{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "yuta"}]}, "text": "Quisiera aprovechar el inicio de la veda electoral para recordarles qie votar a Macri es suicida.\n\nNo votes a Macri, hijx de yuta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159820065790976000"], "created_at": "2019-08-09T13:33:46.000Z", "author_id": "1083440715181539329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159820065790976000"}, {"text": "@Pgreco_ @GavinoSanna1967 ma guarda che sono geniali! Come usare i gretini per non ammettere che la propria impostazione economica \u00e8 suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159820040872615937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "GavinoSanna1967", "id": "792849693793480704"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:33:40.000Z", "author_id": "2199622261", "in_reply_to_user_id": "2152572284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159485068571807750"}], "id": "1159820040872615937"}, {"text": "@elzulista @MADRID Al igual que el microondas el\u00e9ctrico debajo del fregadero. El orden de superposici\u00f3n de instalaciones es al contrario por si hay fugas. Un piso suicida vamos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159820015383842817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elzulista", "id": "982953492146020354"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "MADRID", "id": "816178"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:33:34.000Z", "author_id": "774384988200570881", "in_reply_to_user_id": "774384988200570881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819463262396416"}], "id": "1159820015383842817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159820006579945477"], "created_at": "2019-08-09T13:33:32.000Z", "author_id": "334413379", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159820006579945477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159819928360370176"], "created_at": "2019-08-09T13:33:13.000Z", "author_id": "339389193", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159819928360370176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159819898840899590"], "created_at": "2019-08-09T13:33:06.000Z", "author_id": "3351156773", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159819898840899590"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819864254685186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:32:58.000Z", "author_id": "889274897800810505", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159819864254685186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159819743827779585"], "created_at": "2019-08-09T13:32:29.000Z", "author_id": "60687175", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159819743827779585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819673174757376"], "created_at": "2019-08-09T13:32:13.000Z", "author_id": "1022954417560199169", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159819673174757376"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819661170610176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:32:10.000Z", "author_id": "1628535037", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159819661170610176"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819634515894272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:32:03.000Z", "author_id": "1016124391904677888", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159819634515894272"}, {"text": "\u201cO problema n\u00e3o \u00e9 no cara que matou a filha\u201d \nVAI SE FUDER https://t.co/W5E9abpFn0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819617394679810"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/W5E9abpFn0", "expanded_url": "https://t.co/W5E9abpFn0", "display_url": "t.co/W5E9abpFn0"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:31:59.000Z", "author_id": "968506147195031553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159819617394679810"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819561237123073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:31:46.000Z", "author_id": "722114639841083392", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159819561237123073"}, {"text": "SAIDINHA DE DIA DOS PAIS PRA VER QUEM SE ELE MATOU A FILHA DELE CARALHOOOOO VSFFF https://t.co/p3mT1A9DEq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819492840607744"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/p3mT1A9DEq", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:31:30.000Z", "author_id": "2906465099", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "id": "1159819492840607744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159819451669327872"], "created_at": "2019-08-09T13:31:20.000Z", "author_id": "1095121231978860544", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159819451669327872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro O mais absurdo tbm \u00e9  a Suzane que matou os pais foi condenada, tbm sair para comemorar o dia dos pais.\nAgora eu pergunto Excelent\u00edssimo se ela matou os pais porque ela saiu se nem pai ela tem, j\u00e1 que ela mesma matou? \nRealmente concordo com Vs Excel\u00eancia Lament\u00e1vel....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819421474525189"], "created_at": "2019-08-09T13:31:13.000Z", "author_id": "60739533", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159819421474525189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159819389396561922"], "created_at": "2019-08-09T13:31:05.000Z", "author_id": "115096516", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159819389396561922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}]}, "text": "RT @LibertariosArg: Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran he\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159819206088634368"], "created_at": "2019-08-09T13:30:21.000Z", "author_id": "1057242521884114945", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159703506334433281"}], "id": "1159819206088634368"}, {"text": "@ricardope @pefabiodemelo Kkkkkkk caralho velho, maluco matou a filha a sangue frio e tem que sair no dia dos pais? Caralho se n\u00e3o usa o c\u00e9rebro n\u00e3o?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819179467399169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ricardope", "id": "36705462"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:30:15.000Z", "author_id": "1057104886205202432", "in_reply_to_user_id": "36705462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159637942937313280"}], "id": "1159819179467399169"}, {"text": "RT @notearsleftcryx: @filliewarrior O branco n\u00e3o foi escravizado\nO branco n\u00e3o se matou porque preferia morrer a ser escravizado \nO branco n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819138166136832"], "created_at": "2019-08-09T13:30:05.000Z", "author_id": "829779764990840834", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159577817333608469"}], "id": "1159819138166136832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.3826, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}]}, "text": "@GiullianaLoza PARECE USTED COMO EL AGOBADO DEL SUICIDA COBARDE, IGUAL USANDO SU CUENTA PARA DEFENDER DE ESA MANERA PUBLICANDO IMAGENES ETC ETC ESO ESTA EN SU CONTRATO? AJAJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159819007106719746"], "created_at": "2019-08-09T13:29:34.000Z", "author_id": "41707257", "in_reply_to_user_id": "1003350317352804352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159245397962960897"}], "id": "1159819007106719746"}, {"text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159818858930343937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:28:59.000Z", "author_id": "741802827111075840", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "id": "1159818858930343937"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159818758661300224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:28:35.000Z", "author_id": "974067644616855552", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159818758661300224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159818747563167745"], "created_at": "2019-08-09T13:28:32.000Z", "author_id": "971721986098565120", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159818747563167745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159818552267943936"], "created_at": "2019-08-09T13:27:45.000Z", "author_id": "333749153", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159818552267943936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Dalian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rei_anytime", "id": "929803328170708994"}]}, "text": "@rei_anytime A expuls\u00e3o matou o jogo, Dalian s\u00f3 se fechou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159818295828262913"], "created_at": "2019-08-09T13:26:44.000Z", "author_id": "195045721", "in_reply_to_user_id": "929803328170708994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816667381346304"}], "id": "1159818295828262913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}]}, "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159818150671716352"], "created_at": "2019-08-09T13:26:10.000Z", "author_id": "1088192390735773696", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "id": "1159818150671716352"}, {"text": "Se as pessoas soubessem o qto \u00e9 triste o julgamento de algu\u00e9m q matou outra pessoa por estar dirigindo alcoolizado, ngm dirigiria b\u00eabado. Clima horr\u00edvel. As duas fam\u00edlias sofrem. E se v\u00ea muitas vezes q o r\u00e9u \u00f1 \u00e9 uma pessoa de m\u00e1 \u00edndole, mas querendo ou n\u00e3o tirou a vida de outrem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159818139267416067"], "created_at": "2019-08-09T13:26:07.000Z", "author_id": "3428979867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1159818139267416067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SWAAYG", "id": "1694879515"}]}, "text": "@SWAAYG O povo aqui t\u00e1 t\u00e3o chato que se o Nardoni falar que apoia o bostanaro, ter\u00e1 gente que ir\u00e1 o apoiar, e \"esquecer\" que ele matou a pr\u00f3pria filha de maneira fria e cruel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159818060418732033"], "created_at": "2019-08-09T13:25:48.000Z", "author_id": "1566288702", "in_reply_to_user_id": "1694879515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816738063749120"}], "id": "1159818060418732033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159817999760744448"], "created_at": "2019-08-09T13:25:34.000Z", "author_id": "239978304", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159817999760744448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159817964935352321"], "created_at": "2019-08-09T13:25:25.000Z", "author_id": "845540678", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159817964935352321"}, {"text": "minhas amigas ontem: se vc n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 sabemos que foi sua m\u00e3e que te matou\n\nfaltei hj mas infelizmente to viva ok", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159817924426838016"], "created_at": "2019-08-09T13:25:16.000Z", "author_id": "2937860405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159817924426838016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159817697812733952"], "created_at": "2019-08-09T13:24:22.000Z", "author_id": "3453181877", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159817697812733952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.5689, "type": "Organization", "normalized_text": "barbajanes"}]}, "text": "@maximilianotrc Ella es chica bien y no anda en esta suicida red social como nosotros los barbajanes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159817580590305287"], "created_at": "2019-08-09T13:23:54.000Z", "author_id": "244851185", "in_reply_to_user_id": "1111342027571113985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159814027830280195"}], "id": "1159817580590305287"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159817492858056704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:23:33.000Z", "author_id": "1026541466024386561", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159817492858056704"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159817426789380098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:23:17.000Z", "author_id": "255151806", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159817426789380098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159817394900086784"], "created_at": "2019-08-09T13:23:09.000Z", "author_id": "981299716611825664", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159817394900086784"}, {"text": "@Natasha_Hortela @peterjordan100 N\u00e3o,quis dizer que \u00e9 de direito do condenado ter x dias por ano para sair da cadeia , a Justi\u00e7a que determina esses dias para TODOS os condenados  , ela n\u00e3o liga se vc matou sua m\u00e3e e sair nos dias das m\u00e3es ou se matou seu pai e saiu no dia dos pais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159817227711012864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Natasha_Hortela", "id": "913999065410613248"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:22:30.000Z", "author_id": "2777013336", "in_reply_to_user_id": "913999065410613248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159811154044227586"}], "id": "1159817227711012864"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159817085230419968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:21:56.000Z", "author_id": "1429280430", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159817085230419968"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159817016938827777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:21:39.000Z", "author_id": "1070343227771883520", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159817016938827777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "Emo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "__lfreitas__", "id": "1071596902075064320"}]}, "text": "@__lfreitas__ Emo suicida KKKKK q errado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159816934948528128"], "created_at": "2019-08-09T13:21:20.000Z", "author_id": "1041484601397526528", "in_reply_to_user_id": "1071596902075064320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159807733060841475"}], "id": "1159816934948528128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Globo"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Mengele"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Manejaco", "id": "39052618"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "@Manejaco @JornalOGlobo O Grupo Globo pirou de vez. Decidiram brincar de ser \"isentos\" com o Joseph Mengele brasileiro. Daqui a pouco fazem reportagem questionando se Herzog se suicidou mesmo ou se Dilma fingiu ser torturada pq os animais da Direita falam isso. Vergonha!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816725317201920"], "created_at": "2019-08-09T13:20:30.000Z", "author_id": "180629262", "in_reply_to_user_id": "39052618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159814075175624704"}], "id": "1159816725317201920"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816649349971969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:20:12.000Z", "author_id": "3378348388", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159816649349971969"}, {"text": "@du_matos_sp @NeilaGodoy @rosa_coalho @LFellipe @pefabiodemelo N\u00e3o me sinto confort\u00e1vel sabendo desse caso mas ele teve direito, est\u00e1 na lei. N\u00e3o sejamos populistas e sensacionalistas. Tbm n concordo com a atitude do padre. Se ele sa\u00edsse no dia de finados iam falar da msm forma \"como pode sair pra ver o t\u00famulo de quem ele matou?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816618148552710"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "du_matos_sp", "id": "162838708"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "NeilaGodoy", "id": "501728915"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "rosa_coalho", "id": "1084240759069515776"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "LFellipe", "id": "35528193"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:20:04.000Z", "author_id": "2787907126", "in_reply_to_user_id": "162838708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159812672772366336"}], "id": "1159816618148552710"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816613182562305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:20:03.000Z", "author_id": "914870984", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159816613182562305"}, {"text": "To vendo o padre ser questionado por achar um absurdo, um pai q matou a filha receber direito a sair no dia dos pais da cadeia. O povo perguntando cad\u00ea o perd\u00e3o. As mesmas pessoas q se dizem crist\u00e3os e fazem arminha com a m\u00e3o.  Na bandeira deveria vir hipocrisia e retrocesso!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816542097485826"], "created_at": "2019-08-09T13:19:46.000Z", "author_id": "78377336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159816542097485826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 41, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "O Homem Que Matou Hitler"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "O P\u00e9 Grande"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qS7miohbBD", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePerfectShot/status/1159814659861618689", "display_url": "twitter.com/OnePerfectShot\u2026"}]}, "text": "O filme se chama \"O Homem Que Matou Hitler E Ent\u00e3o O P\u00e9 Grande\"\nObviamente irei assistir https://t.co/qS7miohbBD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816387721871360"], "created_at": "2019-08-09T13:19:09.000Z", "author_id": "980453540329074688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159814659861618689"}], "id": "1159816387721871360"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816329316175873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:18:55.000Z", "author_id": "2300267994", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159816329316175873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159816281211789312"], "created_at": "2019-08-09T13:18:44.000Z", "author_id": "114868253", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159816281211789312"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815966659874816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:17:29.000Z", "author_id": "1154695175807164416", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159815966659874816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159815943746478080"], "created_at": "2019-08-09T13:17:23.000Z", "author_id": "126792025", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159815943746478080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159815929112465409"], "created_at": "2019-08-09T13:17:20.000Z", "author_id": "271029914", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159815929112465409"}, {"text": "@marcocongiu @claudiocerasa Sarebbe suicida in ogni caso", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159815912347885569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcocongiu", "id": "131178507"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:17:16.000Z", "author_id": "489756638", "in_reply_to_user_id": "131178507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159750749053698048"}], "id": "1159815912347885569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "folha_vitoria", "id": "39781940"}]}, "text": "@folha_vitoria Daqui \u00e1 pouco inventam a saidinha no dia da mulher. A\u00ed quem espancou termina o servi\u00e7o. Se matou arruma outra pra matar. Isso \u00e9 Brasil.\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815898372497409"], "created_at": "2019-08-09T13:17:13.000Z", "author_id": "120409863", "in_reply_to_user_id": "39781940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159601312658538496"}], "id": "1159815898372497409"}, {"text": "Voc\u00eas est\u00e3o fingindo q n\u00e3o entenderam esse tu\u00edte, pra aproveitar e atacar ele n\u00e9? Acho que a pessoa com o menor QI, consegue entender que ele se refere ao caso do homem que MATOU A FILHA e tem direito a SAIR NO DIA DOS PAIS. Apenas. Todo mundo sabe q faz parte da ressocializa\u00e7\u00e3o. https://t.co/5FWh1CDce1", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159815789760983042"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5FWh1CDce1", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:16:47.000Z", "author_id": "1308997416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159815789760983042"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815684307791873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:16:22.000Z", "author_id": "970664108700983296", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159815684307791873"}, {"text": "Eu sei que voc\u00eas ficam putos com essa hist\u00f3ria de sa\u00edda tempor\u00e1ria no dia dos pais ou dia das m\u00e3es, ou qualquer dia... principalmente quando se trata de algu\u00e9m que matou os pr\u00f3prios pais, ou uma filha. \n\nEu s\u00f3 queria dizer que a lei \u00e9 para todos, pro bem e pro mal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815677966000129"], "created_at": "2019-08-09T13:16:20.000Z", "author_id": "34689170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159815677966000129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre nardoni"}]}, "text": "Como o Alexandre nardoni pode ter a saidinha do dia dos pais se esse monstro matou a filha??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815589327769605"], "created_at": "2019-08-09T13:15:59.000Z", "author_id": "2621344828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159815589327769605"}, {"text": "RT @Llibertatcat: #TaldiacomAVUI Moren 15 persones en un atemptat su\u00efcida al centre de Jerusalem\u00a0 https://t.co/248635tnZN", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159815585607356416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Llibertatcat", "id": "90276737"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/248635tnZN", "expanded_url": "https://www.llibertat.cat/2007/02/2001-moren-15-persones-en-un-atemptat-suicida-al-centre-de-jerusalem-676", "display_url": "llibertat.cat/2007/02/2001-m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556898540504358912/zcXGD11U?format=jpg&name=orig", "width": 280, "height": 188}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556898540504358912/zcXGD11U?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "2001 Moren 15 persones en un atemptat su\u00efcida al centre de Jerusalem", "description": "2001 Moren 15 persones en un atemptat su\u00efcida al centre de Jerusalem\u00a0", "unwound_url": "https://www.llibertat.cat/2007/02/2001-moren-15-persones-en-un-atemptat-suicida-al-centre-de-jerusalem-676"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "TaldiacomAVUI"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:15:58.000Z", "author_id": "90276737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159721141256294401"}], "id": "1159815585607356416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159815535892279301"], "created_at": "2019-08-09T13:15:46.000Z", "author_id": "199050396", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159815535892279301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159815480636563456"], "created_at": "2019-08-09T13:15:33.000Z", "author_id": "302303139", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159815480636563456"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815390698098688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:15:12.000Z", "author_id": "2355502837", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159815390698098688"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815343872860160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:15:00.000Z", "author_id": "780032395248533504", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159815343872860160"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815322129641474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:14:55.000Z", "author_id": "3902642956", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159815322129641474"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815290529730562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:14:48.000Z", "author_id": "781276766", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159815290529730562"}, {"text": "a ressocializa\u00e7\u00e3o deveria ser para os que foram levados a vida do crime por falta de oportunidade. o que tem pra ressoalizar de um psicopata que matou a pr\u00f3pria filha??? tratar esse caso como se ele tivesse roubado um carro e fosse injusti\u00e7ado pelo sistema \u00e9 um absurdo. n\u00e3o d\u00e1.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815243176042496"], "created_at": "2019-08-09T13:14:36.000Z", "author_id": "141691211", "in_reply_to_user_id": "141691211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813519589748736"}], "id": "1159815243176042496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "No es taaaan mala como dec\u00edan... \n\nEl joker de Leto safa bastante.: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159815223320203264"], "created_at": "2019-08-09T13:14:32.000Z", "author_id": "150823041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159815223320203264"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815088976683009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:14:00.000Z", "author_id": "750858086018060289", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159815088976683009"}, {"text": "@guilheiralucas @notasurbanas @nikkioliveira @pefabiodemelo Olha meu pai matou a minha m\u00e3e e eu nem sei se s\u00f3 a pris\u00e3o dele me deixaria satisfeita, j\u00e1 que nada vai traz\u00ea-la de volta, o m\u00ednimo de justi\u00e7a \u00e9 a pris\u00e3o e isso n\u00e3o foi feito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159815077723287560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guilheiralucas", "id": "1232700646647877633"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "notasurbanas", "id": "1320388198665719811"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:13:57.000Z", "author_id": "57865647", "in_reply_to_user_id": "3364926106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159721138320289793"}], "id": "1159815077723287560"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159814758796840960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:12:41.000Z", "author_id": "144303865", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159814758796840960"}, {"text": "@corujamestre kkkkkkkkkkk ta cerrto, limpando rastros\nme conta na dm se vc matou algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159814473697431553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CorujaMestre", "id": "1466875197202604037"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:11:33.000Z", "author_id": "799241651541655552", "in_reply_to_user_id": "1159088270569017344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159814119471689730"}], "id": "1159814473697431553"}, {"text": "RT @malefalconn: So\u00f1\u00e9 q me apuntaban con un arma para raptarme y yo le dec\u00eda al chabon \u201cque te pensas que me da miedo morirme?\u201d Y sal\u00eda cor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159814442823147520"], "created_at": "2019-08-09T13:11:26.000Z", "author_id": "3025024143", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159812937026084864"}], "id": "1159814442823147520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159814425915867138"], "created_at": "2019-08-09T13:11:22.000Z", "author_id": "1051506777576153088", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159814425915867138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "Yan"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "Yan"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Minha sogra quase me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje, me mandou mensagem as 7 da manh\u00e3 falando que Yan tinha sofrido um acidente e estava aos prantos, logo depois Yan me manda mensagem falando que tinha ca\u00eddo de moto, mas s\u00f3 tinha se arranhado! Gra\u00e7as a Deus !!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159814413425287169"], "created_at": "2019-08-09T13:11:19.000Z", "author_id": "135247756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159814413425287169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "SaidinhaNao"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ZH9csezgvS", "expanded_url": "https://twitter.com/republica_ctba/status/1159540734355214336", "display_url": "twitter.com/republica_ctba\u2026"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 166, "tag": "SaidinhaNao"}]}, "text": "Pra q se ele n\u00e3o tem mais filha?!?! Quer dizer, ele ganha uma vantagem sobre a filha morta q ele pr\u00f3prio matou?!? Gente, as leis do Brasil s\u00e3o absurdas.. #SaidinhaNao https://t.co/ZH9csezgvS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159814413056167937"], "created_at": "2019-08-09T13:11:19.000Z", "author_id": "1139400346676056066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159540734355214336"}], "id": "1159814413056167937"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159814340159188998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:11:01.000Z", "author_id": "2322015112", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159814340159188998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159814333557354496"], "created_at": "2019-08-09T13:11:00.000Z", "author_id": "266052268", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159814333557354496"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159814198966345728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:10:27.000Z", "author_id": "3908053034", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159814198966345728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}]}, "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159814188946132994"], "created_at": "2019-08-09T13:10:25.000Z", "author_id": "865873490070646785", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "id": "1159814188946132994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159814170419892224"], "created_at": "2019-08-09T13:10:21.000Z", "author_id": "302215696", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159814170419892224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159814079785181184"], "created_at": "2019-08-09T13:09:59.000Z", "author_id": "725038122669580288", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159814079785181184"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159813975195967488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:09:34.000Z", "author_id": "799782757757046784", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159813975195967488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "romeu"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/rBraf5u0lG", "expanded_url": "https://twitter.com/sadwolf27/status/1159558277988048896", "display_url": "twitter.com/sadwolf27/stat\u2026"}]}, "text": "n\u00e3o seja o romeu que se matou pela julieta errada! https://t.co/rBraf5u0lG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159813907638341632"], "created_at": "2019-08-09T13:09:18.000Z", "author_id": "2462117827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159558277988048896"}], "id": "1159813907638341632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813790877278208"], "created_at": "2019-08-09T13:08:50.000Z", "author_id": "3736098316", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159813790877278208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813637260873728"], "created_at": "2019-08-09T13:08:14.000Z", "author_id": "1598721816", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159813637260873728"}, {"text": "@gx3n4ss1n Depressivo e suicida? N\u00e3o recomendo hsusjsbsjsjshjs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159813595036864512"], "created_at": "2019-08-09T13:08:04.000Z", "author_id": "1146466764227829760", "in_reply_to_user_id": "1157805779883364352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159812471475118083"}], "id": "1159813595036864512"}, {"text": "@gonzalesposadal TODA INVESTIGACION CONTRA EL SUICIDA COBARDE QUEDO AHI! NI LE PREGUNTAN NI SIGUE CONTRA EL POR ESO SE MATO ANIMAL POSADA!!!! PARA QUE YA NO LO INVESTIGUEN!!! PERO TODO LO ROBADO SU FAMILIA LO VA GOZAR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813572668641280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:07:58.000Z", "author_id": "41707257", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159400069331857408"}], "id": "1159813572668641280"}, {"text": "@montano66 En cuanto lea la de cualquier otro pa\u00eds se le pasa. O se suicida:-)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813561872539648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "montano66", "id": "160486637"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:07:56.000Z", "author_id": "4866678382", "in_reply_to_user_id": "160486637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159772700174409728"}], "id": "1159813561872539648"}, {"text": "@bookiemonsterrr @marionMBDT @cha_matou @hippopoteamus Honn\u00eatement, je n'ai pas vraiment compris \u00e0 quoi servait vraiment ce service quand j'y \u00e9tais, dans la mesure o\u00f9 on encourage les traducteurs \u00e0 se former aux outils types bases de donn\u00e9es et autres et \u00e0 apprendre \u00e0 les enrichir eux-m\u00eames.", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159813561234968577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bookiemonsterrr", "id": "4370318596"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:07:55.000Z", "author_id": "728137720413888512", "in_reply_to_user_id": "4370318596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813236109316096"}], "id": "1159813561234968577"}, {"text": "Y que? Si esperando me quedo sin d\u00edas, si probarte es un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813557900468225"], "created_at": "2019-08-09T13:07:55.000Z", "author_id": "1131681566604845057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159813557900468225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}]}, "text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813452631646216"], "created_at": "2019-08-09T13:07:30.000Z", "author_id": "3255130162", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}], "id": "1159813452631646216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159813438186708992"], "created_at": "2019-08-09T13:07:26.000Z", "author_id": "269058006", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159813438186708992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813381756456962"], "created_at": "2019-08-09T13:07:13.000Z", "author_id": "827735138", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159813381756456962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813260557934592"], "created_at": "2019-08-09T13:06:44.000Z", "author_id": "637062864", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159813260557934592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159813232237981696"], "created_at": "2019-08-09T13:06:37.000Z", "author_id": "1321240830", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159813232237981696"}, {"text": "se o cara matou a pr\u00f3pria filha, ele n tem que ter direito nenhum de sair pra ressocializa\u00e7\u00e3o, ja que ele MATOU A FILHA \numa CRIAN\u00c7A!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159813204211568642"], "created_at": "2019-08-09T13:06:30.000Z", "author_id": "1143664832870256648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159813204211568642"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159813084019662848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:06:02.000Z", "author_id": "884953955196862465", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159813084019662848"}, {"text": "So\u00f1\u00e9 q me apuntaban con un arma para raptarme y yo le dec\u00eda al chabon \u201cque te pensas que me da miedo morirme?\u201d Y sal\u00eda corriendo. ESA ES LA MALE SUICIDA QUE ME GUSTA CARAJO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812937026084864"], "created_at": "2019-08-09T13:05:27.000Z", "author_id": "907069064513814533", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1159812937026084864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812924090789888"], "created_at": "2019-08-09T13:05:24.000Z", "author_id": "2421483451", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159812924090789888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812922970914817"], "created_at": "2019-08-09T13:05:23.000Z", "author_id": "220821728", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159812922970914817"}, {"text": "@marionMBDT @bookiemonsterrr @hippopoteamus @cha_matou (et que le temps d'ajouter le truc dans multiterm, puis que le serveur se mette \u00e0 jour, la deadline de la trad suivante est pass\u00e9e aussi &gt;_&lt; )", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159812906546028546"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "bookiemonsterrr", "id": "4370318596"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:05:19.000Z", "author_id": "3123764998", "in_reply_to_user_id": "3123764998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159812803336781826"}], "id": "1159812906546028546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812899524829184"], "created_at": "2019-08-09T13:05:18.000Z", "author_id": "1100554432239075329", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159812899524829184"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159812864120709120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:05:09.000Z", "author_id": "971168038023286784", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159812864120709120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812764770217984"], "created_at": "2019-08-09T13:04:46.000Z", "author_id": "150038506", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159812764770217984"}, {"text": "o problema \u00e9 q parece q o \u00fanico sintoma de depress\u00e3o q as pessoas levam a s\u00e9rio \u00e9 o suic\u00eddio, e quando a pessoa se suicida j\u00e1 n tem mais o q fazer na vdd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159812693127249920"], "created_at": "2019-08-09T13:04:28.000Z", "author_id": "866458727901278208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159812693127249920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812634738417664"], "created_at": "2019-08-09T13:04:15.000Z", "author_id": "139622792", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159812634738417664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812524725944322"], "created_at": "2019-08-09T13:03:48.000Z", "author_id": "1327946593", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159812524725944322"}, {"text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812439598346242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:03:28.000Z", "author_id": "1057035374650974208", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159812439598346242"}, {"text": "Todo dia um imbecil diferente lan\u00e7ando um \"capitalismo mata\" \"nossa n sei pq falam que o comunismo matou se o capitalismo \u00e9 muito pior\"\n\nTenho uma p\u00e9ssima not\u00edcia pra te contar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159812405846773763"], "created_at": "2019-08-09T13:03:20.000Z", "author_id": "846524673835896833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159812405846773763"}, {"text": "Si me van a violar q me relaje o disfrute...\n\n*se suicida* https://t.co/4gXkBZ0Z1Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812353577443328"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/4gXkBZ0Z1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/VivasRivera_/status/1159715197558415361", "display_url": "twitter.com/VivasRivera_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:03:08.000Z", "author_id": "58892018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159812353577443328"}, {"text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159812278260293632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:02:50.000Z", "author_id": "1343093448", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159812278260293632"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159812045828759558"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:01:54.000Z", "author_id": "340625021", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159812045828759558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159812037377167361"], "created_at": "2019-08-09T13:01:52.000Z", "author_id": "2872289516", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159812037377167361"}, {"text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812019710828547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:01:48.000Z", "author_id": "458619536", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "id": "1159812019710828547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812001671106560"], "created_at": "2019-08-09T13:01:44.000Z", "author_id": "164487218", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159812001671106560"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811966849998849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:01:35.000Z", "author_id": "1024115008530206721", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811966849998849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159811947619074049"], "created_at": "2019-08-09T13:01:31.000Z", "author_id": "162422039", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159811947619074049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "netflix colocou esquadr\u00e3o suicida no catalogo, vou ter que assistir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811910755377152"], "created_at": "2019-08-09T13:01:22.000Z", "author_id": "2239748558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159811910755377152"}, {"text": "doente n\u00e3o \u00e9 quem matou a pr\u00f3pria filha e jogou pela janela, ele merece perd\u00e3o. quem propaga o \u00f3dio \u00e9 quem deseja que ele seja punido pelo crime! \n\nfala pra mim se essa gera\u00e7\u00e3o tem jeito? n\u00e3o tem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811893265145856"], "created_at": "2019-08-09T13:01:18.000Z", "author_id": "153979290", "in_reply_to_user_id": "153979290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159811691313545228"}], "id": "1159811893265145856"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811864605446144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:01:11.000Z", "author_id": "3179351657", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811864605446144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159811805348339713"], "created_at": "2019-08-09T13:00:57.000Z", "author_id": "244674939", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159811805348339713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "pato la"}]}, "text": "gente e o pato la na ro\u00e7a q se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811732979834885"], "created_at": "2019-08-09T13:00:40.000Z", "author_id": "716086703816065024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159811732979834885"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811647575416832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:00:19.000Z", "author_id": "195700955", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811647575416832"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811500296548352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:59:44.000Z", "author_id": "2508964770", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811500296548352"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811436203450368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:59:29.000Z", "author_id": "77024701", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811436203450368"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811301285289986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:58:57.000Z", "author_id": "1036994763264847872", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811301285289986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159811277486723073"], "created_at": "2019-08-09T12:58:51.000Z", "author_id": "716375297", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159811277486723073"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811269534334976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:58:49.000Z", "author_id": "783340346726031361", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811269534334976"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811207416688641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:58:34.000Z", "author_id": "767020880992100354", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811207416688641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159811099719606274"], "created_at": "2019-08-09T12:58:09.000Z", "author_id": "1096831369", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159811099719606274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159811088973742081"], "created_at": "2019-08-09T12:58:06.000Z", "author_id": "446397845", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159811088973742081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159811060238606336"], "created_at": "2019-08-09T12:57:59.000Z", "author_id": "354259977", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159811060238606336"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811006849265665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:57:46.000Z", "author_id": "2959784975", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159811006849265665"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810990231494657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:57:42.000Z", "author_id": "462199253", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159810990231494657"}, {"text": "||: N\u00e3o existe TEMPO H\u00c1BIL nem SETOR que verifique se fulano matou o pai ou filho antes de liberar sa\u00edda pro dia dos pais, cara. A demanda do Judici\u00e1rio \u00e9 enorme e voc\u00eas ainda querem que o juiz sente a bunda e procure isso pra voc\u00eas pra \"barrar\" o cara.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810989380050944"], "created_at": "2019-08-09T12:57:42.000Z", "author_id": "1048617796974911490", "in_reply_to_user_id": "1048617796974911490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159810987580645377"}], "id": "1159810989380050944"}, {"text": "||: Explico: o delegado, o carcereiro, o juiz, eles n\u00e3o v\u00e3o l\u00e1 olhar cada processo se o cara matou o pai, o filho, a m\u00e3e, a filha, o tio, o papagaio. N\u00e3o \u00e9 discricion\u00e1rio. Est\u00e3o cumprindo direitos fundamentais garantidos em lei e ponto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810987580645377"], "created_at": "2019-08-09T12:57:42.000Z", "author_id": "1048617796974911490", "in_reply_to_user_id": "1048617796974911490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159810985970024448"}], "id": "1159810987580645377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "Flavios"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Queirozes"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Michelles"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francischini_", "id": "42736936"}]}, "text": "@Francischini_ Quando Flavios, Queirozes, Michelles, vizinhos milicianos e quem matou a Marielle, e trafico de drogas, forem indiciados,  pode ser que o crime deixe de compensar. porque por enquanto n\u00e3o \u00e9 o que se v\u00ea. Um delegado que n\u00e3o fala nada sobre isso, n\u00e3o merece respeito.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810935139291136"], "created_at": "2019-08-09T12:57:29.000Z", "author_id": "1150811056366919680", "in_reply_to_user_id": "42736936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159793577901404165"}], "id": "1159810935139291136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810925278498817"], "created_at": "2019-08-09T12:57:27.000Z", "author_id": "710928761231958021", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159810925278498817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159810833767194624"], "created_at": "2019-08-09T12:57:05.000Z", "author_id": "178207399", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159810833767194624"}, {"text": ". . . \n\n/se suicida-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159810786711212032"], "created_at": "2019-08-09T12:56:54.000Z", "author_id": "1119319916392349697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159810786711212032"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810598181490689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:56:09.000Z", "author_id": "1104456439", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159810598181490689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159810560998944768"], "created_at": "2019-08-09T12:56:00.000Z", "author_id": "66471994", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159810560998944768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159810516690382848"], "created_at": "2019-08-09T12:55:50.000Z", "author_id": "312142550", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159810516690382848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159810499778895874"], "created_at": "2019-08-09T12:55:46.000Z", "author_id": "1078014860917686273", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159810499778895874"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810489498722304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:55:43.000Z", "author_id": "2432634804", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159810489498722304"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810360272150528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:55:12.000Z", "author_id": "1140633263909810176", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159810360272150528"}, {"text": "RT @taquilalico: Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159810316852703232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:55:02.000Z", "author_id": "590620186", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596681673019392"}], "id": "1159810316852703232"}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159810294790705152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:54:57.000Z", "author_id": "884424342", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159810294790705152"}, {"text": "se eu n\u00e3o der not\u00edcias at\u00e9 hoje a noite saibam que minha chefe me matou podem ir atr\u00e1s dela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810197772283904"], "created_at": "2019-08-09T12:54:34.000Z", "author_id": "1023434139125657600", "in_reply_to_user_id": "1023434139125657600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159810040116764675"}], "id": "1159810197772283904"}, {"text": "Hipocrisia, a gente se v\u00ea por aqui...Matou a pr\u00f3pria filha e ainda sa\u00ed para comemorar o dia dos pais.................. https://t.co/vQItb69O9A", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810114175537152"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vQItb69O9A", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:54:14.000Z", "author_id": "594820724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "id": "1159810114175537152"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810089890537473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:54:08.000Z", "author_id": "1711649214", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159810089890537473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159810002204446720"], "created_at": "2019-08-09T12:53:47.000Z", "author_id": "3341802045", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159810002204446720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nachofdzdeleon", "id": "329438103"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BocaJrsOficial", "id": "42933426"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "PipaBenedetto", "id": "1352467310"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "xenemize", "id": "1174432219882033153"}]}, "text": "@nachofdzdeleon @BocaJrsOficial @PipaBenedetto @NNandez25 @xenemize Militante peronista. Pobre gur\u00ed. Donde gan\u00e9 Macri, se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809995841687552"], "created_at": "2019-08-09T12:53:45.000Z", "author_id": "932162431", "in_reply_to_user_id": "329438103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159800748034707464"}], "id": "1159809995841687552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809943094071297"], "created_at": "2019-08-09T12:53:33.000Z", "author_id": "865200025856614400", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159809943094071297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WYk5xn8UMw", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}]}, "text": "RT @gospelprime: Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/WYk5xn8UMw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809911527759872"], "created_at": "2019-08-09T12:53:25.000Z", "author_id": "1043245606796283904", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159804102374821890"}], "id": "1159809911527759872"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809825217425410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:53:05.000Z", "author_id": "2430742369", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159809825217425410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Obra de Deus Online"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TS7MBb91k1", "expanded_url": "https://obradedeusonline.blogspot.com/2019/08/pastor-salva-homem-suicida-em-um.html?spref=tw", "display_url": "obradedeusonline.blogspot.com/2019/08/pastor\u2026"}]}, "text": "Obra de Deus Online: Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me ... https://t.co/TS7MBb91k1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809812470870016"], "created_at": "2019-08-09T12:53:02.000Z", "author_id": "375842467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159809812470870016"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809782934585345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:52:55.000Z", "author_id": "805453093710299136", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159809782934585345"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809761405276161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:52:49.000Z", "author_id": "1027685495982227458", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159809761405276161"}, {"text": "\"Ah, mas o cara matou a filha e vai sair no dia dos pais?\" Sim, se tem todos os pre requisitos. O Direito n\u00e3o busca vingan\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809723656486912"], "created_at": "2019-08-09T12:52:40.000Z", "author_id": "122726151", "in_reply_to_user_id": "122726151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159808687067865089"}], "id": "1159809723656486912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "velezfutbol", "id": "90197445"}]}, "text": "@velezfutbol \nUribe ni se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809660419026949"], "created_at": "2019-08-09T12:52:25.000Z", "author_id": "2274728964", "in_reply_to_user_id": "90197445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159809660419026949"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809638168219648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:52:20.000Z", "author_id": "1012778376", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159809638168219648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809481255149569"], "created_at": "2019-08-09T12:51:43.000Z", "author_id": "73988870", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159809481255149569"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809448657006592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:51:35.000Z", "author_id": "879192734392864768", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159809448657006592"}, {"text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere de gravedad a su pareja y madre del menor y suicida https://t.co/N9diwR4Mr3 v\u00eda @RTVE_Com", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809402830032897"], "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 132, "username": "RTVE_Com", "id": "2987183079"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/N9diwR4Mr3", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/5362555/", "display_url": "rtve.es/v/5362555/"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:51:24.000Z", "author_id": "1149183674606395392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159809402830032897"}, {"text": "\"Trovo folle e suicida, se posso, l'entusiasmo con cui anche da sinistra si \u00e8 accolta l'ipotesi del voto subito. Mi paiono vacche che cantano felici andando al mattatoio.\"  Gi\u00e0 altro che la chiamata al tutti contro quello l\u00e0. Ci vuole calma e sangue freddo https://t.co/SGD1F0WBik", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159809337411457024"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/SGD1F0WBik", "expanded_url": "https://twitter.com/piovonorane/status/1159762674831548416", "display_url": "twitter.com/piovonorane/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:51:08.000Z", "author_id": "14124532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159762674831548416"}], "id": "1159809337411457024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809335951859713"], "created_at": "2019-08-09T12:51:08.000Z", "author_id": "87069473", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159809335951859713"}, {"text": "@elisitalaU Hay que estar cagado del cerebro para hacer que te hieran por un trapo intrascendente. Si fuera por la bandera de tu patria en una guerra ser\u00eda loable, \u00bfpero por un trapo? Con raz\u00f3n tienen como referente a un delincuente suicida. Como los apristas con el panz\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809292624678913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elisitalaU", "id": "95710711"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "author_id": "305694580", "in_reply_to_user_id": "95710711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159578674057760768"}], "id": "1159809292624678913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809239063375872"], "created_at": "2019-08-09T12:50:45.000Z", "author_id": "927747145", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159809239063375872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4729, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "sonhei com o filme esquadr\u00e3o suicida a\u00ed eu acordei meu pai tava vendo esse filme euem kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809113813131264"], "created_at": "2019-08-09T12:50:15.000Z", "author_id": "4890286553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159809113813131264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159809098126434304"], "created_at": "2019-08-09T12:50:11.000Z", "author_id": "132432443", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159809098126434304"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159808979821912064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:49:43.000Z", "author_id": "2552808961", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159808979821912064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 216, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "NasRuasContraSTFdia25"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YbWAWcwB7T", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159556289590177794", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 217, "tag": "NasRuasContraSTFdia25"}]}, "text": "Sem dizer a que matou os pais tamb\u00e9m. Como disse o padre fabio de melo deveriam ser obrigado \u00e9 liberado no dia de finados para visitar as v\u00edtimas assassinada e ver se existe algum arrependimento #NasRuasContraSTFdia25 https://t.co/YbWAWcwB7T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159808912595587073"], "created_at": "2019-08-09T12:49:27.000Z", "author_id": "60062381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159808912595587073"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159808688623947776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:48:34.000Z", "author_id": "1460465850", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159808688623947776"}, {"text": "@flacopod Ten\u00eda como 10 a\u00f1os y me puse la escopeta de matar palomas en la frente. Quer\u00eda saber qu\u00e9 se sent\u00eda estar apuntada con un arma y me dispar\u00e9 yo misma y por la presi\u00f3n del disparo termin\u00e9 con un chich\u00f3n en la frente por una semana. No hab\u00eda forma d explicar eso sin parecer suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159808645883944960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flacopod", "id": "3495359117"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:48:24.000Z", "author_id": "293571285", "in_reply_to_user_id": "3495359117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159562740475879424"}], "id": "1159808645883944960"}, {"text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159808626749583362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:48:19.000Z", "author_id": "1154164769227718657", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159808626749583362"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159808583200137217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:48:09.000Z", "author_id": "767852268658057217", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159808583200137217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159808548303527936"], "created_at": "2019-08-09T12:48:00.000Z", "author_id": "994206625132089344", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159808548303527936"}, {"text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159808419647369216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:47:30.000Z", "author_id": "958499538", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159808419647369216"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159808384113291265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:47:21.000Z", "author_id": "4837376488", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159808384113291265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159808368162291713"], "created_at": "2019-08-09T12:47:17.000Z", "author_id": "3333608974", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159808368162291713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159808360427982849"], "created_at": "2019-08-09T12:47:15.000Z", "author_id": "2254505559", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159808360427982849"}, {"text": "Caramba a mina se matou \ud83d\ude14\ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159808317599997952"], "created_at": "2019-08-09T12:47:05.000Z", "author_id": "1012370779651166209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1159808317599997952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159808269780738048"], "created_at": "2019-08-09T12:46:54.000Z", "author_id": "3053729225", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159808269780738048"}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159808103031988224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:46:14.000Z", "author_id": "838888350287282177", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159808103031988224"}, {"text": "@ComingLoki Voc\u00ea \u00e9 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159808102700658689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ComingLoki", "id": "1088586518833348610"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:46:14.000Z", "author_id": "1139153294763417605", "in_reply_to_user_id": "1088586518833348610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159236150613172230"}], "id": "1159808102700658689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159807894298222594"], "created_at": "2019-08-09T12:45:24.000Z", "author_id": "2877557134", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159807894298222594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159807856931155973"], "created_at": "2019-08-09T12:45:15.000Z", "author_id": "158886819", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159807856931155973"}, {"text": "N\u00e3o vou mais me desgastar em responder essa galera. Se querem achar que t\u00f4 defendendo o cara que matou a filha, que fiquem com suas opini\u00f5es erradas e que se revoltem de verdade com as malditas leis que favorecem bandidos. De resto, cansei. \u00c9 isso e bora que o dia \u00e9 longo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159807795530801153"], "created_at": "2019-08-09T12:45:01.000Z", "author_id": "913500878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159807795530801153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159807761800187905"], "created_at": "2019-08-09T12:44:53.000Z", "author_id": "1971392552", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159807761800187905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159807748206485507"], "created_at": "2019-08-09T12:44:50.000Z", "author_id": "37828372", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159807748206485507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159807617872596992"], "created_at": "2019-08-09T12:44:18.000Z", "author_id": "1928926454", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159807617872596992"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159807491724722176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:43:48.000Z", "author_id": "576695559", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159807491724722176"}, {"text": "@vanderlannia + dos pais, ah vc matou a m\u00e3e ent\u00e3o n\u00e3o sai no dia das m\u00e3es, etc e n tem como cogitar isso pela quantidade de presos... e as pessoas n entendem isso. se for pensar pelo lado \u00e9tico eu tb n acharia legal, mas como meu professor fala, a lei eh uma nuvem em cima de todos n\u00f3s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159807218113536001"], "created_at": "2019-08-09T12:42:43.000Z", "author_id": "2528744491", "in_reply_to_user_id": "993366494733094912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159638945854054405"}], "id": "1159807218113536001"}, {"text": "ELE SE MATOU, QUE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159807200291971073"], "created_at": "2019-08-09T12:42:39.000Z", "author_id": "866121935675170817", "in_reply_to_user_id": "866121935675170817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159806640692113409"}], "id": "1159807200291971073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6576, "type": "Place", "normalized_text": "Leporace"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JDfbMU82Lp", "expanded_url": "https://hertznoticias.com.br/2019/08/08/adolescente-que-matou-aposentado-no-leporace-se-apresenta-a-policia/", "display_url": "hertznoticias.com.br/2019/08/08/ado\u2026"}]}, "text": "Adolescente que matou aposentado no Leporace se apresenta \u00e0 pol\u00edcia https://t.co/JDfbMU82Lp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159807156243374081"], "created_at": "2019-08-09T12:42:28.000Z", "author_id": "3600468556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159807156243374081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159807025951518720"], "created_at": "2019-08-09T12:41:57.000Z", "author_id": "114864456", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159807025951518720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WYk5xn8UMw", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}]}, "text": "RT @gospelprime: Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/WYk5xn8UMw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806986843774982"], "created_at": "2019-08-09T12:41:48.000Z", "author_id": "1075561874199101441", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159804102374821890"}], "id": "1159806986843774982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806924713598977"], "created_at": "2019-08-09T12:41:33.000Z", "author_id": "424542650", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159806924713598977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806882988662785"], "created_at": "2019-08-09T12:41:23.000Z", "author_id": "1449318517", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159806882988662785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806856686198784"], "created_at": "2019-08-09T12:41:17.000Z", "author_id": "109264518", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159806856686198784"}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159806855625003013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:41:17.000Z", "author_id": "124113240", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159806855625003013"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806678084308998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:40:34.000Z", "author_id": "1537904917", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159806678084308998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806637256925184"], "created_at": "2019-08-09T12:40:25.000Z", "author_id": "125171966", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159806637256925184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806631506522112"], "created_at": "2019-08-09T12:40:23.000Z", "author_id": "976092752428634112", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159806631506522112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucasSB96", "id": "800594437524992000"}]}, "text": "RT @lucassb96: Mano, a galera defende a saidinha do Nardoni, VAI TOMAR NO CU. Ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 o caralho, o cara matou uma crian\u00e7a, vai se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806551747682304"], "created_at": "2019-08-09T12:40:04.000Z", "author_id": "773202227515252736", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159792806585675776"}], "id": "1159806551747682304"}, {"text": "A quest\u00e3o \u00e9 quando \"o pastor \u00e9 o suicida\" , quem vai l\u00e1 salvar ele? https://t.co/demMWagj8p", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806488065564672"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/demMWagj8p", "expanded_url": "https://twitter.com/gospelprime/status/1159804102374821890", "display_url": "twitter.com/gospelprime/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:39:49.000Z", "author_id": "68747597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159804102374821890"}], "id": "1159806488065564672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806486182318080"], "created_at": "2019-08-09T12:39:49.000Z", "author_id": "933462960", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159806486182318080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806471095422976"], "created_at": "2019-08-09T12:39:45.000Z", "author_id": "954869107379396610", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159806471095422976"}, {"text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806438111399937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:39:37.000Z", "author_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "id": "1159806438111399937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806417617993728"], "created_at": "2019-08-09T12:39:32.000Z", "author_id": "1375732232", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159806417617993728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806344670720001"], "created_at": "2019-08-09T12:39:15.000Z", "author_id": "944885234", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159806344670720001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Vanzolini"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7113, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CrisMurgel", "id": "1146586053916205056"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "text": "RT @CrisMurgel: @xicograziano Xico, vc matou a charada! Fui aluna do Prof Paulo Vanzolini (Zoologo) e na primeira viagem qie fiz a Amazonia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806256460238848"], "created_at": "2019-08-09T12:38:54.000Z", "author_id": "65232188", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159802762181468162"}], "id": "1159806256460238848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806194862743554"], "created_at": "2019-08-09T12:38:39.000Z", "author_id": "347356336", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159806194862743554"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806185576513541"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:38:37.000Z", "author_id": "29033456", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159806185576513541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Vanzolini"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7113, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CrisMurgel", "id": "1146586053916205056"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "text": "RT @CrisMurgel: @xicograziano Xico, vc matou a charada! Fui aluna do Prof Paulo Vanzolini (Zoologo) e na primeira viagem qie fiz a Amazonia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806098238521345"], "created_at": "2019-08-09T12:38:16.000Z", "author_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159802762181468162"}], "id": "1159806098238521345"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806095772332032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:38:16.000Z", "author_id": "1006155950124871682", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159806095772332032"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806085181710336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:38:13.000Z", "author_id": "2761557220", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159806085181710336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806048326311937"], "created_at": "2019-08-09T12:38:04.000Z", "author_id": "956722685542793216", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159806048326311937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "400Peliculas", "id": "2372214990"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "enzobordabehere", "id": "519021238"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "coloreslocos", "id": "114299926"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "BsAs_recuerdo", "id": "858357868084461570"}]}, "text": "RT @400Peliculas: @enzobordabehere @coloreslocos @BsAs_recuerdo no solo eso, despues se mudan a bs as y de ah\u00ed el se va a brasil solo con s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159806041141534722"], "created_at": "2019-08-09T12:38:03.000Z", "author_id": "489647114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159444163638759424"}], "id": "1159806041141534722"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806007125696515"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:37:54.000Z", "author_id": "834726443498233856", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159806007125696515"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805989694185473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:37:50.000Z", "author_id": "839489749794578432", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159805989694185473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805978113712131"], "created_at": "2019-08-09T12:37:47.000Z", "author_id": "797293624757194752", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159805978113712131"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805943657447424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:37:39.000Z", "author_id": "964937213128708098", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159805943657447424"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805872832430081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:37:22.000Z", "author_id": "1032352606788759553", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159805872832430081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805829031321600"], "created_at": "2019-08-09T12:37:12.000Z", "author_id": "940368181486637057", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159805829031321600"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805761117196288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:36:56.000Z", "author_id": "999354135806914572", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159805761117196288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fakelove87", "id": "1257335298796728322"}]}, "text": "RT @fakelove87: -Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias vec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805759632400385"], "created_at": "2019-08-09T12:36:55.000Z", "author_id": "1083083469905903618", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567117215313920"}], "id": "1159805759632400385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805735326425088"], "created_at": "2019-08-09T12:36:50.000Z", "author_id": "1252593914", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159805735326425088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805678250332162"], "created_at": "2019-08-09T12:36:36.000Z", "author_id": "436761716", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159805678250332162"}, {"text": "@pefabiodemelo S\u00f3 se for para chorar no t\u00famulo da filha que ele matou e pedir desculpa de joelho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805628551966720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:36:24.000Z", "author_id": "1103422448861614080", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159805628551966720"}, {"text": "@MauraDeAbreu @pefabiodemelo Empatia com quem matou a pr\u00f3pria filha, quebrando seus ossos, asfixiando-a e jogando do sexto andar? V\u00e1 se tratar sua DOENTE! A crian\u00e7a de 5 anos tbm tinha direitos e um deles era a vida!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805604036325378"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MauradeAbreu", "id": "1465726054203596813"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:36:18.000Z", "author_id": "1131841038006530048", "in_reply_to_user_id": "45450989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159763618310873088"}], "id": "1159805604036325378"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805586093105152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:36:14.000Z", "author_id": "2355343944", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159805586093105152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}]}, "text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805556779077632"], "created_at": "2019-08-09T12:36:07.000Z", "author_id": "4820196803", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}], "id": "1159805556779077632"}, {"text": "Quien esta para un pacto suicida hoy a la noche? aviso temprano as\u00ed no mariconean.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805490286780416"], "created_at": "2019-08-09T12:35:51.000Z", "author_id": "1496882034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159805490286780416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805418295705600"], "created_at": "2019-08-09T12:35:34.000Z", "author_id": "925554572", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159805418295705600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805403905048576"], "created_at": "2019-08-09T12:35:31.000Z", "author_id": "2480823553", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159805403905048576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805393364815873"], "created_at": "2019-08-09T12:35:28.000Z", "author_id": "1324345057", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159805393364815873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159805384783269889"], "created_at": "2019-08-09T12:35:26.000Z", "author_id": "880093298597269504", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159805384783269889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "fulaninho"}]}, "text": "O povo fala como se fosse s\u00f3 a pessoa chegar l\u00e1 e dizer \"ah n\u00e3o, fulaninho matou o filho/os pais, n pode sair nesse feriado n pq n\u00e9, absurdo\" sendo q obviamente n \u00e9 assim n\u00e9 meus anjos kkkkk aiai 0 paci\u00eancia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805301169827840"], "created_at": "2019-08-09T12:35:06.000Z", "author_id": "395695939", "in_reply_to_user_id": "395695939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159804903025496064"}], "id": "1159805301169827840"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805240922857473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:34:52.000Z", "author_id": "47964050", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159805240922857473"}, {"text": "Ent\u00e3o \u00e9 isto, as datas s\u00e3o escolhidas n\u00e3o com o intuito dos apenados comemorarem isso ou aquilo, mas sim pq foi mais f\u00e1cil para organizar. Ademais, se o apenado est\u00e1 no regime semiaberto e cumpre todos os requisitos, n\u00e3o pode ser barrado pq matou filho/pai ou quem quer que seja.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805225890394113"], "created_at": "2019-08-09T12:34:48.000Z", "author_id": "95768575", "in_reply_to_user_id": "95768575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159804665388765184"}], "id": "1159805225890394113"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805189018267649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:34:39.000Z", "author_id": "1155589423", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159805189018267649"}, {"text": "RT @marcimarti17: \"Trovo folle e suicida, se posso, l'entusiasmo con cui anche da sinistra si \u00e8 accolta l'ipotesi del voto subito. Mi paion\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159805114997194755"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcimarti17", "id": "620351637"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:34:22.000Z", "author_id": "4877601425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159804744493408256"}], "id": "1159805114997194755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Nardone"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Jatob\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "geraldofreirePE", "id": "334013738"}]}, "text": "@geraldofreirePE \u00e9 preciso que se diga que, quem matou a enteada no caso Nardone foi a \" rapariga\" Ana Jatob\u00e1. Com inveja da m\u00e3e da menina. Ele foi na onda da rapariga... Como sempre sobrou pra ele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805094726197248"], "created_at": "2019-08-09T12:34:17.000Z", "author_id": "106265405", "in_reply_to_user_id": "334013738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159805094726197248"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805094281568256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:34:17.000Z", "author_id": "1029389678124969985", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159805094281568256"}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159805089701347329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:34:16.000Z", "author_id": "939817429626163200", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159805089701347329"}, {"text": "@LKautavas Convivo com a fam\u00edlia. Voc\u00ea acha que esse ser desprez\u00edvel n\u00e3o se sente um lixo em pensar que matou a pr\u00f3pria filha no dia dos pais? Mas ele tem pai e vai sair de l\u00e1 um dia. Eu quero que ele n\u00e3o mate mais ningu\u00e9m. Ent\u00e3o espero que alguma coisa fa\u00e7a despertar a humanidade dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159805086568263682"], "created_at": "2019-08-09T12:34:15.000Z", "author_id": "109843903", "in_reply_to_user_id": "109843903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159804490591199232"}], "id": "1159805086568263682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804840844898304"], "created_at": "2019-08-09T12:33:16.000Z", "author_id": "17536061", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159804840844898304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804796464971778"], "created_at": "2019-08-09T12:33:06.000Z", "author_id": "544034637", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159804796464971778"}, {"text": "\"Trovo folle e suicida, se posso, l'entusiasmo con cui anche da sinistra si \u00e8 accolta l'ipotesi del voto subito. Mi paiono vacche che cantano felici andando al mattatoio.\"  @piovonorane\n\nhttps://t.co/g5hu0gegAJ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159804744493408256"], "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "piovonorane", "id": "52765117"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/g5hu0gegAJ", "expanded_url": "http://gilioli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/perche-dobbiamo-dire-no-al-voto-a-novembre/", "display_url": "\u2026oli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/per\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:32:53.000Z", "author_id": "620351637", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1159804744493408256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Pol Pot"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SitioDonana", "id": "450670727"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "merello1", "id": "285842009"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "BernadeteGomes1", "id": "438404347"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "@SitioDonana @merello1 @BernadeteGomes1 @gugachacra J\u00e1 o movimento revolucion\u00e1rio matou pessoas em todo o mundo, Mao, na China, matou milh\u00f5es de seus nacionais, St\u00e1lin fez o mesmo, Pol Pot, Fidel, o coreano... ideologia assassina, o pr\u00f3prio Marx dizia q para o advento do socialismo teria q, se preciso fosse exterminar at\u00e9 o povo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804722628431875"], "created_at": "2019-08-09T12:32:48.000Z", "author_id": "1056438367771156480", "in_reply_to_user_id": "450670727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159754555913068544"}], "id": "1159804722628431875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804677883596801"], "created_at": "2019-08-09T12:32:37.000Z", "author_id": "544601334", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159804677883596801"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804627438702592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:32:25.000Z", "author_id": "56124649", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159804627438702592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804618714615808"], "created_at": "2019-08-09T12:32:23.000Z", "author_id": "490570759", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159804618714615808"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804600561655808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:32:19.000Z", "author_id": "2286942820", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159804600561655808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}]}, "text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804568789803009"], "created_at": "2019-08-09T12:32:11.000Z", "author_id": "1055161037463392256", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}], "id": "1159804568789803009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8503, "type": "Other", "normalized_text": "Mundo Sombrio"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadra Suicida"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "text": "@DCUniverseBRA Thor: Mundo Sombrio, Quarteto Fant\u00e1stico, Esquadra Suicida (principalmente as cenas que tem o Coringa)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804451428929536"], "created_at": "2019-08-09T12:31:44.000Z", "author_id": "1061759164597317632", "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159575185466568710"}], "id": "1159804451428929536"}, {"text": "@martaisern @jameelajamil De acuerdo en informar, pero \u00bfno crees que la permanente sobreexposicion causa un efecto repeticion? Como el caso del perturbado que mata a los ni\u00f1os y se suicida. Las personas imitan sin remedio, por naturaleza. Y los locos eligen as\u00ed sus modelos perversos. O eso parece...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804336450363392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martaisern", "id": "62164509"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "jameelajamil", "id": "21753847"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:31:16.000Z", "author_id": "712218013404106752", "in_reply_to_user_id": "62164509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159797691796398080"}], "id": "1159804336450363392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WYk5xn8UMw", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}]}, "text": "RT @gospelprime: Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/WYk5xn8UMw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804318658310146"], "created_at": "2019-08-09T12:31:12.000Z", "author_id": "317277202", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159804102374821890"}], "id": "1159804318658310146"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804304552878081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:31:08.000Z", "author_id": "245831386", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159804304552878081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.2717, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}]}, "text": "La Bullrich dice que Tucuman Vote por el \u201ccambio\u201d que pretenden. Este cambio significa deuda impagable, m\u00e1s pobres, inflaci\u00f3n y desempleo, desindustrializacion y timba financiera. \u00bfVocaci\u00f3n suicida? Muchos no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804263754817537"], "created_at": "2019-08-09T12:30:59.000Z", "author_id": "737324892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159804263754817537"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804221316915201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:30:49.000Z", "author_id": "794875759903076352", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159804221316915201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804203088437253"], "created_at": "2019-08-09T12:30:44.000Z", "author_id": "197998499", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159804203088437253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804175984840704"], "created_at": "2019-08-09T12:30:38.000Z", "author_id": "110264154", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159804175984840704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Dant\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Dk4ufF16Ze", "expanded_url": "http://departamentos.Su", "display_url": "departamentos.Su"}]}, "text": "@gonzalesposadal Dant\u00f3n vive en europa al   igual que la amante su hijo mayor tiene yate,tierras en el sur y norte del pa\u00eds,sus hijas carro y https://t.co/Dk4ufF16Ze mujer pilar la testaferra 23 propiedades de d\u00f3nde imb\u00e9cil del robo del suicida Alan .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804148596006913"], "created_at": "2019-08-09T12:30:31.000Z", "author_id": "2348635770", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159400069331857408"}], "id": "1159804148596006913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804144494022656"], "created_at": "2019-08-09T12:30:30.000Z", "author_id": "382402806", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159804144494022656"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804102882316288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:30:20.000Z", "author_id": "54121201", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159804102882316288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WYk5xn8UMw", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}]}, "text": "Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/WYk5xn8UMw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804102374821890"], "created_at": "2019-08-09T12:30:20.000Z", "author_id": "18220470", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "id": "1159804102374821890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804093638094850"], "created_at": "2019-08-09T12:30:18.000Z", "author_id": "930939945539207168", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159804093638094850"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804088189669377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:30:17.000Z", "author_id": "82908328", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159804088189669377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159804021466640384"], "created_at": "2019-08-09T12:30:01.000Z", "author_id": "357200970", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159804021466640384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.2983, "type": "Other", "normalized_text": "Secreto"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo D"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GallinaAstuta", "id": "77368403"}]}, "text": "@GallinaAstuta Vuelo Secreto es, a su vez, el desarrollo de un universo paralelo donde Rodrigo D no se suicida y se va a probar suerte a la capital con una nueva identidad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159803743996694528"], "created_at": "2019-08-09T12:28:55.000Z", "author_id": "1228897656", "in_reply_to_user_id": "77368403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159627085763268614"}], "id": "1159803743996694528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159803657883439104"], "created_at": "2019-08-09T12:28:34.000Z", "author_id": "564829598", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159803657883439104"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159803614241742848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:28:24.000Z", "author_id": "995490202859835392", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159803614241742848"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159803607748874241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:28:22.000Z", "author_id": "2397474959", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159803607748874241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "primeira vez assistindo esquadr\u00e3o suicida e to apaixonado na arlequina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159803583182848000"], "created_at": "2019-08-09T12:28:16.000Z", "author_id": "1126118543811063808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159803583182848000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159803495740035072"], "created_at": "2019-08-09T12:27:56.000Z", "author_id": "70722431", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159803495740035072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159803491692490753"], "created_at": "2019-08-09T12:27:55.000Z", "author_id": "343683930", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159803491692490753"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159803471085916161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:27:50.000Z", "author_id": "3922173917", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159803471085916161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159803427200884744"], "created_at": "2019-08-09T12:27:39.000Z", "author_id": "848249425", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159803427200884744"}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159803305612259329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:27:10.000Z", "author_id": "565293677", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159803305612259329"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159803271562874881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:27:02.000Z", "author_id": "1031383791485501442", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159803271562874881"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159803112598704128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:26:24.000Z", "author_id": "254363894", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159803112598704128"}, {"text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159803079098863618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:26:16.000Z", "author_id": "396704881", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "id": "1159803079098863618"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802881098362880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:25:29.000Z", "author_id": "937866886422855680", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159802881098362880"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802865147424768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:25:25.000Z", "author_id": "911051130620321797", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159802865147424768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Vanzolini"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.2754, "type": "Place", "normalized_text": "Zoologo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "text": "@xicograziano Xico, vc matou a charada! Fui aluna do Prof Paulo Vanzolini (Zoologo) e na primeira viagem qie fiz a Amazonia com ele, a primeira li\u00e7\u00e3o fou: olhe a fliresta mas nao se esque\u00e7a de olhar a gente que la est\u00e1!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802762181468162"], "created_at": "2019-08-09T12:25:01.000Z", "author_id": "1146586053916205056", "in_reply_to_user_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159561821210251264"}], "id": "1159802762181468162"}, {"text": "RT @TenTonYMasNah: @_LetiSan_ Se va a suicida .U https://t.co/Sp52o3oc43", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802750491926528"], "created_at": "2019-08-09T12:24:58.000Z", "author_id": "1084643360613249024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159736017341046785"}], "id": "1159802750491926528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "text": "@DanielUrresti1 \u00bfQu\u00e9 se puede esperar del canal donde el due\u00f1o era compadre del panzon suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802723816153088"], "created_at": "2019-08-09T12:24:52.000Z", "author_id": "1082068645482848256", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159676967878299649"}], "id": "1159802723816153088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802680023408640"], "created_at": "2019-08-09T12:24:41.000Z", "author_id": "367850803", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159802680023408640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802660058521600"], "created_at": "2019-08-09T12:24:36.000Z", "author_id": "181514540", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159802660058521600"}, {"text": "Siempre cargo una nota suicida por si me atropellan, no quiero quedar como el pendejo que no sabe cruzar calles.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802639477018624"], "created_at": "2019-08-09T12:24:31.000Z", "author_id": "143192169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1159802639477018624"}, {"text": "RT @ho_la_nausea: Il naturale istinto suicida del #PD che riemerge con i resti di #Renzi.\nNiente oh, proprio non ci arrivate. \n#crisigovern\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159802621995233281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ho_la_nausea", "id": "71827628"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 53, "tag": "PD"}, {"start": 82, "end": 88, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:24:27.000Z", "author_id": "103077927", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159802132335345665"}], "id": "1159802621995233281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802613044580353"], "created_at": "2019-08-09T12:24:25.000Z", "author_id": "897509055756996609", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159802613044580353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "n\u00e3o acredito que entrou esquadr\u00e3o suicida na netflix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802595306803202"], "created_at": "2019-08-09T12:24:21.000Z", "author_id": "2585823352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1159802595306803202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}]}, "text": "@giovannaglara Eu gosto mto dessa afirma\u00e7\u00e3o que o Socialismo matou gays, como se os outros pa\u00edses n\u00e3o tivessem feito isso. Como se o Reino Unido n\u00e3o tivesse matado Alan Turing, um cara que basicamente criou a computa\u00e7\u00e3o e ajudou os aliados a vencerem a guerra, por ser homossexual.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802363739291649"], "created_at": "2019-08-09T12:23:26.000Z", "author_id": "34124493", "in_reply_to_user_id": "1002948283294248961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159672435198824448"}], "id": "1159802363739291649"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802344625905671"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:23:21.000Z", "author_id": "798651957158313984", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159802344625905671"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802335809429505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:23:19.000Z", "author_id": "1069021415129735169", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159802335809429505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802326472962048"], "created_at": "2019-08-09T12:23:17.000Z", "author_id": "1022666486", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159802326472962048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802304062791681"], "created_at": "2019-08-09T12:23:12.000Z", "author_id": "42131722", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159802304062791681"}, {"text": "@pefabiodemelo O padre  acha que todo mundo que est\u00e1 preso \u00e9 porque matou gente?deveria se dispor a estudar pra ver que o n\u00famero de presos por assassinato \u00e9 minoria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802293254008832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:23:09.000Z", "author_id": "75190862", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159802293254008832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802278284578816"], "created_at": "2019-08-09T12:23:05.000Z", "author_id": "4491126496", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159802278284578816"}, {"text": "RT @ho_la_nausea: Il naturale istinto suicida del #PD che riemerge con i resti di #Renzi.\nNiente oh, proprio non ci arrivate. \n#crisigovern\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159802259108241409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ho_la_nausea", "id": "71827628"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 53, "tag": "PD"}, {"start": 82, "end": 88, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:23:01.000Z", "author_id": "238604711", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159802132335345665"}], "id": "1159802259108241409"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802204297056256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:22:48.000Z", "author_id": "3420535162", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159802204297056256"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802146126270467"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:22:34.000Z", "author_id": "394079771", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159802146126270467"}, {"text": "Il naturale istinto suicida del #PD che riemerge con i resti di #Renzi.\nNiente oh, proprio non ci arrivate. \n#crisigoverno https://t.co/6NwK3YFrrf", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159802132335345665"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6NwK3YFrrf", "expanded_url": "https://twitter.com/ho_la_nausea/status/1159802132335345665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6NwK3YFrrf", "media_key": "3_1159802130296901632"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 35, "tag": "PD"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Renzi"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:22:31.000Z", "author_id": "71827628", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1159802132335345665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802065151041537"], "created_at": "2019-08-09T12:22:15.000Z", "author_id": "1004861152139141122", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159802065151041537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159802005357023234"], "created_at": "2019-08-09T12:22:00.000Z", "author_id": "134525174", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159802005357023234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Tartarugas ninjas"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}, {"start": 33, "end": 33, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "2"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "Velozes e Furiosos"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 114, "username": "cidadao_carlos", "id": "1028989665615982592"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hxoi5FICj6", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "text": "Tartarugas ninjas, Transformers (2?), Esquadr\u00e3o Suicida, Velozes e Furiosos (7?)\n3 deles foram com @cidadao_carlos https://t.co/hxoi5FICj6", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159801879112671232"], "created_at": "2019-08-09T12:21:30.000Z", "author_id": "752922774843383812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "id": "1159801879112671232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801874343759873"], "created_at": "2019-08-09T12:21:29.000Z", "author_id": "2221690796", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159801874343759873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801853900656648"], "created_at": "2019-08-09T12:21:24.000Z", "author_id": "725127244784488449", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159801853900656648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801853724516352"], "created_at": "2019-08-09T12:21:24.000Z", "author_id": "2245666199", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159801853724516352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801796287696896"], "created_at": "2019-08-09T12:21:10.000Z", "author_id": "747830014779981824", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159801796287696896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801749538058242"], "created_at": "2019-08-09T12:20:59.000Z", "author_id": "537620946", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159801749538058242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159801695595061248"], "created_at": "2019-08-09T12:20:46.000Z", "author_id": "339142862", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159801695595061248"}, {"text": "E a esquerda ataca o padre, mas defende o pai que tirou a vida da pr\u00f3pria filha. Onde o ser humano vai parar?\n#Esquerdismo\u00e9doen\u00e7a https://t.co/rcs62sA8Cf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159801671515607040"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/rcs62sA8Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 129, "tag": "Esquerdismo\u00e9doen\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:20:41.000Z", "author_id": "1082044069998678016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159801671515607040"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159801655271088128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:20:37.000Z", "author_id": "746858120115257344", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159801655271088128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801626653274112"], "created_at": "2019-08-09T12:20:30.000Z", "author_id": "108473320", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159801626653274112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801476107161600"], "created_at": "2019-08-09T12:19:54.000Z", "author_id": "1583137910", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159801476107161600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801412085321729"], "created_at": "2019-08-09T12:19:39.000Z", "author_id": "2193411058", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159801412085321729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801395312287745"], "created_at": "2019-08-09T12:19:35.000Z", "author_id": "314268413", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159801395312287745"}, {"text": ".@guidosalernoa \u201cVogliono austerit\u00e0 a tutti i costi? \u00c8 una ricetta suicida, non ha portato pi\u00f9 coesione in Europa\u201d #manovra #CrisiDiGoverno #SpecialeGr1 @Radio1Rai", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159801368984600577"], "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "guidosalernoa", "id": "2824881736"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "Radio1Rai", "id": "210501383"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "manovra"}, {"start": 124, "end": 139, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 140, "end": 152, "tag": "SpecialeGr1"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:19:29.000Z", "author_id": "482611925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159801368984600577"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159801353486684160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:19:25.000Z", "author_id": "3787733183", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159801353486684160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159801242547347458"], "created_at": "2019-08-09T12:18:58.000Z", "author_id": "167763785", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159801242547347458"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159801229804998659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:18:55.000Z", "author_id": "4246642715", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159801229804998659"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159801189904584704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:18:46.000Z", "author_id": "121838945", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159801189904584704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800954109222912"], "created_at": "2019-08-09T12:17:50.000Z", "author_id": "143871282", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159800954109222912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800857455734785"], "created_at": "2019-08-09T12:17:27.000Z", "author_id": "2661417287", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159800857455734785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800766422552576"], "created_at": "2019-08-09T12:17:05.000Z", "author_id": "3037827759", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159800766422552576"}, {"text": "Caralho, o cara s\u00f3 fala merda. Ele t\u00e1 dizendo que o PAI que MATOU a pr\u00f3pria FILHA pode ser perdoado. Irm\u00e3o, se mate https://t.co/EVO8r0Yqj3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159800729474936835"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EVO8r0Yqj3", "expanded_url": "https://twitter.com/Estacoes5/status/1159765037608779777", "display_url": "twitter.com/Estacoes5/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:16:56.000Z", "author_id": "920148877780635653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159765037608779777"}], "id": "1159800729474936835"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159800638022324225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:16:34.000Z", "author_id": "2665944100", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159800638022324225"}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800620468953088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:16:30.000Z", "author_id": "421426306", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159800620468953088"}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159800603356348417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:16:26.000Z", "author_id": "1322247103", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159800603356348417"}, {"text": "@SoaAnelize Ele tem dupla personalidade tamb\u00e9m cara KKKKK se viu as vezes ele acorda e n\u00e3o sabe de nada, eu achei a primeira temporada louca mas a segunda matou a pau a terceira me surtou", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "af8a067a45939bb1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159800568732422144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoaAnelize", "id": "926899030503968768"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:16:18.000Z", "author_id": "110775079", "in_reply_to_user_id": "926899030503968768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159795993103228928"}], "id": "1159800568732422144"}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800531193401346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:16:09.000Z", "author_id": "408435763", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159800531193401346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "Oguerokyhyje"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "kure"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vrbzg", "id": "586236884"}]}, "text": "@vrbzg Oguerokyhyje su pantalla gigante \ud83e\udd2b, haciendo la resta normal nio tienen 30.000 lugares disponible en su cancha con \"los pulmones de seguridad\" que quieren instalar, miedo? No lo s\u00e9, trato kure? Quiz\u00e1s. Sigo pensando de qu\u00e9 es un acto suicida querer jugar el cl\u00e1sico en su chancha", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800525270999045"], "created_at": "2019-08-09T12:16:07.000Z", "author_id": "399579140", "in_reply_to_user_id": "586236884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533522832568320"}], "id": "1159800525270999045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800491406241793"], "created_at": "2019-08-09T12:15:59.000Z", "author_id": "743662196949979136", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159800491406241793"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159800490449936384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:15:59.000Z", "author_id": "1709868758", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159800490449936384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800423739510784"], "created_at": "2019-08-09T12:15:43.000Z", "author_id": "1117794151", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159800423739510784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.7652, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}]}, "text": "@lucasllach Es ser suicida ! Nunca m\u00e1s MM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800411513118720"], "created_at": "2019-08-09T12:15:40.000Z", "author_id": "761681603211001856", "in_reply_to_user_id": "137568918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159659667657842689"}], "id": "1159800411513118720"}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida, como se n\u00e3o tivesse nada pra fazer em casa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159800334207856640"], "created_at": "2019-08-09T12:15:22.000Z", "author_id": "1133681621348093952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159800334207856640"}, {"text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159800333364867073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:15:22.000Z", "author_id": "371444741", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "id": "1159800333364867073"}, {"text": "@LFellipe @pefabiodemelo Que coment\u00e1rio sem no\u00e7\u00e3o. Tu defende um bandido que matou a pr\u00f3pria filha e se revolta contra um padre defensor da vida e dos direitos.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d87bd0874375970"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159800325626351617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LFellipe", "id": "35528193"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:15:20.000Z", "author_id": "127289347", "in_reply_to_user_id": "35528193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549098808225792"}], "id": "1159800325626351617"}, {"text": "RT @bruno_pelmar: O cara que matou a filha, tem direito a saidinha no dia dos pais.\n\nUm padre reprime essa decis\u00e3o, as pessoas se revoltam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159800292139065344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bruno_pelmar", "id": "111358525"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:15:12.000Z", "author_id": "824946224646197248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159797760725528577"}], "id": "1159800292139065344"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159800286183067649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:15:10.000Z", "author_id": "943856804957704192", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159800286183067649"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159800115533701121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:14:30.000Z", "author_id": "929063042847006721", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159800115533701121"}, {"text": "@EugenioCardi Secondo me il governo Pd - 5Stelle e Fi \u00e8 un'ipotesi suicida. Tuttavia, visto che il parlamento \u00e8 ancora in carica, si potrebbe proporre una legge per togliere al governo il controllo della RAI e rafforzare e una legge sui partiti, tale da garantire maggiore trasparenza.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159800097082957824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EugenioCardi", "id": "4702133172"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:14:25.000Z", "author_id": "959569726979616768", "in_reply_to_user_id": "4702133172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159772167573319680"}], "id": "1159800097082957824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800088706920448"], "created_at": "2019-08-09T12:14:23.000Z", "author_id": "496470439", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159800088706920448"}, {"text": "RT @airthquake: He vivido de la poes\u00eda y cuando muera ser\u00e9 un suicida, aquel muerto que salt\u00f3 al vac\u00edo para poder volver a la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799835714891776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "airthquake", "id": "743800753"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:13:23.000Z", "author_id": "1553551752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159791262440050690"}], "id": "1159799835714891776"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159799835035353093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:13:23.000Z", "author_id": "3339417737", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159799835035353093"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159799616759586817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:12:31.000Z", "author_id": "1131669671617409032", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159799616759586817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159799572878807040"], "created_at": "2019-08-09T12:12:20.000Z", "author_id": "338413446", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159799572878807040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799558903349249"], "created_at": "2019-08-09T12:12:17.000Z", "author_id": "1421919512", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159799558903349249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799512837365761"], "created_at": "2019-08-09T12:12:06.000Z", "author_id": "732413986298302464", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159799512837365761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799486190895104"], "created_at": "2019-08-09T12:12:00.000Z", "author_id": "730379985010208769", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159799486190895104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799450648420353"], "created_at": "2019-08-09T12:11:51.000Z", "author_id": "29252096", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159799450648420353"}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799428703801346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:11:46.000Z", "author_id": "922022510241165314", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159799428703801346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799389055045632"], "created_at": "2019-08-09T12:11:37.000Z", "author_id": "871436496406020097", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159799389055045632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "Life is strange"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "beunori", "id": "37790255"}]}, "text": "@beunori Eu jogando Life is strange e ficando desolada uns 3 dias pq a menina se suicida pq eu n\u00e3o prestei aten\u00e7\u00e3o direito nela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159799335254724610"], "created_at": "2019-08-09T12:11:24.000Z", "author_id": "144023364", "in_reply_to_user_id": "37790255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159468059867930624"}], "id": "1159799335254724610"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159799315977687041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:11:19.000Z", "author_id": "1011357093595672583", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159799315977687041"}, {"text": "RT @NogmaCol: NUEVO ART\u00cdCULO BLOG: Este es un ejemplo de por qu\u00e9 debemos entender los principios y las bases de cualquier profesi\u00f3n antes d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799309375811584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NogmaCol", "id": "2420791290"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:11:18.000Z", "author_id": "58895745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159593243300048896"}], "id": "1159799309375811584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159799302954393600"], "created_at": "2019-08-09T12:11:16.000Z", "author_id": "19318511", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159799302954393600"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799279785000960"], "created_at": "2019-08-09T12:11:10.000Z", "author_id": "2196169414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1159799279785000960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799259576881152"], "created_at": "2019-08-09T12:11:06.000Z", "author_id": "3006942711", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159799259576881152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799162591989760"], "created_at": "2019-08-09T12:10:43.000Z", "author_id": "554728002", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159799162591989760"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159798998351433730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:10:03.000Z", "author_id": "628970777", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159798998351433730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "text": "@pefabiodemelo Olha a que ponto chegamos...estou vendo pessoas defendendo um assassino que tirou a vida da sua pr\u00f3pria filha a sangue frio. Esse vi\u00e9s me emociona demais.  Jesus!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159798955821154306"], "created_at": "2019-08-09T12:09:53.000Z", "author_id": "320932813", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159798955821154306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798954126692355"], "created_at": "2019-08-09T12:09:53.000Z", "author_id": "1167184940", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159798954126692355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159798947084476419"], "created_at": "2019-08-09T12:09:51.000Z", "author_id": "254798788", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159798947084476419"}, {"text": "\u00e8 una missione suicida come ben sapete https://t.co/fEsrHLv9X9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159798912561164288"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/fEsrHLv9X9", "expanded_url": "https://twitter.com/CHERRYWK00/status/1159798232911962113", "display_url": "twitter.com/CHERRYWK00/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:09:43.000Z", "author_id": "2884643193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159798232911962113"}], "id": "1159798912561164288"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159798856567181313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:09:30.000Z", "author_id": "1139319126927839236", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159798856567181313"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159798692020465665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:08:50.000Z", "author_id": "63260313", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159798692020465665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798625633017857"], "created_at": "2019-08-09T12:08:35.000Z", "author_id": "96854970", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159798625633017857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 165, "probability": 0.6458, "type": "Organization", "normalized_text": "Green Lantern"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 255, "end": 271, "probability": 0.6815, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrNolan8", "id": "749483828784336896"}]}, "text": "@MrNolan8 He de admitir que cuando las vi, ambas me gustaron. No las considero peliculones, la verdad, pero ambas me entretuvieron, oye. Yo no conoc\u00eda a Green Lantern, y el tema de los anillos me flip\u00f3\n\nY de Escuadr\u00f3n Suicida igual. Creo que me quedo con Escuadr\u00f3n Suicida. Por mi Will \u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798395869040640"], "created_at": "2019-08-09T12:07:40.000Z", "author_id": "2954958441", "in_reply_to_user_id": "749483828784336896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159789093934571523"}], "id": "1159798395869040640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "text": "RT @_infoLibre: #ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj http\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798340495781888"], "created_at": "2019-08-09T12:07:27.000Z", "author_id": "739149675488522242", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188744404123649"}], "id": "1159798340495781888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798295339909120"], "created_at": "2019-08-09T12:07:16.000Z", "author_id": "324103330", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159798295339909120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798276897542144"], "created_at": "2019-08-09T12:07:11.000Z", "author_id": "1759510518", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159798276897542144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798187818967041"], "created_at": "2019-08-09T12:06:50.000Z", "author_id": "961569008410652672", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159798187818967041"}, {"text": "\"Trovo folle e suicida, se posso, l'entusiasmo con cui anche da sinistra si \u00e8 accolta l'ipotesi del voto subito. Mi paiono vacche che cantano felici andando al mattatoio.\" \nIo comincio la campagna \"Turatevelo voi il naso e toglietegli visibilit\u00e0\" https://t.co/Uaf9Zvt5DY", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159798150619631617"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Uaf9Zvt5DY", "expanded_url": "https://twitter.com/piovonorane/status/1159762674831548416", "display_url": "twitter.com/piovonorane/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:06:41.000Z", "author_id": "197284836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159762674831548416"}], "id": "1159798150619631617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798134031167489"], "created_at": "2019-08-09T12:06:37.000Z", "author_id": "492804223", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159798134031167489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159798066905571333"], "created_at": "2019-08-09T12:06:21.000Z", "author_id": "2619238130", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159798066905571333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 234, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MauradeAbreu", "id": "1465726054203596813"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "bobdaslabaredas", "id": "1643678185"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "text": "@MauraDeAbreu @bobdaslabaredas @pefabiodemelo Claro que existem pessoas nessa condi\u00e7\u00e3o, que sucumbiram ao crime por causa da condi\u00e7\u00e3o social, como \u00e9 o caso de muitos assaltantes. Tem gente que nunca teve op\u00e7\u00e3o se n\u00e3o o crime. O Nardoni matou deliberadamente. Assumir que ele \u00e9 como essas pessoas, pra mim, parece ing\u00eanuo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159798053953527809"], "created_at": "2019-08-09T12:06:18.000Z", "author_id": "1124411294759759873", "in_reply_to_user_id": "45450989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159764859766083589"}], "id": "1159798053953527809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159797917462474753"], "created_at": "2019-08-09T12:05:46.000Z", "author_id": "976354146", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159797917462474753"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159797867642593286"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:05:34.000Z", "author_id": "840518102", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159797867642593286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159797855214850048"], "created_at": "2019-08-09T12:05:31.000Z", "author_id": "90868141", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159797855214850048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159797838886424577"], "created_at": "2019-08-09T12:05:27.000Z", "author_id": "163108833", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159797838886424577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159797803742371841"], "created_at": "2019-08-09T12:05:19.000Z", "author_id": "988459129500000257", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159797803742371841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/2zhFAYDsjF", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "text": "O cara que matou a filha, tem direito a saidinha no dia dos pais.\n\nUm padre reprime essa decis\u00e3o, as pessoas se revoltam com o padre.\n\nWTF??? O perd\u00e3o \u00e9 dado por Deus nos momentos finais, padre \u00e9 ainda uma pessoa com opini\u00e3o pr\u00f3pria e pode sim achar isso errado! https://t.co/2zhFAYDsjF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159797760725528577"], "created_at": "2019-08-09T12:05:08.000Z", "author_id": "111358525", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159797760725528577"}, {"text": "@fernandatanaka_ @morpheuxzfell @pefabiodemelo Ela est\u00e1 est\u00e1 irritada com a manchete, n\u00e3o pelo fato do pai ter tirado a vida da pr\u00f3pria filha. \"\u00c9 direito del sair\" mas, tirou o direito da filha de viver. Bando de doentes!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159797367849324544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandatanaka_", "id": "172508364"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:03:35.000Z", "author_id": "784908649", "in_reply_to_user_id": "172508364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159576620098891797"}], "id": "1159797367849324544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159797140136300546"], "created_at": "2019-08-09T12:02:40.000Z", "author_id": "703807117", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159797140136300546"}, {"text": "@cinematictalk Los tele\u00f1ecos en el espacio - escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159797124688748544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cinematictalk", "id": "2838824121"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:02:37.000Z", "author_id": "711060246", "in_reply_to_user_id": "2838824121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159794116240334849"}], "id": "1159797124688748544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}]}, "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159796971143618560"], "created_at": "2019-08-09T12:02:00.000Z", "author_id": "1031155130891218944", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "id": "1159796971143618560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159796965774897152"], "created_at": "2019-08-09T12:01:59.000Z", "author_id": "1128253673862258688", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159796965774897152"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159796953707950080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:01:56.000Z", "author_id": "816849777182838784", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159796953707950080"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159796907587395585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:01:45.000Z", "author_id": "1015237413806002176", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159796907587395585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159796735495090176"], "created_at": "2019-08-09T12:01:04.000Z", "author_id": "1103653079092785158", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159796735495090176"}, {"text": "como assim dia dos pais se ele matou a filha???? https://t.co/G5g3W5pMwQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159796699151372295"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/G5g3W5pMwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:00:55.000Z", "author_id": "1300702118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "id": "1159796699151372295"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159796653299261440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:00:44.000Z", "author_id": "386228298", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159796653299261440"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159796581505339392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:00:27.000Z", "author_id": "2314589976", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159796581505339392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4017, "type": "Other", "normalized_text": "chester"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gMcSPuVGVs", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Alecsmenezes/post/952550929?t=1565352021", "display_url": "curiouscat.me/Alecsmenezes/p\u2026"}]}, "text": "Por que eu o chester se matou puta que pariu \u2014 Ai gente e triste\nAin bican so nan\ud83d\ude2a https://t.co/gMcSPuVGVs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159796556809326592"], "created_at": "2019-08-09T12:00:21.000Z", "author_id": "824736987206778883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159796556809326592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159796511796056064"], "created_at": "2019-08-09T12:00:11.000Z", "author_id": "851896252828712960", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159796511796056064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "text": "Deixa eu ver se entendi... O Alexandre Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, vai fazer um \"saidinha\" da pris\u00e3o, por causa do DIA DOS PAIS, o cara que matou a filha? \u00e9 isso mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159796020643020800"], "created_at": "2019-08-09T11:58:13.000Z", "author_id": "3380670869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159796020643020800"}, {"text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159795926367649793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:57:51.000Z", "author_id": "1433730650", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "id": "1159795926367649793"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795882344222721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:57:40.000Z", "author_id": "807641467883810816", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159795882344222721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159795861481807872"], "created_at": "2019-08-09T11:57:35.000Z", "author_id": "1134829560317562881", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159795861481807872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159795700126892032"], "created_at": "2019-08-09T11:56:57.000Z", "author_id": "329313021", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159795700126892032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Matou"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Kirei"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Gillgamesh"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zJ2X8A30AS", "expanded_url": "https://twitter.com/Drako1909/status/1159795160546455552", "display_url": "twitter.com/Drako1909/stat\u2026"}]}, "text": "-La familia Matou se queda igual.\n-El hijo fruta de Kirei existe en esta realidad y suponemos que Gillgamesh tambi\u00e9n. https://t.co/zJ2X8A30AS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159795692812025857"], "created_at": "2019-08-09T11:56:55.000Z", "author_id": "2953096378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159795160546455552"}], "id": "1159795692812025857"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795615540404225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:56:37.000Z", "author_id": "3432379397", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159795615540404225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159795583009378305"], "created_at": "2019-08-09T11:56:29.000Z", "author_id": "945643998877835264", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159795583009378305"}, {"text": "@SF_Moro Admiro muito o senhor, mas \u00e9 preciso conhecer a mente humana antes de se emitir opini\u00f5es (muitas vezes equivocadas) sobre o comportamento das pessoas. Segue um triste fato (que vi hoje) para lev\u00e1-lo a refletir sobre sua afirma\u00e7\u00e3o: https://t.co/WNcqY5mfYM. Tenha um bom dia!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795574448762880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WNcqY5mfYM", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/nao-queria-namorar-diz-jovem-que-estuprou-e-matou-menina-de-15-anos", "display_url": "metropoles.com/violencia-cont\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:56:27.000Z", "author_id": "1159787935534915584", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166897243545600"}], "id": "1159795574448762880"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795519247572992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:56:14.000Z", "author_id": "9800792", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159795519247572992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@senadorhumberto @jairbolsonaro E o de vcs \u00e9 Che Guevara, que matou sem piedade, centenas de pessoas, inclusive gays, q ali\u00e1s detestava. A prop\u00f3sito, como v\u00e3o os direitos humanos na Venezuela e Cuba? J\u00e1 q vcs se preocupam muito com essa quest\u00e3o. Falem com a gente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795413299412993"], "created_at": "2019-08-09T11:55:49.000Z", "author_id": "68159306", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159487712417779718"}], "id": "1159795413299412993"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795367107584003"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:55:38.000Z", "author_id": "2888072758", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159795367107584003"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795247846764545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:55:09.000Z", "author_id": "1083695902576046080", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159795247846764545"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795216980668417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:55:02.000Z", "author_id": "3913437375", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159795216980668417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Tum\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "text": "@RicoMachuca @DanielUrresti1 Waripolera de Tum\u00e1n. Fan del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159795123334582273"], "created_at": "2019-08-09T11:54:40.000Z", "author_id": "916048575926292480", "in_reply_to_user_id": "406433712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159104073737625603"}], "id": "1159795123334582273"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795023610830849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:54:16.000Z", "author_id": "917192061677395968", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159795023610830849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794988299018240"], "created_at": "2019-08-09T11:54:07.000Z", "author_id": "726196269539012608", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159794988299018240"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794945823318016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:53:57.000Z", "author_id": "2190407659", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159794945823318016"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794811177713664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:53:25.000Z", "author_id": "721836926278438912", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159794811177713664"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794751178248192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:53:11.000Z", "author_id": "866997619", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159794751178248192"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794714918473729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:53:02.000Z", "author_id": "1029368702901334017", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159794714918473729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "Magistratura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GreickAlencar", "id": "1116714002867019776"}]}, "text": "RT @GreickAlencar: O moribundo do Moro deixou a Magistratura pra seguir um projeto de poder suicida. L\u00e1 se foram anos de estudos e o mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794714440359936"], "created_at": "2019-08-09T11:53:02.000Z", "author_id": "2172348015", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159771693574950912"}], "id": "1159794714440359936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794697734434816"], "created_at": "2019-08-09T11:52:58.000Z", "author_id": "550482200", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159794697734434816"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794671545126912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:52:52.000Z", "author_id": "40897123", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159794671545126912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "sad boy"}]}, "text": "Caralho aqui todo mundo tem tend\u00eancia suicida, e o pior que eu n\u00e3o sei quem quer se matar ou s\u00f3 pagar de sad boy/girl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794632466808833"], "created_at": "2019-08-09T11:52:42.000Z", "author_id": "979805794563756032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1159794632466808833"}, {"text": "@joelluizc Entendo que n\u00e3o existe rela\u00e7\u00e3o direta entre uma coisa e outra, como o Dr. bem explicou, mas acho que concordamos quanto ao simbolismo e mal-estar revoltante (que na minha opini\u00e3o deveria ser mitigado) de se conceder uma breve liberdade no Dia das M\u00e3es a quem matou a m\u00e3e.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794590054006785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joelluizc", "id": "1233775160420962305"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:52:32.000Z", "author_id": "1390586418", "in_reply_to_user_id": "1390586418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159793576030679040"}], "id": "1159794590054006785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Jererd Leto"}]}, "text": "Cai na besteira de assistir Esquadr\u00e3o Suicida ontem e s\u00f3 fico pensando como a gente se iludiu com esse filme meu Deus. Jererd Leto tenebroso como coringa. Os personagens n\u00e3o tem sentido nenhum juntos.a gente se enganou demais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794545732870144"], "created_at": "2019-08-09T11:52:22.000Z", "author_id": "219621165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159794545732870144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "ROSELL\u00d3"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3pDMcq1y1z", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1159742597386162176", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}]}, "text": "STEFAN\u00cdA ROSELL\u00d3\n\n\u2018Detenidos cinco hombres\u00a0acusados\u00a0de violar a una mujer en Benidorm\u2019. \u2018Un hombre\u00a0mata\u00a0a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel\u2019. \u2018Una menor se cuelga del tendedero de su casa para\u00a0evitar\u00a0que su padre abuse sexualmente de ella\u2019. https://t.co/3pDMcq1y1z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794454418599936"], "created_at": "2019-08-09T11:52:00.000Z", "author_id": "1039107919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159742597386162176"}], "id": "1159794454418599936"}, {"text": "RT @fdez_gal: @podem_mataro @el_pais Censurandolo desde luego que no se va a conseguir nada, mas que perder apoyos\nEs una medida absurda y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794420511887362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdez_gal", "id": "1140925637932331009"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "podem_mataro", "id": "736788700072443904"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:51:52.000Z", "author_id": "1083280549203066880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159788616303988736"}], "id": "1159794420511887362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794358452989952"], "created_at": "2019-08-09T11:51:37.000Z", "author_id": "1382230777", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159794358452989952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "de_sugestoes", "id": "1110953626632105984"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "crislobosp", "id": "238100295"}]}, "text": "RT @de_sugestoes: @KennedyAlencar @crislobosp Lula \u00e9 o maior corrupto .desviou mais 400 bi e com isso matou milhares se brasileiro .isso te\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159794292015153153"], "created_at": "2019-08-09T11:51:21.000Z", "author_id": "1110953626632105984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159276744517591040"}], "id": "1159794292015153153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794246716727296"], "created_at": "2019-08-09T11:51:11.000Z", "author_id": "546384210", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159794246716727296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheMariest", "id": "239957774"}]}, "text": "@TheMariest La escena del club de Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794225304805376"], "created_at": "2019-08-09T11:51:05.000Z", "author_id": "1005803667235246081", "in_reply_to_user_id": "239957774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159793547928899585"}], "id": "1159794225304805376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794038415011840"], "created_at": "2019-08-09T11:50:21.000Z", "author_id": "4356153437", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159794038415011840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159793986095243265"], "created_at": "2019-08-09T11:50:08.000Z", "author_id": "1132314655244861440", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159793986095243265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159793959062908928"], "created_at": "2019-08-09T11:50:02.000Z", "author_id": "705274202", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159793959062908928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159793893518581760"], "created_at": "2019-08-09T11:49:46.000Z", "author_id": "1123416774", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159793893518581760"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159793749247049729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:49:12.000Z", "author_id": "1117965170960162816", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159793749247049729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 168, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "Southern Honor Wrestling"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/L7hn2rZ64x", "expanded_url": "https://twitter.com/EditPhotoGamer/status/1159793631546478594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7hn2rZ64x", "media_key": "3_1159793629189345280"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "wrestling"}, {"start": 210, "end": 232, "tag": "wrestlingphotographer"}, {"start": 233, "end": 254, "tag": "wrestlingphotography"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "ringside"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "photographer"}]}, "text": "It\u2019s show day!!! I\u2019m so pumped!!! Elbows!!! Super Kicks!! Body Slams!!! 450s!!! Tope Suicida!!! Do it all!!! I\u2019ll capture it all!!! Let\u2019s get it Southern Honor Wrestling! I\u2019ll see y\u2019all tonight! \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udcf8 #wrestling #wrestlingphotographer #wrestlingphotography #ringside #photographer https://t.co/L7hn2rZ64x", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159793631546478594"], "created_at": "2019-08-09T11:48:44.000Z", "author_id": "44922217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1159793631546478594"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159793462151176199"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:48:03.000Z", "author_id": "3000127695", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159793462151176199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159793434573574145"], "created_at": "2019-08-09T11:47:57.000Z", "author_id": "2364467034", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159793434573574145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "Club"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Hazard"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Llorente"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Ceballos"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Reguil\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ramon_AlvarezMM", "id": "195026051"}]}, "text": "@Ramon_AlvarezMM Al Club. Al entrenador, s\u00ed, poner el mismo 11 + Hazard despu\u00e9s de lo del a\u00f1o pasado es suicida. Poco a reprochar dejar ir a James, Llorente, Ceballos, Reguil\u00f3n? Seamos serios por favor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159793432950431745"], "created_at": "2019-08-09T11:47:56.000Z", "author_id": "3062315547", "in_reply_to_user_id": "195026051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159788600801857536"}], "id": "1159793432950431745"}, {"text": "Vitel\u00b7li, nou emperador, vol fer una entrada llu\u00efda a Roma, i prepara una farsa amb gladiadors representant l\u2019episodi del rapte de les sabines... amb Sporus al bell mig de l\u2019arena. Sporus, amb una vintena d\u2019anys, no vol patir l\u2019humiliaci\u00f3 i se su\u00efcida. Sporus abandona el joc. https://t.co/0b1KteBX9x", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159793422796034049"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0b1KteBX9x", "expanded_url": "https://twitter.com/xavibermudez/status/1159793422796034049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0b1KteBX9x", "media_key": "3_1159793417276276737"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:47:54.000Z", "author_id": "265930433", "in_reply_to_user_id": "265930433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159793304378204160"}], "id": "1159793422796034049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Duran Barba"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "text": "@fargosi Revise la estrategia suicida de la grieta de Duran Barba y Pe\u00f1a y ver\u00e1 cu\u00e1l ser\u00e1 el peor legado de Mauricio Macri", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159793380429377537"], "created_at": "2019-08-09T11:47:44.000Z", "author_id": "167755365", "in_reply_to_user_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159788321943576576"}], "id": "1159793380429377537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159793348967841793"], "created_at": "2019-08-09T11:47:36.000Z", "author_id": "296929096", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159793348967841793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dumacbcn", "id": "4182468561"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "LozanoStudio", "id": "296196120"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "RaiLopezCalvet", "id": "299017781"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "RaiLopezCalvet", "id": "299017781"}]}, "text": "@Dumacbcn @LozanoStudio @RaiLopezCalvet @RaiLopezCalvet es un buen chaval supongo. Pero creo q tampoco ha hecho nada significativo. Hs ido a pie a visitar a Puigdemon? Vale. Hay gente q se suicida xq no tiene nada... Est\u00e1is haciendo un h\u00e9roe, donde no lo hay! Hay chicos q se est\u00e1n dejando l vida x la causa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159793294513233920"], "created_at": "2019-08-09T11:47:23.000Z", "author_id": "2231960676", "in_reply_to_user_id": "4182468561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159229755239088128"}], "id": "1159793294513233920"}, {"text": "o cara matou a filha.  .... e tem direito a saidinha no dia dos pais.\num padre reprime essa decis\u00e3o. ... e as pessoas se revoltam com o padre.\n&gt;&gt; isso \u00e9 tudo que vc precisa saber sobre como age o pensamento esquerdista...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159793234975043585"], "created_at": "2019-08-09T11:47:09.000Z", "author_id": "44786563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159793234975043585"}, {"text": "Ot\u00f3 \u00e9s nomenat emperador el mateix dia, i es casa amb el succedani de la seva estimada Popea. Efectivament: Sporus. Per\u00f2 les legions de Vitel\u00b7li entren a It\u00e0lia i l\u2019ex\u00e8rcit d\u2019Ot\u00f3 \u00e9s derrotat. En un gest de generositat, se su\u00efcid\u00e0 aquella mateixa nit per acabar amb la guerra civil https://t.co/DIX13njuWm", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159793210174128128"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DIX13njuWm", "expanded_url": "https://twitter.com/xavibermudez/status/1159793210174128128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIX13njuWm", "media_key": "3_1159793203945639937"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:47:03.000Z", "author_id": "265930433", "in_reply_to_user_id": "265930433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159793058126409728"}], "id": "1159793210174128128"}, {"text": "Entrar a la habitaci\u00f3n de tus hijos como una operaci\u00f3n suicida, bombarderos japoneses han atacado toda la noche https://t.co/FDtDOH67RS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159793123712819201"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/FDtDOH67RS", "expanded_url": "https://twitter.com/marianuka/status/1159793123712819201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FDtDOH67RS", "media_key": "16_1159793116527898625"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:46:43.000Z", "author_id": "16307593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159793123712819201"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159793087075487744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:46:34.000Z", "author_id": "3195308463", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159793087075487744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159793049041612801"], "created_at": "2019-08-09T11:46:25.000Z", "author_id": "2534726116", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159793049041612801"}, {"text": "@JornalGGN \u00e9 como uma guerra e seus conpanheiros la, mais ele joga a granada para explodir todos, e se justifica dizendo que matou aqueles para salvar um numero maior", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792978422128640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:46:08.000Z", "author_id": "765866415467458560", "in_reply_to_user_id": "1347385232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159789337585889280"}], "id": "1159792978422128640"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792922985934848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:45:55.000Z", "author_id": "998224120444866561", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159792922985934848"}, {"text": "Conte comincia ad attaccare Salvini dopo il colloquio con Mattarella.\nUna mossa per sgonfiare i numeri della Lega \u00e8 in atto.\nSperiamo non una mossa 'suicida'.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159792890547191808"], "created_at": "2019-08-09T11:45:47.000Z", "author_id": "2543775782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159792890547191808"}, {"text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159792867579256832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:45:42.000Z", "author_id": "2435577973", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "id": "1159792867579256832"}, {"text": "@elcarpo La estrategia suicida de la grieta para ganar ... o perder", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159792853779963904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elcarpo", "id": "794332"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:45:38.000Z", "author_id": "167755365", "in_reply_to_user_id": "794332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159613735641726979"}], "id": "1159792853779963904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "text": "Mano, a galera defende a saidinha do Nardoni, VAI TOMAR NO CU. Ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 o caralho, o cara matou uma crian\u00e7a, vai se fuder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792806585675776"], "created_at": "2019-08-09T11:45:27.000Z", "author_id": "414137008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "id": "1159792806585675776"}, {"text": "@davisoeditando Eu sou contra a \"saidinha\" no geral, mas nesses casos \u00f3bvios \u00e9 f\u00e1cil apontar o erro.\n\nO cara vai sair no dia dos pais sendo que ele matou a filha.\n\nS\u00f3 que qual \u00f3rg\u00e3o vai ficar analisando a rela\u00e7\u00e3o dos crimes com o feriado pra ver se permite ou n\u00e3o para todos os casos?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792777997299714"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davisoeditando", "id": "876018829"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:45:20.000Z", "author_id": "424642387", "in_reply_to_user_id": "876018829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159791784219881474"}], "id": "1159792777997299714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro O que v\u00e3o fazer sobre isso presidente, pois isso n\u00e3o pode continuar desse jeito. E tem tbm a que matou os pais e vai sair pra curtir dia dos pais. Pelo amor de Deus olhem com carinho sobre isso. N\u00e3o se aguenta mais tanta impunidade e incoer\u00eancia nesse pa\u00eds!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792719906189315"], "created_at": "2019-08-09T11:45:06.000Z", "author_id": "1059534086786703360", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159792719906189315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792659499757569"], "created_at": "2019-08-09T11:44:52.000Z", "author_id": "926927013373513728", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159792659499757569"}, {"text": "@Placedalia1 Joderrrrrrr a m\u00ed me operaron de una y un imb\u00e9cil reci\u00e9n salido de la especialidad me opera y decide que no me da puntos,mi noche fue una odisea,luego me dicen en urgencias que hay gente que se suicida por el dolor...imagina. Es lo peor,ya le puedan dar por culo a las tetas jajaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159792625836277761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Placedalia1", "id": "775594727311802368"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:44:44.000Z", "author_id": "356961308", "in_reply_to_user_id": "775594727311802368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159791559988121605"}], "id": "1159792625836277761"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792605099700228"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:44:39.000Z", "author_id": "934243659008172032", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159792605099700228"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792525923749888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:44:20.000Z", "author_id": "783154738149851136", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159792525923749888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.7132, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}]}, "text": "@DiegoLu33581948 @giovannaglara Interessante essa abordagem que voc\u00ea deu pra St\u00e1lin, \u201co salvador\u201d. Mas p salvar ele cometeu genocidios, matou milhares de \u201cinimigos\u201d (foi um dos ditadores q + matou) do seu estilo de governo. Mas se ele matou p salvar do nazismo td bm, n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792505724002305"], "created_at": "2019-08-09T11:44:15.000Z", "author_id": "105894627", "in_reply_to_user_id": "1121058516897341441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159722598051274752"}], "id": "1159792505724002305"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792492021260288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:44:12.000Z", "author_id": "138946216", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159792492021260288"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792482726625282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:44:10.000Z", "author_id": "312836548", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159792482726625282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159792468797399040"], "created_at": "2019-08-09T11:44:07.000Z", "author_id": "114443389", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159792468797399040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "text": "@o_antagonista Gra\u00e7as aos militares o Brasil n\u00e3o se transformou em uma Venezuela, portanto temos que parar de tentar colocar os militares como inimigos...Quem matou mais, os desgovernos corruptos ou o regime militar??????", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "cd891313d4933799"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159792418872541184"], "created_at": "2019-08-09T11:43:55.000Z", "author_id": "1066097945290919938", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159511265301159943"}], "id": "1159792418872541184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159792345023430656"], "created_at": "2019-08-09T11:43:37.000Z", "author_id": "148443160", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159792345023430656"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1083440715181539329", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 374, "tweet_count": 20463, "listed_count": 0}, "username": "PeladoconDreads", "name": "Facu.F"}, {"verified": false, "id": "2199622261", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "username": "FabioRoscioli", "name": "Fabio Roscioli"}, {"verified": false, "id": "774384988200570881", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 123, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "username": "rbr6407", "name": "Grundrisse"}, {"verified": false, "id": "334413379", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 950, "tweet_count": 11934, "listed_count": 5}, "location": "Armenia, Quind\u00edo, Colombia.", "username": "JulianArcila88", "name": "Juli\u00e1n Arcila"}, {"verified": true, "id": "49849732", "public_metrics": {"followers_count": 6160266, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro"}, {"verified": false, "id": "339389193", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 448, "tweet_count": 190798, "listed_count": 1}, "username": "YeyitaGaGo", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcea1111\ud83d\udd8b\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3351156773", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1009, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "username": "yeisonjavier24", "name": "Yei"}, {"verified": false, "id": "889274897800810505", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 246, "tweet_count": 42150, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "maritweeta", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "1040019435124387841", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "username": "vegetacil", "name": "convenhamos"}, {"verified": false, "id": "60687175", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 920, "tweet_count": 37661, "listed_count": 25}, "location": "Florencia, Caquet\u00e1, Colombia", "username": "julian_pacheco", "name": "Jordan Belfort Criollo"}, {"verified": false, "id": "1022954417560199169", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 308, "tweet_count": 3110, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jessicapaiva281", "name": "J\u00e9ssica Paiva"}, {"verified": false, "id": "116030031", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}, "username": "Rembodinho", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13"}, {"verified": false, "id": "1628535037", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 269, "tweet_count": 109103, "listed_count": 0}, "username": "MarcusRocha1986", "name": "Marcus Rocha"}, {"verified": false, "id": "1016124391904677888", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1400, "tweet_count": 55019, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "Gbb010", "name": "gb"}, {"verified": false, "id": "968506147195031553", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 178, "tweet_count": 41259, "listed_count": 2}, "username": "Lnsiq", "name": "Naat"}, {"verified": false, "id": "722114639841083392", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 151, "tweet_count": 12521, "listed_count": 0}, "username": "thaivalente23", "name": "thai"}, {"verified": false, "id": "2906465099", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 2809, "tweet_count": 85050, "listed_count": 4}, "location": "Ituporanga, Brasil", "username": "FalaeMaria", "name": "maria cristina"}, {"verified": true, "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14340560, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "location": "Brasil", "username": "g1", "name": "g1"}, {"verified": false, "id": "1095121231978860544", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 57, "tweet_count": 8508, "listed_count": 0}, "username": "Marlencelytorr1", "name": "Marlencelytorres"}, {"verified": false, "id": "60739533", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes- RJ", "username": "fps_dynha", "name": "Fernandynha"}, {"verified": true, "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9423366, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "115096516", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1728, "tweet_count": 48395, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "betosantoyo", "name": "Humberto Santoyo"}, {"verified": true, "id": "133945128", "public_metrics": {"followers_count": 4718891, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "location": "Continente Americano", "username": "NTN24", "name": "NTN24"}, {"verified": false, "id": "1057242521884114945", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 1953, "tweet_count": 66823, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Rodrigo98RRII", "name": "Rodri"}, {"verified": false, "id": "798197579053989888", "public_metrics": {"followers_count": 8418, "following_count": 4165, "tweet_count": 36161, "listed_count": 45}, "location": "Argentina", "username": "LibertariosArg", "name": "LibertariosArgentina"}, {"verified": false, "id": "1057104886205202432", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1864, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "username": "diloks_guitar", "name": "Carlos Diloko\u262d\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "36705462", "public_metrics": {"followers_count": 65254, "following_count": 3409, "tweet_count": 84090, "listed_count": 134}, "location": "Brasil", "username": "ricardope", "name": "Ricardo Pereira"}, {"verified": false, "id": "829779764990840834", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 368, "tweet_count": 38715, "listed_count": 0}, "location": "BH", "username": "ceciliaand_", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc84\u0327\ud835\udc82 \ud83e\udeac"}, {"verified": false, "id": "991768147006050305", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 463, "tweet_count": 28468, "listed_count": 0}, "location": "Parna\u00edba, Brasil", "username": "corcund", "name": "arc\u00e1dio"}, {"verified": false, "id": "41707257", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 586, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "username": "CarlRam87", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "1003350317352804352", "public_metrics": {"followers_count": 30907, "following_count": 78, "tweet_count": 217, "listed_count": 29}, "username": "GiullianaLoza", "name": "Giulliana Loza"}, {"verified": false, "id": "741802827111075840", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}, "username": "EzardMartinez", "name": "ElZar"}, {"verified": false, "id": "2851243105", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "MazaBera", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera"}, {"verified": false, "id": "974067644616855552", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 992, "tweet_count": 22321, "listed_count": 0}, "location": "na sua ", "username": "LariisCamargoo", "name": "LariLari\u00ea"}, {"verified": false, "id": "971721986098565120", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 106, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "location": "Convenci\u00f3n, Colombia", "username": "Mariavi_Mtz", "name": "Maria Victoria"}, {"verified": false, "id": "333749153", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 535, "tweet_count": 64420, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "elchipi43", "name": "DVzla"}, {"verified": false, "id": "195045721", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 860, "tweet_count": 12196, "listed_count": 1}, "username": "pedro_hawkin", "name": "Pedro"}, {"verified": false, "id": "929803328170708994", "public_metrics": {"followers_count": 31214, "following_count": 242, "tweet_count": 43706, "listed_count": 260}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rei_anytime", "name": "Rei do Anytime - Anytime King"}, {"verified": false, "id": "1088192390735773696", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 110, "tweet_count": 132793, "listed_count": 1}, "username": "Alectaro1", "name": "Alec\u00e1taro"}, {"verified": false, "id": "940291531604418560", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 402, "tweet_count": 19799, "listed_count": 13}, "location": "En el talego", "username": "SOS_Prisiones_", "name": "SOS Prisiones"}, {"verified": false, "id": "3428979867", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 150, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "username": "julianapzo", "name": "Giu"}, {"verified": false, "id": "1566288702", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 177, "tweet_count": 73340, "listed_count": 8}, "username": "JoBLetsGoSoshis", "name": "nalgaereul pyeolchyeo"}, {"verified": false, "id": "1694879515", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 2289, "tweet_count": 42084, "listed_count": 3}, "location": "Rio Verde, Brasil", "username": "SWAAYG", "name": "happiness begins \u2728"}, {"verified": false, "id": "239978304", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 39, "tweet_count": 58703, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia ", "username": "krloz0094", "name": "El De Los Retuits"}, {"verified": false, "id": "845540678", "public_metrics": {"followers_count": 20126, "following_count": 12019, "tweet_count": 152038, "listed_count": 33}, "location": "En Mi Venezuela Por Ahora..! ", "username": "Tochadas_01", "name": "Tochadas_01"}, {"verified": false, "id": "2937860405", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 4271, "tweet_count": 58996, "listed_count": 12}, "location": "T4EILBIN\u2661", "username": "inniecraft", "name": "maya \ud83d\udcd6eclipse"}, {"verified": false, "id": "3453181877", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 5237, "tweet_count": 88663, "listed_count": 8}, "location": "Palmyra, NY\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "AguaHer_vida", "name": "Tatiana Blume\u24cb"}, {"verified": false, "id": "244851185", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 361, "tweet_count": 9783, "listed_count": 2}, "username": "Don_Embauques", "name": "Don Embauques Ackerman"}, {"verified": false, "id": "1111342027571113985", "public_metrics": {"followers_count": 27621, "following_count": 332, "tweet_count": 56505, "listed_count": 75}, "location": "TORRE\u00d3N               Te Sigue", "username": "maximilianoyya", "name": "Maximiliano de Pointe du Lac"}, {"verified": false, "id": "1026541466024386561", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 359, "tweet_count": 3730, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "munhoozz_", "name": "Guilherme"}, {"verified": false, "id": "255151806", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 172, "tweet_count": 29444, "listed_count": 0}, "username": "boechatgaby", "name": "Gabriella Boechat"}, {"verified": false, "id": "981299716611825664", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 188, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "JaimeAfanador2", "name": "Jaime Afanador"}, {"verified": false, "id": "2777013336", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 156, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Zarp001", "name": "Alexandre"}, {"verified": false, "id": "1429280430", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 601, "tweet_count": 54055, "listed_count": 0}, "location": "061", "username": "carlinvasc", "name": ". carlin"}, {"verified": false, "id": "1070343227771883520", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 330, "tweet_count": 24889, "listed_count": 1}, "username": "cocarolica", "name": "carol"}, {"verified": false, "id": "1041484601397526528", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1126, "tweet_count": 10898, "listed_count": 0}, "username": "mazooli_", "name": "mazzzoli"}, {"verified": false, "id": "1071596902075064320", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 173, "tweet_count": 7425, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "__lfreitas__", "name": "\u2728larica\u2728"}, {"verified": false, "id": "180629262", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2697, "tweet_count": 103561, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GuilhermeTom", "name": "Guilherme Cunha"}, {"verified": false, "id": "39052618", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 4994, "tweet_count": 21196, "listed_count": 6}, "username": "Manejaco", "name": "Rodrigo Elias"}, {"verified": false, "id": "3378348388", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 188, "tweet_count": 21654, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gutazz", "name": "guta"}, {"verified": false, "id": "2787907126", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 553, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "lopesdebora00", "name": "D\u00e9bora Lopes"}, {"verified": false, "id": "162838708", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 2378, "tweet_count": 2547, "listed_count": 4}, "location": "Praia Grande, SP", "username": "du_matos_sp", "name": "Eduardo Matos \ud83c\udf391\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "914870984", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 939, "tweet_count": 125998, "listed_count": 3}, "username": "xand0na", "name": "awww yamete kudasai"}, {"verified": false, "id": "78377336", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 39, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "RafaelaCarraro", "name": "Rafaela Carraro"}, {"verified": false, "id": "980453540329074688", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1109, "tweet_count": 21850, "listed_count": 1}, "username": "ich_bin_ana_", "name": "kuzco poison \ud83e\uddea\ud83e\udd99"}, {"verified": true, "id": "2172922045", "public_metrics": {"followers_count": 688855, "following_count": 2821, "tweet_count": 211009, "listed_count": 5389}, "location": "Austin, TX", "username": "OnePerfectShot", "name": "One Perfect Shot"}, {"verified": false, "id": "2300267994", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 3668, "tweet_count": 78407, "listed_count": 4}, "location": "~/", "username": "eigentoad", "name": "autovetor"}, {"verified": false, "id": "114868253", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 63, "tweet_count": 42916, "listed_count": 0}, "location": "Montr\u00e9al, QC", "username": "claudiachirinos", "name": "Claudia Chirinos"}, {"verified": false, "id": "1154695175807164416", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 57, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "username": "higorbenfica38", "name": "higor"}, {"verified": false, "id": "126792025", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 129, "tweet_count": 82366, "listed_count": 6}, "username": "lramayab", "name": "Laura R. Amaya B."}, {"verified": false, "id": "271029914", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1518, "tweet_count": 18852, "listed_count": 5}, "location": "en contra de lo que sea ", "username": "1peres23", "name": "DON IVANCHO \u00ae"}, {"verified": false, "id": "489756638", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1271, "tweet_count": 6498, "listed_count": 3}, "location": "roma", "username": "AngelaPaganelli", "name": "angela\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "131178507", "public_metrics": {"followers_count": 27856, "following_count": 1927, "tweet_count": 25493, "listed_count": 168}, "location": "30 Rockefeller Plaza, New York", "username": "marcocongiu", "name": "marco congiu"}, {"verified": false, "id": "120409863", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 41, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ndssoares", "name": "ndssoares"}, {"verified": false, "id": "39781940", "public_metrics": {"followers_count": 231871, "following_count": 168, "tweet_count": 110126, "listed_count": 341}, "location": "Vit\u00f3ria, ES - Brasil", "username": "folha_vitoria", "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "1308997416", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 551, "tweet_count": 116156, "listed_count": 32}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabii_teless", "name": "s\u00f3 um blushzinho \ud83d\udc84"}, {"verified": true, "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "username": "pefabiodemelo", "name": "padrefabiodemelo"}, {"verified": false, "id": "970664108700983296", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 578, "tweet_count": 6702, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "conegoods", "name": "Sangue de Gelo \ud83e\uddca\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "34689170", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 686, "tweet_count": 17397, "listed_count": 11}, "location": "Recife, Brasil", "username": "RevoltassoF", "name": "TASSO"}, {"verified": false, "id": "2621344828", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 203, "tweet_count": 34174, "listed_count": 1}, "username": "vttalves", "name": "vt"}, {"verified": false, "id": "90276737", "public_metrics": {"followers_count": 39684, "following_count": 27449, "tweet_count": 128476, "listed_count": 450}, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "Llibertatcat", "name": "Llibertat.cat"}, {"verified": false, "id": "199050396", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1196, "tweet_count": 6623, "listed_count": 4}, "location": "ViviendoEnElReinoDelAbsurdo", "username": "elmuysca", "name": "Lenin G. \ud83d\udeb2\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "302303139", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 781, "tweet_count": 66540, "listed_count": 5}, "location": "venezuela", "username": "rrivera1967", "name": "roberto rivera"}, {"verified": false, "id": "2355502837", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 281, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "location": "Itapetininga, Brasil", "username": "_Canellaa", "name": "MIDAS"}, {"verified": false, "id": "780032395248533504", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 338, "tweet_count": 19667, "listed_count": 0}, "location": "Insomnia", "username": "FroidsToxico", "name": "\ud835\udcda \ud835\udcea \ud835\udcee \ud835\udcf5"}, {"verified": false, "id": "3902642956", "public_metrics": {"followers_count": 6778, "following_count": 998, "tweet_count": 31541, "listed_count": 8}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "isab0la_", "name": "isabola\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "781276766", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 154, "tweet_count": 86062, "listed_count": 1}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "falsocomunista", "name": "erick 13"}, {"verified": false, "id": "141691211", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 3177, "tweet_count": 31629, "listed_count": 165}, "location": "rj", "username": "yagopatricio", "name": "YAGO"}, {"verified": false, "id": "150823041", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1046, "tweet_count": 7136, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nicobeenn", "name": "Nico Xeneize"}, {"verified": false, "id": "750858086018060289", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 52, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "eusouudriel", "name": "Udriel"}, {"verified": false, "id": "57865647", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 287, "tweet_count": 1676, "listed_count": 20}, "location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "username": "NathyMendes92", "name": "Nathy Mendes \u264c\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "144303865", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 398, "tweet_count": 35459, "listed_count": 4}, "username": "bibi4n4m4rques", "name": "acervo bibi marques"}, {"verified": false, "id": "799241651541655552", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 378, "tweet_count": 28348, "listed_count": 0}, "location": "012", "username": "benperto", "name": "porq tu quer saber meu nome"}, {"verified": false, "id": "3025024143", "public_metrics": {"followers_count": 13793, "following_count": 4, "tweet_count": 1030209, "listed_count": 75}, "location": "Buenos Aires", "username": "ayer_sone", "name": "So\u00f1\u00e9"}, {"verified": false, "id": "907069064513814533", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 161, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "username": "maleficenttt111", "name": "\u0250\u0254\u0131\u025f\u01ddl\u0250\u026f"}, {"verified": false, "id": "1051506777576153088", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 260, "tweet_count": 3470, "listed_count": 2}, "username": "encuentroG4", "name": "Encuentro Ciudadano NE"}, {"verified": false, "id": "135247756", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 310, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "taisslandim", "name": "Ta\u00eds"}, {"verified": false, "id": "1139400346676056066", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "username": "OlivaGiselli", "name": "Giselli Oliva"}, {"verified": false, "id": "945809862390370304", "public_metrics": {"followers_count": 183665, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "republica_ctba", "name": "Republica de Curitiba"}, {"verified": false, "id": "2322015112", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 704, "tweet_count": 42776, "listed_count": 0}, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "jeanalvesss", "name": "Jean"}, {"verified": false, "id": "266052268", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 215, "tweet_count": 61215, "listed_count": 0}, "username": "beyacol", "name": "Bel\u00e9n Fl\u00f3rez"}, {"verified": false, "id": "3908053034", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 204, "tweet_count": 33857, "listed_count": 3}, "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "cassianaoaeller", "name": "C\u00e1ssia"}, {"verified": false, "id": "865873490070646785", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 347, "tweet_count": 133036, "listed_count": 0}, "username": "PaquiGL7", "name": "Paqui_#sosprisiones"}, {"verified": false, "id": "302215696", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 527, "tweet_count": 144730, "listed_count": 21}, "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "YIMIS07", "name": "Yimis"}, {"verified": false, "id": "725038122669580288", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 105, "tweet_count": 36175, "listed_count": 5}, "username": "marciatbt", "name": "marcia"}, {"verified": false, "id": "799782757757046784", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 326, "tweet_count": 11066, "listed_count": 1}, "location": "BH-MG", "username": "daltinxtz", "name": "Daltin"}, {"verified": false, "id": "2462117827", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 484, "tweet_count": 56853, "listed_count": 1}, "location": "Canal", "username": "dgcrt_", "name": "Dg!\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "1278491592", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 5058, "tweet_count": 1835, "listed_count": 1}, "location": "complexo da mar\u00e9", "username": "sadwolf27", "name": "Levi maia \u2639"}, {"verified": false, "id": "3736098316", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 108, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}, "username": "NinnaCast", "name": "Cinthya"}, {"verified": false, "id": "1598721816", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1934, "tweet_count": 35855, "listed_count": 1}, "username": "Ander__Tor", "name": "Ander Tor"}, {"verified": false, "id": "1146466764227829760", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 14, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "username": "__LittleCrow", "name": "Ravena \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1157805779883364352", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 202, "tweet_count": 5877, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\udc04\u044f\u0454\u0257\u026a\u1d1b\u026a\u0454\u044f\u03b1 \u0257\u026a '\ud835\udc0dd\u044f\u03b1\u0438g\u043d\u03b5\u0442\u03b1.", "username": "angelusmxrtis", "name": "\u115f\u115f\u115f\u115f \u115f\ud835\udc8a\ud835\udc8d \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc8a"}, {"verified": false, "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada"}, {"verified": false, "id": "4866678382", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 1393, "tweet_count": 283523, "listed_count": 61}, "username": "todomejorqenada", "name": "Javier Barrientos"}, {"verified": false, "id": "160486637", "public_metrics": {"followers_count": 9982, "following_count": 699, "tweet_count": 86, "listed_count": 163}, "username": "montano66", "name": "JA Montano"}, {"verified": false, "id": "728137720413888512", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 469, "tweet_count": 49989, "listed_count": 10}, "username": "pizzaroquette", "name": "pizza roquette"}, {"verified": false, "id": "4370318596", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 217, "tweet_count": 8837, "listed_count": 4}, "location": "All over the shop", "username": "bookiemonsterrr", "name": "Chouinig Monster"}, {"verified": false, "id": "1131681566604845057", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 359, "tweet_count": 17051, "listed_count": 0}, "location": "ESFP-T ", "username": "xime_cs25", "name": "Xime, la futura abogada canalla"}, {"verified": false, "id": "3255130162", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2307, "tweet_count": 40106, "listed_count": 9}, "username": "Zenon39071589", "name": "Freddy Cornejo"}, {"verified": false, "id": "361896775", "public_metrics": {"followers_count": 83207, "following_count": 1491, "tweet_count": 41262, "listed_count": 329}, "location": "La Paz, Bolivia", "username": "AndrsGomezV", "name": "Andr\u00e9s G\u00f3mez Vela"}, {"verified": false, "id": "269058006", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 5003, "tweet_count": 83816, "listed_count": 9}, "location": "cruzeiro-df", "username": "matajoba2010", "name": "mauricioLulaHaddadManu13\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "827735138", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1798, "tweet_count": 530817, "listed_count": 26}, "username": "cruzmaldonado2", "name": "cruz maldonado"}, {"verified": false, "id": "637062864", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 878, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}, "location": "BOGOTA", "username": "skablito", "name": "JUANCHO"}, {"verified": false, "id": "1321240830", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 309, "tweet_count": 50551, "listed_count": 0}, "username": "CaBalsa03", "name": "Colombiano"}, {"verified": false, "id": "1143664832870256648", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 581, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}, "username": "lxdycrstairs", "name": "mariana"}, {"verified": false, "id": "884953955196862465", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 563, "tweet_count": 19622, "listed_count": 2}, "location": "Nao sei", "username": "Otavio_Dotto", "name": "\ud83e\udd66"}, {"verified": false, "id": "2421483451", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105259, "listed_count": 1}, "username": "QuijoteChevere", "name": "Quijote Ch\u00e9vere"}, {"verified": false, "id": "220821728", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 869, "tweet_count": 207629, "listed_count": 7}, "location": "KSa e MaM@ ", "username": "jkastro18", "name": "J.m.C"}, {"verified": false, "id": "3123764998", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 434, "tweet_count": 33233, "listed_count": 41}, "location": "Luxembourg-Alps-Baltics", "username": "WanderingTrad", "name": "Tradescantia fluminensis"}, {"verified": false, "id": "1100554432239075329", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 123, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "mariajzabala", "name": "mariajzabala"}, {"verified": false, "id": "971168038023286784", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 350, "tweet_count": 10022, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00e7ador, Brasil", "username": "JWodonos", "name": "\u24c7\u24d4\u24d0\u24db \u24bc\u24d0\u24dd\u24d9\u24d0 \u24b7\u24de\u24e8"}, {"verified": false, "id": "150038506", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 2114, "tweet_count": 24417, "listed_count": 0}, "location": "colombia", "username": "JhonkoRC", "name": "John Ramirez \ud83e\udd88\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd5f"}, {"verified": false, "id": "866458727901278208", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 151, "tweet_count": 17143, "listed_count": 1}, "location": "we are one wherever we are", "username": "univexo", "name": "thita"}, {"verified": false, "id": "139622792", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 212, "tweet_count": 23867, "listed_count": 1}, "username": "BirmaniaNelly", "name": "Birmania S\u00e1nchez C."}, {"verified": false, "id": "1327946593", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 367, "tweet_count": 27555, "listed_count": 0}, "username": "yrmayder", "name": "yrma"}, {"verified": false, "id": "1057035374650974208", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1680, "tweet_count": 51254, "listed_count": 2}, "username": "m_solea", "name": "Estre \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "289416971", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}, "username": "jbonR", "name": "jbonR"}, {"verified": false, "id": "846524673835896833", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 571, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "themightycarl", "name": "Surely You're Joking, Mr. Carlos!"}, {"verified": false, "id": "58892018", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 980, "tweet_count": 133175, "listed_count": 36}, "location": "infierno", "username": "jazbeia", "name": "J O D A N S E"}, {"verified": false, "id": "1343093448", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 86, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "01Mayferreira", "name": "May"}, {"verified": true, "id": "2921763658", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "340625021", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 700, "tweet_count": 53495, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "lvdwxg", "name": "general kenobi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "2872289516", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 410, "tweet_count": 21580, "listed_count": 2}, "username": "tuqueemagui", "name": "magui 6\ufe0f\u20e3\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "458619536", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "username": "juliobenjamin3", "name": "Julio Benjamin"}, {"verified": false, "id": "164487218", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2485, "tweet_count": 7170, "listed_count": 9}, "location": "Peru", "username": "sespichi", "name": "Sergio Espinosa"}, {"verified": false, "id": "433692780", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}, "location": "Lima-Peru", "username": "Gerardo_Tavara", "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo"}, {"verified": false, "id": "1024115008530206721", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 184, "tweet_count": 8135, "listed_count": 0}, "username": "Azevedoxx__", "name": "Luks"}, {"verified": false, "id": "162422039", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2115, "tweet_count": 6156, "listed_count": 0}, "location": "armenia", "username": "issoka20", "name": "kuroro lucifer"}, {"verified": false, "id": "2239748558", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 764, "tweet_count": 34980, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "_morram", "name": "Alan"}, {"verified": false, "id": "153979290", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 355, "tweet_count": 14198, "listed_count": 21}, "location": "Mandaguari", "username": "Nath_prisco", "name": "Nathalia Prisco"}, {"verified": false, "id": "3179351657", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 424, "tweet_count": 31705, "listed_count": 2}, "location": "+55021", "username": "caraaambola", "name": "assistant Jr"}, {"verified": false, "id": "244674939", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 4446, "tweet_count": 141948, "listed_count": 14}, "location": "Miranda, Venezuela", "username": "nhm24", "name": "Nancy Henriquez"}, {"verified": false, "id": "716086703816065024", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 617, "tweet_count": 17561, "listed_count": 1}, "location": "N\u00e1rnia", "username": "TalitaMRezende", "name": "Talita."}, {"verified": false, "id": "195700955", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 923, "tweet_count": 4825, "listed_count": 0}, "username": "lshv97", "name": "VL"}, {"verified": false, "id": "2508964770", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1825, "tweet_count": 13437, "listed_count": 1}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "TheLekerMan", "name": "Mais engenheiro ainda"}, {"verified": false, "id": "77024701", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 542, "tweet_count": 112393, "listed_count": 33}, "location": "manguetown", "username": "malsucedida", "name": "maga"}, {"verified": false, "id": "1036994763264847872", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 110, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "location": "nova brasilia \ud83d\udd03 Madrid", "username": "Joaoovitin", "name": "\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "716375297", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 178, "tweet_count": 190243, "listed_count": 13}, "location": "Colombia", "username": "19Astaroht", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "783340346726031361", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 239, "tweet_count": 21869, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "KerollynAndrad1", "name": "queen"}, {"verified": false, "id": "767020880992100354", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1888, "tweet_count": 12950, "listed_count": 0}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "H3nriqueMatheus", "name": "Fracassado"}, {"verified": false, "id": "1096831369", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1822, "tweet_count": 73424, "listed_count": 7}, "location": "Estados Unidos", "username": "alfnav2123", "name": "Ely"}, {"verified": false, "id": "446397845", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1506, "tweet_count": 72722, "listed_count": 0}, "location": "venezuela, Caracas", "username": "jcmora56", "name": "julio mora"}, {"verified": false, "id": "354259977", "public_metrics": {"followers_count": 7330, "following_count": 7379, "tweet_count": 36757, "listed_count": 8}, "username": "Luis10337702", "name": "La Colombia olvidada"}, {"verified": false, "id": "2959784975", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 846, "tweet_count": 67377, "listed_count": 6}, "location": "RJ ", "username": "ilovemypalace", "name": "yuri"}, {"verified": true, "id": "462199253", "public_metrics": {"followers_count": 18888, "following_count": 1515, "tweet_count": 42338, "listed_count": 26}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "zannandra", "name": "Zannandra 13"}, {"verified": false, "id": "1048617796974911490", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 47, "tweet_count": 22970, "listed_count": 0}, "location": "centrum permanebit. 277-WY", "username": "94ZSJ", "name": "not here."}, {"verified": false, "id": "1150811056366919680", "public_metrics": {"followers_count": 26688, "following_count": 26731, "tweet_count": 55687, "listed_count": 49}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Vitor__RJ", "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37"}, {"verified": true, "id": "42736936", "public_metrics": {"followers_count": 400014, "following_count": 18006, "tweet_count": 25605, "listed_count": 437}, "location": "Paran\u00e1/Brasil", "username": "Francischini_", "name": "DelegadoFrancischini"}, {"verified": false, "id": "710928761231958021", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2691, "tweet_count": 31053, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "barbaradincker1", "name": "Barbara Lula Silva"}, {"verified": false, "id": "178207399", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 198, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "username": "Mao9508", "name": "Mauricio Coronado"}, {"verified": false, "id": "1119319916392349697", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 32, "tweet_count": 606, "listed_count": 1}, "username": "_bxstmusician", "name": "Berserker"}, {"verified": false, "id": "1104456439", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3309, "tweet_count": 39182, "listed_count": 2}, "location": "Rio de janeiro,", "username": "lanaynazario", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u212d\ud835\udd2f\ud835\udd33\ud835\udd24\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "66471994", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 857, "tweet_count": 50658, "listed_count": 5}, "username": "karinsolange", "name": "\ud83e\udd33\ud83d\udcafA\u0332l\u0332e\u0332r\u0332t\u0332a\u0332 \ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "id": "312142550", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 319, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "username": "Giovanoty2020", "name": "Giovanni"}, {"verified": false, "id": "1078014860917686273", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 239, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "CogolloCalbert", "name": "Carlitos Cogollo"}, {"verified": false, "id": "2432634804", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 431, "tweet_count": 63247, "listed_count": 0}, "location": "777", "username": "mxriahribeiro", "name": "mariah"}, {"verified": false, "id": "1140633263909810176", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 243, "tweet_count": 6202, "listed_count": 0}, "location": "Embu, Brasil", "username": "apenasumrapaiz", "name": "joao"}, {"verified": false, "id": "590620186", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 260, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}, "location": "134340", "username": "araucariapm", "name": "Whatsername\u2077\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1075204887628132352", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3365, "listed_count": 2}, "location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "username": "taquilalico", "name": "Dr Taquil\u00e1lico"}, {"verified": false, "id": "884424342", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 794, "tweet_count": 38685, "listed_count": 30}, "username": "ilsensocritico", "name": "il Senso Critico"}, {"verified": false, "id": "143590548", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "location": "Rome", "username": "FabbioSabatini", "name": "Fabio Sabatini"}, {"verified": false, "id": "1023434139125657600", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 174, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}, "location": "goi\u00e2nia", "username": "blopesf", "name": "bruna"}, {"verified": false, "id": "594820724", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 259, "tweet_count": 14448, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "beatrizlirades1", "name": "BeatrizZZ"}, {"verified": true, "id": "31040862", "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}, "username": "sbtjornalismo", "name": "SBT Jornalismo"}, {"verified": false, "id": "1711649214", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 383, "tweet_count": 32403, "listed_count": 0}, "location": "onde a m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o faz morada ", "username": "leoscorreia_", "name": "leonardo correia"}, {"verified": false, "id": "3341802045", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "username": "OscarAn09573775", "name": "Oscar Angulo"}, {"verified": false, "id": "932162431", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 269, "tweet_count": 30401, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "prats1891", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "329438103", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 767, "tweet_count": 7196, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo", "username": "nachofdzdeleon", "name": "Nacho Fern\u00e1ndez de Le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "865200025856614400", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 419, "tweet_count": 155641, "listed_count": 1}, "location": "Melgar, Colombia", "username": "RicardoparraII", "name": "Ricardo Jos\u00e9 Parra Pinilla"}, {"verified": false, "id": "1043245606796283904", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 3372, "tweet_count": 10565, "listed_count": 1}, "username": "ClauMartins9", "name": "Clau MarPez \ud83d\udc63\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "18220470", "public_metrics": {"followers_count": 74683, "following_count": 139, "tweet_count": 55268, "listed_count": 232}, "location": "Brasil", "username": "gospelprime", "name": "Gospel Prime"}, {"verified": false, "id": "2430742369", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 743, "tweet_count": 116516, "listed_count": 4}, "location": "Paulista", "username": "Valdez_xx_", "name": "Valdy"}, {"verified": false, "id": "375842467", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 549, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "ObraDeusOnline", "name": "Obra Deus Online"}, {"verified": false, "id": "805453093710299136", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1355, "tweet_count": 22256, "listed_count": 1}, "location": "011", "username": "giccxs", "name": "giovanna"}, {"verified": false, "id": "1027685495982227458", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 344, "tweet_count": 42630, "listed_count": 0}, "username": "promethaz1ne_", "name": "rodrigw \ud83e\udd88''"}, {"verified": false, "id": "122726151", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 592, "tweet_count": 14501, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ingridbgs", "name": "Ingrid"}, {"verified": false, "id": "2274728964", "public_metrics": {"followers_count": 6305, "following_count": 6626, "tweet_count": 231961, "listed_count": 18}, "location": "Bogot\u00e0.Colombia", "username": "aureliobabiloni", "name": "JESGOSA"}, {"verified": true, "id": "90197445", "public_metrics": {"followers_count": 711622, "following_count": 838, "tweet_count": 11524, "listed_count": 1349}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "velezfutbol", "name": "Carlos Antonio Velez"}, {"verified": false, "id": "1012778376", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 807, "tweet_count": 47083, "listed_count": 3}, "location": "Kirkland, WA/GO", "username": "dre_worldwide", "name": "Space Cowboy"}, {"verified": false, "id": "73988870", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 839, "tweet_count": 97473, "listed_count": 1}, "username": "AfricaFP", "name": "Africa de Rico"}, {"verified": false, "id": "879192734392864768", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 867, "tweet_count": 41838, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "baladicekisss", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1149183674606395392", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "LauraMonjaraz4", "name": "Laura Monjaraz"}, {"verified": false, "id": "14124532", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1560, "tweet_count": 17927, "listed_count": 38}, "location": "Citt\u00e0 Giocattolo", "username": "Elesole", "name": "Elesole"}, {"verified": false, "id": "52765117", "public_metrics": {"followers_count": 52754, "following_count": 7306, "tweet_count": 8750, "listed_count": 668}, "location": "rome, italy", "username": "piovonorane", "name": "Alessandro Gilioli"}, {"verified": false, "id": "87069473", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 367, "tweet_count": 33892, "listed_count": 2}, "location": "Cartagena, Spain", "username": "veroniquecast", "name": "Ver\u00f3nica Castillo"}, {"verified": false, "id": "305694580", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 536, "tweet_count": 17208, "listed_count": 1}, "username": "yerkes96", "name": "leonardo yerkes"}, {"verified": false, "id": "95710711", "public_metrics": {"followers_count": 7957, "following_count": 439, "tweet_count": 139542, "listed_count": 31}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "elisitalaU", "name": "elisitalaU"}, {"verified": false, "id": "927747145", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 748, "tweet_count": 28438, "listed_count": 2}, "username": "luisponce_1010", "name": "luis ponce"}, {"verified": false, "id": "4890286553", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1402, "tweet_count": 38023, "listed_count": 1}, "location": "konoha ", "username": "carolcrsx", "name": "carol"}, {"verified": false, "id": "132432443", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2835, "tweet_count": 34226, "listed_count": 6}, "location": "Zeitgeist", "username": "revelandok", "name": "Luis Carlos Progresista... \ud83e\udd51\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "2552808961", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 787, "tweet_count": 19140, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "Fellpsssss", "name": "Felipe Ruppenthal"}, {"verified": false, "id": "60062381", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 4254, "tweet_count": 100916, "listed_count": 5}, "location": "Caldas Novas, Brasil", "username": "solanbatista", "name": "solange"}, {"verified": false, "id": "1460465850", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 278, "tweet_count": 113585, "listed_count": 3}, "location": "Boston, MA", "username": "leticiafxavier", "name": "let\u00edcia"}, {"verified": false, "id": "293571285", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 239, "tweet_count": 16755, "listed_count": 1}, "location": "Arg/Col", "username": "Luloku", "name": "Ades con H"}, {"verified": false, "id": "1154164769227718657", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 717, "tweet_count": 4403, "listed_count": 2}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "StopPegoteros", "name": "STOP MANIPULACI\u00d3N MEDI\u00c1TICA"}, {"verified": false, "id": "767852268658057217", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 282, "tweet_count": 48345, "listed_count": 0}, "username": "ZimaB_", "name": "caleido"}, {"verified": false, "id": "994206625132089344", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1181, "tweet_count": 95029, "listed_count": 0}, "username": "Cristin03198879", "name": "Cristina T"}, {"verified": false, "id": "958499538", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 337, "tweet_count": 110211, "listed_count": 12}, "username": "Pakocevic", "name": "Pak"}, {"verified": false, "id": "4837376488", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 102, "tweet_count": 12568, "listed_count": 0}, "username": "ronaldipper", "name": "Ronaldo \uea00"}, {"verified": false, "id": "3333608974", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 359, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "location": "Villa de Leyva, Colombia", "username": "sosorio299", "name": "Sebastian Osorio"}, {"verified": false, "id": "2254505559", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 3663, "tweet_count": 8702, "listed_count": 1}, "username": "buitron233", "name": "Andres F Buitron"}, {"verified": false, "id": "1012370779651166209", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2212, "tweet_count": 4717, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "barbeiro_ney021", "name": "Ney do corte \ud83d\udc88"}, {"verified": false, "id": "3053729225", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 4939, "tweet_count": 60366, "listed_count": 0}, "username": "AngelAlmanza20", "name": "Angel Almanza"}, {"verified": false, "id": "838888350287282177", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3063, "tweet_count": 76404, "listed_count": 8}, "location": "Noto, Sicily", "username": "CircoloDiNoto", "name": "Sciarrina"}, {"verified": false, "id": "1139153294763417605", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "username": "ImLazyLoki1", "name": "hater da @whxtson, f\u00e3 do @lula"}, {"verified": false, "id": "1088586518833348610", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 406, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "location": "Ravenclaw Tower", "username": "ComingLoki", "name": "\u01b5\u03b9\u044f\u0454\u03b1\u0454\u2113"}, {"verified": false, "id": "2877557134", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 525, "tweet_count": 30962, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL", "username": "Graciliano74", "name": "Graciliano"}, {"verified": false, "id": "158886819", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "location": "La Victoria, Aragua", "username": "eliasmassrie", "name": "El\u00edas M."}, {"verified": false, "id": "913500878", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1110, "tweet_count": 42286, "listed_count": 4}, "username": "likeabeatles", "name": "Rainha de Wakanda"}, {"verified": false, "id": "1971392552", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 364, "tweet_count": 36044, "listed_count": 1}, "location": "Pto Ayacucho ", "username": "charitin1358", "name": "charytin"}, {"verified": false, "id": "37828372", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 207, "tweet_count": 48551, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "InaiaraF", "name": "Librianja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2695"}, {"verified": false, "id": "1928926454", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 696, "tweet_count": 29496, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "_LauraPedraza", "name": "No s\u00e9."}, {"verified": false, "id": "576695559", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 245, "tweet_count": 78556, "listed_count": 3}, "username": "leo_sausen", "name": "vegeta na chuva triste pra caralho"}, {"verified": false, "id": "2528744491", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 155, "tweet_count": 10257, "listed_count": 9}, "location": "always matthewchills", "username": "emiy4president", "name": "emi"}, {"verified": false, "id": "993366494733094912", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 323, "tweet_count": 41973, "listed_count": 3}, "location": "rn l ela/dela", "username": "vanzverse", "name": "van THE ASTRONAUT"}, {"verified": false, "id": "866121935675170817", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 790, "tweet_count": 63609, "listed_count": 12}, "username": "ivasholder", "name": "tici"}, {"verified": false, "id": "3600468556", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 810, "tweet_count": 9245, "listed_count": 1}, "location": "Franca, Brasil", "username": "san_vanderlei", "name": "VANDERLEI CARLOS  SANTANA"}, {"verified": false, "id": "114864456", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 411, "tweet_count": 42426, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "mariterereyes8", "name": "maria reyes"}, {"verified": false, "id": "1075561874199101441", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 36, "tweet_count": 2865, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "BertiVocci", "name": "Berti Vocci"}, {"verified": false, "id": "424542650", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 529, "tweet_count": 6204, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela \u00a7 She/her", "username": "OliviaEmile", "name": "zoiva da silva"}, {"verified": false, "id": "1449318517", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1501, "tweet_count": 369544, "listed_count": 19}, "username": "abreu_sousa656", "name": "Regina abreu"}, {"verified": false, "id": "109264518", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 890, "tweet_count": 74968, "listed_count": 1}, "username": "nirosalu", "name": "ninfa salas"}, {"verified": false, "id": "124113240", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 1935, "tweet_count": 33853, "listed_count": 13}, "username": "imballoionico", "name": "Occam's Razor"}, {"verified": false, "id": "1537904917", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1241, "tweet_count": 77806, "listed_count": 5}, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Paran\u00e1", "username": "_MilenaEgidio", "name": "Milena Egidio"}, {"verified": false, "id": "125171966", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 449, "tweet_count": 5794, "listed_count": 0}, "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "username": "analyonc", "name": "ana esperanza"}, {"verified": false, "id": "976092752428634112", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 105, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "DorisMPerezP", "name": "#colombiaenalertaroja!!\ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "773202227515252736", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1127, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "username": "gus_bandeiraSEP", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Tri da Am\u00e9rica Bandeira\u24df"}, {"verified": false, "id": "414137008", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1519, "tweet_count": 47047, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucassepb", "name": "Lucas \u24df"}, {"verified": false, "id": "68747597", "public_metrics": {"followers_count": 13585, "following_count": 101, "tweet_count": 54872, "listed_count": 30}, "location": "Brazil", "username": "andersonbravopr", "name": "Anderson Bravo"}, {"verified": false, "id": "933462960", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 134, "tweet_count": 9301, "listed_count": 0}, "username": "NestorChavarro", "name": "Nestor Chavarro"}, {"verified": false, "id": "954869107379396610", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 3760, "tweet_count": 331963, "listed_count": 5}, "username": "LuisRobertoBas6", "name": "Luis Roberto Bastidas Aponte"}, {"verified": false, "id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel Peru ", "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata"}, {"verified": false, "id": "1375732232", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 799, "tweet_count": 150346, "listed_count": 0}, "username": "IrvalleP", "name": "El \u00c1ngel"}, {"verified": false, "id": "944885234", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1144, "tweet_count": 60301, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "renzo_rabanal88", "name": "Renzo Rabanal Arrojo"}, {"verified": false, "id": "65232188", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 2553, "tweet_count": 79267, "listed_count": 5}, "location": "Maca\u00e9", "username": "grasielamancini", "name": "ARQ Grasiela Mancini\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1146586053916205056", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 49, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "username": "CrisMurgel", "name": "Cris Murgel"}, {"verified": false, "id": "347356336", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 95, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "username": "LilianeHandrade", "name": "Liliane Holanda"}, {"verified": false, "id": "29033456", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 353, "tweet_count": 32143, "listed_count": 4}, "location": "Ilha, ilha do amor, Madagascar", "username": "maridimelo", "name": "Mariana"}, {"verified": true, "id": "41881267", "public_metrics": {"followers_count": 122762, "following_count": 1880, "tweet_count": 40231, "listed_count": 474}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "xicograziano", "name": "Xico Graziano"}, {"verified": false, "id": "1006155950124871682", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 158, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}, "location": "Pomerode, Brasil", "username": "ruankasouza", "name": "Eu"}, {"verified": false, "id": "2761557220", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 704, "tweet_count": 14583, "listed_count": 3}, "username": "LarissaSouza03", "name": "Larissa"}, {"verified": false, "id": "956722685542793216", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 4829, "tweet_count": 26776, "listed_count": 1}, "username": "FernandojcNeves", "name": "Fernando Neves"}, {"verified": false, "id": "489647114", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 3168, "tweet_count": 561621, "listed_count": 179}, "location": "Aguas Negras, Fede Err\u00e1zuriz", "username": "popleibel", "name": "V\u00edctor Hugo \u00c1lvarez P\u00e9rez (Pop Leibel)\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "2372214990", "public_metrics": {"followers_count": 15597, "following_count": 2291, "tweet_count": 32121, "listed_count": 76}, "location": "\ud83e\udd43 ", "username": "400Peliculas", "name": "\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddf6 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfc \u2206"}, {"verified": false, "id": "834726443498233856", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 460, "tweet_count": 13671, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "nardelicius", "name": "Nards"}, {"verified": false, "id": "839489749794578432", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 693, "tweet_count": 23239, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "lucasnevesph", "name": "lucas neves"}, {"verified": false, "id": "797293624757194752", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2567, "tweet_count": 15628, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Carlos27371722", "name": "Carlos Oviedo Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "964937213128708098", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 181, "tweet_count": 14484, "listed_count": 0}, "username": "lswtcia", "name": "let \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1032352606788759553", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 565, "tweet_count": 85724, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "crausando", "name": "CRAUSINHO"}, {"verified": false, "id": "940368181486637057", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 192, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}, "username": "victor_edier", "name": "el \u00fanico"}, {"verified": false, "id": "999354135806914572", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 1543, "tweet_count": 52916, "listed_count": 5}, "location": "rio branco, acre \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kamy_kat", "name": "tia kamy"}, {"verified": false, "id": "1083083469905903618", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 998, "tweet_count": 98194, "listed_count": 22}, "location": "Safor shore\ud83c\udf0a", "username": "Yundrea_jk", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd1e \u238a"}, {"verified": false, "id": "1065381914679361537", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 1097, "tweet_count": 63628, "listed_count": 33}, "username": "BeautifulLie_D", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2f \ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd21 \u2716\ufe0f \ud835\udd1c\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b"}, {"verified": false, "id": "1252593914", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 461, "tweet_count": 15070, "listed_count": 0}, "username": "meche013", "name": "Maria  Morales"}, {"verified": false, "id": "436761716", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 3694, "tweet_count": 20080, "listed_count": 1}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "angelorr78", "name": "Cambio. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1103422448861614080", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 27, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lirafales", "name": "Lirafales"}, {"verified": false, "id": "1131841038006530048", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 18, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "username": "LyVale1", "name": "Ly Vale"}, {"verified": false, "id": "2355343944", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 454, "tweet_count": 153299, "listed_count": 0}, "location": "infinita highway ", "username": "gabrielabfz", "name": "gabriela"}, {"verified": false, "id": "4820196803", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 346, "tweet_count": 24527, "listed_count": 11}, "location": "La Paz, Bolivia", "username": "EdmundoMoralesC", "name": "Edmundo Morales"}, {"verified": false, "id": "1496882034", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 515, "tweet_count": 10153, "listed_count": 2}, "username": "pibuzzi", "name": "BIG PIBU"}, {"verified": false, "id": "925554572", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2344, "tweet_count": 70055, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "username": "Hectordod", "name": "H\u00e9ctor Ord\u00f3\u00f1ez D"}, {"verified": false, "id": "2480823553", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 334, "tweet_count": 18971, "listed_count": 0}, "username": "AlidaMarti", "name": "Alida Marti"}, {"verified": false, "id": "1324345057", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 100, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "username": "leandroaranha1", "name": "leandro aranha"}, {"verified": false, "id": "880093298597269504", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 887, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}, "username": "cossahh", "name": "Cristian"}, {"verified": false, "id": "395695939", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 342, "tweet_count": 61936, "listed_count": 6}, "username": "dracaryzada", "name": "juridico sport club do recife"}, {"verified": false, "id": "47964050", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 215, "tweet_count": 4149, "listed_count": 3}, "location": "Palmas - TO", "username": "R3nn4N", "name": "Analogical Influencer"}, {"verified": false, "id": "95768575", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 516, "tweet_count": 9916, "listed_count": 0}, "username": "beacastrro", "name": "N\u00e3 merm\u00e3"}, {"verified": false, "id": "1155589423", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 519, "tweet_count": 94386, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "jsousa1_", "name": "Juju da Pomer\u00e2nia"}, {"verified": false, "id": "4877601425", "public_metrics": {"followers_count": 12376, "following_count": 4910, "tweet_count": 356816, "listed_count": 194}, "location": "Brideshead", "username": "marioricciard18", "name": "Mario Ricciardi"}, {"verified": false, "id": "620351637", "public_metrics": {"followers_count": 5076, "following_count": 4352, "tweet_count": 98734, "listed_count": 51}, "location": "Napoli - Roma - Roma- Napoli", "username": "marcimarti17", "name": "Marcella Martinelli"}, {"verified": false, "id": "106265405", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 336, "tweet_count": 15969, "listed_count": 2}, "location": "Paulista, PE", "username": "bartofranca", "name": "Bartolomeu fran\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "334013738", "public_metrics": {"followers_count": 9665, "following_count": 14, "tweet_count": 2851, "listed_count": 23}, "username": "geraldofreirePE", "name": "Geraldo Freire"}, {"verified": false, "id": "1029389678124969985", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 290, "tweet_count": 19212, "listed_count": 0}, "location": "Torres, Brasil", "username": "biabisx", "name": "bi"}, {"verified": false, "id": "939817429626163200", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 630, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "username": "MaxEffe77", "name": "Massimiliano"}, {"verified": false, "id": "109843903", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2213, "tweet_count": 8097, "listed_count": 2}, "location": "Diadema", "username": "evertrux", "name": "Everton"}, {"verified": false, "id": "17536061", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 2289, "tweet_count": 106697, "listed_count": 12}, "username": "mauriciod", "name": "Mauricio D'Achiardi"}, {"verified": false, "id": "544034637", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 114, "tweet_count": 26580, "listed_count": 4}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "maritaque", "name": "Maria Quezada"}, {"verified": false, "id": "1056438367771156480", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 0, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}, "location": "Dallas, TX", "username": "cesarco25695491", "name": "cesar costa"}, {"verified": false, "id": "450670727", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 236, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "location": "Gama-DF", "username": "SitioDonana", "name": "Ad\u00e9lio, o Incompetente \u2b05\ufe0f\u269b\ufe0f\ud83d\udcda\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\ude81\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "544601334", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1329, "tweet_count": 13928, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "ritadec11936873", "name": "rita de cassia"}, {"verified": false, "id": "56124649", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 304, "tweet_count": 137175, "listed_count": 13}, "username": "tethah", "name": "\u064bteta"}, {"verified": false, "id": "490570759", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 153, "tweet_count": 47249, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Guayana, Bol\u00edvar", "username": "LuisaAmelia6", "name": "Luisamelia"}, {"verified": false, "id": "2286942820", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 529, "tweet_count": 34418, "listed_count": 0}, "location": "Puteiro em Jo\u00e3o Pessoa ", "username": "Guiz4um", "name": "Malandro agulha"}, {"verified": false, "id": "1055161037463392256", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 812, "tweet_count": 15220, "listed_count": 3}, "location": "Tropico De Cancer.", "username": "Bonviva35528711", "name": "Bonvivant"}, {"verified": false, "id": "1061759164597317632", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 468, "tweet_count": 5132, "listed_count": 1}, "location": "Dragonstone", "username": "danslinetti", "name": "Danou-se"}, {"verified": false, "id": "712218013404106752", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 130, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}, "username": "HackenbushHZ", "name": "HZHackenbush"}, {"verified": false, "id": "62164509", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 502, "tweet_count": 6513, "listed_count": 37}, "location": "Mallorquina en Madrid", "username": "martaisern", "name": "Marta Isern"}, {"verified": false, "id": "317277202", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 986, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}, "location": "Dian\u00f3polis, Tocantins", "username": "WezemBarcelar", "name": "Wezem Cleves"}, {"verified": false, "id": "245831386", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 560, "tweet_count": 131395, "listed_count": 8}, "location": "Em algum lugar do submundo ;D", "username": "Violet_Diggory", "name": "Violet \ud83d\udc51\u2728\u26f8\ufe0f | \ud83d\udcda: Nightfall / Birthday Girl"}, {"verified": false, "id": "737324892", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3318, "tweet_count": 24414, "listed_count": 8}, "location": "Argentina", "username": "RavaHumberto", "name": "RavaHumberto"}, {"verified": false, "id": "794875759903076352", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 335, "tweet_count": 19310, "listed_count": 1}, "location": "nem eu sei", "username": "urroboy_crf", "name": "junior\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "197998499", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 908, "tweet_count": 28212, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona,Venezuela", "username": "rosscontrer", "name": "Rosmelis Contreras"}, {"verified": false, "id": "110264154", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 728, "tweet_count": 52451, "listed_count": 0}, "username": "cmartinez64", "name": "Carlos Martinez"}, {"verified": false, "id": "2348635770", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "username": "anbendezu", "name": "luis angel "}, {"verified": false, "id": "382402806", "public_metrics": {"followers_count": 6184, "following_count": 5141, "tweet_count": 131785, "listed_count": 14}, "username": "mensajero2268", "name": "#PETRO SI CUMPLI\u00d3"}, {"verified": false, "id": "54121201", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 343, "tweet_count": 7416, "listed_count": 3}, "username": "neijunior", "name": "Nei Junior"}, {"verified": false, "id": "930939945539207168", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1382, "tweet_count": 15144, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "richardwritter", "name": "Richard"}, {"verified": false, "id": "82908328", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 853, "tweet_count": 157014, "listed_count": 2}, "location": "011", "username": "vampirepsycho", "name": "thaninha furac\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "357200970", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 3346, "tweet_count": 47616, "listed_count": 5}, "location": "dubby_1967@hotmail.com", "username": "dubby_1967", "name": "Douglas R. Bol\u00edvar"}, {"verified": false, "id": "1228897656", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 114, "tweet_count": 5433, "listed_count": 3}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "insomnioenaves", "name": "Insomnio en Aves"}, {"verified": false, "id": "77368403", "public_metrics": {"followers_count": 36798, "following_count": 956, "tweet_count": 101046, "listed_count": 202}, "location": "Medellin", "username": "GallinaAstuta", "name": "Rafael Garcia"}, {"verified": false, "id": "564829598", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 65, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "location": "Soledad, Colombia", "username": "MarlaRosales1", "name": "Marla Rosales de Alba"}, {"verified": false, "id": "995490202859835392", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 491, "tweet_count": 51255, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "pwtr_", "name": "peter."}, {"verified": false, "id": "2397474959", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 249, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}, "username": "LTomazino", "name": "LULA 13 \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1126118543811063808", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 836, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}, "username": "geogeofli", "name": "fiz o davi"}, {"verified": false, "id": "70722431", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 428, "tweet_count": 17627, "listed_count": 3}, "username": "J_Chiri", "name": "J_Chiri"}, {"verified": false, "id": "343683930", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1745, "tweet_count": 53199, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "sebas9610pu", "name": "Sebastian"}, {"verified": false, "id": "3922173917", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 366, "tweet_count": 6623, "listed_count": 1}, "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "username": "Bakkoush_", "name": "Gabriel"}, {"verified": false, "id": "848249425", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 721, "tweet_count": 52880, "listed_count": 2}, "location": "Jap\u00f3n", "username": "spservatana", "name": "PASE"}, {"verified": false, "id": "565293677", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 253, "tweet_count": 158367, "listed_count": 13}, "location": "lost", "username": "Nomatofobia_", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Phobias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "47303450", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "location": "Langreo", "username": "MenendezFaya", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1031383791485501442", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 638, "tweet_count": 15854, "listed_count": 2}, "username": "rodrioliveirax", "name": "r"}, {"verified": false, "id": "254363894", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 233, "tweet_count": 49398, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "skolzeraa", "name": "Rogerinnnn"}, {"verified": false, "id": "396704881", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 445, "tweet_count": 16901, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "username": "KerenSm", "name": "Hapuque \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "70308027", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "pampezzini", "name": "e digo mais"}, {"verified": false, "id": "937866886422855680", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 916, "tweet_count": 18878, "listed_count": 0}, "location": "Gard\u00eania Azul, Rio de Janeiro", "username": "Carol_px03", "name": "carol"}, {"verified": false, "id": "911051130620321797", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1542, "tweet_count": 26324, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "sienabicho", "name": "Siena Bicho"}, {"verified": false, "id": "1084643360613249024", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 240, "tweet_count": 14554, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "boredinkyoto_", "name": "Kyoto \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1022937859492401152", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 77, "tweet_count": 37150, "listed_count": 1}, "username": "TonsitoArt", "name": "Volvamos a empezar \ud83d\udca8"}, {"verified": false, "id": "1082068645482848256", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "location": "T.", "username": "DDLN46664", "name": "DDLN"}, {"verified": false, "id": "2416088899", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}, "location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti"}, {"verified": false, "id": "367850803", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 730, "tweet_count": 87363, "listed_count": 15}, "username": "solodeoriente", "name": "Noticias de oriente"}, {"verified": false, "id": "181514540", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 390, "tweet_count": 58329, "listed_count": 4}, "username": "Fremy31", "name": "LA HISTORIA EN DETERIORO."}, {"verified": false, "id": "143192169", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 3401, "tweet_count": 5410, "listed_count": 3}, "location": "Atlacomulco, M\u00e9xico", "username": "mikeocadiz", "name": "Salsa brava \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "103077927", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1504, "tweet_count": 197713, "listed_count": 42}, "location": "Italy", "username": "Dan_skorpio87", "name": "\ud83c\udf08 Daniele #iosonoantifascista \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "71827628", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 891, "tweet_count": 4979, "listed_count": 4}, "location": "Taranto/Livorno a vita", "username": "ho_la_nausea", "name": "Federica"}, {"verified": false, "id": "897509055756996609", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 134, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "MillerBazan", "name": "Miller BC"}, {"verified": false, "id": "2585823352", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 482, "tweet_count": 28021, "listed_count": 0}, "location": "Catanduva, Brasil", "username": "livyabenini", "name": "livya"}, {"verified": false, "id": "34124493", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 1072, "tweet_count": 149383, "listed_count": 98}, "location": "Baratacaverna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "homembarata", "name": "Tuba \ud83e\udd91 fishpersonshooter.com\ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "798651957158313984", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 106, "tweet_count": 38033, "listed_count": 0}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "thifrancaa", "name": "Men\u00f3 Tayme 2k22\ud83d\udcb3\ud83d\udc7a"}, {"verified": false, "id": "1069021415129735169", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 302, "tweet_count": 128414, "listed_count": 13}, "location": "Algum lugar do Esp\u00edrito Santo", "username": "sir_Shadfag", "name": "Strictly Commercial (')"}, {"verified": false, "id": "1022666486", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 692, "tweet_count": 10952, "listed_count": 1}, "location": " Venezuela", "username": "CamejoLiliana", "name": "liliana camejo"}, {"verified": false, "id": "42131722", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2561, "tweet_count": 34808, "listed_count": 38}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "mysuel", "name": "Miguel Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "75190862", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 683, "tweet_count": 1441, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas", "username": "tomazklotzel", "name": "tomaz klotzel \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "4491126496", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1134, "tweet_count": 36914, "listed_count": 1}, "location": "Ponte dos Carvalhos ", "username": "AtilaCassioo", "name": "C\u00e1ssio \u00c1tila \u2b50"}, {"verified": false, "id": "238604711", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1678, "tweet_count": 33608, "listed_count": 30}, "location": "Taranto", "username": "fulviagr", "name": "Fulvia Gravame"}, {"verified": false, "id": "3420535162", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 185, "tweet_count": 2872, "listed_count": 0}, "username": "_porrarusso", "name": "porra, Russo!"}, {"verified": false, "id": "394079771", "public_metrics": {"followers_count": 13954, "following_count": 366, "tweet_count": 64607, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e9rie A! ", "username": "PraSeempreInter", "name": "SERIE A"}, {"verified": false, "id": "1004861152139141122", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 623, "tweet_count": 24955, "listed_count": 0}, "username": "RondonRemigio", "name": "Remigio Rond\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "134525174", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1191, "tweet_count": 6551, "listed_count": 1}, "username": "EEAP16", "name": "EVER AGUDELO"}, {"verified": false, "id": "752922774843383812", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 226, "tweet_count": 23632, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "J_Burlamaqui", "name": "Burlaminski"}, {"verified": true, "id": "16130403", "public_metrics": {"followers_count": 48068, "following_count": 696, "tweet_count": 128121, "listed_count": 1191}, "location": "Brooklyn, NY", "username": "mattsinger", "name": "Matt Singer"}, {"verified": false, "id": "2221690796", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 949, "tweet_count": 9577, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "yurgenmasso1", "name": "yurgenmasso"}, {"verified": false, "id": "725127244784488449", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 385, "tweet_count": 6682, "listed_count": 3}, "username": "JaviRome94", "name": "Javi Romero"}, {"verified": false, "id": "2245666199", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 465, "tweet_count": 83143, "listed_count": 1}, "username": "IlceManrique", "name": "ilce manrique"}, {"verified": false, "id": "747830014779981824", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1253, "tweet_count": 19617, "listed_count": 3}, "location": "Cabudare, Venezuela", "username": "elgalore", "name": "Elga Escalona"}, {"verified": false, "id": "537620946", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3085, "tweet_count": 128849, "listed_count": 0}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "username": "Jan_Resarte98", "name": "Jean Carlos Resarte"}, {"verified": false, "id": "339142862", "public_metrics": {"followers_count": 13790, "following_count": 15166, "tweet_count": 344890, "listed_count": 120}, "location": "Agora, Tempo Presente!", "username": "LFeministe", "name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista"}, {"verified": false, "id": "1082044069998678016", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 166, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "username": "flavinhabmerces", "name": "Flavia Merc\u00eas"}, {"verified": false, "id": "746858120115257344", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 182, "tweet_count": 8591, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ce_cias", "name": "ceceu"}, {"verified": false, "id": "108473320", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1338, "tweet_count": 152506, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.488911,-66.819338", "username": "verouguetto", "name": "Ver\u00f3nica Uguetto"}, {"verified": false, "id": "1583137910", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 360, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}, "location": "VILLAVICENCIO - META", "username": "AHERMINSUL", "name": "ANTONIO HERMINSUL"}, {"verified": false, "id": "2193411058", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 362, "tweet_count": 32116, "listed_count": 3}, "username": "carru16", "name": "Carolina R."}, {"verified": false, "id": "314268413", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1046, "tweet_count": 54539, "listed_count": 36}, "location": "Villavicencio", "username": "johnfabioacuna", "name": "John Fabio Acu\u00f1a D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "482611925", "public_metrics": {"followers_count": 4975, "following_count": 2451, "tweet_count": 91789, "listed_count": 47}, "location": "Librolandia", "username": "Nerys__", "name": "Elisa_Rubertelli \ud83d\udcda"}, {"verified": false, "id": "3787733183", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 589, "tweet_count": 28190, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "jojsosas", "name": "the Man who sold the world"}, {"verified": false, "id": "167763785", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1329, "tweet_count": 17247, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "raizasifontes", "name": "Raiza Sifontes"}, {"verified": false, "id": "4246642715", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 742, "tweet_count": 164771, "listed_count": 0}, "location": "Guriri", "username": "vargolax", "name": "Vargas"}, {"verified": false, "id": "121838945", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 414, "tweet_count": 65081, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DIVAPONCIS", "name": "MUDA MARRU\u00c1"}, {"verified": false, "id": "143871282", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 2019, "tweet_count": 1160, "listed_count": 1}, "location": "Monter\u00eda, Colombia", "username": "duvanpadillarss", "name": "Duv\u00e1n - \u2615"}, {"verified": false, "id": "2661417287", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 154, "tweet_count": 224173, "listed_count": 0}, "username": "revilla_mariu", "name": "Mariu Revilla"}, {"verified": false, "id": "3037827759", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2222, "tweet_count": 92511, "listed_count": 0}, "username": "DavilaYurmuary", "name": "Yurmuary Davila"}, {"verified": false, "id": "920148877780635653", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 782, "tweet_count": 142013, "listed_count": 3}, "location": "Rio Branco, Brasil", "username": "Velas_Bruno", "name": "Velas\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"verified": false, "id": "1154436745540382720", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 289, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Estacoes5", "name": "5Esta\u00e7\u00f5es"}, {"verified": false, "id": "2665944100", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 686, "tweet_count": 5182, "listed_count": 1}, "location": "Sombrio, Brasil", "username": "uesleisilva182", "name": "Ueslei Silva"}, {"verified": false, "id": "421426306", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 3774, "tweet_count": 563720, "listed_count": 167}, "username": "sylar_71", "name": "\ud83d\udcaa221B\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1322247103", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 687, "tweet_count": 42172, "listed_count": 1}, "location": "Marche, Italia", "username": "EvaMouz", "name": "Eva"}, {"verified": false, "id": "110775079", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 655, "tweet_count": 61352, "listed_count": 9}, "username": "Manunca", "name": "Manoela"}, {"verified": false, "id": "926899030503968768", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1047, "tweet_count": 18725, "listed_count": 0}, "location": "Pato Branco, Brasil", "username": "SoaAnelize", "name": "a ane do Unidep"}, {"verified": false, "id": "408435763", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1709, "tweet_count": 24733, "listed_count": 5}, "location": "Madrid", "username": "PasadoEfimero", "name": "Febril"}, {"verified": false, "id": "399579140", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 689, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "location": "Villa Hayes", "username": "terezoilan", "name": "Jesus Zoilan"}, {"verified": false, "id": "586236884", "public_metrics": {"followers_count": 4697, "following_count": 3016, "tweet_count": 169690, "listed_count": 7}, "location": "Paraguay", "username": "vrbzg", "name": "VamosXLa62 #60155"}, {"verified": false, "id": "743662196949979136", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1402, "tweet_count": 18887, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "jkarlossama", "name": "EL GRAN KAIOSAMA"}, {"verified": false, "id": "1709868758", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 537, "tweet_count": 19395, "listed_count": 1}, "location": "Guanambi-Ba", "username": "Harrimel", "name": "Balas Fini \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "1117794151", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 180, "tweet_count": 34666, "listed_count": 7}, "username": "jccarvajal72", "name": "Juan Carlos Carvajal"}, {"verified": false, "id": "761681603211001856", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1797, "tweet_count": 13892, "listed_count": 0}, "username": "Alepau51", "name": "Alejandra"}, {"verified": false, "id": "137568918", "public_metrics": {"followers_count": 108384, "following_count": 4066, "tweet_count": 178543, "listed_count": 748}, "username": "lucasllach", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 lucas llach \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1133681621348093952", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 324, "tweet_count": 36888, "listed_count": 0}, "location": "insta: pontesmyy_ \ud83d\udcf8", "username": "crfmyy_", "name": "my"}, {"verified": false, "id": "371444741", "public_metrics": {"followers_count": 6063, "following_count": 1560, "tweet_count": 185519, "listed_count": 4}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "emillycom2L", "name": "a+ querida"}, {"verified": false, "id": "127289347", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 601, "tweet_count": 9096, "listed_count": 2}, "location": "Piau\u00ed - Brasil", "username": "ORafaelGomes_", "name": "Rafael Gomes"}, {"verified": false, "id": "35528193", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1562, "tweet_count": 49099, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju", "username": "LFellipe", "name": "luiz"}, {"verified": false, "id": "824946224646197248", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 270, "tweet_count": 2255, "listed_count": 3}, "location": "Beozonte", "username": "douglasjack3527", "name": "Douglas Jackson"}, {"verified": false, "id": "111358525", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 501, "tweet_count": 20858, "listed_count": 4}, "location": "Londrina, Paran\u00e1", "username": "bruno_pelmar", "name": "Bruno..."}, {"verified": false, "id": "943856804957704192", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 456, "tweet_count": 32765, "listed_count": 3}, "username": "IamAndergraud", "name": "n o i r \ud83d\udc00\u2122"}, {"verified": false, "id": "929063042847006721", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 172, "tweet_count": 13478, "listed_count": 0}, "location": "atras de voce", "username": "CABRALZIN_", "name": "corbal \ud80c\udd8f"}, {"verified": false, "id": "959569726979616768", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 2320, "tweet_count": 19873, "listed_count": 3}, "username": "AleGrigo1992", "name": "Ale Grigo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "4702133172", "public_metrics": {"followers_count": 20050, "following_count": 5023, "tweet_count": 298362, "listed_count": 88}, "location": "Roma", "username": "EugenioCardi", "name": "Eugenio Cardi"}, {"verified": false, "id": "496470439", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 920, "tweet_count": 72422, "listed_count": 1}, "location": "Anti-Comunista y Anti-Pendejos", "username": "ematafl", "name": "Angel E Mata"}, {"verified": false, "id": "1553551752", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1529, "tweet_count": 53275, "listed_count": 10}, "location": "\u2015After all this time?\n\u2015\u2206\u2113\u03c9\u03b1\u0443\u0455.", "username": "Belen_M_Soria", "name": "B\u00fah."}, {"verified": false, "id": "743800753", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 696, "tweet_count": 160253, "listed_count": 16}, "location": "Into the unknown.", "username": "airthquake", "name": "Spooky August.\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "3339417737", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 249, "tweet_count": 6116, "listed_count": 0}, "location": "Em luto dps do fim de GoT", "username": "Deonian_", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc4e\ud835\udc5b"}, {"verified": false, "id": "1131669671617409032", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 642, "tweet_count": 27271, "listed_count": 6}, "username": "unittebane", "name": "\ud835\udc15 \ud835\udc08 \ud835\udc02 || \ud83d\udcda: fogo & sangue"}, {"verified": false, "id": "338413446", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 323, "tweet_count": 10568, "listed_count": 0}, "location": "Manaus", "username": "FlaStm", "name": "Fl\u00e1via Carneiro"}, {"verified": false, "id": "1421919512", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 468, "tweet_count": 20494, "listed_count": 0}, "username": "DorisRo01229789", "name": "DoritaR"}, {"verified": false, "id": "732413986298302464", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 212, "tweet_count": 4413, "listed_count": 1}, "location": "Farganistan\ud83d\ude01", "username": "WaldirCabezas", "name": "Oscar Waldir Cabezas"}, {"verified": false, "id": "730379985010208769", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 361, "tweet_count": 24219, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "IgnacioImbachi", "name": "Jos\u00e9 Ignacio Imbachi Bola\u00f1os"}, {"verified": false, "id": "29252096", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 3473, "tweet_count": 145427, "listed_count": 263}, "location": "A\u00fan te busco, Tierra de Gracia", "username": "RosVir", "name": "RosVir Fag\u00fandez"}, {"verified": false, "id": "922022510241165314", "public_metrics": {"followers_count": 5939, "following_count": 2008, "tweet_count": 45830, "listed_count": 32}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "ZahiaGC", "name": "Zahia"}, {"verified": false, "id": "871436496406020097", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 2010, "tweet_count": 3976, "listed_count": 0}, "username": "MvsvSv", "name": "Mavesuvi"}, {"verified": false, "id": "144023364", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2135, "tweet_count": 53790, "listed_count": 5}, "location": "Porto, Portugal", "username": "aricia_x", "name": "Ar\u00edcia"}, {"verified": false, "id": "37790255", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 486, "tweet_count": 61055, "listed_count": 4}, "location": "Brazil", "username": "beunori", "name": "We don't talk about Bruno"}, {"verified": false, "id": "1011357093595672583", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 268, "tweet_count": 81236, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "juliaa_000", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "58895745", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1017, "tweet_count": 7266, "listed_count": 27}, "location": "Colombia", "username": "coockuu", "name": "Rafael Venegas"}, {"verified": false, "id": "2420791290", "public_metrics": {"followers_count": 4884, "following_count": 3790, "tweet_count": 1260, "listed_count": 38}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "NogmaCol", "name": "Nogma"}, {"verified": false, "id": "19318511", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 3348, "tweet_count": 13586, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "mariaohlson", "name": "Maria Helena Ohlson"}, {"verified": false, "id": "2196169414", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 955, "tweet_count": 53299, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad De La Furia.", "username": "itrangoni", "name": "Marcelo Trangoni"}, {"verified": false, "id": "3006942711", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 513, "tweet_count": 2664, "listed_count": 1}, "username": "jorgecalde1984", "name": "jorge ivan calderon"}, {"verified": false, "id": "554728002", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 242, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "location": "bogota d.c.", "username": "carsrey86", "name": "carlos andres reyes"}, {"verified": false, "id": "628970777", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 531, "tweet_count": 76512, "listed_count": 0}, "username": "TaldoNoe", "name": "\u30ce\u30a2"}, {"verified": false, "id": "320932813", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 391, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA", "username": "CRVG_1923", "name": "BONORO \uea00"}, {"verified": false, "id": "1167184940", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2289, "tweet_count": 143043, "listed_count": 8}, "location": "Ca\u00f1\u00f3n del Chicamocha\ud83c\udf0e", "username": "LoroBlog", "name": "Loro Pirata\ud83d\udd3b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "254798788", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 615, "tweet_count": 28236, "listed_count": 4}, "username": "MiraLokka", "name": "Etvaldo by Moschino"}, {"verified": false, "id": "2884643193", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 561, "tweet_count": 48231, "listed_count": 12}, "location": "she/her", "username": "CHERRYWK00", "name": "sere \ud81a\udd78"}, {"verified": false, "id": "1139319126927839236", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 195, "tweet_count": 12911, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "rxhr_", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "63260313", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 906, "tweet_count": 105452, "listed_count": 11}, "location": "Belo Horizonte", "username": "lorenamsad", "name": "Lorena"}, {"verified": false, "id": "96854970", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 370, "tweet_count": 26902, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "username": "sopraneando", "name": "sopraneando"}, {"verified": false, "id": "2954958441", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 258, "tweet_count": 42844, "listed_count": 5}, "location": "Hyrule", "username": "ElCineasta28", "name": "ElCineasta"}, {"verified": false, "id": "749483828784336896", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 839, "tweet_count": 55881, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "MrNolan8", "name": "Nolanyder*\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "739149675488522242", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 577, "tweet_count": 5779, "listed_count": 0}, "username": "Saskahsoy", "name": "Saskah"}, {"verified": true, "id": "603884167", "public_metrics": {"followers_count": 378164, "following_count": 955, "tweet_count": 225370, "listed_count": 5176}, "location": "Madrid", "username": "_infoLibre", "name": "infoLibre"}, {"verified": false, "id": "324103330", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 288, "tweet_count": 7154, "listed_count": 0}, "username": "faneite_johan", "name": "Johan"}, {"verified": false, "id": "1759510518", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 359, "tweet_count": 93203, "listed_count": 0}, "username": "oscardnv", "name": "Oscar Nieto"}, {"verified": false, "id": "961569008410652672", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 299, "tweet_count": 17136, "listed_count": 0}, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "username": "VilmaXiomaraOr1", "name": "Vilma Xiomara Ortega Ross"}, {"verified": false, "id": "197284836", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41771, "listed_count": 7}, "location": "Italia", "username": "Noviolenzadonne", "name": "Noviolenzasulledonne"}, {"verified": false, "id": "492804223", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 90, "tweet_count": 147813, "listed_count": 8}, "location": "Venezolano ", "username": "NelsonOnti", "name": "Nelson Ontiveros"}, {"verified": false, "id": "2619238130", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1116, "tweet_count": 83174, "listed_count": 7}, "username": "johnherd16", "name": "John Hernandez"}, {"verified": false, "id": "1124411294759759873", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 152, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "location": "chuck norris, foda", "username": "trollfacenorris", "name": "At\u00e9 o ano de 1859, n\u00e3o havia camelos no nordeste"}, {"verified": false, "id": "976354146", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 351, "tweet_count": 237770, "listed_count": 10}, "username": "LeonorCamacho12", "name": "Leonor Camacho"}, {"verified": false, "id": "840518102", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 326, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Branco, Brasil", "username": "gudimas", "name": "Dimasss"}, {"verified": false, "id": "90868141", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1124, "tweet_count": 9094, "listed_count": 2}, "location": "BOGOTA - COLOMBIA", "username": "HERNANDEZOSKAR", "name": "ROLO100%"}, {"verified": false, "id": "163108833", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2922, "tweet_count": 21807, "listed_count": 0}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "wilsonfantim", "name": "Wilson Fantim"}, {"verified": false, "id": "988459129500000257", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2418, "tweet_count": 19020, "listed_count": 2}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "miladi210810", "name": "movimiento alternativo avalancha Cartagena"}, {"verified": false, "id": "784908649", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 151, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "KarinneAndrada", "name": "Karinne"}, {"verified": false, "id": "172508364", "public_metrics": {"followers_count": 28046, "following_count": 248, "tweet_count": 65130, "listed_count": 64}, "username": "fernandatanaka_", "name": "Fernanda Tanaka"}, {"verified": false, "id": "703807117", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1551, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}, "location": "Mosquera, Cundinamarca", "username": "Guilleunal", "name": "Guillermo Acevedo"}, {"verified": false, "id": "711060246", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1283, "tweet_count": 4369, "listed_count": 1}, "username": "sererikur", "name": "Eric Serrano"}, {"verified": false, "id": "2838824121", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 957, "tweet_count": 58948, "listed_count": 29}, "location": "Weonlandia", "username": "cinematictalk", "name": "Cinematictalk"}, {"verified": false, "id": "1031155130891218944", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 187, "tweet_count": 31074, "listed_count": 0}, "username": "manbrtor1", "name": "manbrtor"}, {"verified": false, "id": "1128253673862258688", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 820, "tweet_count": 9950, "listed_count": 0}, "username": "JorgeNova17", "name": "Transe\u00fante"}, {"verified": false, "id": "816849777182838784", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1076, "tweet_count": 29551, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "anapdort", "name": "Ana Paula"}, {"verified": false, "id": "1015237413806002176", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 333, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "location": "Maracana\u00fa, Brasil", "username": "PimentelGomesJr", "name": "Zoro"}, {"verified": false, "id": "1103653079092785158", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1851, "tweet_count": 7280, "listed_count": 0}, "username": "Josefin33581001", "name": "CAM OMAIRA"}, {"verified": false, "id": "1300702118", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 287, "tweet_count": 75536, "listed_count": 7}, "username": "umaluzinha", "name": "\ud83d\udcd6: uma pitada de sorte"}, {"verified": false, "id": "386228298", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 99, "tweet_count": 23323, "listed_count": 1}, "location": "roq \u00e9 coco", "username": "AsmodeusSexy", "name": "luis"}, {"verified": false, "id": "2314589976", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 978, "tweet_count": 117410, "listed_count": 1}, "location": "SC", "username": "leonardohoff_", "name": "leozinho"}, {"verified": false, "id": "824736987206778883", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 468, "tweet_count": 15173, "listed_count": 2}, "location": "Cuiab\u00e1/MT", "username": "_meneze5", "name": "H E A R T F U L L"}, {"verified": false, "id": "851896252828712960", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 390, "tweet_count": 109914, "listed_count": 0}, "username": "MyInfo58784897", "name": "My Info"}, {"verified": false, "id": "3380670869", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1996, "tweet_count": 30606, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "aj_alex7", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd8f | lost \u2720"}, {"verified": false, "id": "1433730650", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 634, "tweet_count": 61579, "listed_count": 14}, "username": "Arimandini", "name": "Arianna Peque\u00f1a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "965437676", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}, "location": "desubicado", "username": "campesinoecu", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "807641467883810816", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 188, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "location": "Grand Forks, ND", "username": "mateuskub", "name": "cego vision\u00e1rio"}, {"verified": false, "id": "1134829560317562881", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 870, "tweet_count": 42833, "listed_count": 1}, "username": "HeribertoVsque5", "name": "Heriberto V\u00e1squez"}, {"verified": false, "id": "329313021", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2724, "tweet_count": 11703, "listed_count": 1}, "location": "Riohacha, Colombia", "username": "luedmafu", "name": "Luchoval"}, {"verified": false, "id": "2953096378", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 764, "tweet_count": 221284, "listed_count": 24}, "location": "Earth-1909", "username": "Drako1909", "name": "Drako1909"}, {"verified": false, "id": "3432379397", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1941, "tweet_count": 36118, "listed_count": 1}, "location": "he/him - she/her", "username": "alexiaisgone", "name": "alex | hotd spoilers"}, {"verified": false, "id": "945643998877835264", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 221, "tweet_count": 79581, "listed_count": 1}, "username": "Col_Progresista", "name": "ColombianoProgresista"}, {"verified": false, "id": "1159787935534915584", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "SILVIA79345046", "name": "SILVIA"}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3563532, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro"}, {"verified": false, "id": "9800792", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 516, "tweet_count": 9771, "listed_count": 6}, "location": "Indaiatuba", "username": "fabiozex", "name": "Fabio Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "68159306", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1159, "tweet_count": 54304, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "PsqRio", "name": "Paulo Quintanilha \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd16"}, {"verified": true, "id": "76049312", "public_metrics": {"followers_count": 471248, "following_count": 2478, "tweet_count": 72563, "listed_count": 1224}, "location": "Pernambuco", "username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa"}, {"verified": false, "id": "2888072758", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 2374, "tweet_count": 20219, "listed_count": 0}, "location": "BR - PR", "username": "ThursDayAmazing", "name": "thur"}, {"verified": false, "id": "1083695902576046080", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 206, "tweet_count": 2165, "listed_count": 0}, "username": "johellz", "name": "Aquino Rego"}, {"verified": false, "id": "3913437375", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 158, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "guilhermegrma", "name": "Guilherme Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "916048575926292480", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 125, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "username": "manologalvanxxx", "name": "Asesor en la sombra"}, {"verified": false, "id": "406433712", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 152, "tweet_count": 49701, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico"}, {"verified": false, "id": "917192061677395968", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 539, "tweet_count": 5433, "listed_count": 1}, "location": "Uma Cidade Ae", "username": "zepromissia", "name": "depress\u00e3o & tr\u00e1fico"}, {"verified": false, "id": "726196269539012608", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 413, "tweet_count": 33460, "listed_count": 0}, "username": "ian_twein", "name": "ian twein \u2650\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2190407659", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 606, "tweet_count": 11993, "listed_count": 0}, "location": "Divin\u00f3polis/Formiga", "username": "pedrofferreira_", "name": "alek fumasa"}, {"verified": false, "id": "721836926278438912", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 225, "tweet_count": 35921, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "phxll_666", "name": "gb"}, {"verified": false, "id": "866997619", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 574, "tweet_count": 60528, "listed_count": 2}, "location": "hogwarts", "username": "summerts13", "name": "summer \u2600"}, {"verified": false, "id": "1029368702901334017", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 526, "tweet_count": 12136, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "lcezatti", "name": "Lolo"}, {"verified": false, "id": "2172348015", "public_metrics": {"followers_count": 26865, "following_count": 25510, "tweet_count": 450633, "listed_count": 87}, "username": "sorayabborges", "name": "SocorrrrooooVoltaLulaaa LulaEleitoNoPrimeiroTurno"}, {"verified": false, "id": "1116714002867019776", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3359, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "GreickAlencar", "name": "Marcio Greick"}, {"verified": false, "id": "550482200", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 997, "tweet_count": 17364, "listed_count": 0}, "username": "noarja", "name": "Mau"}, {"verified": false, "id": "40897123", "public_metrics": {"followers_count": 8370, "following_count": 5833, "tweet_count": 505212, "listed_count": 165}, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "tiagobotini", "name": "Tiago 13otini\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"verified": false, "id": "979805794563756032", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 96, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "RickOliiveeiira", "name": "Bo\u00eamio"}, {"verified": false, "id": "1390586418", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 110, "tweet_count": 4473, "listed_count": 0}, "username": "Andrei_Cav", "name": "Andrei Cavalcanti"}, {"verified": false, "id": "219621165", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 228983, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pedrodotcom", "name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00"}, {"verified": false, "id": "1039107919", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1039, "tweet_count": 15382, "listed_count": 3}, "username": "rosalarrosa1", "name": "rosa larrosa"}, {"verified": true, "id": "17676713", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549069, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico"}, {"verified": false, "id": "1083280549203066880", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 317, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "location": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco", "username": "juleneherrero_", "name": "Julene\ud83d\udcab\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1140925637932331009", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 164, "tweet_count": 13015, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "fdez_gal", "name": "Fernandez"}, {"verified": false, "id": "1382230777", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 4927, "tweet_count": 84190, "listed_count": 27}, "location": "En el Paraiso ", "username": "AngelaMM66", "name": "Dra:Angela Montoya V"}, {"verified": false, "id": "1110953626632105984", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 3410, "tweet_count": 18554, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "de_sugestoes", "name": "direita, sem religi\u00e3o,sem aumento de imposto"}, {"verified": false, "id": "546384210", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 264, "tweet_count": 41178, "listed_count": 2}, "username": "AlvarezEfra78", "name": "Efraim Alvarez Lafee"}, {"verified": false, "id": "1005803667235246081", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 496, "tweet_count": 30053, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ODINSON_94", "name": "ODINSON"}, {"verified": false, "id": "239957774", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 419, "tweet_count": 209706, "listed_count": 40}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "TheMariest", "name": "Mario"}, {"verified": false, "id": "4356153437", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 79, "tweet_count": 17345, "listed_count": 5}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "ladeniarosa", "name": "La Rosa"}, {"verified": false, "id": "1132314655244861440", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 785, "tweet_count": 11265, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ricardopp1989", "name": "Ricardo"}, {"verified": false, "id": "705274202", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 415, "tweet_count": 9700, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Alejita7MAYRA", "name": "May Aleja Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "1123416774", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 189, "tweet_count": 17891, "listed_count": 0}, "username": "brigitte_di", "name": "Brigitte Di Natale"}, {"verified": false, "id": "1117965170960162816", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 686, "tweet_count": 9707, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "afirecamzz", "name": "@undonemari"}, {"verified": false, "id": "44922217", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1405, "tweet_count": 18672, "listed_count": 19}, "location": "Atlanta, GA", "username": "EditPhotoGamer", "name": "Corey Tatum aka Wrestling Snapshots"}, {"verified": false, "id": "3000127695", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 318, "tweet_count": 1479, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa", "username": "Ianezeq", "name": "Ian \u20bf"}, {"verified": false, "id": "2364467034", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1592, "tweet_count": 47498, "listed_count": 0}, "username": "EduardofutbolA", "name": "jose eduardo ariza a"}, {"verified": false, "id": "3062315547", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1214, "tweet_count": 19147, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "jlpsugus", "name": "Chiellinismo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "id": "195026051", "public_metrics": {"followers_count": 182401, "following_count": 969, "tweet_count": 75922, "listed_count": 794}, "location": "+122.000 SUBS", "username": "Ramon_AlvarezMM", "name": "Ram\u00f3n \u00c1lvarez de Mon"}, {"verified": false, "id": "265930433", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 1254, "tweet_count": 33978, "listed_count": 20}, "location": "Vilanova del Cam\u00ed ", "username": "xavibermudez", "name": "Xavier Berm\u00fadez"}, {"verified": false, "id": "167755365", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1538, "tweet_count": 11278, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "adgueiser", "name": "Juan Sin Tierra"}, {"verified": true, "id": "254599256", "public_metrics": {"followers_count": 231046, "following_count": 1408, "tweet_count": 88618, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"verified": false, "id": "296929096", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 1560, "tweet_count": 226306, "listed_count": 46}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "yannmato", "name": "yanndinei\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "2231960676", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4569, "tweet_count": 204759, "listed_count": 21}, "location": "Badia del Vall\u00e8s. Barcelona", "username": "RivillaTeresa", "name": "Maria Teresa Rivilla"}, {"verified": false, "id": "4182468561", "public_metrics": {"followers_count": 10697, "following_count": 4484, "tweet_count": 42546, "listed_count": 30}, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "username": "Dumacbcn", "name": "Finsels\ud83c\udd7e\ufe0fus ||*||"}, {"verified": false, "id": "44786563", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 367, "tweet_count": 17924, "listed_count": 12}, "location": "Florian\u00f3polis/SC/Brasil", "username": "marcelovarda", "name": "Marcelo Varda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "16307593", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 309, "tweet_count": 47013, "listed_count": 7}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico, Cuauht\u00e9moc", "username": "marianuka", "name": "Mariana"}, {"verified": false, "id": "3195308463", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1564, "tweet_count": 37305, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "bluebrush_", "name": "petit julie"}, {"verified": false, "id": "2534726116", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 400, "tweet_count": 11015, "listed_count": 1}, "username": "peque196817", "name": "isabel"}, {"verified": false, "id": "765866415467458560", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 4407, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "username": "peaopurosangue", "name": "Pe\u00e3opurosangue"}, {"verified": false, "id": "1347385232", "public_metrics": {"followers_count": 90654, "following_count": 408, "tweet_count": 94424, "listed_count": 547}, "location": "Brasil", "username": "JornalGGN", "name": "JornalGGN"}, {"verified": false, "id": "998224120444866561", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 367, "tweet_count": 4562, "listed_count": 0}, "location": "No Seu Cora\u00e7\u00e3o ele/dele", "username": "rafinhanelas", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "2543775782", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 776, "tweet_count": 18733, "listed_count": 13}, "location": "Abruzzo, Italia", "username": "solitosbronzo", "name": "il solito sbronzo \ud83d\ude44"}, {"verified": false, "id": "2435577973", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 433, "tweet_count": 59362, "listed_count": 0}, "username": "anatorreslop", "name": "Ana Torres"}, {"verified": true, "id": "794332", "public_metrics": {"followers_count": 32407, "following_count": 2677, "tweet_count": 53883, "listed_count": 244}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "elcarpo", "name": "Dami\u00e1n Taubaso"}, {"verified": false, "id": "424642387", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247927, "listed_count": 20}, "location": "Prontera", "username": "eddyderisio", "name": "Eddy Quest"}, {"verified": false, "id": "876018829", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 94, "tweet_count": 29499, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "davisoeditando", "name": "Davi de Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1059534086786703360", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 564, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}, "username": "Marcos48916493", "name": "Marcos"}, {"verified": false, "id": "926927013373513728", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1494, "tweet_count": 12567, "listed_count": 1}, "username": "arubucar", "name": "Aruda"}, {"verified": false, "id": "356961308", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1514, "tweet_count": 120662, "listed_count": 31}, "location": "Cantabria \ud83d\udca2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "KissNenu", "name": "Kiss"}, {"verified": false, "id": "775594727311802368", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 982, "tweet_count": 103920, "listed_count": 20}, "location": "En mi piel", "username": "Placedalia1", "name": "Place"}, {"verified": false, "id": "934243659008172032", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 376, "tweet_count": 13396, "listed_count": 0}, "location": "dinheiro city", "username": "guemmanuel14", "name": "\ud835\udd22\ud835\udd2a\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd29"}, {"verified": false, "id": "783154738149851136", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 446, "tweet_count": 26114, "listed_count": 0}, "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "username": "anaa_mann", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "105894627", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 663, "tweet_count": 84411, "listed_count": 6}, "location": "BASUP", "username": "fanaticana", "name": "\u00e9 o pacto \ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "138946216", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 2063, "tweet_count": 66784, "listed_count": 29}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "Maartuscelli", "name": "Serasa da serotonina"}, {"verified": false, "id": "312836548", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 607, "tweet_count": 37167, "listed_count": 2}, "username": "kcarvalhob", "name": "Noiva Pistola"}, {"verified": false, "id": "114443389", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 546, "tweet_count": 170225, "listed_count": 9}, "location": "ponce", "username": "mlisch", "name": "mercedes lisch"}, {"verified": false, "id": "1066097945290919938", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 16, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "username": "LuizCarlosFont1", "name": "Luiz Carlos Fontes Filho"}, {"verified": true, "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1535918, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"verified": false, "id": "148443160", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1269, "tweet_count": 40467, "listed_count": 2}, "location": "Polvolombia", "username": "progrealrescate", "name": "ProgresoSostenible"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.464, "type": "Place", "normalized_text": "Baja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elzulista", "id": "982953492146020354"}, {"start": 174, "end": 181, "username": "MADRID", "id": "816178"}]}, "text": "@elzulista Ya hablando en serio, esa cocina junto al fregadero supone un riesgo grave por incumplimiento del Reglamento de Baja Tensi\u00f3n. Est\u00e1n todos locos ya en esta ciudad. @MADRID", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159819463262396416"], "created_at": "2019-08-09T13:31:23.000Z", "author_id": "774384988200570881", "in_reply_to_user_id": "982953492146020354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159592176956956673"}], "id": "1159819463262396416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "author_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "id": "1159533379945226243"}, {"text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "author_id": "1040019435124387841", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "id": "1159534950019936259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "author_id": "116030031", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "id": "1159518863702319106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}]}, "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "id": "1159449180382932992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "id": "1159556289590177794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "author_id": "133945128", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "id": "1159613920870653952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "text": "Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran hecho una puta reforma y no hubieran hecho el desastre fiscal suicida para financiar su joda pol\u00edtica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159703506334433281"], "created_at": "2019-08-09T05:50:36.000Z", "author_id": "798197579053989888", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1159703506334433281"}, {"text": "@pefabiodemelo Eu esperava de um padre um coment\u00e1rio mais crist\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637942937313280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:30:05.000Z", "author_id": "36705462", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 205, "like_count": 561, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159637942937313280"}, {"text": "@filliewarrior O branco n\u00e3o foi escravizado\nO branco n\u00e3o se matou porque preferia morrer a ser escravizado \nO branco n\u00e3o sofre as consequ\u00eancias da coloniza\u00e7\u00e3o\nLogo, racismo direcionado a pessoas brancas n\u00e3o existe. o que existe \u00e9 uma falta de respeito com gente branca, mas racismo, n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159577817333608469"], "created_at": "2019-08-08T21:31:10.000Z", "author_id": "991768147006050305", "in_reply_to_user_id": "991768147006050305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159577548742963210"}], "id": "1159577817333608469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ZdKz4TcpKW", "expanded_url": "https://twitter.com/GiullianaLoza/status/1159245397962960897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZdKz4TcpKW", "media_key": "3_1159245386290212865"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 ha dicho Jorge Barata sobre Keiko Fujimori? https://t.co/ZdKz4TcpKW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159245397962960897"], "created_at": "2019-08-07T23:30:15.000Z", "author_id": "1003350317352804352", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 312, "like_count": 865, "quote_count": 49}, "id": "1159245397962960897"}, {"text": "Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "lang": "es", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575525012254721"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:22:03.000Z", "author_id": "2851243105", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "id": "1159575525012254721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Rondon"}]}, "text": "Quem n\u00e3o faz, vira o jogo kkkkkkkkkkkkkkk\n\nEu s\u00f3 quero o gol do Rondon nessa caralha!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816667381346304"], "created_at": "2019-08-09T13:20:16.000Z", "author_id": "929803328170708994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1159816667381346304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Foncalent"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/s6Fv6ddY92", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSPrisiones"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "text": "El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de Foncalent \n#TuAbandonoMePuedeMatar  https://t.co/s6Fv6ddY92", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159779662618386433"], "created_at": "2019-08-09T10:53:13.000Z", "author_id": "940291531604418560", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1159779662618386433"}, {"text": "@JemiSoshiLetsGo Se pelo menos ele tivesse dito algo de tosco.. mas uma opini\u00e3o sensata dessas, tem mais \u00e9 que tacar fogo nesse povo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816738063749120"], "created_at": "2019-08-09T13:20:33.000Z", "author_id": "1694879515", "in_reply_to_user_id": "1566288702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816102513446918"}], "id": "1159816738063749120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Arrobala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Emiliano_Dav", "id": "1460648716726116365"}]}, "text": "@emiliano_dav Arrobala cobarde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159814027830280195"], "created_at": "2019-08-09T13:09:47.000Z", "author_id": "1111342027571113985", "in_reply_to_user_id": "244851185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809312237207554"}], "id": "1159814027830280195"}, {"text": "\ud83e\udd74 https://t.co/atpVJ793hY", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1159807733060841475"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/atpVJ793hY", "expanded_url": "https://twitter.com/__lfreitas__/status/1159807733060841475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/atpVJ793hY", "media_key": "3_1159807723392966656"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:44:46.000Z", "author_id": "1071596902075064320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1159807733060841475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "@JornalOGlobo Torturador confesso s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 visto com repulsa por quem apoiou a ditadura, como Bolsonaro e alguns ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159814075175624704"], "created_at": "2019-08-09T13:09:58.000Z", "author_id": "39052618", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159660716522999808"}], "id": "1159814075175624704"}, {"text": "@naoaguentobozo @NeilaGodoy @rosa_coalho @LFellipe @pefabiodemelo Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa estudada. Leia a resposta novamente e fa\u00e7a a introspec\u00e7\u00e3o. Dizer que uma OPINI\u00c3O \u00e9 irrespons\u00e1vel \u00e9, no m\u00ednimo, soberbo. Enfim... Cada cabe\u00e7a, uma senten\u00e7a! N\u00e3o tem jeito...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159812672772366336"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "NeilaGodoy", "id": "501728915"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "rosa_coalho", "id": "1084240759069515776"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "LFellipe", "id": "35528193"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:04:24.000Z", "author_id": "162838708", "in_reply_to_user_id": "2787907126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809972198354944"}], "id": "1159812672772366336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 45, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "THE MAN WHO KILLED HITLER AND THEN THE BIGFOOT"}, {"start": 52, "end": 52, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": ")"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Vendler"}, {"start": 98, "end": 117, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Robert D. Krzykowski"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/r4wvBG6m1l", "expanded_url": "http://ops.fyi/ShotsDB", "display_url": "ops.fyi/ShotsDB", "status": 200, "title": "One Perfect Shot Database | Perfect Movie Frames from Film School Rejects", "description": "Perfect Movie Frames from Film School Rejects", "unwound_url": "https://shots.filmschoolrejects.com/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/G71oWxQN28", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePerfectShot/status/1159814659861618689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G71oWxQN28", "media_key": "3_1159814656728403973"}]}, "text": "THE MAN WHO KILLED HITLER AND THEN THE BIGFOOT (2018)\n\nCinematography by Alex Vendler\nDirected by Robert D. Krzykowski\nExplore more shots in our database: https://t.co/r4wvBG6m1l https://t.co/G71oWxQN28", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159814659861618689"], "created_at": "2019-08-09T13:12:17.000Z", "author_id": "2172922045", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 150, "quote_count": 8}, "id": "1159814659861618689"}, {"text": "@claudiocerasa Scelta coraggiosa. \n(Suicida, ma coraggiosa)", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159750749053698048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "created_at": "2019-08-09T08:58:20.000Z", "author_id": "131178507", "in_reply_to_user_id": "29045944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159749831079997441"}], "id": "1159750749053698048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HXLTV3mnhU", "expanded_url": "https://www.folhavitoria.com.br/policia/noticia/08/2019/condenado-por-morte-da-filha-nardoni-deixa-prisao-para-o-dia-dos-pais", "display_url": "folhavitoria.com.br/policia/notici\u2026"}]}, "text": "Condenado por morte da filha, Nardoni deixa pris\u00e3o para o Dia dos Pais\nhttps://t.co/HXLTV3mnhU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159601312658538496"], "created_at": "2019-08-08T23:04:31.000Z", "author_id": "39781940", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 7}, "id": "1159601312658538496"}, {"text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "author_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "id": "1159528437255684096"}, {"text": "#TaldiacomAVUI Moren 15 persones en un atemptat su\u00efcida al centre de Jerusalem\u00a0 https://t.co/248635tnZN", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159721141256294401"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/248635tnZN", "expanded_url": "https://www.llibertat.cat/2007/02/2001-moren-15-persones-en-un-atemptat-suicida-al-centre-de-jerusalem-676", "display_url": "llibertat.cat/2007/02/2001-m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556898540504358912/zcXGD11U?format=jpg&name=orig", "width": 280, "height": 188}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556898540504358912/zcXGD11U?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "2001 Moren 15 persones en un atemptat su\u00efcida al centre de Jerusalem", "description": "2001 Moren 15 persones en un atemptat su\u00efcida al centre de Jerusalem\u00a0", "unwound_url": "https://www.llibertat.cat/2007/02/2001-moren-15-persones-en-un-atemptat-suicida-al-centre-de-jerusalem-676"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TaldiacomAVUI"}]}, "created_at": "2019-08-09T07:00:41.000Z", "author_id": "90276737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159721141256294401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}]}, "text": "eu acredito mesmo que as pessoas possam mudar. mas existe uma falta de equil\u00edbrio nesse caso do nardoni. ele \u00e9 claramente um psicopata cruel q jogou uma crian\u00e7a de 5 anos do sexto andar. n\u00e3o h\u00e1 justificativa para o crime. n\u00e3o sou punitivista mas existe uma problem\u00e1tica ser\u00edssima.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159813519589748736"], "created_at": "2019-08-09T13:07:46.000Z", "author_id": "141691211", "in_reply_to_user_id": "141691211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813360663375872"}], "id": "1159813519589748736"}, {"text": "So\u00f1\u00e9 q me apuntaban con un arma para raptarme y yo le dec\u00eda al chabon \u201cque te pensas que me da miedo morirme?\u201d Y sal\u00eda corriendo. ESA ES LA MALE SUICIDA QUE ME GUSTA CARAJO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159812937026084864"], "created_at": "2019-08-09T13:05:27.000Z", "author_id": "907069064513814533", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1159812937026084864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/241hdldXHE", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/08/08/condenado-pela-morte-da-filha-alexandre-nardoni-tera-saidinha-de-dia-dos-pais/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/08/08/con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/08/08/condenado-pela-morte-da-filha-alexandre-nardoni-tera-saidinha-de-dia-dos-pais/"}]}, "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni ter\u00e1 \u201csaidinha\u201d de dia dos pais https://t.co/241hdldXHE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159540734355214336"], "created_at": "2019-08-08T19:03:48.000Z", "author_id": "945809862390370304", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 106, "like_count": 341, "quote_count": 29}, "id": "1159540734355214336"}, {"text": "Nunca d\u00ea o m\u00e1ximo de si por uma pessoa que n\u00e3o sabe valorizar o seu esfor\u00e7o. https://t.co/6XUIVxj7vI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159558277988048896"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6XUIVxj7vI", "expanded_url": "https://twitter.com/sadwolf27/status/1159558277988048896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XUIVxj7vI", "media_key": "3_1159558258392260608"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6XUIVxj7vI", "expanded_url": "https://twitter.com/sadwolf27/status/1159558277988048896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XUIVxj7vI", "media_key": "3_1159558265635835905"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:13:31.000Z", "author_id": "1278491592", "public_metrics": {"retweet_count": 4849, "reply_count": 682, "like_count": 10896, "quote_count": 4062}, "id": "1159558277988048896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5648, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4024, "type": "Organization", "normalized_text": "Atala"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/De8TvXSvwf", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159400069331857408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De8TvXSvwf", "media_key": "3_1159400055473938432"}]}, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaHoy son 100 d\u00edas de la muerte del presidente Garc\u00eda. Todos los directivos de Odebrecht declararon q NO le dieron dinero y el difamador Atala no presenta prueba de su maligna acusaci\u00f3n,como tampoco lo hace la fiscal\u00eda.Fue,sin duda, una infame conspiraci\u00f3n del odio y la maldad. https://t.co/De8TvXSvwf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159400069331857408"], "created_at": "2019-08-08T09:44:51.000Z", "author_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 377, "like_count": 941, "quote_count": 54}, "id": "1159400069331857408"}, {"text": "@pizzaroquette @marionMBDT @cha_matou @hippopoteamus Mais c'\u00e9tait un probl\u00e8me d'organisation du service ou c'\u00e9tait vraiment que son poste ne servait pas \u00e0 grand-chose ?", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159813236109316096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pizzaroquette", "id": "728137720413888512"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:06:38.000Z", "author_id": "4370318596", "in_reply_to_user_id": "728137720413888512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159812443188715520"}], "id": "1159813236109316096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 27, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Rafo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3t9yBbyPEb", "expanded_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html", "display_url": "paginasiete.bo/opinion/2019/8\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html"}]}, "text": "Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hacer es pol\u00edticamente suicida. Al decir que la informaci\u00f3n aquella debe reservarse la est\u00e1 convalidando. Todo un principiante, dice Rafo https://t.co/3t9yBbyPEb", "lang": "es", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159524480726814722"], "created_at": "2019-08-08T17:59:13.000Z", "author_id": "361896775", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1159524480726814722"}, {"text": "@marionMBDT @bookiemonsterrr @hippopoteamus @cha_matou C'est tout \u00e0 fait appr\u00e9ciable pour les traducteurs, une fois que les termes sont int\u00e9gr\u00e9s comme il faut dans un logiciel qui marche, voui. \nLe probl\u00e8me c'est que dans mon exp\u00e9rience ici, le temps de faire les recherches, la deadline de trad est pass\u00e9e^^", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159812803336781826"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "bookiemonsterrr", "id": "4370318596"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:04:55.000Z", "author_id": "3123764998", "in_reply_to_user_id": "134421492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159812282836275201"}], "id": "1159812803336781826"}, {"text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "author_id": "289416971", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "id": "1159190628489670656"}, {"text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "author_id": "2921763658", "in_reply_to_user_id": "50459212", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "id": "1159549648635404289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z", "author_id": "433692780", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "id": "1159494425690759169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 111, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "text": "parece piada mas n\u00e3o \u00e9, tem gente que realmente achou \"radical e forte demais\" a ideia que o Padre F\u00e1bio de Melo deu, sobre os assassinos sa\u00edssem apenas no dia de finados para visitarem o t\u00famulo de suas v\u00edtimas. Qual a l\u00f3gica? \u00d3bvio que nenhuma coerente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811691313545228"], "created_at": "2019-08-09T13:00:30.000Z", "author_id": "153979290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1159811691313545228"}, {"text": "||: Explico: o delegado, o carcereiro, o juiz, eles n\u00e3o v\u00e3o l\u00e1 olhar cada processo se o cara matou o pai, o filho, a m\u00e3e, a filha, o tio, o papagaio. N\u00e3o \u00e9 discricion\u00e1rio. Est\u00e3o cumprindo direitos fundamentais garantidos em lei e ponto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810987580645377"], "created_at": "2019-08-09T12:57:42.000Z", "author_id": "1048617796974911490", "in_reply_to_user_id": "1048617796974911490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159810985970024448"}], "id": "1159810987580645377"}, {"text": "||: Vai ser sempre essa pol\u00eamica chata de gente leiga reclamando das \"saidinhas\" pelo vi\u00e9s ideol\u00f3gico delas at\u00e9 elas entenderem que n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica, \u00e9 uma quest\u00e3o jur\u00eddico-legislativa de direitos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810985970024448"], "created_at": "2019-08-09T12:57:41.000Z", "author_id": "1048617796974911490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159810985970024448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5579, "type": "Place", "normalized_text": "SemiAberto"}]}, "text": "2\u00ba tapa na cara do brasileiro de bem acontecer\u00e1 em alguns dias.\nLULA saindo da pris\u00e3o para SemiAberto, com pouco mais de 1 ano de cumprimento de pena, com v\u00e1rios outros processos de Corrup\u00e7\u00e3o em andamento e Milh\u00f5es de dinheiro p\u00fablico desviados!\nCOM LEIS FRACAS,\nO CRIME COMPENSA!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159793577901404165"], "created_at": "2019-08-09T11:48:31.000Z", "author_id": "42736936", "public_metrics": {"retweet_count": 1167, "reply_count": 328, "like_count": 5724, "quote_count": 100}, "id": "1159793577901404165"}, {"text": "Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaCNwxEYIB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159596681673019392"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FaCNwxEYIB", "expanded_url": "https://twitter.com/taquilalico/status/1159596681673019392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaCNwxEYIB", "media_key": "3_1159596679496175618"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:46:07.000Z", "author_id": "1075204887628132352", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "id": "1159596681673019392"}, {"text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "author_id": "143590548", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "id": "1159395719322767361"}, {"text": "meu deus do ceu minha chefe vai ME MATAR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159810040116764675"], "created_at": "2019-08-09T12:53:56.000Z", "author_id": "1023434139125657600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159810040116764675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Pais\n\nDetento"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lFbEJG5g42", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFbEJG5g42", "media_key": "3_1159486972546682880"}]}, "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para \"saidinha\" do Dia dos Pais\n\nDetento recebeu o benef\u00edcio depois de progredir para o regime semiaberto ao apresentar bom comportamento na cadeia\n\nhttps://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/lFbEJG5g42", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159486978070646785"], "created_at": "2019-08-08T15:30:12.000Z", "author_id": "31040862", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 496, "like_count": 982, "quote_count": 3810}, "id": "1159486978070646785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3803, "type": "Other", "normalized_text": "Quintero"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "BocaJrsOficial", "id": "42933426"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "PipaBenedetto", "id": "1352467310"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "xenemize", "id": "1174432219882033153"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/HiZse0n3aj", "expanded_url": "https://twitter.com/nachofdzdeleon/status/1159800748034707464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiZse0n3aj", "media_key": "3_1159800730561187840"}]}, "text": "No es la 8 de Quintero. Son 8 los meses que pasaron desde la desaparici\u00f3n de @BocaJrsOficial. Un abrazo a @PipaBenedetto y @NNandez25 qui\u00e9nes se tuvieron que exiliar. Para vos tambi\u00e9n, @xenemize, que la 8va cuota debe doler. https://t.co/HiZse0n3aj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159800748034707464"], "created_at": "2019-08-09T12:17:01.000Z", "author_id": "329438103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1159800748034707464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WYk5xn8UMw", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}]}, "text": "Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/WYk5xn8UMw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804102374821890"], "created_at": "2019-08-09T12:30:20.000Z", "author_id": "18220470", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "id": "1159804102374821890"}, {"text": "Eu n\u00e3o fico opinando sobre outras \u00e1reas de conhecimento, pq as pessoas acham que podem falar  sobre o Direito sem saber?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159808687067865089"], "created_at": "2019-08-09T12:48:33.000Z", "author_id": "122726151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1159808687067865089"}, {"text": "Perch\u00e9 dobbiamo dire no al voto a novembre https://t.co/7vwjJJ6t2p", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159762674831548416"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7vwjJJ6t2p", "expanded_url": "http://gilioli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/perche-dobbiamo-dire-no-al-voto-a-novembre/", "display_url": "\u2026oli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/per\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://gilioli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/perche-dobbiamo-dire-no-al-voto-a-novembre/"}]}, "created_at": "2019-08-09T09:45:43.000Z", "author_id": "52765117", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 28, "like_count": 178, "quote_count": 29}, "id": "1159762674831548416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5232, "type": "Organization", "normalized_text": "ydaleU"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/6iCRVzNDpa", "expanded_url": "https://twitter.com/elisitalaU/status/1159578674057760768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6iCRVzNDpa", "media_key": "3_1159578665950179328"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 163, "tag": "ydaleU"}]}, "text": "4 perdigones a la pierna de quien flameaba una bandera de crema...\n\ny con eso, no dejo de hacerlo, no la solt\u00f3. \n\nte quiero hermano y garra, mucha garra!!! #ydaleU https://t.co/6iCRVzNDpa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159578674057760768"], "created_at": "2019-08-08T21:34:34.000Z", "author_id": "95710711", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 37, "like_count": 414, "quote_count": 7}, "id": "1159578674057760768"}, {"text": "\u00c9 oficial. Todos os adolescentes devem ser exterminados", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159236150613172230"], "created_at": "2019-08-07T22:53:30.000Z", "author_id": "1088586518833348610", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1159236150613172230"}, {"text": "EU TO CHROANDO PORQUE DEMONIO EU ODEIO ELEEEEEE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159806640692113409"], "created_at": "2019-08-09T12:40:25.000Z", "author_id": "866121935675170817", "in_reply_to_user_id": "866121935675170817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159806587277651968"}], "id": "1159806640692113409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "text": "Mano, a galera defende a saidinha do Nardoni, VAI TOMAR NO CU. Ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 o caralho, o cara matou uma crian\u00e7a, vai se fuder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792806585675776"], "created_at": "2019-08-09T11:45:27.000Z", "author_id": "414137008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "id": "1159792806585675776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Vanzolini"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.2754, "type": "Place", "normalized_text": "Zoologo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "text": "@xicograziano Xico, vc matou a charada! Fui aluna do Prof Paulo Vanzolini (Zoologo) e na primeira viagem qie fiz a Amazonia com ele, a primeira li\u00e7\u00e3o fou: olhe a fliresta mas nao se esque\u00e7a de olhar a gente que la est\u00e1!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802762181468162"], "created_at": "2019-08-09T12:25:01.000Z", "author_id": "1146586053916205056", "in_reply_to_user_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159561821210251264"}], "id": "1159802762181468162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3663, "type": "Organization", "normalized_text": "bs"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "enzobordabehere", "id": "519021238"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "coloreslocos", "id": "114299926"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "BsAs_recuerdo", "id": "858357868084461570"}]}, "text": "@enzobordabehere @coloreslocos @BsAs_recuerdo no solo eso, despues se mudan a bs as y de ah\u00ed el se va a brasil solo con su padre que cuando tiene 12 se suicida y queda solo all\u00e1. la historia de como consigue un cavaquinho y sobrevive hasta triunfar antes all\u00e1 que ac\u00e1 es incre\u00edble", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159444163638759424"], "created_at": "2019-08-08T12:40:04.000Z", "author_id": "2372214990", "in_reply_to_user_id": "519021238", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159439798706278400"}], "id": "1159444163638759424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "text": "-Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias veces al d\u00eda. Es el efecto BTS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159567117215313920"], "created_at": "2019-08-08T20:48:39.000Z", "author_id": "1065381914679361537", "in_reply_to_user_id": "1065381914679361537", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567044343451648"}], "id": "1159567117215313920"}, {"text": "Todo feriado de dia das m\u00e3es/dia dos pais o povo opinando sobre a sa\u00edda tempor\u00e1ria dos presos q cometeram crimes famosos contra pais/filhos e eu sempre sem paci\u00eancia pra essas pessoas q falam sem saber de porra nenhuma, t\u00e1 achando ruim cobra do legislativo carai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804903025496064"], "created_at": "2019-08-09T12:33:31.000Z", "author_id": "395695939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1159804903025496064"}, {"text": "2- Essas \"saidinhas\" ocorrem em datas comemorativas pq \u00e9 mais f\u00e1cil pro sistema penitenci\u00e1rio organizar (Imagina todo ano ter que organizar todo um calend\u00e1rio que n\u00e3o seja em data comemorativa pro apenado sair).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804665388765184"], "created_at": "2019-08-09T12:32:35.000Z", "author_id": "95768575", "in_reply_to_user_id": "95768575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159803490199363585"}], "id": "1159804665388765184"}, {"text": "\"Trovo folle e suicida, se posso, l'entusiasmo con cui anche da sinistra si \u00e8 accolta l'ipotesi del voto subito. Mi paiono vacche che cantano felici andando al mattatoio.\"  @piovonorane\n\nhttps://t.co/g5hu0gegAJ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159804744493408256"], "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "piovonorane", "id": "52765117"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/g5hu0gegAJ", "expanded_url": "http://gilioli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/perche-dobbiamo-dire-no-al-voto-a-novembre/", "display_url": "\u2026oli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/per\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:32:53.000Z", "author_id": "620351637", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1159804744493408256"}, {"text": "@LKautavas O caminho \u00e9 outro e voc\u00ea j\u00e1 ressaltou, reformas. Educa\u00e7\u00e3o, emprego etc..alinhado as boas pr\u00e1ticas um bom sistema prisional e de ressocializa\u00e7\u00e3o que passa longe de matar algu\u00e9m pra resolver o problema. E a saidinha \u00e9 uma tentativa disso, muito pequena, mas \u00e9.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159804490591199232"], "created_at": "2019-08-09T12:31:53.000Z", "author_id": "109843903", "in_reply_to_user_id": "109843903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159803990269452290"}], "id": "1159804490591199232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cesarco25695491", "id": "1056438367771156480"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "merello1", "id": "285842009"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "BernadeteGomes1", "id": "438404347"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "@cesarco25695491 @merello1 @BernadeteGomes1 @gugachacra O que falar da extrema direita de Hitler? Ou vai dizer que \u00e9 coisa da esquerda tbm?\nE quantos milh\u00f5es a direita mata pelo mundo com a desigualdade social?\nDireita do pensa no pr\u00f3prio umbigo, ou nos pr\u00f3prios parentes, como \u00e9 o caso do Miliciano nepotista que tomou o poder no pa\u00eds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159754555913068544"], "created_at": "2019-08-09T09:13:27.000Z", "author_id": "450670727", "in_reply_to_user_id": "1056438367771156480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159668943981830144"}], "id": "1159754555913068544"}, {"text": "@HackenbushHZ @jameelajamil Y la televisi\u00f3n hace bien informando sobre estos casos, pero hay programaciones que muestran y normalizan relaciones muy t\u00f3xicas, algo que puede confundir a j\u00f3venes espectadores sobre qu\u00e9 deben esperar de sus parejas. Creo que no hace falta mencionar qu\u00e9 programas son esos...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159797691796398080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HackenbushHZ", "id": "712218013404106752"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "jameelajamil", "id": "21753847"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:04:52.000Z", "author_id": "62164509", "in_reply_to_user_id": "62164509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159796650111569922"}], "id": "1159797691796398080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "The Office"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Vuelo Secreto"}]}, "text": "The Office es un remake de Vuelo Secreto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627085763268614"], "created_at": "2019-08-09T00:46:56.000Z", "author_id": "77368403", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "id": "1159627085763268614"}, {"text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "author_id": "47303450", "in_reply_to_user_id": "47303450", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "id": "1159747147836866560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z", "author_id": "70308027", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}, "id": "1159488393061048322"}, {"text": "O maior erro de certos ecologistas \u00e9 desconsiderarem a popula\u00e7\u00e3o em suas avalia\u00e7\u00f5es. Olham um campo cultivado e dizem: \"puxa, destru\u00edram a floresta\". Esquecem-se da seguran\u00e7a alimentar, do algod\u00e3o que est\u00e1 nas camisetas que vestem. Pensam na natureza e se esquecem do ser humano.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159561821210251264"], "created_at": "2019-08-08T20:27:36.000Z", "author_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 133, "like_count": 3915, "quote_count": 18}, "id": "1159561821210251264"}, {"text": "@_LetiSan_ Se va a suicida .U https://t.co/Sp52o3oc43", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159736017341046785"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Sp52o3oc43", "expanded_url": "https://twitter.com/TenTonYMasNah/status/1159736017341046785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp52o3oc43", "media_key": "3_1159736000085712897"}]}, "created_at": "2019-08-09T07:59:48.000Z", "author_id": "1022937859492401152", "in_reply_to_user_id": "1084643360613249024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159736017341046785"}, {"text": "La periodista AFIRMA que personal de serenazgo y fiscalizadores se metieron en una casa.\nAdem\u00e1s AFIRMA que existi\u00f3 abuso de la fuerza.\n\u00bfY las pruebas?\nSon casi 60 delincuentes que atacaron con piedras, fierros y Armas de fuego a la autoridad.\nSi no act\u00fao, nos matan! O eso quer\u00eda? https://t.co/IwGwQkYmPy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159676967878299649"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IwGwQkYmPy", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1159676967878299649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IwGwQkYmPy", "media_key": "3_1159676959481376768"}]}, "created_at": "2019-08-09T04:05:09.000Z", "author_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 249, "like_count": 1256, "quote_count": 18}, "id": "1159676967878299649"}, {"text": "Il naturale istinto suicida del #PD che riemerge con i resti di #Renzi.\nNiente oh, proprio non ci arrivate. \n#crisigoverno https://t.co/6NwK3YFrrf", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159802132335345665"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6NwK3YFrrf", "expanded_url": "https://twitter.com/ho_la_nausea/status/1159802132335345665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6NwK3YFrrf", "media_key": "3_1159802130296901632"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 35, "tag": "PD"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Renzi"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:22:31.000Z", "author_id": "71827628", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1159802132335345665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Twitter poll: What is the worst movie you have ever paid to see in a movie theater?", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159285600425349120"], "created_at": "2019-08-08T02:10:00.000Z", "author_id": "16130403", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 17183, "like_count": 4469, "quote_count": 8987}, "id": "1159285600425349120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatheusClaro12", "id": "1394934290467721216"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Marylarys", "id": "75696309"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "text": "@MatheusClaro12 @TaMalArao @Marylarys @pefabiodemelo Ent\u00e3o Jesus veio pra servir de exemplo pra quem? Jesus fez, pra mostrar como se faz. Deus \u00e9 amor e somos todos seus Filhos \u00danicos. Cabe \u00e0 um Pai corrigir seus Filhos, n\u00e3o um irm\u00e3o cheio de pecado igual \u00e0 todos n\u00f3s.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159765037608779777"], "created_at": "2019-08-09T09:55:07.000Z", "author_id": "1154436745540382720", "in_reply_to_user_id": "1074537463119523841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159763790336077824"}], "id": "1159765037608779777"}, {"text": "@Manunca Kkkkkkkkkkk eu achei super bizarro, mas fica bem vis\u00edvel os sintomas das esqui", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159795993103228928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Manunca", "id": "110775079"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:58:07.000Z", "author_id": "926899030503968768", "in_reply_to_user_id": "110775079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159795755034525697"}], "id": "1159795993103228928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 267, "end": 275, "probability": 0.8257, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoaMM"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 276, "tag": "YoVotoaMM"}]}, "text": "Votar a Macri es mucho m\u00e1s que votar a Macri. Es darnos cuenta de que construir una Argentina moderna, integrada al mundo, federal, respetuosa de las leyes y con m\u00e1s oportunidades para quien se esfuerza no lleva un mandato. Lleva una generaci\u00f3n: la nuestra. Por eso #YoVotoaMM.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159659667657842689"], "created_at": "2019-08-09T02:56:24.000Z", "author_id": "137568918", "public_metrics": {"retweet_count": 2583, "reply_count": 1214, "like_count": 7651, "quote_count": 297}, "id": "1159659667657842689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/2zhFAYDsjF", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "text": "O cara que matou a filha, tem direito a saidinha no dia dos pais.\n\nUm padre reprime essa decis\u00e3o, as pessoas se revoltam com o padre.\n\nWTF??? O perd\u00e3o \u00e9 dado por Deus nos momentos finais, padre \u00e9 ainda uma pessoa com opini\u00e3o pr\u00f3pria e pode sim achar isso errado! https://t.co/2zhFAYDsjF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159797760725528577"], "created_at": "2019-08-09T12:05:08.000Z", "author_id": "111358525", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159797760725528577"}, {"text": "Io ci sto. \ud83d\ude11\nSon uno di quelli molto ostinati sul #senzadime ma a questo punto dobbiamo accantonare almeno per un attimo i nostri principi (purtroppo) e cercare disperatamente una soluzione che ci eviti il pericolosissimo duo Salvini / Meloni \ud83d\ude2c\n\n#crisigoverno https://t.co/Z2IoFV9cMQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159772167573319680"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Z2IoFV9cMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lorepregliasco/status/1159705451266809857", "display_url": "twitter.com/lorepregliasco\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 60, "tag": "senzadime"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-09T10:23:26.000Z", "author_id": "4702133172", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 28, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159705451266809857"}], "id": "1159772167573319680"}, {"text": "He vivido de la poes\u00eda y cuando muera ser\u00e9 un suicida, aquel muerto que salt\u00f3 al vac\u00edo para poder volver a la vida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "c4896928e999c93d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159791262440050690"], "created_at": "2019-08-09T11:39:19.000Z", "author_id": "743800753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1159791262440050690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "undertale"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "toriel"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/J5CieHTXZN", "expanded_url": "https://twitter.com/shizuuku/status/1159459938193858561", "display_url": "twitter.com/shizuuku/statu\u2026"}]}, "text": "Me lembrou da primeira vez que joguei undertale e fui incapaz de continuar o jogo por culpa de ter matado a toriel sem querer https://t.co/J5CieHTXZN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159468059867930624"], "created_at": "2019-08-08T14:15:02.000Z", "author_id": "37790255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1159468059867930624"}, {"text": "NUEVO ART\u00cdCULO BLOG: Este es un ejemplo de por qu\u00e9 debemos entender los principios y las bases de cualquier profesi\u00f3n antes de recostarnos en los gadgets.\n\nTiempo de lectura: 5 minutos\nhttps://t.co/zzQOOLeX1q https://t.co/W6B4NC1gdO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159593243300048896"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/zzQOOLeX1q", "expanded_url": "http://nogma.co/el-escuadron-suicida-suicida", "display_url": "nogma.co/el-escuadron-s\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/W6B4NC1gdO", "expanded_url": "https://twitter.com/NogmaCol/status/1159593243300048896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6B4NC1gdO", "media_key": "3_1159593236979228705"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:32:28.000Z", "author_id": "2420791290", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159593243300048896"}, {"text": "ho deciso che la prossima volta che incontro damiano anzich\u00e8 abbracciarlo mi fumo una sigaretta insieme a lui. \ndeciso il@prossimo obiettivo della mia vita", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159798232911962113"], "created_at": "2019-08-09T12:07:01.000Z", "author_id": "2884643193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1159798232911962113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Green Lantern"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElCineasta28", "id": "2954958441"}]}, "text": "@ElCineasta28 Green Lantern o Escuadr\u00f3n Suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159789093934571523"], "created_at": "2019-08-09T11:30:42.000Z", "author_id": "749483828784336896", "in_reply_to_user_id": "2954958441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159618247383236609"}], "id": "1159789093934571523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6V8bEzxTJC", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1159188744404123649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6V8bEzxTJC", "media_key": "3_1159188742562811905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "text": "#ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj https://t.co/6V8bEzxTJC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159188744404123649"], "created_at": "2019-08-07T19:45:08.000Z", "author_id": "603884167", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "id": "1159188744404123649"}, {"text": "@morpheuxzfell @pefabiodemelo Irritada com a manchete? Um pouco de conex\u00e3o com a realidade j\u00e1 \u00e9 o suficiente pra saber que n\u00e3o \u00e9 por causa da influ\u00eancia de manchetes como essa que a maioria dos brasileiros repudia essas saidinhas em datas comemorativas, mas sim porque isso \u00e9 imoral mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159576620098891797"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:26:24.000Z", "author_id": "172508364", "in_reply_to_user_id": "1711355088", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 814, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159530397946060800"}], "id": "1159576620098891797"}, {"text": "Veamos https://t.co/ZSKAZfxKTg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159794116240334849"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/ZSKAZfxKTg", "expanded_url": "https://twitter.com/cinematictalk/status/1159794116240334849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSKAZfxKTg", "media_key": "3_1159794065745043456"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:50:39.000Z", "author_id": "2838824121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1159794116240334849"}, {"text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "author_id": "965437676", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "id": "1159449370133245953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Toshaka"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "Rin"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Kirei"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "del Reloj"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "Waver"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "Lord El Elloi II"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Luvia"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/faMi55TFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/Drako1909/status/1159794563277611008", "display_url": "twitter.com/Drako1909/stat\u2026"}]}, "text": "-Tiene pinta de que la familia Toshaka solo queda viva Rin y Kirei la envia a la Torre del Reloj.\n-Waver se convierte en Lord El Elloi II como en el resto de lineas y entrena a Rin y Luvia, haciendo tambi\u00e9n de mensajero en la torre. https://t.co/faMi55TFpM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159795160546455552"], "created_at": "2019-08-09T11:54:48.000Z", "author_id": "2953096378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159794563277611008"}], "id": "1159795160546455552"}, {"text": "Talvez n\u00f3s, homens, nos sintamos intimidados pelo crescente papel da mulher em nossa sociedade. Por conta disso, parte de n\u00f3s recorre, infelizmente, \u00e0 viol\u00eancia f\u00edsica ou moral para afirmar uma pretensa superioridade que n\u00e3o mais existe.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159166897243545600"], "created_at": "2019-08-07T18:18:19.000Z", "author_id": "1113094855281008641", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 2331, "reply_count": 11559, "like_count": 30086, "quote_count": 27425}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166895725174784"}], "id": "1159166897243545600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/qN8CudmiXW", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/bolsonaro-volta-a-chamar-ustra-de-heroi-nacional-e-recebe-viuva-no-planalto.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581083696270041088/1ZzXriF3?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581083696270041088/1ZzXriF3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro volta a chamar Ustra de 'her\u00f3i nacional' e recebe vi\u00fava no Planalto - 08/08/2019 - Poder - Folha", "description": "Militar foi um dos principais s\u00edmbolos da repress\u00e3o durante a ditadura militar", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/bolsonaro-volta-a-chamar-ustra-de-heroi-nacional-e-recebe-viuva-no-planalto.shtml"}]}, "text": "Cada um tem o her\u00f3i que merece. O de @jairbolsonaro \u00e9 um torturador respons\u00e1vel por p\u00e1ginas das mais sombrias da hist\u00f3ria do Brasil. O presidente da Rep\u00fablica \u00e9 a forma mais bem acabada da decrepitude a que pode chegar a ra\u00e7a humana. https://t.co/qN8CudmiXW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159487712417779718"], "created_at": "2019-08-08T15:33:07.000Z", "author_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 814, "like_count": 1065, "quote_count": 43}, "id": "1159487712417779718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3377, "type": "Other", "normalized_text": "mermelera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "text": "@DanielUrresti1 mermelera 1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159104073737625603"], "created_at": "2019-08-07T14:08:40.000Z", "author_id": "406433712", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159102300671139840"}], "id": "1159104073737625603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Magistratura"}]}, "text": "O moribundo do Moro deixou a Magistratura pra seguir um projeto de poder suicida. L\u00e1 se foram anos de estudos e o mais  importante a dignidade de um homem. Lament\u00e1vel.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159771693574950912"], "created_at": "2019-08-09T10:21:33.000Z", "author_id": "1116714002867019776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159771693574950912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joelluizc", "id": "1233775160420962305"}]}, "text": "@joelluizc Data V\u00eania, Dr. admiro a precis\u00e3o e o brilhantismo do colega, mas devo acrescentar que a Lei, ainda impessoal como \u00e9, n\u00e3o deixa de salvaguardar a sua moralidade. N\u00e3o permitimos que assassinos herdem de quem assassinaram, por que permitimos isso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159793576030679040"], "created_at": "2019-08-09T11:48:31.000Z", "author_id": "1390586418", "in_reply_to_user_id": "330749067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159690510686203910"}], "id": "1159793576030679040"}, {"text": "El terrorismo machista golpea este verano con cifras r\u00e9cord https://t.co/47Of3gbChA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159742597386162176"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/47Of3gbChA", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/terrorismo-machista-golpea-este-verano.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/terro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/terrorismo-machista-golpea-este-verano.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "created_at": "2019-08-09T08:25:56.000Z", "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 13, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "id": "1159742597386162176"}, {"text": "@podem_mataro @el_pais Censurandolo desde luego que no se va a conseguir nada, mas que perder apoyos\nEs una medida absurda y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159788616303988736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "podem_mataro", "id": "736788700072443904"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:28:48.000Z", "author_id": "1140925637932331009", "in_reply_to_user_id": "736788700072443904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159784214885273601"}], "id": "1159788616303988736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "crislobosp", "id": "238100295"}]}, "text": "@KennedyAlencar @crislobosp Lula \u00e9 o maior corrupto .desviou mais 400 bi e com isso matou milhares se brasileiro .isso tem q ser visto e an\u00e1lisado.cadeia .quem mandou roubar e  matar o povo de fone ,educa\u00e7\u00e3o .seguran\u00e7a, sa\u00fade .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159276744517591040"], "created_at": "2019-08-08T01:34:48.000Z", "author_id": "1110953626632105984", "in_reply_to_user_id": "69650953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159131611667030016"}], "id": "1159276744517591040"}, {"text": "Aquaman https://t.co/hARk1S2Sxb", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1159793547928899585"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/hARk1S2Sxb", "expanded_url": "https://twitter.com/roro_cad/status/1159339652148420609", "display_url": "twitter.com/roro_cad/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:48:24.000Z", "author_id": "239957774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159339652148420609"}], "id": "1159793547928899585"}, {"text": "Si todo esto se da, yo al menos, nada podr\u00e9 reprochar al Club. Pocos mercados veraniegos ser\u00edan comparables.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159788600801857536"], "created_at": "2019-08-09T11:28:44.000Z", "author_id": "195026051", "in_reply_to_user_id": "195026051", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 17, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159788372849770496"}], "id": "1159788600801857536"}, {"text": "\u201cM\u00e9s val que en mori un per molts que no molts per un\u201d. Havia regnat 3 mesos. Ot\u00f3 queda eliminat. https://t.co/XyBzNtVkUK", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159793304378204160"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XyBzNtVkUK", "expanded_url": "https://twitter.com/xavibermudez/status/1159793304378204160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XyBzNtVkUK", "media_key": "3_1159793298455875589"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:47:26.000Z", "author_id": "265930433", "in_reply_to_user_id": "265930433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159793210174128128"}], "id": "1159793304378204160"}, {"text": "Somos much\u00edsimos los que no lo entendemos...\nSer\u00eda catastr\u00f3fico. https://t.co/TABRJxtkG2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159788321943576576"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TABRJxtkG2", "expanded_url": "https://twitter.com/elcarpo/status/1159613735641726979", "display_url": "twitter.com/elcarpo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:27:38.000Z", "author_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 28, "like_count": 563, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159613735641726979"}], "id": "1159788321943576576"}, {"text": "Aquest poca vergonya li ha dit troll a @RaiLopezCalvet. I no n'ha tingut prou que despr\u00e9s l'ha volgut ridiculitzar dient-li William Walace. \nS\u00f3n els de la m\u00e0 estesa, diuen. https://t.co/0SFsTluCNu", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159229755239088128"], "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 54, "username": "RaiLopezCalvet", "id": "299017781"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/0SFsTluCNu", "expanded_url": "https://twitter.com/Dumacbcn/status/1159229755239088128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0SFsTluCNu", "media_key": "3_1159229748935106560"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:28:05.000Z", "author_id": "4182468561", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 42, "like_count": 379, "quote_count": 8}, "id": "1159229755239088128"}, {"text": "Galba \u00e9s nomenat emperador per\u00f2, en un atac de diplom\u00e0cia digne de Borrell, nega la paga extra als pretorians, i tria com a hereu un jove que no era cap dels seus principals valedors. Res, visita d\u2019Ot\u00f3 als pretorians, que maten a Galba i el seu hereu al bell mig del f\u00f2rum. https://t.co/cxfkmg0zni", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159793058126409728"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cxfkmg0zni", "expanded_url": "https://twitter.com/xavibermudez/status/1159793058126409728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxfkmg0zni", "media_key": "3_1159793052485132289"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:46:27.000Z", "author_id": "265930433", "in_reply_to_user_id": "265930433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159792959438708736"}], "id": "1159793058126409728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8519, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/c5dhyChfzf", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/previdencia-social/reforma-da-previdencia-chega-ao-senado-e-pode-piorar-segundo-analista/", "display_url": "jornalggn.com.br/previdencia-so\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/azHsXHMF5l", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1159789337585889280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/azHsXHMF5l", "media_key": "3_1159789336226934784"}]}, "text": "'Reforma' da Previd\u00eancia chega ao Senado. E pode piorar, segundo analista https://t.co/c5dhyChfzf https://t.co/azHsXHMF5l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159789337585889280"], "created_at": "2019-08-09T11:31:40.000Z", "author_id": "1347385232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1159789337585889280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Es absolutamente demencial que pueda llegar a ganar quienes se robaron hasta la cuenta de Twitter. Juro que no lo entiendo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159613735641726979"], "created_at": "2019-08-08T23:53:53.000Z", "author_id": "794332", "public_metrics": {"retweet_count": 940, "reply_count": 141, "like_count": 3596, "quote_count": 30}, "id": "1159613735641726979"}, {"text": "N\u00e3o entendi o lance de isso ser uma opini\u00e3o de direita (???)\n\nMe parece mais sensato mesmo pra quem cometeu homic\u00eddio...\n\nPorque \u00e9 foda o cara que matou a filha ter saidinha no mesmo dia de quem foi pego vendendo maconha... https://t.co/UBIUtfL9kQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159791784219881474"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/UBIUtfL9kQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:41:23.000Z", "author_id": "876018829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159791784219881474"}, {"text": "@KissNenu Totallllllll\nhttps://t.co/xK23mxOjHZ\ud83d\ude30\u263a", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159791559988121605"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KissNenu", "id": "356961308"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/xK23mxOjHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Placedalia1/status/1153559428672696320?s=19", "display_url": "twitter.com/Placedalia1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:40:30.000Z", "author_id": "775594727311802368", "in_reply_to_user_id": "356961308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153559428672696320"}, {"type": "replied_to", "id": "1159791274209304576"}], "id": "1159791559988121605"}, {"text": "Um governo terrivelmente generoso com os militares. https://t.co/N4aukLgh4H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159511265301159943"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/N4aukLgh4H", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/um-governo-terrivelmente-generoso-com-os-militares/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/um-gove\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/um-governo-terrivelmente-generoso-com-os-militares/"}]}, "created_at": "2019-08-08T17:06:42.000Z", "author_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 26, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "id": "1159511265301159943"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campina Grande, Brasil", "id": "0e831c5c9510013a"}, {"full_name": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "id": "af8a067a45939bb1"}, {"full_name": "Juazeiro do Piau\u00ed, Brasil", "id": "6d87bd0874375970"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Cristalina, Brasil", "id": "cd891313d4933799"}]}, "errors": [{"value": "2152572284", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2152572284].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2152572284", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159485068571807750", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159485068571807750].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159485068571807750", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913999065410613248", "value": "913999065410613248", "detail": "User has been suspended: [913999065410613248].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159811154044227586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159811154044227586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159811154044227586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3364926106", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3364926106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3364926106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159721138320289793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159721138320289793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159721138320289793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159088270569017344", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159088270569017344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159088270569017344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159814119471689730", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159814119471689730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159814119471689730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159812471475118083", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159812471475118083].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159812471475118083", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159772700174409728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159772700174409728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159772700174409728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3495359117", "value": "3495359117", "detail": "User has been suspended: [3495359117].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159562740475879424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159562740475879424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159562740475879424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159638945854054405", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159638945854054405", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159638945854054405].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "45450989", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [45450989].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "45450989", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159763618310873088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159763618310873088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159763618310873088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159575185466568710", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159575185466568710", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159575185466568710].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1002948283294248961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1002948283294248961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002948283294248961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159672435198824448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159672435198824448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159672435198824448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159533522832568320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159533522832568320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159533522832568320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159549098808225792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159549098808225792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159549098808225792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "45450989", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [45450989].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "45450989", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159764859766083589", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159764859766083589].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159764859766083589", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1121058516897341441", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1121058516897341441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121058516897341441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159722598051274752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159722598051274752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159722598051274752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159820065790976000", "oldest_id": "1159792345023430656", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lpuysvjynyb8et59vshk4azjx"}}