{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154253923012613"], "created_at": "2019-08-21T12:36:17.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164154253923012613", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377137219"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154160083812353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:35:55.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164154160083812353", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856589066300686336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154084984799232"], "created_at": "2019-08-21T12:35:37.000Z", "text": "@Jsousaaaaa Mano foi uma gaja toda Psico que se matou e matou o c\u00e3o de uma gaja que conheceu na internet", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164149475255967744"}], "id": "1164154084984799232", "in_reply_to_user_id": "2227012550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779013763739639809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154047793958913"], "created_at": "2019-08-21T12:35:28.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164154047793958913", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41633935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153907674865664"], "created_at": "2019-08-21T12:34:55.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153907674865664", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10559742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153900435423232"], "created_at": "2019-08-21T12:34:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153900435423232", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820715173233197056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153738694746118"], "created_at": "2019-08-21T12:34:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153738694746118", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347315775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164153735834152960"], "created_at": "2019-08-21T12:34:14.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164153735834152960", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080305252396609536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153735616110593"], "created_at": "2019-08-21T12:34:14.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164153735616110593", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358763048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164153676400910341"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "plmartinz", "id": "1627793785"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:34:00.000Z", "text": "@plmartinz Ella, suicida. \ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164152928439021568"}], "id": "1164153676400910341", "in_reply_to_user_id": "1627793785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396453128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153674429534210"], "created_at": "2019-08-21T12:33:59.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153674429534210", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38745201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153664069677056"], "created_at": "2019-08-21T12:33:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153664069677056", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300622234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153629240188929"], "created_at": "2019-08-21T12:33:48.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164153629240188929", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52532597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164153591101382656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaraPaysse1", "id": "1604859776"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:33:39.000Z", "text": "@LaraPaysse1 JAJAJAJA que hdp. Desde que lo conozco es suicida pero sigue vivo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164144901602324480"}], "id": "1164153591101382656", "in_reply_to_user_id": "1604859776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2411524800"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164153557358120961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:33:31.000Z", "text": "RT @francofontana43: Un fenomeno allarmante e inquietante: in Francia si suicida un poliziotto ogni 5 giorni.\nIn venti anni i suicidi sono\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164036036185509888"}], "id": "1164153557358120961", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747245468"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153540417347584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:33:27.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164153540417347584", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047279946136244225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153517621354498"], "created_at": "2019-08-21T12:33:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153517621354498", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795089303680458752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153514014253056"], "created_at": "2019-08-21T12:33:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153514014253056", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147318914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153484096286721"], "created_at": "2019-08-21T12:33:14.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164153484096286721", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1538869537"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164153478656286722"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:33:12.000Z", "text": "Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela salvi coi suoi voti in caso di elezioni.E\u2019una strategia geniale o suicida,lo diranno i prossimi giorni.", "id": "1164153478656286722", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 17, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "author_id": "87467449"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164153380488523776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:32:49.000Z", "text": "RT @francofontana43: Un fenomeno allarmante e inquietante: in Francia si suicida un poliziotto ogni 5 giorni.\nIn venti anni i suicidi sono\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164036036185509888"}], "id": "1164153380488523776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303644001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164153364260773894"], "created_at": "2019-08-21T12:32:45.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164153364260773894", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470011563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153336649662466"], "created_at": "2019-08-21T12:32:39.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153336649662466", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991545788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 13, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "W"}, {"start": 17, "end": 18, "probability": 0.8846, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153333910818816"], "created_at": "2019-08-21T12:32:38.000Z", "text": "Sequestrador W. (RJ) at\u00e9 a situa\u00e7\u00e3o da falta de coragem pelo possivel ato suicida embarca numa tbm poss\u00edvel \"institucionaliza\u00e7\u00e3o\" do fim da vida, nesse caso pelas m\u00e3os do Estado. Isso criou mais suposi\u00e7\u00f5es sobre palanque; foi tudo estranho, um cerco fechado demasiadamente r\u00e1pido", "id": "1164153333910818816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84916464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153330530234369"], "created_at": "2019-08-21T12:32:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153330530234369", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34259221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153275622547456"], "created_at": "2019-08-21T12:32:24.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164153275622547456", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595966412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153241585823744"], "created_at": "2019-08-21T12:32:16.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164153241585823744", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332259741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153070252675073"], "created_at": "2019-08-21T12:31:35.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164153070252675073", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66443030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153029979004928"], "created_at": "2019-08-21T12:31:25.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164153029979004928", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038147650506444801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164153027885961216"], "created_at": "2019-08-21T12:31:25.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164153027885961216", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392120913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152958013050881"], "created_at": "2019-08-21T12:31:08.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164152958013050881", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67958005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152932851474435"], "created_at": "2019-08-21T12:31:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164152932851474435", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740305378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152917504462848"], "created_at": "2019-08-21T12:30:59.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164152917504462848", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985668065219284992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152824214822912"], "created_at": "2019-08-21T12:30:36.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164152824214822912", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28212418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "analiamorgenst", "id": "1650369768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164152817738813442"], "created_at": "2019-08-21T12:30:35.000Z", "text": "RT @analiamorgenst: Porqu\u00e9 no vi antes Escuadr\u00f3n Suicida??? \nQue buena y limada peli!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163356728395730945"}], "id": "1164152817738813442", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086519163819081728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152787325935616"], "created_at": "2019-08-21T12:30:28.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164152787325935616", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50770457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9709, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Genji"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/NT51bnuovC", "expanded_url": "https://twitter.com/Sr_Shimada_/status/1164152773551808512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NT51bnuovC", "media_key": "7_1164152723538894849"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164152773551808512"], "created_at": "2019-08-21T12:30:24.000Z", "text": "En PS4 tambien soy un puto Genji suicida xD. Se la dedico a @Yuenamine por aguantar que sea un zumbao de la vida. \n\nF por el final del video :( https://t.co/NT51bnuovC", "id": "1164152773551808512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "543820088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Glock"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/e71S9c4r8J", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1163997111370878976", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152766094352385"], "created_at": "2019-08-21T12:30:23.000Z", "text": "Crlh quase se matou com a Glock kkkkkkkk https://t.co/e71S9c4r8J", "id": "1164152766094352385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1107839352430837762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164152741347901441"], "created_at": "2019-08-21T12:30:17.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164152741347901441", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263649751"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152710033301506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:30:09.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164152710033301506", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185398853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152703859208192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ivoroodrigues", "id": "1428813716921987084"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:30:08.000Z", "text": "@ivoroodrigues Ele \"se enforcou\" na pris\u00e3o dias depois. Estava numa solit\u00e1ria... e ainda assim se enforcou. Segu...n...d..o a pol\u00edcia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164147755947872256"}], "id": "1164152703859208192", "in_reply_to_user_id": "803656513906688000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53284750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152681981775872"], "created_at": "2019-08-21T12:30:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164152681981775872", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117398708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152615518818305"], "created_at": "2019-08-21T12:29:47.000Z", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164152615518818305", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320480067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164152561751994368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:29:34.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164152561751994368", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539405691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164152506982817792"], "created_at": "2019-08-21T12:29:21.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164152506982817792", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100495943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152360874270725"], "created_at": "2019-08-21T12:28:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164152360874270725", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806192129668239360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152359595008001"], "created_at": "2019-08-21T12:28:46.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164152359595008001", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37414040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164152347829964802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:28:43.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164152347829964802", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146604880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152266133245957"], "created_at": "2019-08-21T12:28:23.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164152266133245957", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437559626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152254431150080"], "created_at": "2019-08-21T12:28:21.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164152254431150080", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914317280867176448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152251134480384"], "created_at": "2019-08-21T12:28:20.000Z", "text": "Eu duvido q se fosse um de vcs naquele \u00f4nibus ia sair de l\u00e1 fazendo text\u00e3o pq a pol\u00edcia matou o cara, essa q \u00e9 a real, independente de nao ter sido o melhor desfecho", "id": "1164152251134480384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3539733255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152207207534593"], "created_at": "2019-08-21T12:28:09.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164152207207534593", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156924545032437760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152136298639361"], "created_at": "2019-08-21T12:27:52.000Z", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164152136298639361", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152045072506881"], "created_at": "2019-08-21T12:27:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164152045072506881", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227120962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164152015737499650"], "created_at": "2019-08-21T12:27:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164152015737499650", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756180760092999680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Caballero"}, {"start": 53, "end": 79, "probability": 0.7264, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud P\u00fablica"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "1300AM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151981943984130"], "created_at": "2019-08-21T12:27:16.000Z", "text": "Walter Caballero de la Direcci\u00f3n de Salud Mental del Ministerio de Salud P\u00fablica. \"El suicida no quiere morir sino dejar de sufrir\" #1300AM", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164151232782618625"}], "id": "1164151981943984130", "in_reply_to_user_id": "331637919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331637919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151971672199168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:27:13.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164151971672199168", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142004950"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164151964810326016"], "created_at": "2019-08-21T12:27:11.000Z", "text": "@BarillariM5S Difficile convincere un suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164085685634129921"}], "id": "1164151964810326016", "in_reply_to_user_id": "107517248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1128056061552934912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151929863311360"], "created_at": "2019-08-21T12:27:03.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164151929863311360", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563924904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151872816635910"], "created_at": "2019-08-21T12:26:50.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164151872816635910", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186973519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151849236226048"], "created_at": "2019-08-21T12:26:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164151849236226048", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971047772504907777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151821620957184"], "created_at": "2019-08-21T12:26:37.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164151821620957184", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075954486022160385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151778969079808"], "created_at": "2019-08-21T12:26:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164151778969079808", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178433535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CHORAVALDIVIA", "id": "1458514188"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151761633992709"], "created_at": "2019-08-21T12:26:23.000Z", "text": "@CHORAVALDIVIA A a\u00e7\u00e3o da PMERJ foi irretoc\u00e1vel. O ato n foi suicida, foi terrorista. Independente do motivo, nada justifica amea\u00e7ar 37 pessoas tendo a posse de gasolina, um isqueiro, uma faca e um taser. A morte do sequestrador n\u00e3o deve ser comemorada como um gol, mas n da pra passar pano tbm.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164108474109890560"}], "id": "1164151761633992709", "in_reply_to_user_id": "1458514188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792086589572845568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151759721455616"], "created_at": "2019-08-21T12:26:23.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164151759721455616", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730627604"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151701122756611"], "created_at": "2019-08-21T12:26:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164151701122756611", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77453749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151691815596032"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 26, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "EGhedini", "id": "1573397335882825762"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:26:06.000Z", "text": "RT @DonnaF52243669: @roxmo @eghedini @DayseGoisS2 Democracia\u2753Qdo vc aprendeu isso da Ult. Vez @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Vc Matou Aula o dia q A P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164062588633788416"}], "id": "1164151691815596032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289057647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151683338899463"], "created_at": "2019-08-21T12:26:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164151683338899463", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3932309242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151546222960640"], "created_at": "2019-08-21T12:25:32.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164151546222960640", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060936093225365504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151482750386179"], "created_at": "2019-08-21T12:25:17.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164151482750386179", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844660166276628480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151477268570113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:25:15.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164151477268570113", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215383997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151472759742464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guaritoto", "id": "49622856"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:25:14.000Z", "text": "RT @Guaritoto: En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164146524466626560"}], "id": "1164151472759742464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753973009204056064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151364152258560"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "TaToCiriano", "id": "154346972"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "PakoPimienta", "id": "156055472"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:24:48.000Z", "text": "RT @cafedelseven: @TaToCiriano @PakoPimienta @Pkarinii Exacto, es algo que se desarrolla, se detona. Podemos comenzar la carrera siendo men\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163597877056327680"}], "id": "1164151364152258560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63894917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151355776348160"], "created_at": "2019-08-21T12:24:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164151355776348160", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080493626231324672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151258179133440"], "created_at": "2019-08-21T12:24:23.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164151258179133440", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3524331917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Haner"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Cece"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PandoraDash", "id": "801082008415989760"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151170463608832"], "created_at": "2019-08-21T12:24:02.000Z", "text": "RT @PandoraDash: Yo creo que Haner, Cece y yo har\u00edamos un buen escuadr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164149167372959745"}], "id": "1164151170463608832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865678247094308864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164151149534035968"], "created_at": "2019-08-21T12:23:57.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164151149534035968", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590076979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151051777466368"], "created_at": "2019-08-21T12:23:34.000Z", "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "id": "1164151051777466368", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792107946125758465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150998073565184"], "created_at": "2019-08-21T12:23:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164150998073565184", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895151233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150960668708864"], "created_at": "2019-08-21T12:23:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164150960668708864", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786984559288147969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164150954993901568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ivnvc", "id": "382786670"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "Gatitadelsur", "id": "137242161"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:23:11.000Z", "text": "@ivnvc @Gatitadelsur @MartinVizcarraC Y d\u00f3nde queda \u00e9l suicida ladr\u00f3n?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162530561178689536"}], "id": "1164150954993901568", "in_reply_to_user_id": "382786670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073601928087646209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150940754165760"], "created_at": "2019-08-21T12:23:07.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164150940754165760", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132191329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 269, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "Sniper"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150938321510401"], "created_at": "2019-08-21T12:23:07.000Z", "text": "@annasschmidt_ Mas eu acho que bandido morto custa menos pra todo mundo!! Se j\u00e1 \u00e9 bandido n\u00e3o tem mais jeito, vai roubar, vai matar, vai estuprar e vai colocar pessoas inocentes em perigo!! O \u201canjinho\u201d que entra no \u00f4nibus amea\u00e7ando pessoas j\u00e1 se matou! Menos um!!#Sniper#bomdemira#menosum", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163796908281925634"}], "id": "1164150938321510401", "in_reply_to_user_id": "286773836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260499420"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4041, "type": "Person", "normalized_text": "Homem"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3405, "type": "Person", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9304, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Quarteto"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "adamantium"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Parker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PagIiacci", "id": "1021074495904284672"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "sansquer", "id": "98897390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150910290976768"], "created_at": "2019-08-21T12:23:00.000Z", "text": "@PagIiacci @sansquer Os t\u00edtulos do Homem-Aranha v\u00e3o reduzir bastante, talvez fique s\u00f3 um.\n\nA Disney j\u00e1 fez isso com os mutantes e o Quarteto, at\u00e9 matou at\u00e9 a galinha dos ovos de adamantium.\n\nE em mat\u00e9ria de se foder o Peter Parker tem larga experi\u00eancia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164148792909795328"}], "id": "1164150910290976768", "in_reply_to_user_id": "1021074495904284672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830204248860262404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150748894191617"], "created_at": "2019-08-21T12:22:22.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164150748894191617", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057675189494923265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150720133816320"], "created_at": "2019-08-21T12:22:15.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164150720133816320", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4843080442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164150708746248193"], "created_at": "2019-08-21T12:22:12.000Z", "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "id": "1164150708746248193", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2692943995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150687892168706"], "created_at": "2019-08-21T12:22:07.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164150687892168706", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1875876152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164150643952705537"], "created_at": "2019-08-21T12:21:57.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164150643952705537", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882850708701270017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164150578097917952"], "created_at": "2019-08-21T12:21:41.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164150578097917952", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189243287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164150347381772290"], "created_at": "2019-08-21T12:20:46.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164150347381772290", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800260353233854464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150271943106561"], "created_at": "2019-08-21T12:20:28.000Z", "text": "RT @CesarAr85146257: @davidmirandario Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164146282979631106"}], "id": "1164150271943106561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92268369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164150214682382336"], "created_at": "2019-08-21T12:20:14.000Z", "text": "@2019EFSS Y que soluci\u00f3n das?, hacerse los locos como sociedad siendo que semana a semana se suicida gente?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164039965417910272"}], "id": "1164150214682382336", "in_reply_to_user_id": "2233030460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159597389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150204129513473"], "created_at": "2019-08-21T12:20:12.000Z", "text": "E o pombo suicida que se jogou na janela da sala e provavelmente quebrou o pesco\u00e7o", "id": "1164150204129513473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "871512248770056197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150189474615296"], "created_at": "2019-08-21T12:20:08.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164150189474615296", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040751790076112900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150088320606210"], "created_at": "2019-08-21T12:19:44.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164150088320606210", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065673154406830080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150023971647490"], "created_at": "2019-08-21T12:19:29.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164150023971647490", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054492906961154048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164149804915707904"], "created_at": "2019-08-21T12:18:37.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164149804915707904", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729992692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164149782077693952"], "created_at": "2019-08-21T12:18:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164149782077693952", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179662532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164149774301442048"], "created_at": "2019-08-21T12:18:29.000Z", "text": "Mas sem viver\nMas nessa parte somos parecidos, mas tambem opostos\nEles inanimados querendo viver\nE eu vivo, querendo apenas morrer\n\nPor: Uma mente suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164149772506345472"}], "id": "1164149774301442048", "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163070168945299456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164149506100924416"], "created_at": "2019-08-21T12:17:25.000Z", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "id": "1164149506100924416", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088748639349100544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164149388270342144"], "created_at": "2019-08-21T12:16:57.000Z", "text": "O que matou o ser humano foi se achar o centro da porra do universo", "id": "1164149388270342144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334326259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164149386068316160"], "created_at": "2019-08-21T12:16:57.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1164149386068316160", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068480086297505792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164149343416389632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:16:46.000Z", "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "id": "1164149343416389632", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321744493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164149333526294529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:16:44.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164149333526294529", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296605474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Haner"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Cece"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164149167372959745"], "created_at": "2019-08-21T12:16:05.000Z", "text": "Yo creo que Haner, Cece y yo har\u00edamos un buen escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1164149167372959745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "801082008415989760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 50, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164149059084570629"], "created_at": "2019-08-21T12:15:39.000Z", "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que \n@ggreenwald passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "id": "1164149059084570629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1017918005005750272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164148999596793858"], "created_at": "2019-08-21T12:15:25.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164148999596793858", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819274581525614611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148775620943872"], "created_at": "2019-08-21T12:14:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164148775620943872", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4471463055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148765953052672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fala_brasil", "id": "1511815067804778499"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:14:29.000Z", "text": "@fala_brasil Infelizmente a equipe de negocia\u00e7\u00e3o n\u00e3o teve a compet\u00eancia de em tr\u00eas horas de cerco policial de conversar e ver quais eram as solicita\u00e7\u00f5es do sequestrador. Por fim abalado mentalmente, acham que era suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164134037121712128"}], "id": "1164148765953052672", "in_reply_to_user_id": "2746372861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514879639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148758919221248"], "created_at": "2019-08-21T12:14:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164148758919221248", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937901026077822977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164148648688738305"], "created_at": "2019-08-21T12:14:01.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164148648688738305", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898629938013773824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148621123772416"], "created_at": "2019-08-21T12:13:54.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164148621123772416", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025855026152005637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148502081003525"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bananaofswift", "id": "1149168787"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:13:26.000Z", "text": "@bananaofswift El tava sofrendo constantemente bullying por ter se apaixonado por uma mulher trans. At\u00e9 que n\u00e3o aguentou mais tanta press\u00e3o e se matou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164147855612923904"}], "id": "1164148502081003525", "in_reply_to_user_id": "1149168787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1428884930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148489825247232"], "created_at": "2019-08-21T12:13:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164148489825247232", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3129723029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164148439820771335"], "created_at": "2019-08-21T12:13:11.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164148439820771335", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364015536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164148430958206976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:13:09.000Z", "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "id": "1164148430958206976", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424382415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164148407595917312"], "created_at": "2019-08-21T12:13:03.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164148407595917312", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267949490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LzJLmJQh6h", "expanded_url": "http://www.mag24.es/?p=101354", "display_url": "mag24.es/?p=101354"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164148330856931329"], "created_at": "2019-08-21T12:12:45.000Z", "text": "\u201cSUICIDA, OFFENSIVO E DILETTANTESCO\u201d Sgarbi demolisce il discorso di Conte in parlamento https://t.co/LzJLmJQh6h", "id": "1164148330856931329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "995840042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148320081797120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:12:42.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164148320081797120", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326608561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148286443466752"], "created_at": "2019-08-21T12:12:34.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164148286443466752", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4801792395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148259025293313"], "created_at": "2019-08-21T12:12:28.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164148259025293313", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773697788681084928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148153140088833"], "created_at": "2019-08-21T12:12:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164148153140088833", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96488157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148113348714498"], "created_at": "2019-08-21T12:11:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164148113348714498", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93172327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164148100681932801"], "created_at": "2019-08-21T12:11:50.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164148100681932801", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362547666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164148068553547776"], "created_at": "2019-08-21T12:11:43.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164148068553547776", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520355542"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164148017840234498"], "created_at": "2019-08-21T12:11:30.000Z", "text": "Mi hija dici\u00e9ndole a su abuela q pesa menos de lo q le toca a sus 14a. Bendita inocencia suicida...", "id": "1164148017840234498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86611508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147983115595776"], "created_at": "2019-08-21T12:11:22.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164147983115595776", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1873925863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147940920889344"], "created_at": "2019-08-21T12:11:12.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164147940920889344", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234084422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147923946541057"], "created_at": "2019-08-21T12:11:08.000Z", "text": "Otra chica que se suicida... Dios mio! \ud83d\ude14", "id": "1164147923946541057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941870047114547200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "Epah"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "smthonurmind", "id": "787512583909769216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147861430423552"], "created_at": "2019-08-21T12:10:53.000Z", "text": "@smthonurmind Epah basicamente foi uma mi\u00fada que contou uma hist\u00f3ria sobre uma ex psicopata que lhe apontava facas e armas e no fim se suicidou, uma delas era a marta e outra a maria, supostamente drama de fufas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164120387174752256"}], "id": "1164147861430423552", "in_reply_to_user_id": "787512583909769216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099759392059215872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147825858494464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:10:45.000Z", "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "id": "1164147825858494464", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80600315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "blablaa"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "joelho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147817931247616"], "created_at": "2019-08-21T12:10:43.000Z", "text": "@tatudonamerdaa Nao acredito que nao soubeste KKKKKKKK uma louca qualquer inventou q tinha conhecido uma gaja na net q dps se conheceram blablaa e a moca foi tao possessiva q matou o cao dela, esfaqueou o joelho e supostamente se suicidou \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164147427206676480"}], "id": "1164147817931247616", "in_reply_to_user_id": "1063889413678219264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773214663588872192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Amandademlo", "id": "399722482"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147774776127490"], "created_at": "2019-08-21T12:10:32.000Z", "text": "@Amandademlo N\u00e3o Amanda, l\u00f3gico que N\u00e3o! Se a PM manda matar o sequestrador ia ter o mesmo mimi de ontem, infelizmente o sequestrador foi mais r\u00e1pido!! Ou vc esqueceu que foi ele que matou ela??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164101162305560576"}], "id": "1164147774776127490", "in_reply_to_user_id": "399722482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4506064763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147760628736000"], "created_at": "2019-08-21T12:10:29.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1164147760628736000", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39013489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164147680551100418"], "created_at": "2019-08-21T12:10:10.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164147680551100418", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474289533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147630143954944"], "created_at": "2019-08-21T12:09:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164147630143954944", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149257752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Quadras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147513227698176"], "created_at": "2019-08-21T12:09:30.000Z", "text": "@VidalQuadras \u00bfNo sabemos? Pues ens\u00e9\u00f1enos se\u00f1or Vidal-Quadras. Abra un hilo y explique, punto por punto del programa, c\u00f3mo colapsar\u00eda la econom\u00eda, con datos y referencias.\n\nSi no, suicida ser\u00eda hacerle caso a usted sin explicaci\u00f3n alguna.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164147513227698176", "in_reply_to_user_id": "166100601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3702259398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147500485357570"], "created_at": "2019-08-21T12:09:27.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164147500485357570", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155672334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6857, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Condorito"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DsVFEYaXDl", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163934373596598274", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147497423577088"], "created_at": "2019-08-21T12:09:26.000Z", "text": "RT @ghmves: Pero qu\u00e9 cosas hizo? Las que le imputaba (sin probar) el suicida, Beteta, Becerril, Condorito? https://t.co/DsVFEYaXDl", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163938910898184193"}], "id": "1164147497423577088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847452144500211712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147488477065217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:09:24.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164147488477065217", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3059619539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147472555368453"], "created_at": "2019-08-21T12:09:20.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164147472555368453", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460610110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147403869605889"], "created_at": "2019-08-21T12:09:04.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164147403869605889", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846517759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147396915421184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:09:02.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164147396915421184", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030934670274428929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147392389820416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgramos6", "id": "537708174"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:09:01.000Z", "text": "RT @mgramos6: @sweet_pjjm @L_Dornelles Pois \u00e9.\nO que percebi, \u00e9 que o sequestrador era um suicida, mas n\u00e3o queria morrer s\u00f3, queria levar u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163963892088922112"}], "id": "1164147392389820416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4065141315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147350312558592"], "created_at": "2019-08-21T12:08:51.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164147350312558592", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058001292210122755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147328242126850"], "created_at": "2019-08-21T12:08:46.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164147328242126850", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114342003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147321267003393"], "created_at": "2019-08-21T12:08:44.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164147321267003393", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55533910"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147250928463872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:08:28.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164147250928463872", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002871671173320705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147115200864262"], "created_at": "2019-08-21T12:07:55.000Z", "text": "Estoy cometiendo un acto suicida", "id": "1164147115200864262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952269386492018690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147109064560647"], "created_at": "2019-08-21T12:07:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164147109064560647", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868462792881438720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146907666669573"], "created_at": "2019-08-21T12:07:06.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164146907666669573", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161386525822787585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146883234803715"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:07:00.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164146883234803715", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031781685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146809230503947"], "created_at": "2019-08-21T12:06:42.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164146809230503947", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91989624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146728544690178"], "created_at": "2019-08-21T12:06:23.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164146728544690178", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1580225550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146696420564992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:06:15.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164146696420564992", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866705679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146680259915776"], "created_at": "2019-08-21T12:06:12.000Z", "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1164146680259915776", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146642355965952"], "created_at": "2019-08-21T12:06:02.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164146642355965952", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1580225550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/K7wRApljND", "expanded_url": "https://bit.ly/30megqG", "display_url": "bit.ly/30megqG"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sd7A8dqy7M", "expanded_url": "https://twitter.com/hcmujica/status/1164146624081420288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sd7A8dqy7M", "media_key": "3_1164146616808423424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146624081420288"], "created_at": "2019-08-21T12:05:58.000Z", "text": "Per\u00fa: \u00bfse suicida el Congreso?*\nhttps://t.co/K7wRApljND https://t.co/sd7A8dqy7M", "id": "1164146624081420288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "85197013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146613687902210"], "created_at": "2019-08-21T12:05:56.000Z", "text": "El \u00fanico gitano bueno, y se suicida!!!  \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "id": "1164146613687902210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148924077731696641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146576144687104"], "created_at": "2019-08-21T12:05:47.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164146576144687104", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291575277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146524466626560"], "created_at": "2019-08-21T12:05:34.000Z", "text": "En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe echa culpa a las \"Medidas\"\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1164146524466626560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "49622856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146460310548480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:05:19.000Z", "text": "@socioperiodismo @primerafuente1 Una cerrada de orto q le a deber dolido, los amigotes del suicida se llenaron los bolsillo y ahora vienen hablar de reconstrucci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164020056445136897"}], "id": "1164146460310548480", "in_reply_to_user_id": "628015213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128382241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146440781930497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinSantosR", "id": "150327476"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:05:14.000Z", "text": "@MartinSantosR Peligroso, est\u00fapido y suicida.... Nadie haria eso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163868605227962369"}], "id": "1164146440781930497", "in_reply_to_user_id": "150327476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220478367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146436734431234"], "created_at": "2019-08-21T12:05:13.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164146436734431234", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98980371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146400436850690"], "created_at": "2019-08-21T12:05:05.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1164146400436850690", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015748450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146282979631106"], "created_at": "2019-08-21T12:04:37.000Z", "text": "@davidmirandario Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163872223955959809"}], "id": "1164146282979631106", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103662782061391873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146250347950082"], "created_at": "2019-08-21T12:04:29.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164146250347950082", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795026839135813632"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146167485214720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Extrater_restre", "id": "1052826566"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:04:09.000Z", "text": "@Extrater_restre Baita postagem da mo\u00e7a para ajudar o discurso dos direitas e aumentar a rejei\u00e7\u00e3o da sociedade para quem est\u00e1 com raiva dos esquerdas... como pode ser t\u00e3o suicida asssim.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164119676840042496"}], "id": "1164146167485214720", "in_reply_to_user_id": "1052826566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67771291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146087868948480"], "created_at": "2019-08-21T12:03:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164146087868948480", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276051145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146087822651392"], "created_at": "2019-08-21T12:03:50.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "id": "1164146087822651392", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931323089165492225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146012568608774"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:03:32.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164146012568608774", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577415861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}]}, "geo": {"place_id": "01e002ca2123b460"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146011415220224"], "created_at": "2019-08-21T12:03:32.000Z", "text": "@gilbertvioleta Malnacido topo fujimorista, que su el presidente actuaba como AG, el mafioso suicida contra el pueblo, hubieses dicho \"asesino dictador\"\nC\u00f3mo apesta tu cala\u00f1a rechucha de tu madre.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163799361375100930"}], "id": "1164146011415220224", "in_reply_to_user_id": "71054324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65043106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145924400132096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:03:11.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164145924400132096", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353159440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145910084972544"], "created_at": "2019-08-21T12:03:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164145910084972544", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257153615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145808121483265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:02:44.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164145808121483265", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257047295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "M-P"}, {"start": 65, "end": 65, "probability": 0.463, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145729843204097"], "created_at": "2019-08-21T12:02:25.000Z", "text": "En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacaron el 80%...\n\nTenemos que empezar a comprender, que somos una minor\u00eda de rehenes; a merced de una mayor\u00eda suicida..", "id": "1164145729843204097", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "1274982032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145714865352705"], "created_at": "2019-08-21T12:02:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164145714865352705", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593855389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145707101630464"], "created_at": "2019-08-21T12:02:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164145707101630464", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238767215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145687170289670"], "created_at": "2019-08-21T12:02:15.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164145687170289670", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954779750551228422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145648054218753"], "created_at": "2019-08-21T12:02:05.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164145648054218753", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53484770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145452943663104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:01:19.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164145452943663104", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375785194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145447000268801"], "created_at": "2019-08-21T12:01:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164145447000268801", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928685589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145414997757952"], "created_at": "2019-08-21T12:01:10.000Z", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164145414997757952", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384994318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6laVUhksi2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11557", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11557"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nZkyBp9MFe5xNqW", "id": "1025583603663613952"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1164145387642376192"], "created_at": "2019-08-21T12:01:03.000Z", "text": "RT @nZkyBp9MFe5xNqW: \u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\u6226\u306f\u4eca\u5e74\u521d\u3081\u3066\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u201c\u3042\u306e\u5927\u4f1a\u201d\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/6laVUhksi2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164144843355852800"}], "id": "1164145387642376192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3969802933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145380315074561"], "created_at": "2019-08-21T12:01:02.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164145380315074561", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126435015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145373503524864"], "created_at": "2019-08-21T12:01:00.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164145373503524864", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150454338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145311486529536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:00:45.000Z", "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "id": "1164145311486529536", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733490341"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145285561552897"], "created_at": "2019-08-21T12:00:39.000Z", "text": "@FALOU_COMPL At\u00e9 ent\u00e3o ningu\u00e9m sabia se era de brinquedo ou n\u00e3o a arma. O cr tbm colocou gasolina em todo canto do \u00f4nibus. Pelo menos os cara n\u00e3o matou nenhum inocente. Bela opera\u00e7\u00e3o que eles fizeram \ud83d\udc4f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163974297628684288"}], "id": "1164145285561552897", "in_reply_to_user_id": "842587055607566337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060708447187099648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145170562060288"], "created_at": "2019-08-21T12:00:12.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164145170562060288", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095493452555579392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164145136722485248"], "created_at": "2019-08-21T12:00:04.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164145136722485248", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594777484"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145095274377216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:59:54.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164145095274377216", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008910083097595906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145067394764800"], "created_at": "2019-08-21T11:59:47.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164145067394764800", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295790831"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164145019273580544"], "created_at": "2019-08-21T11:59:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164145019273580544", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207781365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144935861399553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:59:16.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164144935861399553", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726285098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144905423413248"], "created_at": "2019-08-21T11:59:08.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164144905423413248", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215383997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144869612445696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:59:00.000Z", "text": "@delarabru O homem em quest\u00e3o N\u00c3O ERA UM ASSALTANTE! Era um suicida. Talvez em mais alguns minutos poderia cometer o suic\u00eddio incendiando o \u00f4nibus com todos ali dentro. Por favor, chega de minimizar o crime, ainda mais quando existe risco iminente de morte das verdadeiras v\u00edtimas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969684288483328"}], "id": "1164144869612445696", "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "527990633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/6laVUhksi2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11557", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11557"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1164144843355852800"], "created_at": "2019-08-21T11:58:54.000Z", "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\u6226\u306f\u4eca\u5e74\u521d\u3081\u3066\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u201c\u3042\u306e\u5927\u4f1a\u201d\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/6laVUhksi2", "id": "1164144843355852800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1025583603663613952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144842252963840"], "created_at": "2019-08-21T11:58:53.000Z", "text": "RT @NoticiasCaracol: Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164128918208749568"}], "id": "1164144842252963840", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314024921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164144840109690885"], "created_at": "2019-08-21T11:58:53.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164144840109690885", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941702501585379328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144833650409472"], "created_at": "2019-08-21T11:58:51.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164144833650409472", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913806768572157952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144823303135233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:58:49.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164144823303135233", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1356863444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144779208404998"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "priskka", "id": "15636857"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:58:38.000Z", "text": "@priskka Ainda tenho d\u00favidas se foi ele mesmo que matou a ref\u00e9m \ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163793795047145472"}], "id": "1164144779208404998", "in_reply_to_user_id": "15636857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153109785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144750620004353"], "created_at": "2019-08-21T11:58:31.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164144750620004353", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862790545390940160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144741518368768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:58:29.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164144741518368768", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345820264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144718940463104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:58:24.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164144718940463104", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1414201044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144670689116163"], "created_at": "2019-08-21T11:58:12.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164144670689116163", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238107323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144656344633344"], "created_at": "2019-08-21T11:58:09.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164144656344633344", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115473601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144632273539073"], "created_at": "2019-08-21T11:58:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164144632273539073", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966570038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164144599885107200"], "created_at": "2019-08-21T11:57:56.000Z", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "id": "1164144599885107200", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951835458987876354"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144590930292736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:57:53.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164144590930292736", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738854666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144572466892800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:57:49.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164144572466892800", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711533006889099264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144495019077633"], "created_at": "2019-08-21T11:57:31.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164144495019077633", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3074013006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144449980686336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FarfalGiuliano", "id": "2788450343"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:57:20.000Z", "text": "RT @FarfalGiuliano: La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163880624484229121"}], "id": "1164144449980686336", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794629892495339520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144400169078784"], "created_at": "2019-08-21T11:57:08.000Z", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164144400169078784", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026561660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144357697556481"], "created_at": "2019-08-21T11:56:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164144357697556481", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349954229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144353352343555"], "created_at": "2019-08-21T11:56:57.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164144353352343555", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053093175924064256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/u8oWPzfhbl", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1164141286233976832", "display_url": "twitter.com/DebatAlRojoViv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notodovale5", "id": "1088489821625073664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144284930584576"], "created_at": "2019-08-21T11:56:40.000Z", "text": "RT @Notodovale5: La propuesta de podemos es suicida para todos, para el es genial. https://t.co/u8oWPzfhbl", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164142628826468352"}], "id": "1164144284930584576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088489821625073664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 243, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/LppCpJk5Rg", "expanded_url": "https://twitter.com/yurinr5/status/1163973138712952833", "display_url": "twitter.com/yurinr5/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144264013594624"], "created_at": "2019-08-21T11:56:35.000Z", "text": "Como \u00e9 q ela matou o c\u00e3o? Facada? Pq na hist\u00f3ria ela n diz ter ouvido barulho nenhum, mas se ela tinha medo como \u00e9 q conseguiu arranjar coragem para chegar perto do c\u00e3o e dar facada? Ele supostamente devia se ter defendido idk, quem \u00e9s tu Marta? https://t.co/LppCpJk5Rg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163973138712952833"}], "id": "1164144264013594624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3329432523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144227472826368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:56:27.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164144227472826368", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732774062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144001559269376"], "created_at": "2019-08-21T11:55:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164144001559269376", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4742373480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143968042541057"], "created_at": "2019-08-21T11:55:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164143968042541057", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335642411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143959461040128"], "created_at": "2019-08-21T11:55:23.000Z", "text": "Pensamentos suicida", "id": "1164143959461040128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868914122691399682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143942520254465"], "created_at": "2019-08-21T11:55:19.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164143942520254465", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851090884947050497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164143888929611776"], "created_at": "2019-08-21T11:55:06.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "id": "1164143888929611776", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491575228"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143788937437184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pxizt", "id": "1090662279291564033"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:54:42.000Z", "text": "@pxizt Tem uma mina reclamando pq matou, quero ver ela no local se ela iria colocar num potinho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164143576055500801"}], "id": "1164143788937437184", "in_reply_to_user_id": "1090662279291564033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3300683051"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143773682720768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThiGuerra96", "id": "768604135063191553"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:54:39.000Z", "text": "RT @ThiGuerra96: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163957642957656066"}], "id": "1164143773682720768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180330714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164143752845414400"], "created_at": "2019-08-21T11:54:34.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "id": "1164143752845414400", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766872757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143673753448449"], "created_at": "2019-08-21T11:54:15.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164143673753448449", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567726169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anathaismatos", "id": "53691067"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143599216398336"], "created_at": "2019-08-21T11:53:57.000Z", "text": "@anathaismatos @aeciodepapelao Se fosse o filho dele um rapaz com problemas ele teria essa postura ao ser alvejado e morto com 6 tiros !!!!\nE Mariele quem matou !!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813896190173185"}], "id": "1164143599216398336", "in_reply_to_user_id": "53691067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363202705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164143474893107201"], "created_at": "2019-08-21T11:53:27.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164143474893107201", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830586276365684736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143466861010944"], "created_at": "2019-08-21T11:53:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164143466861010944", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306341580"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143451497271297"], "created_at": "2019-08-21T11:53:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164143451497271297", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189716296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143412783788033"], "created_at": "2019-08-21T11:53:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164143412783788033", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701495487979986946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143306244329478"], "created_at": "2019-08-21T11:52:47.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164143306244329478", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376337801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164143291153244160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:52:44.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164143291153244160", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720352250195935232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164143281690873863"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:52:41.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164143281690873863", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382676053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143266180292609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:52:38.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164143266180292609", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885255329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143173368762369"], "created_at": "2019-08-21T11:52:15.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "id": "1164143173368762369", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2776245667"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164143128493924353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:52:05.000Z", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1164143128493924353", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291478612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164143119056691201"], "created_at": "2019-08-21T11:52:02.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164143119056691201", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927122457894453248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164143109271371776"], "created_at": "2019-08-21T11:52:00.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164143109271371776", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92268369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164143055190024194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dankaruna", "id": "311513533"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "JuanespadasSVQ", "id": "1333463582630174722"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:51:47.000Z", "text": "@dankaruna @diariosevilla @JuanEspadasSVQ No sigas, que se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164133219987578880"}], "id": "1164143055190024194", "in_reply_to_user_id": "311513533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3236046975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164142910109093893"], "created_at": "2019-08-21T11:51:13.000Z", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164142910109093893", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143986199767527424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164142898121719809"], "created_at": "2019-08-21T11:51:10.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164142898121719809", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306029037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142890693644290"], "created_at": "2019-08-21T11:51:08.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164142890693644290", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002301289533984771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142874440736769"], "created_at": "2019-08-21T11:51:04.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164142874440736769", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993107509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142838432632833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:50:56.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164142838432632833", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285302513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164142809877794816"], "created_at": "2019-08-21T11:50:49.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164142809877794816", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2665049074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.3421, "type": "Other", "normalized_text": "ASeptiembreARV"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5ps48iCswp", "expanded_url": "http://atres.red/4ncii15177", "display_url": "atres.red/4ncii15177"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6DrNWiTi9q", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1164141286233976832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DrNWiTi9q", "media_key": "3_1164141262867435525"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "ASeptiembreARV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142651374997504"], "created_at": "2019-08-21T11:50:11.000Z", "text": "RT @DebatAlRojoVivo: \ud83d\udd34Casado ve \"suicida\" la propuesta de Podemos. #ASeptiembreARV \u25b6 https://t.co/5ps48iCswp https://t.co/6DrNWiTi9q", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164141286233976832"}], "id": "1164142651374997504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979322475497623552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142630504148993"], "created_at": "2019-08-21T11:50:06.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164142630504148993", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780089524273737728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/u8oWPzfhbl", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1164141286233976832", "display_url": "twitter.com/DebatAlRojoViv\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142628826468352"], "created_at": "2019-08-21T11:50:06.000Z", "text": "La propuesta de podemos es suicida para todos, para el es genial. https://t.co/u8oWPzfhbl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164141286233976832"}], "id": "1164142628826468352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088489821625073664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164142600552669186"], "created_at": "2019-08-21T11:49:59.000Z", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164142600552669186", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458468073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164142518323286016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MontesRomulo", "id": "1377954735668523008"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:49:39.000Z", "text": "@MontesRomulo @andrefran Algu\u00e9m falou em culpa aqui?\n\nColega preste aten\u00e7\u00e3o nas palavras e no que as pessoas comentam.\n\n N\u00e3o disse q algu\u00e9m tem culpa aqui. A quest\u00e3o \u00e9 COMEMORAR a morte...tendeu...se alegrar pq matou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164140422245040131"}], "id": "1164142518323286016", "in_reply_to_user_id": "837728183751491584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997624024791437313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dEOi2Lsoue", "expanded_url": "https://ift.tt/2MuLf90", "display_url": "ift.tt/2MuLf90"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142516049985536"], "created_at": "2019-08-21T11:49:39.000Z", "text": "Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n https://t.co/dEOi2Lsoue", "id": "1164142516049985536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3874050028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142503991418882"], "created_at": "2019-08-21T11:49:36.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164142503991418882", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269850962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142445573103617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:49:22.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164142445573103617", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268575658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164142313926529027"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:48:51.000Z", "text": "RT @suicida_lovatic: Estou com tanta vontade de desaparecer... Sinto-me cansada fisicamente e psicologicamente \ud83d\udc94", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164057269102874624"}], "id": "1164142313926529027", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866071615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142221970563072"], "created_at": "2019-08-21T11:48:29.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "id": "1164142221970563072", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586931120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164142175753576449"], "created_at": "2019-08-21T11:48:18.000Z", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "id": "1164142175753576449", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182081069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142164361846788"], "created_at": "2019-08-21T11:48:15.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1164142164361846788", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930939116589670400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164142134645219330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:48:08.000Z", "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "id": "1164142134645219330", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709852364178657280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "Eloa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164142065036529664"], "created_at": "2019-08-21T11:47:51.000Z", "text": "depois a menina aparecia na cal\u00e7ada do meu lado\ncomo se fosse tirada do v\u00eddeo\ne ela me lembrava a Eloa, aquela q o namorado matou h\u00e1 uns anos", "id": "1164142065036529664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041361797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142058543702016"], "created_at": "2019-08-21T11:47:50.000Z", "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1164142058543702016", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415441191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164142048464838656"], "created_at": "2019-08-21T11:47:47.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164142048464838656", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102261431699951616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141939031203841"], "created_at": "2019-08-21T11:47:21.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164141939031203841", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179407910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141930873335815"], "created_at": "2019-08-21T11:47:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164141930873335815", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525680374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5744, "type": "Organization", "normalized_text": "extrema"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.8905, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/b1R9xCoxKD", "expanded_url": "https://twitter.com/andoni08456580/status/1164141923654914053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b1R9xCoxKD", "media_key": "3_1164141919502524421"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141923654914053"], "created_at": "2019-08-21T11:47:17.000Z", "text": "@DebatAlRojoVivo Suicida es ir con la extrema derecha y PP, CS y VOX lo son de hecho. Si no quieren gobierno progresista lo dicen y explican porque. quiza son las \"Exigencias\" econ\u00f3micas. https://t.co/b1R9xCoxKD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164141286233976832"}], "id": "1164141923654914053", "in_reply_to_user_id": "237413314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942747188479909889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141676211912706"], "created_at": "2019-08-21T11:46:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164141676211912706", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480554926"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141631550971905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:46:08.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164141631550971905", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960878126992707584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141629399273473"], "created_at": "2019-08-21T11:46:07.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164141629399273473", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128238019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141610004865024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:46:03.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164141610004865024", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85719599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141502563606528"], "created_at": "2019-08-21T11:45:37.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164141502563606528", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289583635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141470380625920"], "created_at": "2019-08-21T11:45:29.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164141470380625920", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127023326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141343813394432"], "created_at": "2019-08-21T11:44:59.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164141343813394432", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49631017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141343767220225"], "created_at": "2019-08-21T11:44:59.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164141343767220225", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060512955811409921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9223, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5ps48iCswp", "expanded_url": "http://atres.red/4ncii15177", "display_url": "atres.red/4ncii15177"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6DrNWiTi9q", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1164141286233976832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DrNWiTi9q", "media_key": "3_1164141262867435525"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "ASeptiembreARV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141286233976832"], "created_at": "2019-08-21T11:44:45.000Z", "text": "\ud83d\udd34Casado ve \"suicida\" la propuesta de Podemos. #ASeptiembreARV \u25b6 https://t.co/5ps48iCswp https://t.co/6DrNWiTi9q", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164139722844901376"}], "id": "1164141286233976832", "in_reply_to_user_id": "237413314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "237413314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141285474799616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__CDuarte__", "id": "1061345354937962497"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:44:45.000Z", "text": "RT @__CDuarte__: Falar de atirador de elite que matou \u201cum\u201dsequestrador que estava em um \u00f4nibus com uma arma de BRINQUEDO a m\u00eddia fala, agor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163891169832644608"}], "id": "1164141285474799616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108046274434076672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141265857994753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:44:41.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164141265857994753", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755666737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141209360785410"], "created_at": "2019-08-21T11:44:27.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164141209360785410", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162930543387918337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141152859295744"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 174, "tag": "ASeptiembreARV"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:44:14.000Z", "text": "El se\u00f1or @pablocasado_ ve suicida la subida de impuestos a bancos, grandes empresas y grandes fortunas. Para \u00e9l es mejor ir a por a las clases medias/bajas... #ASeptiembreARV", "id": "1164141152859295744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189193723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141151596793856"], "created_at": "2019-08-21T11:44:13.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164141151596793856", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183033477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141102326276097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:44:02.000Z", "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "id": "1164141102326276097", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131266473408774145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141090037014529"], "created_at": "2019-08-21T11:43:59.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164141090037014529", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186601691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141076334223360"], "created_at": "2019-08-21T11:43:55.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163898943354355719"}], "id": "1164141076334223360", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14663646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141067278700544"], "created_at": "2019-08-21T11:43:53.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164141067278700544", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148003409653616642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164141060743938048"], "created_at": "2019-08-21T11:43:52.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164141060743938048", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976274098442719232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140986844491783"], "created_at": "2019-08-21T11:43:34.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164140986844491783", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4442645356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140967705948160"], "created_at": "2019-08-21T11:43:30.000Z", "text": "RT @NoticiasCaracol: Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164128918208749568"}], "id": "1164140967705948160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205420982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164140926358499329"], "created_at": "2019-08-21T11:43:20.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164140926358499329", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829465366602608640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140894938947589"], "created_at": "2019-08-21T11:43:12.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164140894938947589", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926815282248798208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140861350957057"], "created_at": "2019-08-21T11:43:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164140861350957057", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462413501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140780375744512"], "created_at": "2019-08-21T11:42:45.000Z", "text": "RT @dimacgarcia: @cynaramenezes Voc\u00ea est\u00e1 falando do governo do PT correto? Pois se formos falar dos trilh\u00f5es desviados, isso matou milhare\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164018037831475200"}], "id": "1164140780375744512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58446594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140759341305856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:42:40.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164140759341305856", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154313991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140738059341824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:42:35.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164140738059341824", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327944272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7Sw2QcxpHm", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/324667-estados-unidos-acusado-mayor-fraude-alimentos-organicos-suicidarse", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/324\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140707956891649"], "created_at": "2019-08-21T11:42:28.000Z", "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/7Sw2QcxpHm", "id": "1164140707956891649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522167973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140694539292672"], "created_at": "2019-08-21T11:42:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164140694539292672", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804884230694174720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140666588401665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:42:18.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164140666588401665", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026798454784315392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140662700347392"], "created_at": "2019-08-21T11:42:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164140662700347392", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620572268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140618160979968"], "created_at": "2019-08-21T11:42:06.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164140618160979968", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700987383089598465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140608312815617"], "created_at": "2019-08-21T11:42:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164140608312815617", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961613571636555776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140551115026433"], "created_at": "2019-08-21T11:41:50.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164140551115026433", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344700413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140448446853120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "2mais2sao5", "id": "810564384812662785"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:41:26.000Z", "text": "@2mais2sao5 @yanaazzz E matou se na sala depois", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164139515625295872"}], "id": "1164140448446853120", "in_reply_to_user_id": "810564384812662785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "854421620827582464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 65, "probability": 0.7547, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de educaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jorge54415450", "id": "920310107472351232"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140431652904960"], "created_at": "2019-08-21T11:41:22.000Z", "text": "RT @Jorge54415450: @LuisBareiro Pero si el Ministerio de educaci\u00f3n, ense\u00f1a que al suicida hay que garrotear..imaginate en el nivel en que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163925793002725376"}], "id": "1164140431652904960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860116921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140409049755649"], "created_at": "2019-08-21T11:41:16.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164140409049755649", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54298599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140402972221440"], "created_at": "2019-08-21T11:41:15.000Z", "text": "@crvlionheart Yo no entiendo el cine sin Escuadr\u00f3n Suicida, claramente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164140165616607233"}], "id": "1164140402972221440", "in_reply_to_user_id": "144615011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14286147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140349838827521"], "created_at": "2019-08-21T11:41:02.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164140349838827521", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194855495"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140329156698112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:40:57.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164140329156698112", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251166232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140322831654913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:40:56.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164140322831654913", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805055851904045060"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140311247015937"], "created_at": "2019-08-21T11:40:53.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164140311247015937", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310733223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140302560649216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:40:51.000Z", "text": "@monicabergamo N\u00e3o. \nNeutralizado nao \u00e9 sin\u00f4nimo de morto.\nSe ele tivesse se rendido tamb\u00e9m teria sido neutralizado, mas n\u00e3o morto.\nNo caso, como ele n\u00e3o se rendeu, a pol\u00edcia o matou para neutraliza-lo, salvando assim os inocentes.\nFez um bom trabalho!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829831466979329"}], "id": "1164140302560649216", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097821909243310080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140284386529282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "mario_mrsilvio", "id": "917493692"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:40:47.000Z", "text": "@CGuedes1906 @mario_mrsilvio O que se critica deputada do c\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia , e sim a vibra\u00e7\u00e3o de um representante do Estado, vibrando pela morte de um ser humano, al\u00e9m de homenagear o soldado que matou e ele ter ido na m\u00eddia , fazer sinal de Vit\u00f3ria , sua desvairada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164136197637201921"}], "id": "1164140284386529282", "in_reply_to_user_id": "51489815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1009152027761500160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140252002492417"], "created_at": "2019-08-21T11:40:39.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164137448047296512"}], "id": "1164140252002492417", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1103662782061391873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140170293260289"], "created_at": "2019-08-21T11:40:19.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164140170293260289", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082281844228456449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jornalaquipe", "id": "131227462"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "jornalaquipe", "id": "131227462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140051288264707"], "created_at": "2019-08-21T11:39:51.000Z", "text": "@jornalaquipe Imagine se nesse \u00f4nibus estivessem familiares do estagi\u00e1rio do @jornalaquipe,a mat\u00e9ria seria a mesma? Trag\u00e9dia nada! Apenas um vagabundo que,gra\u00e7as \u00e0 Deus,n\u00e3o matou inocentes devido a grande a\u00e7\u00e3o dos agentes de seguran\u00e7a.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164136308249374725"}], "id": "1164140051288264707", "in_reply_to_user_id": "131227462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1017065527368454144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140038487252993"], "created_at": "2019-08-21T11:39:48.000Z", "text": "ai eu amo meu senso de humor suicida", "id": "1164140038487252993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196400342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164140024620888070"], "created_at": "2019-08-21T11:39:45.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1164140024620888070", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65335866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139997886332933"], "created_at": "2019-08-21T11:39:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164139997886332933", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344436545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139944174063617"], "created_at": "2019-08-21T11:39:26.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164139944174063617", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156755322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139868483719169"], "created_at": "2019-08-21T11:39:07.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164139868483719169", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151707920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139812074479618"], "created_at": "2019-08-21T11:38:54.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164139812074479618", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113948091126829056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139802540814337"], "created_at": "2019-08-21T11:38:52.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164139802540814337", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000388273792045056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139777383444481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:38:46.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164139777383444481", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948784490478030849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139710983413760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giovannaBraga", "id": "66793192"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:38:30.000Z", "text": "@giovannaBraga Cavalos s\u00e3o animais mega sens\u00edveis!  Tanto que morrem de c\u00f3lica que n\u00f3s sofremos mas sobrevivemos.... se n\u00e3o matou ele, n\u00e3o deve te matar tbm kkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163917617423421440"}], "id": "1164139710983413760", "in_reply_to_user_id": "66793192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755102718075801600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164139682281721856"], "created_at": "2019-08-21T11:38:23.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164139682281721856", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1669469252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164139590145466370"], "created_at": "2019-08-21T11:38:01.000Z", "text": "@katjimenezr El fatalismo y la desesperanza parecieran ser los esp\u00edritus que definen la \u00e9poca. Hay una desestimaci\u00f3n radical de la l\u00f3gica, el conocimiento y la raz\u00f3n, y una actitud suicida cuyo af\u00e1n es, parad\u00f3jicamente, tener la raz\u00f3n y aparentar que sabe m\u00e1s que el otro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164135499201687552"}], "id": "1164139590145466370", "in_reply_to_user_id": "63495430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44706951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139587238879232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:38:00.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164139587238879232", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4825705641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139453021077504"], "created_at": "2019-08-21T11:37:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164139453021077504", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057783439737401346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/44eb0sXI5w", "expanded_url": "https://www.latinacorriere.it/donna-di-latina-aspirante-suicida-nel-modenese-salvata-dai-carabinieri/", "display_url": "latinacorriere.it/donna-di-latin\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NAXNZoh9nu", "expanded_url": "https://twitter.com/LatinaCorriere/status/1164139363015569408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAXNZoh9nu", "media_key": "3_1164139360142471168"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164139363015569408"], "created_at": "2019-08-21T11:37:07.000Z", "text": "Donna di Latina aspirante suicida nel Modenese, salvata dai carabinieri - https://t.co/44eb0sXI5w https://t.co/NAXNZoh9nu", "id": "1164139363015569408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205097632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139346733207558"], "created_at": "2019-08-21T11:37:03.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164139346733207558", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347884512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164139340701810688"], "created_at": "2019-08-21T11:37:02.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164139340701810688", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81862844"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164139289086779392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lorepregliasco", "id": "454423746"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "CorradoMor", "id": "2900976775"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:36:49.000Z", "text": "@lorepregliasco @CorradoMor Ma chi ha mai detto che non sa comunicare?\n\nPer le forze politiche in Parlamento ora andare a votare \u00e8 suicida. Andare tra qualche periodo rinvia il problema. E' meglio rompersi una gamba domani che rompersela oggi. Easy.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164135973116096512"}], "id": "1164139289086779392", "in_reply_to_user_id": "454423746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493292937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164139260011790337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:36:42.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164139260011790337", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760403761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139151500947456"], "created_at": "2019-08-21T11:36:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164139151500947456", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866054961481875456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139130428776449"], "created_at": "2019-08-21T11:36:12.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164139130428776449", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769853149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139121943691269"], "created_at": "2019-08-21T11:36:09.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164139121943691269", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155775635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/9iV5GCprKO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002432042787/posts/2402119653212413/", "display_url": "facebook.com/10000243204278\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139072295772160"], "created_at": "2019-08-21T11:35:58.000Z", "text": "Sobre o sequestro do \u00f4nibus ontem o que podemos dizer? O final foi perfeito sim, pois o rapaz era um suicida que tinha preten\u00e7\u00e3o de levar outras pessoas juntas... Perfeito pq negociaram muito para verificar o... https://t.co/9iV5GCprKO", "id": "1164139072295772160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158403325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138953785643008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:35:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164138953785643008", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346965976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138878699233281"], "created_at": "2019-08-21T11:35:11.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164138878699233281", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1383088146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138872198062080"], "created_at": "2019-08-21T11:35:10.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164138872198062080", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277607753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138867903094784"], "created_at": "2019-08-21T11:35:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164138867903094784", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767127955327811584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138844972879872"], "created_at": "2019-08-21T11:35:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164138844972879872", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3670084162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138793999437824"], "created_at": "2019-08-21T11:34:51.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "id": "1164138793999437824", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883065275620478976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138785954775040"], "created_at": "2019-08-21T11:34:49.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164138785954775040", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303344035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138769861287936"], "created_at": "2019-08-21T11:34:46.000Z", "text": "@jeanwyllys_real Ah claro. Se a Globo soubesse da exist\u00eancia desse ator perfeito antes desse ato suicida, certamente o teria contratado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836013569089536"}], "id": "1164138769861287936", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031345057922801669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138652957642754"], "created_at": "2019-08-21T11:34:18.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164138652957642754", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102318279874482178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Homem"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3066, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8861, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.8857, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.7557, "type": "Other", "normalized_text": "SaveSpiderMan"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 155, "tag": "SaveSpiderMan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138632757895168"], "created_at": "2019-08-21T11:34:13.000Z", "text": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, a Sony por querer acabar com Homem-Aranha ou a Warner Bros por acabar com todos os filmes da DC desde Esquadr\u00e3o Suicida #SaveSpiderMan", "id": "1164138632757895168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748229924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138533881286657"], "created_at": "2019-08-21T11:33:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164138533881286657", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3707002877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138515245993985"], "created_at": "2019-08-21T11:33:45.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164138515245993985", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360558230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138479716110338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:33:36.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164138479716110338", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845643344789299200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138409834631168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:33:20.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164138409834631168", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831659496174923777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138400703795202"], "created_at": "2019-08-21T11:33:18.000Z", "text": "RT @dimacgarcia: @cynaramenezes Voc\u00ea est\u00e1 falando do governo do PT correto? Pois se formos falar dos trilh\u00f5es desviados, isso matou milhare\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164018037831475200"}], "id": "1164138400703795202", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821498474000695296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164138336149221376"], "created_at": "2019-08-21T11:33:02.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164138336149221376", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715689925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138222621986816"], "created_at": "2019-08-21T11:32:35.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164138222621986816", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320514846"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138188698529792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:32:27.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164138188698529792", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037315388277710849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138159514501120"], "created_at": "2019-08-21T11:32:20.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164126934328074241"}], "id": "1164138159514501120", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59180558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138090232995841"], "created_at": "2019-08-21T11:32:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164138090232995841", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744378196347461632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138089582858240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rezakhan20", "id": "59436470"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:32:03.000Z", "text": "@Rezakhan20 Alg\u00fan d\u00eda se tendr\u00e1 que estudiar a fondo este comportamiento suicida del capitalismo. Y desde luego, la historia no dejara en buen lugar a quienes han sustentando todo este sistema.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164136933414580224"}], "id": "1164138089582858240", "in_reply_to_user_id": "59436470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "873964494187364352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138084214222850"], "created_at": "2019-08-21T11:32:02.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164138084214222850", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74044964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Rita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ritz_Goulart3", "id": "999950854064082944"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164138061950832645"], "created_at": "2019-08-21T11:31:57.000Z", "text": "@Ritz_Goulart3 N\u00e3o \u00e9 o mesmo video Rita.. O primeiro gajo suicidou se.. O segundo estava a tentar assaltar um cami\u00e3o e o cami\u00e3o atropelou o... \ud83e\udd22", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164119917999865857"}], "id": "1164138061950832645", "in_reply_to_user_id": "999950854064082944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144032738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164138028098641921"], "created_at": "2019-08-21T11:31:49.000Z", "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164138028098641921", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132729006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137953125392385"], "created_at": "2019-08-21T11:31:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164137953125392385", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403353297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137950969585665"], "created_at": "2019-08-21T11:31:30.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164137950969585665", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110137806934937601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164137931977740288"], "created_at": "2019-08-21T11:31:26.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164137931977740288", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720583173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8417, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137885093781505"], "created_at": "2019-08-21T11:31:15.000Z", "text": "A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSomos un pueblo suicida.", "id": "1164137885093781505", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "144893848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137881688035328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:31:14.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164137881688035328", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418780175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137852600508417"], "created_at": "2019-08-21T11:31:07.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164137852600508417", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536816510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137805141938182"], "created_at": "2019-08-21T11:30:56.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164137805141938182", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359738723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137665853362176"], "created_at": "2019-08-21T11:30:22.000Z", "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164137665853362176", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314876961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137626464595968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:30:13.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164137626464595968", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900774786736979969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137497162584064"], "created_at": "2019-08-21T11:29:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164137497162584064", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061629752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "crisisclim\u00e1tica"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/AnfnZuwne5", "expanded_url": "https://twitter.com/unep_espanol/status/1163925245960605698", "display_url": "twitter.com/unep_espanol/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laurarocha", "id": "22285286"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137479408144384"], "created_at": "2019-08-21T11:29:38.000Z", "text": "RT @laurarocha: Somos la \u00fanica especie que se suicida. Sigan con lo suyo #crisisclim\u00e1tica https://t.co/AnfnZuwne5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163969809907888142"}], "id": "1164137479408144384", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061792178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137386047156224"], "created_at": "2019-08-21T11:29:16.000Z", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164137386047156224", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343049366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137385959022593"], "created_at": "2019-08-21T11:29:16.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164137385959022593", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086664438676160512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137365641846784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:29:11.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164137365641846784", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315060220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137327003865088"], "created_at": "2019-08-21T11:29:02.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164137327003865088", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563689528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137225925341187"], "created_at": "2019-08-21T11:28:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164137225925341187", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227823842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137209852809216"], "created_at": "2019-08-21T11:28:34.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164137209852809216", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029004857213177857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137196116488192"], "created_at": "2019-08-21T11:28:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164137196116488192", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494678660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137140755865600"], "created_at": "2019-08-21T11:28:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164137140755865600", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521610409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137139468144641"], "created_at": "2019-08-21T11:28:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164137139468144641", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709534692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137127015342080"], "created_at": "2019-08-21T11:28:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164137127015342080", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641144618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137111936753669"], "created_at": "2019-08-21T11:28:10.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164137111936753669", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183662418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137067229700096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:28:00.000Z", "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "id": "1164137067229700096", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22671239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137005724393472"], "created_at": "2019-08-21T11:27:45.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1164137005724393472", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176898118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136998921224192"], "created_at": "2019-08-21T11:27:43.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164136998921224192", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240483268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136997201567750"], "created_at": "2019-08-21T11:27:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164136997201567750", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146612250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136990373269506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:27:41.000Z", "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "id": "1164136990373269506", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757971236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136980323553280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Enloquezco", "id": "275735948"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:27:39.000Z", "text": "@Enloquezco Arriba de 1 y arrastrndo la otra del manubrio... sin mirar siquiera cruzo el muy suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164136199495311360"}], "id": "1164136980323553280", "in_reply_to_user_id": "275735948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1601061884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136921947353090"], "created_at": "2019-08-21T11:27:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164136921947353090", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120366603974193157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136881149435904"], "created_at": "2019-08-21T11:27:15.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164136881149435904", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26158897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136864653152256"], "created_at": "2019-08-21T11:27:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164136864653152256", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572873355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136856835035138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:27:09.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164136856835035138", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535488538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Rpm0G3n0dg", "expanded_url": "https://twitter.com/VitaRegia/status/1164136811217772544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rpm0G3n0dg", "media_key": "3_1164136805186396161"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136811217772544"], "created_at": "2019-08-21T11:26:59.000Z", "text": "A\u00e7\u00e3o her\u00f3ica de sniper, salva 39 vidas de serem abatidas por um depressivo suicida que usava um rev\u00f3lver de brinquedo. Foram 6 tiros certeiros. Ser\u00e1 que recebeu 6 medalhas? https://t.co/Rpm0G3n0dg", "id": "1164136811217772544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082968541081538560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136768272252928"], "created_at": "2019-08-21T11:26:48.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164136768272252928", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723220907272069120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136746327650305"], "created_at": "2019-08-21T11:26:43.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164136746327650305", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072907779164307456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136735590232066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "felipefepacivil", "id": "235519679"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:26:41.000Z", "text": "RT @felipefepacivil: Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163909629862195211"}], "id": "1164136735590232066", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235519679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136723049304064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:26:38.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164136723049304064", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135158919"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136715306582016"], "created_at": "2019-08-21T11:26:36.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164136715306582016", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831100633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "papai noel"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/G41JBG8hC5", "expanded_url": "https://twitter.com/iluxsaro/status/1164136646826254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G41JBG8hC5", "media_key": "3_1164136625808510983"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136646826254336"], "created_at": "2019-08-21T11:26:19.000Z", "text": "Foda q ela \u00e9 linda e eu apenas papai noel suicida https://t.co/G41JBG8hC5", "id": "1164136646826254336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63818508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5237, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio Niter\u00f3i"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "SouJBeAcabou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136611946336256"], "created_at": "2019-08-21T11:26:11.000Z", "text": "Ainda sobre a Ponte Rio Niter\u00f3i...\nDepressivo- SUICIDA. \nPsicopata - HOMICIDA. \nSimples assim. \n\n#SouJBeAcabou", "id": "1164136611946336256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529388739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136601280233472"], "created_at": "2019-08-21T11:26:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164136601280233472", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132275693159616512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136599292207105"], "created_at": "2019-08-21T11:26:08.000Z", "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "id": "1164136599292207105", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982933316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136597555699714"], "created_at": "2019-08-21T11:26:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164136597555699714", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888818731350151168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136582171021313"], "created_at": "2019-08-21T11:26:04.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164136582171021313", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422593877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136581759938560"], "created_at": "2019-08-21T11:26:04.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164136581759938560", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81577736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136414197534720"], "created_at": "2019-08-21T11:25:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164136414197534720", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573794240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136397399384064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:25:20.000Z", "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "id": "1164136397399384064", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442809145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136397319655424"], "created_at": "2019-08-21T11:25:20.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164136397319655424", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303852903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136336166727681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:25:05.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164136336166727681", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212749008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136271226257414"], "created_at": "2019-08-21T11:24:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164136271226257414", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283633337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "faray_23", "id": "845293921706135552"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136249352957952"], "created_at": "2019-08-21T11:24:45.000Z", "text": "@faray_23 Conheceram se online. Encontraram se. Comeram se. Marta went crazy. Sequestrou a na propria casa. Matou se. The end.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163960276552691712"}], "id": "1164136249352957952", "in_reply_to_user_id": "845293921706135552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424619965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136146793881600"], "created_at": "2019-08-21T11:24:20.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164136146793881600", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963948513972375552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136118096408576"], "created_at": "2019-08-21T11:24:13.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164136118096408576", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913821386002616320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135929520492545"], "created_at": "2019-08-21T11:23:28.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164135929520492545", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129087779554643968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164135916778270721"], "created_at": "2019-08-21T11:23:25.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164135916778270721", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1557557558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135914089488384"], "created_at": "2019-08-21T11:23:25.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1164135914089488384", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149724782965006345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135856103481349"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:23:11.000Z", "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "id": "1164135856103481349", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275075282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135831247962114"], "created_at": "2019-08-21T11:23:05.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1164135831247962114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135820757995521"], "created_at": "2019-08-21T11:23:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164135820757995521", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402987425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135707838963712"], "created_at": "2019-08-21T11:22:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164135707838963712", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184769124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135680622112769"], "created_at": "2019-08-21T11:22:29.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164135680622112769", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566153900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135622497447941"], "created_at": "2019-08-21T11:22:15.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164135622497447941", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82072685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135612749946880"], "created_at": "2019-08-21T11:22:13.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164135612749946880", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027751336102768640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135444818399232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:21:33.000Z", "text": "@J_Zaragoza_ Si se suicida Vd. aumentar\u00e1 esa igualdad mundialmente, gracias.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164110084148011009"}], "id": "1164135444818399232", "in_reply_to_user_id": "715890348569010176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3015954966"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135373666172929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:21:16.000Z", "text": "RT @rmotta2: @BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164122134437945344"}], "id": "1164135373666172929", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982308963558612997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135364107354112"], "created_at": "2019-08-21T11:21:14.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164135364107354112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162916850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135357669138433"], "created_at": "2019-08-21T11:21:12.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164135357669138433", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450091370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135342640902145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:21:08.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164135342640902145", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149065404045807616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135332343889920"], "created_at": "2019-08-21T11:21:06.000Z", "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "id": "1164135332343889920", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362589433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135323804344320"], "created_at": "2019-08-21T11:21:04.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164135323804344320", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821702980974084101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135271484579841"], "created_at": "2019-08-21T11:20:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164135271484579841", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170731266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DHZPA70FBE", "expanded_url": "https://twitter.com/you_trend/status/1164116132632104960", "display_url": "twitter.com/you_trend/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 115, "tag": "MES"}, {"start": 116, "end": 131, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 132, "end": 146, "tag": "consultazioni"}, {"start": 147, "end": 159, "tag": "DirezionePD"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164135262382899202"], "created_at": "2019-08-21T11:20:49.000Z", "text": "Al di l\u00e0 di questo documento suicida vedo che anche qui c'\u00e8 zero riferimento alla riforma della Troika ...ehm, #MES #CrisiDiGoverno #consultazioni #DirezionePD https://t.co/DHZPA70FBE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164116132632104960"}], "id": "1164135262382899202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164135253704871937"], "created_at": "2019-08-21T11:20:47.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164135253704871937", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296509725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135252044001281"], "created_at": "2019-08-21T11:20:47.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164135252044001281", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975878303923015680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135236290191360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:20:43.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164135236290191360", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767715451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135128098103298"], "created_at": "2019-08-21T11:20:17.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "id": "1164135128098103298", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845407611172409344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135113271193600"], "created_at": "2019-08-21T11:20:14.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164135113271193600", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210224570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135104660353024"], "created_at": "2019-08-21T11:20:12.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "id": "1164135104660353024", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925267779648937985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135096397508609"], "created_at": "2019-08-21T11:20:10.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164135096397508609", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160014313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164135069273022464"], "created_at": "2019-08-21T11:20:03.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164135069273022464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110839973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.9121, "type": "Organization", "normalized_text": "F1"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Bull"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/99l96BWifH", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/automovilismo/formula-1-pierre-gasly-otro-piloto-se-nid2279374", "display_url": "lanacion.com.ar/deportes/autom\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135051774386176"], "created_at": "2019-08-21T11:19:59.000Z", "text": "Se viene un muerto en la F1. Los nazis de Red Bull nos entregar\u00e1n el cuerpo de un suicida, la ofrenda que da alas...\nhttps://t.co/99l96BWifH", "id": "1164135051774386176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174495489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134980810919937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jotaeme58", "id": "1230164336"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:19:42.000Z", "text": "RT @jotaeme58: @AdrianRavier y algo de razon tiene. si sera suicida esta sociedad que eligio a estos personajes hace 3 a\u00f1os y 8 meses para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163897428204019712"}], "id": "1164134980810919937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4814260083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134969704353793"], "created_at": "2019-08-21T11:19:40.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164134969704353793", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267889882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134929824960512"], "created_at": "2019-08-21T11:19:30.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164134929824960512", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998082668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134894697668608"], "created_at": "2019-08-21T11:19:22.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164126934328074241"}], "id": "1164134894697668608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193154088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134781208207361"], "created_at": "2019-08-21T11:18:55.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164134781208207361", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825413204318814208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZUIJoGwB2h", "expanded_url": "https://twitter.com/kelsxysant/status/1163243379033030663", "display_url": "twitter.com/kelsxysant/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134779123642372"], "created_at": "2019-08-21T11:18:54.000Z", "text": "Ten\u00eda 6 a\u00f1os cuando sent\u00ed el primer pensamiento suicida, hace 21 a\u00f1os... https://t.co/ZUIJoGwB2h", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163243379033030663"}], "id": "1164134779123642372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364361242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134714510315521"], "created_at": "2019-08-21T11:18:39.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164134714510315521", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175043831"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134700228796417"], "created_at": "2019-08-21T11:18:35.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1164134700228796417", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854766575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134643030994944"], "created_at": "2019-08-21T11:18:22.000Z", "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "id": "1164134643030994944", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351911465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134616091041792"], "created_at": "2019-08-21T11:18:15.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164134616091041792", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012469182359842816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3988, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "Terromoto"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134607631147009"], "created_at": "2019-08-21T11:18:13.000Z", "text": "@primerafuente1 Y Pisco,todos calladitos,porque se trataba del suicida Alan Garcia y el APRA.Lo peor fue que despues del Terromoto,el suicida Alan Garcia,no ha pasado nada...y se fueron a dormir.Esa es la Historia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164013662618738688"}], "id": "1164134607631147009", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134591923392513"], "created_at": "2019-08-21T11:18:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164134591923392513", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72730613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134557949530113"], "created_at": "2019-08-21T11:18:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164134557949530113", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961075893719519238"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134501242593280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:17:48.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164134501242593280", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415139106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134486122123265"], "created_at": "2019-08-21T11:17:44.000Z", "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "id": "1164134486122123265", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1735052077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134431264821248"], "created_at": "2019-08-21T11:17:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164134431264821248", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4187689019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134406266720256"], "created_at": "2019-08-21T11:17:25.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164134406266720256", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998616474112675841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134393755164675"], "created_at": "2019-08-21T11:17:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164134393755164675", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981666556097826818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134378743746562"], "created_at": "2019-08-21T11:17:19.000Z", "text": "@Mineiro_X3 @GardiniLivia @pedrocarmo55 isso sim, o que quero deixar claro que em situa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas como essas n\u00e3o tem q ter uma sensa\u00e7\u00e3o de voc\u00ea matou e est\u00e1 super feliz igual o prefeito fez, mas sim de um al\u00edvio pq sabia q poderia ser muito mais triste se deixasse rolar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164131766908674048"}], "id": "1164134378743746562", "in_reply_to_user_id": "2389686011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855173948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RJRodrigoAmorim", "id": "1093608808268656640"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134299660181505"], "created_at": "2019-08-21T11:17:00.000Z", "text": "@RJRodrigoAmorim @ggreenwald Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931242146029568"}], "id": "1164134299660181505", "in_reply_to_user_id": "1093608808268656640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080451267217031169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134146073145344"], "created_at": "2019-08-21T11:16:23.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164134146073145344", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173104603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134109842759682"], "created_at": "2019-08-21T11:16:15.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164134109842759682", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637149037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134093031976960"], "created_at": "2019-08-21T11:16:11.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164134093031976960", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396067708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134064611319809"], "created_at": "2019-08-21T11:16:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164134064611319809", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35859179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134015164534785"], "created_at": "2019-08-21T11:15:52.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164134015164534785", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492745065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164133886047207424"], "created_at": "2019-08-21T11:15:21.000Z", "text": "RT @Senosgui: a vao se fuder qm ta reclamando q a policia agiu e matou o cara q amea\u00e7ava 30 vidas, nunca vou comemorar morte de ningu\u00e9m mas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163879563132309505"}], "id": "1164133886047207424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163241458205417473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164133821601722370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Plusichan", "id": "54290369"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:15:06.000Z", "text": "@Plusichan sigue siendo un meme eso de que se suicida? xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164133475366187009"}], "id": "1164133821601722370", "in_reply_to_user_id": "54290369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301084359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164133760813686785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:14:51.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164133760813686785", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278067945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164133760754946050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:14:51.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1164133760754946050", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567540038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164133715825610752"], "created_at": "2019-08-21T11:14:41.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164133715825610752", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890441634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164133701225189377"], "created_at": "2019-08-21T11:14:37.000Z", "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164133701225189377", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101804719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164133635232059392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pasajera27", "id": "906687361177833472"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:14:21.000Z", "text": "RT @pasajera27: Cuando un se\u00f1or mayor mata a su mujer enferma y luego se suicida, es violencia de g\u00e9nero.\nCuando un se\u00f1or mayor mayor mata\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1115489750192984065"}], "id": "1164133635232059392", "public_metrics": {"retweet_count": 3019, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116303419021627393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164133613505585153"], "created_at": "2019-08-21T11:14:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164133613505585153", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222507783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "djanymonteiro10", "id": "3311953091"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164133613480370176"], "created_at": "2019-08-21T11:14:16.000Z", "text": "@djanymonteiro10 Uma gaja que supostamente se matou por ci\u00fames!! Anda a rolar a hist\u00f3ria no Twitter!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164085059642679296"}], "id": "1164133613480370176", "in_reply_to_user_id": "3311953091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3341680750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164133604923977729"], "created_at": "2019-08-21T11:14:14.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164133604923977729", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009023187"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164133543938842626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:14:00.000Z", "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "id": "1164133543938842626", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127260149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164133520589152256"], "created_at": "2019-08-21T11:13:54.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164133520589152256", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732730588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "drg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HaruKaizo", "id": "301084359"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164133475366187009"], "created_at": "2019-08-21T11:13:43.000Z", "text": "@HaruKaizo el drg siempre muere o se suicida, es un hecho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164126918750457856"}], "id": "1164133475366187009", "in_reply_to_user_id": "301084359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54290369"}], "includes": {"users": [{"location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "Marcia Vogt\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1333, "tweet_count": 104872, "listed_count": 55}, "username": "Marcia211251", "id": "2377137219"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "Em\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"verified": false, "name": "Adriana \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 246, "tweet_count": 10769, "listed_count": 0}, "username": "adrianansales", "id": "856589066300686336"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "beLLa", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "username": "bellaffc_", "id": "2963171511"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "verified": false, "name": "\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 470, "tweet_count": 23243, "listed_count": 0}, "username": "F_Foles06", "id": "779013763739639809"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Gleydson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 561, "tweet_count": 25808, "listed_count": 0}, "username": "JGF2009", "id": "41633935"}, {"location": "London, Canada", "verified": false, "name": "Gabi Registro , I write fanfics, not tragedies", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 535, "tweet_count": 30446, "listed_count": 10}, "username": "Shellby_tr", "id": "10559742"}, {"location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "username": "diogosj", "id": "178937349"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 182, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "username": "xxalenc4r", "id": "820715173233197056"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Camis \ud83e\udef0\ud83c\udffe 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 726, "tweet_count": 53792, "listed_count": 1}, "username": "SraBorgesAmaro", "id": "347315775"}, {"location": "CUBA", "verified": false, "name": "Hery Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "username": "suarez_hery", "id": "1080305252396609536"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LeoRaposa2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 4813, "tweet_count": 153882, "listed_count": 33}, "username": "leoraposa", "id": "2358763048"}, {"verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"location": "\u00a1Leed mis obras, os gustar\u00e1n!", "verified": false, "name": "Yamiyuki Kuroi", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 204, "tweet_count": 218068, "listed_count": 14}, "username": "YamiyukiKuroi", "id": "396453128"}, {"verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 73, "tweet_count": 24012, "listed_count": 3}, "username": "plmartinz", "id": "1627793785"}, {"location": "Bahia", "verified": false, "name": "Sinos em ingl\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 496, "tweet_count": 85149, "listed_count": 2}, "username": "HeavenBells2", "id": "38745201"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "J\u00falia Magalh\u00e3es \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1156, "tweet_count": 25874, "listed_count": 9}, "username": "juh_maagalhaes", "id": "300622234"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Climaco", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 4832, "tweet_count": 14918, "listed_count": 1}, "username": "selucli", "id": "52532597"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 450, "tweet_count": 22753, "listed_count": 0}, "username": "Niaolivera154", "id": "2411524800"}, {"location": "villaguay,entre rios ", "verified": false, "name": "Antonella .", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 766, "tweet_count": 88471, "listed_count": 1}, "username": "LaraPaysse1", "id": "1604859776"}, {"location": "Genova Italia", "verified": false, "name": "tiziana campodoni", "public_metrics": {"followers_count": 16959, "following_count": 3976, "tweet_count": 293446, "listed_count": 397}, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Franco Maria Fontana", "public_metrics": {"followers_count": 45085, "following_count": 6588, "tweet_count": 152461, "listed_count": 379}, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"location": "Konoha ", "verified": false, "name": "nezuko", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 343, "tweet_count": 36487, "listed_count": 0}, "username": "LostAngeLittle", "id": "1047279946136244225"}, {"location": "Tatu\u00ed, Brasil", "verified": true, "name": "Bryanna Nasck", "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}, {"verified": false, "name": "Jupter\u2077 \ud83d\udcfa The Boys", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 4992, "tweet_count": 227068, "listed_count": 34}, "username": "sailornammie", "id": "795089303680458752"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "D\u00e9bora Motta", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 189, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "username": "dedemtt", "id": "147318914"}, {"verified": false, "name": "Deise Monsores", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2136, "tweet_count": 70703, "listed_count": 12}, "username": "DeiseMg21", "id": "1538869537"}, {"location": "Avellino, Campania", "verified": false, "name": "Gianfranco Rotondi", "public_metrics": {"followers_count": 34027, "following_count": 6104, "tweet_count": 54067, "listed_count": 286}, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"verified": false, "name": "nonsonpago", "public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 3355, "tweet_count": 406829, "listed_count": 134}, "username": "nonsonpago1", "id": "2303644001"}, {"location": "CABA - Argentina", "verified": false, "name": "S\u00ed vis pacem parabellum", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 852, "tweet_count": 68145, "listed_count": 1}, "username": "Anibal_EF", "id": "1470011563"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "mv.", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 424, "tweet_count": 152073, "listed_count": 2}, "username": "mvmmqt", "id": "991545788"}, {"verified": false, "name": "Su B", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 88, "tweet_count": 5618, "listed_count": 0}, "username": "sugarotita", "id": "84916464"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "ana soares #modap\u00e9noch\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 20584, "following_count": 511, "tweet_count": 34691, "listed_count": 274}, "username": "modapenochao", "id": "34259221"}, {"location": "Piracicaba, SP", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Perina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1487, "tweet_count": 145297, "listed_count": 2}, "username": "angelica_perina", "id": "595966412"}, {"location": "S\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "Loy....", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 2830, "tweet_count": 182338, "listed_count": 0}, "username": "Loydgh", "id": "332259741"}, {"verified": false, "name": "[g]ustavo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 513, "tweet_count": 655, "listed_count": 2}, "username": "gustavo_13", "id": "66443030"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Silva", "public_metrics": {"followers_count": 8062, "following_count": 8251, "tweet_count": 15857, "listed_count": 2}, "username": "CarlosSCBoffa", "id": "1038147650506444801"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ChuteiraTemQSerPreta\u26ab\ud83d\udd34\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4626, "tweet_count": 242163, "listed_count": 19}, "username": "robsonsodre10", "id": "1392120913"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "verified": false, "name": "Elcivanni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf04", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 1108, "tweet_count": 129929, "listed_count": 0}, "username": "elcivanni", "id": "67958005"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Eduarda est\u00e1 estudando", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 645, "tweet_count": 51186, "listed_count": 8}, "username": "eu_m_eduarda", "id": "2740305378"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Fl\u00e1via Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 811, "tweet_count": 40306, "listed_count": 1}, "username": "Flavia_Pinalli", "id": "985668065219284992"}, {"location": "Alasca, USA", "verified": false, "name": "Andreia Noibe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 549, "tweet_count": 51388, "listed_count": 1}, "username": "noibe", "id": "28212418"}, {"location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Maritte Viera\ud83c\udf3c\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 72, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "username": "MaritteV4", "id": "1086519163819081728"}, {"location": "Misiones", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 960, "tweet_count": 16294, "listed_count": 2}, "username": "analiamorgenst", "id": "1650369768"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Coronel Div\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 6406, "following_count": 7020, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}, "username": "gdiverio", "id": "50770457"}, {"verified": false, "name": "Kirtash", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 565, "tweet_count": 33081, "listed_count": 2}, "username": "Sr_Shimada_", "id": "543820088"}, {"verified": false, "name": "Artilheiro \u26bd\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 229, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "username": "CartachoJunior", "id": "1107839352430837762"}, {"location": "Necochea, Argentina", "verified": false, "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 3018, "tweet_count": 343857, "listed_count": 7}, "username": "soyheimdal", "id": "263649751"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "CRIS", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 95, "tweet_count": 62088, "listed_count": 2}, "username": "23rennanzytoh", "id": "185398853"}, {"location": "Rio de janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcf9\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udcf7\u00e3\ud835\udcf8 \u00e9 \ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf7\ud835\udcee", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 836, "tweet_count": 16868, "listed_count": 7}, "username": "GuiNassaj", "id": "53284750"}, {"location": "brazil https://youtu.be/3YqPKL", "verified": false, "name": "stef", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 594, "tweet_count": 374187, "listed_count": 121}, "username": "asmrsteff", "id": "117398708"}, {"location": "Estou aqui", "verified": false, "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2972, "tweet_count": 169382, "listed_count": 0}, "username": "rc_ssmartins", "id": "2320480067"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}, {"verified": false, "name": "Diana Genes", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 495, "tweet_count": 23938, "listed_count": 1}, "username": "DiGe20", "id": "1539405691"}, {"location": "En una Pokebola.", "verified": false, "name": "Forever tekorei", "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CARLOS HUAPAYA", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 514, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "username": "karlosmep", "id": "100495943"}, {"verified": false, "name": "Tia do Zapp", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 672, "tweet_count": 15886, "listed_count": 0}, "username": "Tiadozapp", "id": "806192129668239360"}, {"location": "Belo Horizonte - Brazil", "verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd60\u00ae \ud83c\udfd5\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 10267, "following_count": 11259, "tweet_count": 149633, "listed_count": 1}, "username": "giovanifreitas1", "id": "37414040"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678903, "listed_count": 10}, "username": "solorepublicaMM", "id": "146604880"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}, {"location": "BRASIL", "verified": false, "name": "mayra araujo", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 503, "tweet_count": 14783, "listed_count": 0}, "username": "MayraAraujo32", "id": "437559626"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "HJ. PIST\u00d3RIO", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 395, "tweet_count": 15749, "listed_count": 0}, "username": "pistorioms", "id": "914317280867176448"}, {"location": "Brooklin ", "verified": false, "name": "Gui", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 385, "tweet_count": 20579, "listed_count": 0}, "username": "gui_brbs", "id": "3539733255"}, {"verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 101, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "username": "Leonard30109873", "id": "1156924545032437760"}, {"verified": false, "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3184, "tweet_count": 215444, "listed_count": 1}, "username": "tavares1958", "id": "356403390"}, {"location": "Fran\u00e7a", "verified": false, "name": "artista em constru\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 201, "tweet_count": 83293, "listed_count": 8}, "username": "dandradis", "id": "227120962"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "pregui\u00e7osa y gaiata", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1441, "tweet_count": 8410, "listed_count": 1}, "username": "spnsensx", "id": "756180760092999680"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Radio Fe y Alegr\u00eda Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 204, "tweet_count": 23227, "listed_count": 44}, "username": "RadioFyA1300AM", "id": "331637919"}, {"location": "021 - ZN ", "verified": false, "name": "BlendacomL", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 296, "tweet_count": 15876, "listed_count": 0}, "username": "blendanuness", "id": "3142004950"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Antonietta Tosca", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 201, "tweet_count": 33170, "listed_count": 0}, "username": "ToscaAntonietta", "id": "1128056061552934912"}, {"location": "Italia, Roma", "verified": false, "name": "Davide Barillari", "public_metrics": {"followers_count": 39107, "following_count": 2397, "tweet_count": 49582, "listed_count": 198}, "username": "BarillariDav", "id": "107517248"}, {"verified": false, "name": "gabriela anti K...", "public_metrics": {"followers_count": 6372, "following_count": 6230, "tweet_count": 316080, "listed_count": 28}, "username": "GabrielaAnti", "id": "2563924904"}, {"verified": false, "name": "Nico", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 507, "tweet_count": 6404, "listed_count": 3}, "username": "nicouseiro", "id": "186973519"}, {"location": "Dormindo ", "verified": false, "name": "Liazinha", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1225, "tweet_count": 58670, "listed_count": 0}, "username": "Jhuuh13", "id": "971047772504907777"}, {"verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1721, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}, "username": "MPaula_Tw", "id": "1075954486022160385"}, {"verified": false, "name": "Jessica Ecard \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 868, "tweet_count": 21879, "listed_count": 0}, "username": "ecardjessica", "id": "3178433535"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Flagelo Estelar Radahn", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 141, "tweet_count": 8498, "listed_count": 0}, "username": "miguelgueedes", "id": "792086589572845568"}, {"location": "Departamento Medico", "verified": false, "name": "CH\ud83d\ude2dRA VALDIVIA", "public_metrics": {"followers_count": 7090, "following_count": 891, "tweet_count": 130618, "listed_count": 13}, "username": "CHORAVALDIVIA", "id": "1458514188"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Paula \ud83e\udd85\ud83d\udc31 \ud83e\udd89 \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 3629, "tweet_count": 43255, "listed_count": 5}, "username": "paula_botto", "id": "730627604"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Silvio  Mode", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3551, "tweet_count": 45568, "listed_count": 7}, "username": "sfpmode", "id": "77453749"}, {"location": "Bite my shiny metal ass!!", "verified": false, "name": "Bender Bending Rodriguez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2622, "tweet_count": 45769, "listed_count": 9}, "username": "bender__bending", "id": "289057647"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "DonnaFurlan17", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2574, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "username": "DonnaFurlan17", "id": "984743348429828096"}, {"location": "s\u00f3 sei que nada sei ", "verified": false, "name": "Bela Bing", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 563, "tweet_count": 72640, "listed_count": 6}, "username": "mynameisgroot", "id": "3932309242"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Debora AZA", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1823, "tweet_count": 15175, "listed_count": 0}, "username": "Debora41158118", "id": "1060936093225365504"}, {"verified": false, "name": "MGDollcce", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 5052, "tweet_count": 507988, "listed_count": 8}, "username": "nela_godoy", "id": "844660166276628480"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "OSCAR Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 8861, "following_count": 8819, "tweet_count": 33922, "listed_count": 1}, "username": "oscar_orion", "id": "215383997"}, {"verified": false, "name": "Fidelia", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 560, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "username": "MilagroRBO", "id": "753973009204056064"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "@Guaritoto\u270d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 20422, "following_count": 17765, "tweet_count": 206663, "listed_count": 63}, "username": "Guaritoto", "id": "49622856"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud835\udd3b\ud835\udd63\ud835\udd52. \ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd64 \ud83e\ude7a", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 298, "tweet_count": 13283, "listed_count": 0}, "username": "Anikarijackie", "id": "63894917"}, {"verified": false, "name": "alita", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 772, "tweet_count": 33884, "listed_count": 2}, "username": "coldbrewgde", "id": "336913317"}, {"verified": false, "name": "Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 394, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "username": "Amaro46588776", "id": "1080493626231324672"}, {"location": "Viana, Brasil", "verified": false, "name": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia e Liberdade - 22", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 561, "tweet_count": 36714, "listed_count": 1}, "username": "ValdenirSaith", "id": "3524331917"}, {"verified": false, "name": "Kristinne Haner", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 57, "tweet_count": 7326, "listed_count": 4}, "username": "Swift_gurl", "id": "865678247094308864"}, {"verified": false, "name": "Pandora.", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 45, "tweet_count": 12353, "listed_count": 2}, "username": "PandoraDash", "id": "801082008415989760"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Luiz de Morais", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 992, "tweet_count": 37984, "listed_count": 1}, "username": "backande", "id": "2590076979"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "Flavio Mandrilli", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 4979, "tweet_count": 108457, "listed_count": 1}, "username": "FlavioFamsafe", "id": "792107946125758465"}, {"verified": false, "name": "El Tano Ferro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 1006, "tweet_count": 26629, "listed_count": 11}, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}, {"location": "Vassouras, Brasil", "verified": false, "name": "Thaixx olimpider \ud83c\udfc5", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 313, "tweet_count": 16718, "listed_count": 0}, "username": "lsmtha", "id": "2895151233"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Bi \ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 27, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "username": "bi_15nogueira_", "id": "786984559288147969"}, {"verified": false, "name": "Gilbertodiaz1", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1355, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "username": "Gilbertodiaz111", "id": "1073601928087646209"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Ivan Villanueva", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 528, "tweet_count": 133850, "listed_count": 0}, "username": "ivnvc", "id": "382786670"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Rita Rafaeli \ud83e\udd5b# FechadaComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 4879, "tweet_count": 67132, "listed_count": 1}, "username": "RitaCRafaeli", "id": "132191329"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Hilva Santa Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 85, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "username": "hilvinha", "id": "260499420"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "LULU", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 246, "tweet_count": 43305, "listed_count": 0}, "username": "oficialdalulu", "id": "286773836"}, {"location": "Limoeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lim\u00e3o Tahiti", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70007, "listed_count": 1}, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"location": "BRAZIL- South", "verified": false, "name": "Jefferson A. C. Venancio", "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 4657, "tweet_count": 21195, "listed_count": 0}, "username": "JeffersondeACV1", "id": "1057675189494923265"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Sulamita Cardoso2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 1998, "tweet_count": 90194, "listed_count": 1}, "username": "sullacard", "id": "4843080442"}, {"location": "mx7\ud83d\udda4 she/her\u2728", "verified": false, "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00\u2661; ia", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 2296, "tweet_count": 51146, "listed_count": 10}, "username": "ckfuego", "id": "2692943995"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Odair Silva", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 689, "tweet_count": 55574, "listed_count": 1}, "username": "odairjdasilva", "id": "1875876152"}, {"location": "Puerto Madryn, Argentina", "verified": false, "name": "Carlos Alfredo Montes de Oca", "public_metrics": {"followers_count": 5351, "following_count": 5890, "tweet_count": 101966, "listed_count": 1}, "username": "CarlosA88119991", "id": "882850708701270017"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Kto", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1212, "tweet_count": 50813, "listed_count": 5}, "username": "JLMKTO", "id": "189243287"}, {"verified": false, "name": "Guglielmo Zambetti", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 646, "tweet_count": 43635, "listed_count": 0}, "username": "GuglielmoZambe2", "id": "800260353233854464"}, {"location": "mai nello stesso luogo", "verified": true, "name": "Vittorio Sgarbi", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Santos", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 3807, "tweet_count": 53969, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel_2049", "id": "92268369"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Cesar Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6862, "following_count": 7395, "tweet_count": 97056, "listed_count": 1}, "username": "Ce21h", "id": "1103662782061391873"}, {"location": "Chile, melipilla", "verified": false, "name": "Aleks Simon", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 561, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "username": "Shimon94", "id": "159597389"}, {"location": "\nOmicron Persei 8\u00a0", "verified": false, "name": "Torombolo", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 820, "tweet_count": 97779, "listed_count": 10}, "username": "_SSFE_", "id": "2233030460"}, {"verified": false, "name": "Hella", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 131, "tweet_count": 6907, "listed_count": 0}, "username": "helenadeatenas", "id": "871512248770056197"}, {"location": "Altamira, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Gl\u00fcck", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 540, "tweet_count": 43344, "listed_count": 0}, "username": "gluck_marcos", "id": "1040751790076112900"}, {"verified": false, "name": "RitaMaria_1718\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4967, "tweet_count": 130952, "listed_count": 1}, "username": "1718Ritamaria", "id": "1065673154406830080"}, {"verified": false, "name": "Patriota do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 979, "tweet_count": 19696, "listed_count": 0}, "username": "EdsonMannrich", "id": "1054492906961154048"}, {"verified": false, "name": "Tomarok", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3697, "tweet_count": 127372, "listed_count": 1}, "username": "Tomarok75", "id": "2729992692"}, {"verified": false, "name": "Thyago Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1507, "tweet_count": 12678, "listed_count": 0}, "username": "Thyagolc", "id": "179662532"}, {"verified": false, "name": "PoeminhasPoemeus", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "username": "PPoemeus", "id": "1163070168945299456"}, {"verified": false, "name": "MariMario", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2049, "tweet_count": 267013, "listed_count": 2}, "username": "MariMario1", "id": "1088748639349100544"}, {"verified": false, "name": "m@verick", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "quiri", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 206, "tweet_count": 13978, "listed_count": 0}, "username": "peedroquirino", "id": "334326259"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3161, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "username": "Beleenchi2", "id": "1068480086297505792"}, {"verified": false, "name": "Atomic Raccoon", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Peter \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 4992, "tweet_count": 80498, "listed_count": 1}, "username": "CornejoLacroix", "id": "321744493"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Grace \ud83d\udc9a \u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 10532, "tweet_count": 31627, "listed_count": 3}, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}, {"location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "verified": false, "name": "Lili Centuri\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 409, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "username": "LiliCentu", "id": "296605474"}, {"location": "BALNER\u00c1RIO CAMBURI\u00da - SC", "verified": false, "name": "BETO COSTA 59 @Jairbolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 4427, "following_count": 4629, "tweet_count": 81529, "listed_count": 1}, "username": "beto_costa59", "id": "1017918005005750272"}, {"verified": false, "name": "Letymon", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 412, "tweet_count": 34716, "listed_count": 0}, "username": "letymon1", "id": "819274581525614611"}, {"verified": false, "name": "Keilla Santana", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 147, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "username": "KeillaSantana2", "id": "4471463055"}, {"location": " S\u00e3o Paulo\ud83d\udeec Paulo Afonso - Ba", "verified": false, "name": "Prof. Fl\u00e1vio P. de Deus \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\u2934\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 586, "tweet_count": 19624, "listed_count": 3}, "username": "obrflaviodedeus", "id": "514879639"}, {"verified": true, "name": "Fala Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138178, "following_count": 78, "tweet_count": 45358, "listed_count": 98}, "username": "falabrasil", "id": "2746372861"}, {"location": "cwb", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 507, "tweet_count": 1957, "listed_count": 0}, "username": "oquemanu", "id": "937901026077822977"}, {"verified": false, "name": "Alicit Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 425, "tweet_count": 23850, "listed_count": 0}, "username": "AliciaS95195305", "id": "898629938013773824"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Linghston", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 792, "tweet_count": 19782, "listed_count": 0}, "username": "linghston", "id": "1025855026152005637"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 1631, "tweet_count": 40391, "listed_count": 5}, "username": "t_sweet13", "id": "1428884930"}, {"location": "betty\u2019s garden", "verified": false, "name": "starbucks lovers", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 650, "tweet_count": 134918, "listed_count": 22}, "username": "bananaofswift", "id": "1149168787"}, {"verified": false, "name": "x-tella", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 747, "tweet_count": 26879, "listed_count": 0}, "username": "stella_pufavo", "id": "3129723029"}, {"verified": false, "name": "Careless", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1211, "tweet_count": 9246, "listed_count": 1}, "username": "oscarluchiflest", "id": "364015536"}, {"location": "Lan\u00fas Este, Bs.As., Argentina", "verified": false, "name": "Margarita Varela \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12352, "following_count": 11940, "tweet_count": 706231, "listed_count": 58}, "username": "MagaritaVarela", "id": "1424382415"}, {"location": "peru", "verified": false, "name": "DAGOBERTO ROMERO R.", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2631, "tweet_count": 107317, "listed_count": 0}, "username": "Derr26", "id": "267949490"}, {"location": "Grosseto", "verified": false, "name": "la vispa teresa", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 2380, "tweet_count": 39256, "listed_count": 2}, "username": "lpmichela", "id": "995840042"}, {"location": "ele/elu | he/they \ud83d\udeabz\u00e9 povin\ud83d\udeab", "verified": false, "name": "mundinho taika waititi BR", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 2057, "tweet_count": 113277, "listed_count": 2}, "username": "stonedmagnus", "id": "2326608561"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "malo targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 426, "tweet_count": 21470, "listed_count": 0}, "username": "youngsadnesss", "id": "4801792395"}, {"location": "Washington, USA", "verified": false, "name": "@idnahon", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 3425, "tweet_count": 348683, "listed_count": 0}, "username": "idnahon", "id": "773697788681084928"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "CHRISS", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}, {"location": "sp.", "verified": false, "name": "RED bibi \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1196, "tweet_count": 36364, "listed_count": 4}, "username": "bibiredfield", "id": "96488157"}, {"location": "Dubai", "verified": false, "name": "13ia", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 706, "tweet_count": 71819, "listed_count": 8}, "username": "biapaaixao", "id": "93172327"}, {"location": "Ubatuba, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Longo Neto", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4999, "tweet_count": 109974, "listed_count": 2}, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}, {"verified": false, "name": "Mniella", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 266, "tweet_count": 28930, "listed_count": 0}, "username": "marceniella", "id": "2520355542"}, {"location": "37.393456,-5.969465", "verified": false, "name": "Jose Pedro Carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 310, "tweet_count": 16308, "listed_count": 9}, "username": "jpcarvajal2005", "id": "86611508"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 2078, "tweet_count": 104861, "listed_count": 0}, "username": "FantasmaCab", "id": "1873925863"}, {"verified": false, "name": "\u13d4\ud83c\udde6\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 4991, "tweet_count": 211333, "listed_count": 3}, "username": "washingtonncp", "id": "234084422"}, {"location": "Fernando de la Mora, Paraguay ", "verified": false, "name": "Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 285, "tweet_count": 28757, "listed_count": 0}, "username": "almada_ch", "id": "941870047114547200"}, {"location": "Hell", "verified": false, "name": "Futura Santa do Altar", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 139, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}, "username": "oliveiraatoa", "id": "1099759392059215872"}, {"verified": false, "name": "p i k a c h u", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 592, "tweet_count": 11620, "listed_count": 1}, "username": "smthonurmind", "id": "787512583909769216"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Tinoco", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 516, "tweet_count": 31584, "listed_count": 4}, "username": "Dretinoco", "id": "80600315"}, {"location": "Washington, DC and Brasilia ", "verified": true, "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 211888, "following_count": 1036, "tweet_count": 20077, "listed_count": 249}, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 169, "tweet_count": 20650, "listed_count": 0}, "username": "marianamarysa", "id": "773214663588872192"}, {"location": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "verified": false, "name": "Desativada por uns tempos", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 365, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "username": "nahsabesnada", "id": "1063889413678219264"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thein\u00e1 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 328, "tweet_count": 11813, "listed_count": 0}, "username": "ThaindeSouza5", "id": "4506064763"}, {"location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "amanda de orleans e bragan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 224, "tweet_count": 33457, "listed_count": 1}, "username": "Amandademlo", "id": "399722482"}, {"location": "La Serena - Chile", "verified": false, "name": "Mario Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1955, "tweet_count": 20776, "listed_count": 1}, "username": "mariofuentes", "id": "39013489"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"verified": false, "name": "Stefano Maui Nicoletti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 336, "tweet_count": 263, "listed_count": 2}, "username": "stefanomaui", "id": "474289533"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 692, "tweet_count": 121273, "listed_count": 6}, "username": "daorabee", "id": "149257752"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlitos \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 504, "tweet_count": 8326, "listed_count": 2}, "username": "_Carlos_GB", "id": "3702259398"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alejo Vidal-Quadras", "public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf04", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1729, "tweet_count": 4676, "listed_count": 0}, "username": "Joribeiro_16", "id": "2155672334"}, {"location": "Alaska, MI", "verified": false, "name": "Eva Fern\u00e1ndez D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 852, "tweet_count": 67238, "listed_count": 1}, "username": "EvaFernndezDvi2", "id": "847452144500211712"}, {"verified": false, "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Suzana", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 199, "tweet_count": 40986, "listed_count": 0}, "username": "porrafah_", "id": "3059619539"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Wesley", "public_metrics": {"followers_count": 5589, "following_count": 4988, "tweet_count": 173632, "listed_count": 6}, "username": "MarcosVenezuel", "id": "2460610110"}, {"verified": false, "name": "Soy del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5278, "tweet_count": 381536, "listed_count": 46}, "username": "malakaras", "id": "846517759"}, {"verified": false, "name": "Wednesday", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 254, "tweet_count": 10715, "listed_count": 0}, "username": "joanafernando24", "id": "1030934670274428929"}, {"location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "R. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 550, "tweet_count": 19009, "listed_count": 0}, "username": "eurafa_crf", "id": "4065141315"}, {"location": "Lugar, Nenhum", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 4042, "tweet_count": 4772, "listed_count": 9}, "username": "mgramos6", "id": "537708174"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "veluni49 FOR\u00c7A PRESIDENTE.", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 4954, "tweet_count": 32435, "listed_count": 1}, "username": "veluni49", "id": "1058001292210122755"}, {"location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "name": "N\u00f3ris Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 8278, "following_count": 9062, "tweet_count": 221839, "listed_count": 3}, "username": "norisregina", "id": "114342003"}, {"location": "Mogi das Cruzes - SP", "verified": false, "name": "Antonio Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 38", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 790, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}, "username": "divegomes", "id": "55533910"}, {"location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Jemi", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 461, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}, "username": "jemicasco", "id": "1002871671173320705"}, {"location": "Xavihernandez", "verified": false, "name": "NICOLE GALEANO M", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 460, "tweet_count": 34028, "listed_count": 1}, "username": "Nicolegaleano28", "id": "952269386492018690"}, {"verified": false, "name": "Brazil, I am devastated \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 605, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "username": "Jessicaacns", "id": "868462792881438720"}, {"verified": false, "name": "Cayetana7", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 119, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}, "username": "RocioCornet2", "id": "1161386525822787585"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 5875, "tweet_count": 67123, "listed_count": 36}, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}, {"verified": false, "name": "Achon", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 664, "tweet_count": 39987, "listed_count": 0}, "username": "AchonMaira", "id": "1031781685"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "REGINA DINIZ OUTEIRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1379, "tweet_count": 140402, "listed_count": 15}, "username": "REGINAOUTEIRO", "id": "91989624"}, {"location": "Machado, Brasil", "verified": false, "name": "Marcus Werner\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 5215, "following_count": 5533, "tweet_count": 56976, "listed_count": 0}, "username": "nettoodt", "id": "1580225550"}, {"verified": false, "name": "grazi", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 164, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "username": "poxagrazela", "id": "2866705679"}, {"verified": false, "name": "Juan Quijano Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}, "username": "Jquijanopacheco", "id": "149182781"}, {"location": "New York / Lima", "verified": false, "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "herbert mujica rojas", "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 4058, "tweet_count": 15028, "listed_count": 62}, "username": "hcmujica", "id": "85197013"}, {"location": "Km 0. INSOMNIA, PADA\u00d1A.", "verified": false, "name": "El \u00faltimo hombre!!!", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 15896, "listed_count": 0}, "username": "ETrntor", "id": "1148924077731696641"}, {"location": "RIO", "verified": false, "name": "\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 77, "tweet_count": 7754, "listed_count": 0}, "username": "imthabata", "id": "2291575277"}, {"location": "peru", "verified": false, "name": "\u0410lexander B. Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 496, "tweet_count": 7468, "listed_count": 1}, "username": "WillAlBro", "id": "128382241"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Rene Gastelumendi", "public_metrics": {"followers_count": 262754, "following_count": 1224, "tweet_count": 39576, "listed_count": 416}, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"location": "Casanare, Colombia. ", "verified": false, "name": "Jorge E Gamba G \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1157, "tweet_count": 47147, "listed_count": 7}, "username": "jgambag", "id": "220478367"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Martin Santos", "public_metrics": {"followers_count": 502239, "following_count": 1790, "tweet_count": 9614, "listed_count": 393}, "username": "MartinSantosR", "id": "150327476"}, {"verified": false, "name": "1Q20", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1523, "tweet_count": 173528, "listed_count": 13}, "username": "GraceSave", "id": "98980371"}, {"location": "Canals, R\u00e9gne de Val\u00e9ncia", "verified": false, "name": "FRAN, #VALenT  |W|", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1342, "tweet_count": 313642, "listed_count": 35}, "username": "kikorron9", "id": "1015748450"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "David Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 384180, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"verified": false, "name": "Norma", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 212, "tweet_count": 8094, "listed_count": 0}, "username": "normi1956", "id": "795026839135813632"}, {"location": "Palmas-TO e Bras\u00edlia", "verified": true, "name": "Daniel Machado\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4975, "following_count": 4019, "tweet_count": 169273, "listed_count": 53}, "username": "danielimprensa", "id": "67771291"}, {"location": "Marte", "verified": false, "name": "Extraterrestre", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 133, "tweet_count": 203727, "listed_count": 8}, "username": "Extrater_restre", "id": "1052826566"}, {"location": "Baltimore, MD", "verified": false, "name": "d.", "public_metrics": {"followers_count": 11920, "following_count": 7058, "tweet_count": 164057, "listed_count": 52}, "username": "jbpetrova", "id": "276051145"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1155, "tweet_count": 88919, "listed_count": 1}, "username": "flores_aberto", "id": "931323089165492225"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795961, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"verified": false, "name": "Lucca Knowles-Carter", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 467, "tweet_count": 14762, "listed_count": 1}, "username": "eulucassss", "id": "577415861"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 282, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "username": "Motorheadperu", "id": "65043106"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Gilbert Violeta", "public_metrics": {"followers_count": 57608, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Crodriza", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 687, "tweet_count": 8453, "listed_count": 2}, "username": "crodriza", "id": "353159440"}, {"verified": false, "name": "bruba", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 313, "tweet_count": 13477, "listed_count": 0}, "username": "brunalu_so", "id": "257153615"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Troche", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1026, "tweet_count": 15413, "listed_count": 2}, "username": "GTroche2", "id": "257047295"}, {"verified": false, "name": "larissa moved: @rmoonlogy", "public_metrics": {"followers_count": 5584, "following_count": 3362, "tweet_count": 204219, "listed_count": 14}, "username": "rmoonchiild", "id": "593855389"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "kadu", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 385, "tweet_count": 40214, "listed_count": 6}, "username": "kadu_benites", "id": "238767215"}, {"location": "mg", "verified": false, "name": "babs", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 293, "tweet_count": 44307, "listed_count": 1}, "username": "thebarbarap_", "id": "954779750551228422"}, {"verified": false, "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7691, "tweet_count": 469097, "listed_count": 6}, "username": "angelicaguirele", "id": "53484770"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Vanii Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 3162, "tweet_count": 19609, "listed_count": 0}, "username": "vanibenitez1512", "id": "3375785194"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ellen", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1149, "tweet_count": 37442, "listed_count": 1}, "username": "EllenAnita12", "id": "2928685589"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 790, "tweet_count": 245464, "listed_count": 8}, "username": "iscoelho5046", "id": "1384994318"}, {"verified": false, "name": "\u30b9\u30ab\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2839, "tweet_count": 6767, "listed_count": 2}, "username": "SKLL01071", "id": "3969802933"}, {"verified": false, "name": "\u3080\u3055\u2606\u3055\u3059\u3051", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 235, "tweet_count": 14997, "listed_count": 0}, "username": "nZkyBp9MFe5xNqW", "id": "1025583603663613952"}, {"location": "Calamuchita (Cba.) Argentina", "verified": false, "name": "Ricardo O. Barreiro", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 3290, "tweet_count": 18463, "listed_count": 14}, "username": "58oreste", "id": "1126435015"}, {"verified": false, "name": "Monica Breppe \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 856, "tweet_count": 68222, "listed_count": 1}, "username": "MEHTAPBREP", "id": "150454338"}, {"verified": false, "name": "Eduardo M. D Andrea \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 3036, "tweet_count": 100678, "listed_count": 0}, "username": "edusfe531", "id": "2733490341"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil / 021\ud83c\udf34", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 132, "tweet_count": 8189, "listed_count": 0}, "username": "sthe_lopes3", "id": "1060708447187099648"}, {"location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "PL", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 405, "tweet_count": 9272, "listed_count": 0}, "username": "DIASX03", "id": "842587055607566337"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Maria sou eu", "public_metrics": {"followers_count": 4402, "following_count": 4408, "tweet_count": 7223, "listed_count": 0}, "username": "Maria70Eu", "id": "1095493452555579392"}, {"location": "  Capua (CE)", "verified": false, "name": "Antonio Russo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 3687, "tweet_count": 38205, "listed_count": 17}, "username": "arusso414", "id": "594777484"}, {"location": "lost in elfhame - \u2661 sccp \u2661", "verified": false, "name": "\ud835\udc70\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc82 \u2728\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 933, "tweet_count": 16190, "listed_count": 0}, "username": "Iszszszlou", "id": "1008910083097595906"}, {"verified": false, "name": "Matheus Brand\u00e3o \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 173, "tweet_count": 12140, "listed_count": 1}, "username": "MatthBrandon", "id": "295790831"}, {"verified": false, "name": "nadu", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 450, "tweet_count": 25350, "listed_count": 0}, "username": "aniinhaali", "id": "207781365"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 849, "tweet_count": 129017, "listed_count": 23}, "username": "anthomaluff", "id": "726285098"}, {"verified": false, "name": "AngeloHahn", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 215, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "username": "angelo_hahn", "id": "527990633"}, {"location": "Villavicencio, Colombia", "verified": false, "name": "Salom\u00f3n Manrique Fandi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 4601, "following_count": 5013, "tweet_count": 845452, "listed_count": 781}, "username": "SalomnM", "id": "314024921"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Noticias Caracol", "public_metrics": {"followers_count": 9886379, "following_count": 1172, "tweet_count": 798718, "listed_count": 18265}, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"verified": false, "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 518, "tweet_count": 63804, "listed_count": 0}, "username": "Claudio82476468", "id": "941702501585379328"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Michelazzo", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 450, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}, "username": "FeerBrasil2017", "id": "913806768572157952"}, {"location": "Bsb", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 747, "tweet_count": 83121, "listed_count": 7}, "username": "politomazz", "id": "1356863444"}, {"verified": false, "name": "Annita", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 704, "tweet_count": 10534, "listed_count": 7}, "username": "annitadias", "id": "153109785"}, {"location": "BH, MG", "verified": false, "name": "A voz das vinhetas da D\u00e9ia!", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 863, "tweet_count": 24908, "listed_count": 48}, "username": "priskka", "id": "15636857"}, {"location": "Ciudad de Salta.", "verified": false, "name": "Ernesto Benito Liaci", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1450, "tweet_count": 165133, "listed_count": 1}, "username": "erbeliaci", "id": "862790545390940160"}, {"verified": false, "name": "Solaaar", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 511, "tweet_count": 20221, "listed_count": 0}, "username": "MayorSol", "id": "345820264"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Naty Benegas", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 785, "tweet_count": 2271, "listed_count": 0}, "username": "natybs22", "id": "1414201044"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 8640, "tweet_count": 804053, "listed_count": 49}, "username": "Moacyrodrigues", "id": "238107323"}, {"location": "Saint Cloud, FL", "verified": false, "name": "JLeite", "public_metrics": {"followers_count": 8249, "following_count": 8192, "tweet_count": 453043, "listed_count": 33}, "username": "jleites58", "id": "115473601"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Vi", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 3894, "tweet_count": 11501, "listed_count": 5}, "username": "TheVifenix", "id": "2966570038"}, {"location": "Toblach Sud Tyrol.", "verified": false, "name": "Maria photo!?!", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}, "username": "Maria89828556", "id": "951835458987876354"}, {"verified": false, "name": "Isabela Faria", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 172, "tweet_count": 11935, "listed_count": 0}, "username": "BelaFaria1", "id": "738854666"}, {"location": "Capiat\u00e1 , Paraguay", "verified": false, "name": "karinaa", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 822, "tweet_count": 56086, "listed_count": 0}, "username": "Karioviedov", "id": "711533006889099264"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "maria benedita gonca", "public_metrics": {"followers_count": 7719, "following_count": 8395, "tweet_count": 74953, "listed_count": 1}, "username": "mariacarmo235", "id": "3074013006"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "Juanca", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 366, "tweet_count": 5413, "listed_count": 0}, "username": "JuancaEscobar94", "id": "794629892495339520"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Giuliano Farfal", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 422, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "username": "FarfalGiuliano", "id": "2788450343"}, {"location": "Pituba, Salvador, Bahia", "verified": false, "name": "M!", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 5000, "tweet_count": 41735, "listed_count": 9}, "username": "masterlivros21", "id": "1026561660"}, {"location": "031", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 563, "tweet_count": 28939, "listed_count": 2}, "username": "anaclaralvesi", "id": "349954229"}, {"location": "Miami, FL USA", "verified": false, "name": "verathaddeu_confiavel", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1146, "tweet_count": 57656, "listed_count": 0}, "username": "verathaddeu", "id": "1053093175924064256"}, {"location": "El Congo, Belga", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd25\ud83d\udc83\u2728\ufe0fMELI \u2728\ufe0f\ud83d\udc83\ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 9222, "following_count": 9208, "tweet_count": 129724, "listed_count": 7}, "username": "Notodovale5", "id": "1088489821625073664"}, {"location": "Queria que fosse na tua boca", "verified": false, "name": "\u611b Morais \u611b", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 234, "tweet_count": 11548, "listed_count": 0}, "username": "MarcosMoorais", "id": "3329432523"}, {"verified": false, "name": "5", "public_metrics": {"followers_count": 26077, "following_count": 1, "tweet_count": 25313, "listed_count": 2}, "username": "yurinr5", "id": "2944983903"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Nalumi \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2006, "tweet_count": 25995, "listed_count": 9}, "username": "_analumi_", "id": "732774062"}, {"location": "He/they", "verified": false, "name": "Avelas", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 627, "tweet_count": 36813, "listed_count": 0}, "username": "idmavelar", "id": "4742373480"}, {"verified": false, "name": "valter nunes", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 3411, "tweet_count": 4167, "listed_count": 2}, "username": "valter12nunes", "id": "3335642411"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 253, "tweet_count": 18033, "listed_count": 0}, "username": "zuka_bad", "id": "868914122691399682"}, {"location": "Curitiba - Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Quem planta vento colhe tempestade", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1682, "tweet_count": 27482, "listed_count": 1}, "username": "carmen_fres", "id": "851090884947050497"}, {"location": "Ate, Lima, Peru", "verified": false, "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}, "username": "mayorojas03", "id": "1491575228"}, {"location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}, "username": "FracardTv", "id": "706868505"}, {"location": "Araruama, Brasil", "verified": false, "name": "Vitorinha \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1090, "tweet_count": 99690, "listed_count": 0}, "username": "viickney", "id": "3300683051"}, {"location": "Sensi Smile", "verified": false, "name": "Erick Peixoto \u2260", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 333, "tweet_count": 8880, "listed_count": 0}, "username": "pxizt", "id": "1090662279291564033"}, {"verified": false, "name": "P\u00e3o de mel", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 441, "tweet_count": 40067, "listed_count": 1}, "username": "mikanazona", "id": "2180330714"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "OUTCAST\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 890, "tweet_count": 13606, "listed_count": 1}, "username": "ThiGuerra96", "id": "768604135063191553"}, {"verified": false, "name": "Rv", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 54, "tweet_count": 5603, "listed_count": 0}, "username": "AnRose_1711", "id": "2766872757"}, {"location": "Ca\u00e7ari, Boa Vista", "verified": false, "name": "gilma gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 3639, "tweet_count": 35313, "listed_count": 0}, "username": "GabrielaGilma", "id": "2567726169"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Ulisses Marcondes", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 47, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "username": "Padraokabcinha", "id": "363202705"}, {"verified": false, "name": "Susana Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 558, "tweet_count": 27585, "listed_count": 0}, "username": "SusanaB04337695", "id": "830586276365684736"}, {"verified": false, "name": "Am\u00e1lia Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 152, "tweet_count": 8477, "listed_count": 2}, "username": "amaliar24", "id": "306341580"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "ev.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 540, "tweet_count": 84010, "listed_count": 34}, "username": "camaradaevaldo", "id": "189716296"}, {"verified": false, "name": "giovana", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 51, "tweet_count": 10026, "listed_count": 0}, "username": "giohafner", "id": "701495487979986946"}, {"verified": false, "name": "CarmemSempreDireita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 4494, "tweet_count": 32855, "listed_count": 1}, "username": "CarmemM45", "id": "376337801"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Pesadilla en modo interminable!", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2568, "tweet_count": 34450, "listed_count": 0}, "username": "luchita999", "id": "720352250195935232"}, {"location": "caaguazu", "verified": false, "name": "Daniel Maidana / MU\ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1089, "tweet_count": 7988, "listed_count": 0}, "username": "1996maidana", "id": "382676053"}, {"verified": false, "name": "Sheynara Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 141, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "username": "Sheynarasousa", "id": "2885255329"}, {"location": "Est\u00e1dio da Luz", "verified": false, "name": "Tet\u00e9 \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 527, "tweet_count": 32868, "listed_count": 0}, "username": "Teresa_1904", "id": "2776245667"}, {"location": "vialonga ", "verified": false, "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "username": "__badandboujee_", "id": "1000405177877360640"}, {"location": "Barquisimeto.Venezuela.", "verified": false, "name": "Linda Aguero", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 4574, "tweet_count": 235511, "listed_count": 21}, "username": "lindaguero0409", "id": "1291478612"}, {"verified": false, "name": "Francisco Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "username": "franibar10", "id": "115762625"}, {"verified": false, "name": "SemperAdamantes \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2281, "tweet_count": 127066, "listed_count": 2}, "username": "SemperAdamantes", "id": "927122457894453248"}, {"verified": false, "name": "Minuto 12", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 2613, "tweet_count": 17149, "listed_count": 8}, "username": "minutodoce", "id": "3236046975"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Dani R. Sayago.", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 689, "tweet_count": 20484, "listed_count": 2}, "username": "dankaruna", "id": "311513533"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "AnaRibeirocarioca\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83d\udc4a\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 688, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "username": "ARibeir03113710", "id": "1143986199767527424"}, {"verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 405, "tweet_count": 27809, "listed_count": 3}, "username": "resendess_", "id": "3306029037"}, {"location": "Conurbano", "verified": false, "name": "baucar", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 218, "tweet_count": 11082, "listed_count": 0}, "username": "baucar2", "id": "1002301289533984771"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "KARINA MARIEL ALONSO \ud83d\udc31\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 4798, "following_count": 5274, "tweet_count": 312560, "listed_count": 1}, "username": "KARMARALONSO", "id": "2993107509"}, {"location": "Asuncion Paraguay", "verified": false, "name": "natu sanabria \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1582, "tweet_count": 9045, "listed_count": 1}, "username": "natu_sani", "id": "285302513"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Barbara", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 959, "tweet_count": 25880, "listed_count": 5}, "username": "Bbaldu", "id": "2665049074"}, {"location": "Ferrol Galicia", "verified": false, "name": "Sergio Bastida Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512238, "listed_count": 3}, "username": "pereirasergioba", "id": "979322475497623552"}, {"verified": true, "name": "AlRojoVivo", "public_metrics": {"followers_count": 562451, "following_count": 299, "tweet_count": 103693, "listed_count": 3266}, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}, {"verified": false, "name": "Paula Molina \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1090, "tweet_count": 64471, "listed_count": 1}, "username": "Pau_ar7", "id": "780089524273737728"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "alvarosegundo", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 379, "tweet_count": 64652, "listed_count": 0}, "username": "alvarosegundovg", "id": "1458468073"}, {"location": "Chapada do Corisco, PI", "verified": false, "name": "Tulipa Xadrez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1898, "tweet_count": 54723, "listed_count": 1}, "username": "TulipaXadrez", "id": "997624024791437313"}, {"location": "WTC Valencia, VE", "verified": false, "name": "wtcvradio", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 183, "tweet_count": 3426, "listed_count": 24}, "username": "wtcvradio", "id": "3874050028"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "@Mugani Mar\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1952, "tweet_count": 10901, "listed_count": 0}, "username": "Mugani", "id": "269850962"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Elias", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 227, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "username": "_eliaslugo", "id": "1268575658"}, {"verified": false, "name": "Melanc\u00f3lica", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 421, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "username": "Mei_melancolica", "id": "2866071615"}, {"verified": false, "name": "suicida_lovatic", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}, {"location": "Puente Alto. ", "verified": false, "name": "JMontino", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 550, "tweet_count": 49541, "listed_count": 0}, "username": "JMolino2", "id": "1586931120"}, {"verified": false, "name": "Luigi Bassi", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1141, "tweet_count": 70039, "listed_count": 14}, "username": "Luigiantonio80", "id": "3182081069"}, {"location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1e. \u2648\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 385, "tweet_count": 20190, "listed_count": 0}, "username": "BritosSanie", "id": "930939116589670400"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "O Fundo do Po\u00e7o - RT profundo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 3076, "tweet_count": 3143, "listed_count": 1}, "username": "Dostocarioca", "id": "709852364178657280"}, {"location": "Guaruj\u00e1 \ud83c\udf34\ud83c\udf0a\ud83d\udc1a", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 151, "tweet_count": 8491, "listed_count": 1}, "username": "laalinhamelo", "id": "3041361797"}, {"location": "Lombardy, Italy", "verified": false, "name": "Enrique M", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 263, "tweet_count": 19422, "listed_count": 0}, "username": "enrique34873864", "id": "2415441191"}, {"verified": false, "name": "Vasconcelos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 785, "tweet_count": 16955, "listed_count": 0}, "username": "VasconcelosDVF", "id": "1102261431699951616"}, {"location": "s\u00e3o sebasti\u00e3o sp", "verified": false, "name": "weginey", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 2191, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "username": "weginey", "id": "179407910"}, {"location": "Cruzeiro, Belo Horizonte", "verified": false, "name": "gabs \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 188, "tweet_count": 123220, "listed_count": 0}, "username": "gabsamaanda", "id": "1525680374"}, {"verified": false, "name": "C. P. U", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 672, "tweet_count": 35916, "listed_count": 1}, "username": "andon59f", "id": "942747188479909889"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "ary \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 402, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "username": "crfaryane", "id": "1480554926"}, {"verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 145, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "username": "xfbiax", "id": "960878126992707584"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ramiro Noel", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 832, "tweet_count": 57642, "listed_count": 0}, "username": "ramiro_echeniqu", "id": "128238019"}, {"verified": false, "name": "pistoloma", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 580, "tweet_count": 28794, "listed_count": 9}, "username": "palomsbarros", "id": "85719599"}, {"location": "Chile-Argentina ", "verified": false, "name": "marta molina", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 3094, "tweet_count": 51299, "listed_count": 10}, "username": "mmcana", "id": "289583635"}, {"location": "Piratini/RS, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Fernando Taddei", "public_metrics": {"followers_count": 5678, "following_count": 5740, "tweet_count": 129723, "listed_count": 15}, "username": "taddei_piratini", "id": "127023326"}, {"location": "Washington, USA", "verified": false, "name": "PAULO MIRANDA", "public_metrics": {"followers_count": 6053, "following_count": 5481, "tweet_count": 844623, "listed_count": 57}, "username": "PAULOPARMM", "id": "49631017"}, {"location": "Franco da Rocha, Brasil", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 964, "tweet_count": 55539, "listed_count": 1}, "username": "Guilher43161078", "id": "1060512955811409921"}, {"location": "Barrinha, Brasil", "verified": false, "name": "Maico gostosa", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 437, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "username": "Maicon32703897", "id": "1108046274434076672"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Caio D.", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 53, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "username": "__CDuarte__", "id": "1061345354937962497"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 206, "tweet_count": 14938, "listed_count": 0}, "username": "araax_sx", "id": "755666737"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Vania Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1246, "tweet_count": 36956, "listed_count": 0}, "username": "VaniaCr41446326", "id": "1162930543387918337"}, {"location": "Gotham-Madrid-NY", "verified": false, "name": "Jorge Vico \ud83d\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 896, "tweet_count": 23843, "listed_count": 35}, "username": "vico_lara", "id": "189193723"}, {"location": "Centro, Joinville", "verified": false, "name": "lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1356, "tweet_count": 8289, "listed_count": 0}, "username": "barbosagrasel", "id": "183033477"}, {"verified": false, "name": "oscar", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 506, "tweet_count": 32668, "listed_count": 1}, "username": "oscar79522356", "id": "1131266473408774145"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 573, "tweet_count": 85235, "listed_count": 3}, "username": "javycala", "id": "186601691"}, {"location": "M\u00c9XICO", "verified": false, "name": "Roberto S. Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 1675, "tweet_count": 131159, "listed_count": 55}, "username": "RS_Vargas", "id": "14663646"}, {"location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}, {"verified": false, "name": "Roberto Campos", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 84, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "Roberto57411242", "id": "1148003409653616642"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Johnny Bravo \u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 156, "tweet_count": 17860, "listed_count": 0}, "username": "PSimozzen", "id": "976274098442719232"}, {"location": "Palermo Soho", "verified": false, "name": "Maria Florencia \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1019, "tweet_count": 271252, "listed_count": 1}, "username": "MariaFl79192307", "id": "4442645356"}, {"location": "Villavicencio-Meta", "verified": false, "name": "Juan Felipe Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1559, "tweet_count": 608456, "listed_count": 73}, "username": "MateusPipe", "id": "205420982"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "Gianluca Masotina", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "username": "Maso_Wolf", "id": "829465366602608640"}, {"verified": false, "name": "P\u1d00\u1d1b\u0280\u026a\u1d04\u026a\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 89, "tweet_count": 23259, "listed_count": 0}, "username": "patofgarcia", "id": "926815282248798208"}, {"location": "cwb", "verified": false, "name": "doidinha", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 265, "tweet_count": 19487, "listed_count": 7}, "username": "bomdiaiza", "id": "2462413501"}, {"location": "Earth Planet. ", "verified": false, "name": "PHT", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 78, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}, "username": "Ph4ntom4s", "id": "58446594"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 276796, "following_count": 1317, "tweet_count": 37450, "listed_count": 405}, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Lv_pao", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1402, "tweet_count": 27890, "listed_count": 3}, "username": "_PaoVera", "id": "154313991"}, {"verified": false, "name": "Sandra Bar\u00faa.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1887, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "username": "SandraBarua", "id": "327944272"}, {"location": "Vallecas (Madrid)", "verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 573, "tweet_count": 23191, "listed_count": 0}, "username": "ladrillero72", "id": "522167973"}, {"location": "Serie A", "verified": false, "name": "Nikole", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 218, "tweet_count": 10047, "listed_count": 0}, "username": "NikoleFigueire1", "id": "804884230694174720"}, {"location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "PMIB", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 137, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "PMIB3", "id": "1026798454784315392"}, {"verified": false, "name": "Michelle Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 495, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}, "username": "michelleas85", "id": "1620572268"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "LMiranda\ud83d\udc99 \ud83d\ude3a \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 5000, "tweet_count": 117012, "listed_count": 1}, "username": "LMiranda008", "id": "700987383089598465"}, {"location": "Nova holanda - mar\u00e9 \ud83e\udd74", "verified": false, "name": "Juliaa \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 8303, "following_count": 375, "tweet_count": 59850, "listed_count": 0}, "username": "Juliaa_poderosi", "id": "961613571636555776"}, {"verified": false, "name": "Villa Riachuelo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 444, "tweet_count": 6916, "listed_count": 0}, "username": "el_riachuelo", "id": "3344700413"}, {"verified": false, "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 472, "tweet_count": 19705, "listed_count": 0}, "username": "tiago_machado43", "id": "854421620827582464"}, {"location": "porto", "verified": false, "name": "Leema", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 974, "tweet_count": 82301, "listed_count": 7}, "username": "2mais2sao5", "id": "810564384812662785"}, {"verified": false, "name": "\u273fElo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a King in Pink", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1256, "tweet_count": 290754, "listed_count": 3}, "username": "27edualipa", "id": "860116921"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 391, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "username": "Jorge54415450", "id": "920310107472351232"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Marcos Bil Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 3569, "tweet_count": 32339, "listed_count": 4}, "username": "MARCOSBIL", "id": "54298599"}, {"location": "Gravity Falls, Oregon", "verified": false, "name": "Randy Meeks", "public_metrics": {"followers_count": 11781, "following_count": 1028, "tweet_count": 279404, "listed_count": 178}, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}, {"verified": false, "name": "Neto", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 385, "tweet_count": 21129, "listed_count": 5}, "username": "netogold", "id": "194855495"}, {"location": "Viam\u00e3o - RS", "verified": false, "name": "mona lisa", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 434, "tweet_count": 4014, "listed_count": 2}, "username": "monabroke", "id": "2251166232"}, {"location": "s\u00e3o berlondres | ela/she", "verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a | FAZ O L \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1504, "tweet_count": 24990, "listed_count": 0}, "username": "Nan_Nyeon", "id": "805055851904045060"}, {"verified": false, "name": "Jane Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 0, "tweet_count": 175392, "listed_count": 3}, "username": "JaneMacieljane", "id": "2310733223"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Dani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 578, "tweet_count": 19213, "listed_count": 0}, "username": "Dani_brazilian", "id": "1097821909243310080"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1827936, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Marco Corumba", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1077, "tweet_count": 8119, "listed_count": 0}, "username": "CorumbaMarco", "id": "1009152027761500160"}, {"verified": false, "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4719, "tweet_count": 287284, "listed_count": 10}, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "verified": true, "name": "Reinaldo Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1371245, "following_count": 806, "tweet_count": 57764, "listed_count": 3562}, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"verified": false, "name": "Roberto Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1592, "tweet_count": 50345, "listed_count": 0}, "username": "RobertoMorescu", "id": "1082281844228456449"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 146, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "username": "Sergio_Nascimen", "id": "1017065527368454144"}, {"location": "Recife, Pernambuco - Brazil", "verified": false, "name": "Aqui PE (de \ud83c\udfe0)", "public_metrics": {"followers_count": 34180, "following_count": 101, "tweet_count": 10204, "listed_count": 125}, "username": "jornalaquipe", "id": "131227462"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 602, "tweet_count": 26448, "listed_count": 1}, "username": "giubsr", "id": "196400342"}, {"location": "127.0.0.1/255.255.255.0", "verified": false, "name": "AlbertRomario", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 4994, "tweet_count": 26569, "listed_count": 14}, "username": "AlbertRomario", "id": "65335866"}, {"location": "Belo Horizonte-MG", "verified": false, "name": "Aline Luladasilva\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 7052, "tweet_count": 9698, "listed_count": 18}, "username": "AlineFrancoise", "id": "344436545"}, {"location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Filha de V\u00eanus \u2728 13\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 702, "tweet_count": 40319, "listed_count": 3}, "username": "joyalfra", "id": "156755322"}, {"verified": false, "name": "Comunistinha de Iphone", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 740, "tweet_count": 109225, "listed_count": 1}, "username": "ajuliasilvaa", "id": "1151707920"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Am\u00e1lia Angeli", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 268, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "username": "AmaliaAngeli", "id": "1113948091126829056"}, {"location": "Panama panama", "verified": false, "name": "Brasileira juli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 32111, "following_count": 24696, "tweet_count": 160268, "listed_count": 8}, "username": "JuliaMe75489206", "id": "1000388273792045056"}, {"location": "Santana do Ipanema, Brasil", "verified": false, "name": "emillu", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 204, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}, "username": "Emyfail", "id": "948784490478030849"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "C\u00e1quita \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 168, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}, "username": "Cicheckiagta", "id": "755102718075801600"}, {"verified": false, "name": "Giovanna Braga", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 385, "tweet_count": 30207, "listed_count": 6}, "username": "giovannaBraga", "id": "66793192"}, {"location": "Ushuaia", "verified": false, "name": "Mirthagaleano67 Gale", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 4369, "tweet_count": 20244, "listed_count": 10}, "username": "mirthagaleano67", "id": "1669469252"}, {"location": "New Jersey - Rep. Dominicana", "verified": false, "name": "Jorge E. Herrera De Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 533, "tweet_count": 42676, "listed_count": 0}, "username": "JorGherrera", "id": "44706951"}, {"verified": false, "name": "Kat.", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 397, "tweet_count": 46026, "listed_count": 10}, "username": "kajnz", "id": "63495430"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Victor Tavares \ud83d\udca5\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 2893, "tweet_count": 44525, "listed_count": 6}, "username": "Jvt_tipster", "id": "4825705641"}, {"location": "Ouro Branco  MG ", "verified": false, "name": "mauro paula", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 395, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "username": "mauroespaula", "id": "1057783439737401346"}, {"location": "Latina, Lazio", "verified": false, "name": "LatinaCorriere.it", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 9, "tweet_count": 42284, "listed_count": 20}, "username": "LatinaCorriere", "id": "2205097632"}, {"location": "bh-mg", "verified": false, "name": "VIVIANE B \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 5253, "tweet_count": 183731, "listed_count": 0}, "username": "viv_souza", "id": "347884512"}, {"verified": false, "name": "Laura G", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 647, "tweet_count": 12766, "listed_count": 0}, "username": "laurag70", "id": "81862844"}, {"location": "Milan, Italy", "verified": false, "name": "Bisco", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1263, "tweet_count": 28581, "listed_count": 10}, "username": "Bisco_3", "id": "493292937"}, {"location": "Torino", "verified": true, "name": "Lorenzo Pregliasco", "public_metrics": {"followers_count": 72796, "following_count": 2409, "tweet_count": 61275, "listed_count": 533}, "username": "lorepregliasco", "id": "454423746"}, {"verified": false, "name": "Artur Altenhofen", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1592, "tweet_count": 10501, "listed_count": 4}, "username": "arturo_altenh", "id": "760403761"}, {"location": "ela | dela ", "verified": false, "name": "Drei", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 243, "tweet_count": 44502, "listed_count": 0}, "username": "Eudreinamorilha", "id": "866054961481875456"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "Adriana Pizelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2891, "tweet_count": 152253, "listed_count": 0}, "username": "AP3009", "id": "2769853149"}, {"verified": false, "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 797, "tweet_count": 339697, "listed_count": 26}, "username": "hudsondesouza11", "id": "2155775635"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Fabricia Estevam", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 84, "tweet_count": 2106, "listed_count": 1}, "username": "bitafae", "id": "158403325"}, {"verified": false, "name": "Coco", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 41, "tweet_count": 318935, "listed_count": 7}, "username": "Coco12SM", "id": "3346965976"}, {"verified": false, "name": "jovatabardera", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 1604, "tweet_count": 62177, "listed_count": 16}, "username": "jovatabardera", "id": "1383088146"}, {"location": "Moon", "verified": false, "name": "Bady Bassitt", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1103, "tweet_count": 38581, "listed_count": 5}, "username": "rosamundpiky", "id": "277607753"}, {"location": "Emerald City", "verified": false, "name": "Milly \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1439, "tweet_count": 28461, "listed_count": 4}, "username": "fangirlpad", "id": "767127955327811584"}, {"verified": false, "name": "dracarys", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 431, "tweet_count": 10584, "listed_count": 0}, "username": "psycooll", "id": "3670084162"}, {"verified": false, "name": "Juh\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 236, "tweet_count": 15013, "listed_count": 1}, "username": "Jooannapereira", "id": "883065275620478976"}, {"location": "Make Argentina Great Again", "verified": false, "name": "#ChocobarPatriota\ud83e\udd85 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 4136, "tweet_count": 268376, "listed_count": 6}, "username": "Andrea89ARG", "id": "303344035"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 633, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}, "username": "CarlosM82921321", "id": "1031345057922801669"}, {"verified": true, "name": "Jean Wyllys", "public_metrics": {"followers_count": 1031281, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"verified": false, "name": "Marcus Vinicius \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 921, "tweet_count": 5693, "listed_count": 0}, "username": "MarcusVin_", "id": "1102318279874482178"}, {"verified": false, "name": "Jamy Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 355, "tweet_count": 7002, "listed_count": 0}, "username": "queridajamy", "id": "748229924"}, {"location": "aracaju / SE", "verified": false, "name": "Lucas \ud83d\udea9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 784, "tweet_count": 12932, "listed_count": 0}, "username": "lucasmenezs2", "id": "3707002877"}, {"location": "Monte Grande", "verified": false, "name": "Norita \ud83d\udc31\ud83d\udc3e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1240, "tweet_count": 35457, "listed_count": 0}, "username": "NoraSosa72", "id": "1360558230"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "otaria da netolab", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 522, "tweet_count": 19430, "listed_count": 2}, "username": "julia_viannaa", "id": "845643344789299200"}, {"verified": false, "name": "Judith Leguizamon", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 199, "tweet_count": 1874, "listed_count": 0}, "username": "judithramirez00", "id": "831659496174923777"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Valnei Ferle:", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 683, "tweet_count": 94674, "listed_count": 0}, "username": "Valnei_Ferle", "id": "821498474000695296"}, {"verified": false, "name": "Sveva Delgado\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 204, "tweet_count": 76300, "listed_count": 1}, "username": "DelgadoSveva", "id": "2715689925"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Marcos Nahuel", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1702, "tweet_count": 25522, "listed_count": 6}, "username": "nahuelcarpio", "id": "320514846"}, {"verified": false, "name": "Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 221, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "username": "VitorDrumond10", "id": "1037315388277710849"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1812, "tweet_count": 39664, "listed_count": 0}, "username": "Kavelito", "id": "59180558"}, {"verified": false, "name": "Sergio Burstein", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"location": "Mato Grosso do Sul", "verified": false, "name": "Pedro Flores", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 94, "tweet_count": 9337, "listed_count": 0}, "username": "peeedroflrss", "id": "744378196347461632"}, {"location": "Cantabria", "verified": false, "name": "Che Chucho \u2699\ufe0f\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 125, "tweet_count": 68540, "listed_count": 8}, "username": "ElCheChucho", "id": "873964494187364352"}, {"location": "Vigo, Spain", "verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 3081, "tweet_count": 147181, "listed_count": 0}, "username": "Rezakhan20", "id": "59436470"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Luiz Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2543, "tweet_count": 57030, "listed_count": 0}, "username": "LuizDaniel_RJ", "id": "74044964"}, {"location": "Horta, Portugal", "verified": false, "name": "Estrelinha \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 588, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "username": "mr_aesthete", "id": "1144032738"}, {"location": "Pico/A\u00e7ores", "verified": false, "name": "ritz\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 443, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}, "username": "Ritz_Goulart3", "id": "999950854064082944"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Lau \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 1305, "tweet_count": 532606, "listed_count": 80}, "username": "LaCaaautiva", "id": "132729006"}, {"location": "N\u00e1rnia", "verified": false, "name": "forasteira", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1867, "tweet_count": 31756, "listed_count": 4}, "username": "aLiloPadawan", "id": "3403353297"}, {"verified": false, "name": "Antonsilv1", "public_metrics": {"followers_count": 37012, "following_count": 37031, "tweet_count": 130672, "listed_count": 4}, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}, {"location": "(CO) Italia", "verified": false, "name": "SimOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1224, "tweet_count": 283399, "listed_count": 21}, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "M\u1d00. B\u1d07\u029f\u1d07\u0301\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1812, "tweet_count": 50051, "listed_count": 3}, "username": "mabelcadu", "id": "418780175"}, {"verified": false, "name": "gabifonse", "public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 4719, "tweet_count": 20227, "listed_count": 1}, "username": "bonjour201", "id": "536816510"}, {"location": "Si me segu\u00eds te sigo ", "verified": false, "name": "consultorio open24 #LeyDeExtincionDeDominioYa", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 930, "tweet_count": 27577, "listed_count": 1}, "username": "vvchalu", "id": "3359738723"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Tadeu Reis", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 917, "tweet_count": 31605, "listed_count": 5}, "username": "ttadeureis", "id": "2314876961"}, {"location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}, "username": "jgprates", "id": "75128118"}, {"verified": false, "name": "Titi", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 180, "tweet_count": 79654, "listed_count": 1}, "username": "MariaDo48359715", "id": "900774786736979969"}, {"location": "rio", "verified": false, "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1041, "tweet_count": 205588, "listed_count": 7}, "username": "kahcmr", "id": "1061629752"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 334, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "username": "Ma_AgustinaAg", "id": "1061792178"}, {"verified": true, "name": "Laura Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 16760, "following_count": 2249, "tweet_count": 37678, "listed_count": 387}, "username": "laurarocha", "id": "22285286"}, {"location": "SJC/SP", "verified": false, "name": "Mirela - #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 4039, "tweet_count": 151119, "listed_count": 15}, "username": "Mirelacastreis", "id": "343049366"}, {"location": "Estados Unidos\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Gilza Nazare -\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#VemPraCaDireita \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 8833, "following_count": 8787, "tweet_count": 37155, "listed_count": 3}, "username": "GilzaNazare", "id": "1086664438676160512"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Ver'Ana", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 189, "tweet_count": 45566, "listed_count": 0}, "username": "miisscapivara", "id": "1315060220"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Argentum\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 608, "tweet_count": 44161, "listed_count": 3}, "username": "MoreArgentum", "id": "2563689528"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "Adriana \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2643, "tweet_count": 10349, "listed_count": 3}, "username": "nogueiradriana", "id": "227823842"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc4epopulismo", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1119, "tweet_count": 43863, "listed_count": 0}, "username": "populismo3", "id": "1029004857213177857"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "verified": false, "name": "Karol Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 222, "tweet_count": 36992, "listed_count": 0}, "username": "_machoke", "id": "494678660"}, {"location": "bts \u2022 svt \u2022 txt \u2022 skz \u2039\ud835\udff9", "verified": false, "name": "alana THE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5527, "tweet_count": 207753, "listed_count": 56}, "username": "fIowsjin", "id": "521610409"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1019, "tweet_count": 269899, "listed_count": 26}, "username": "JuIiab", "id": "709534692"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 707, "tweet_count": 39458, "listed_count": 1}, "username": "MariCardoso98", "id": "1641144618"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Max Trindade", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 2243, "tweet_count": 58685, "listed_count": 0}, "username": "max_trindade", "id": "183662418"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Anti-Fascista!...", "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 3625, "tweet_count": 26225, "listed_count": 9}, "username": "Chico_Bento_BR", "id": "22671239"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 929, "tweet_count": 46082, "listed_count": 0}, "username": "felicianogutier", "id": "176898118"}, {"verified": false, "name": "infinity-woman \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2628, "tweet_count": 74644, "listed_count": 6}, "username": "desdelaluna", "id": "240483268"}, {"location": "DF", "verified": false, "name": "Mauro #LULA13 #EsquerdaSDV\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 6231, "following_count": 6856, "tweet_count": 14190, "listed_count": 6}, "username": "C1N051", "id": "146612250"}, {"location": "pt, infj/isfj-a, 23 \u2022 ela/dela", "verified": false, "name": "bianca jur\u00eddico gigi e nat 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 1300, "tweet_count": 195110, "listed_count": 23}, "username": "luvandanxiety", "id": "757971236"}, {"verified": false, "name": "Dr. K", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 182, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "username": "JKurchan", "id": "1601061884"}, {"verified": false, "name": "Dementia Smith \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 623, "tweet_count": 65193, "listed_count": 10}, "username": "Enloquezco", "id": "275735948"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "sarcasm", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 240, "tweet_count": 13269, "listed_count": 0}, "username": "smvaladares", "id": "1120366603974193157"}, {"verified": false, "name": "HelpRiodeJaneiro", "public_metrics": {"followers_count": 8051, "following_count": 3423, "tweet_count": 222962, "listed_count": 34}, "username": "helpriodjaneiro", "id": "26158897"}, {"location": "@heartsbrewkg = tudo pra mim", "verified": false, "name": "daemon black", "public_metrics": {"followers_count": 4640, "following_count": 1369, "tweet_count": 192970, "listed_count": 26}, "username": "sorendecker", "id": "572873355"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Malena \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 922, "tweet_count": 79850, "listed_count": 2}, "username": "malena_alegre", "id": "1535488538"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria R\u00e9gia", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 227, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "username": "VitaRegia", "id": "1082968541081538560"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "xulia", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 312, "tweet_count": 29553, "listed_count": 1}, "username": "juliaverisssimo", "id": "723220907272069120"}, {"verified": false, "name": "Olga. La felicidad no se piensa, se vive.", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 163, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "username": "PinolOlga", "id": "1072907779164307456"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 3485, "tweet_count": 50295, "listed_count": 12}, "username": "felipefepacivil", "id": "235519679"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Rebe Galeano", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1025, "tweet_count": 19428, "listed_count": 0}, "username": "rebee_ga", "id": "1135158919"}, {"location": " \ud83c\udde9\ud83c\uddeaMunich", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1927, "tweet_count": 32383, "listed_count": 4}, "username": "vcgin", "id": "831100633"}, {"location": "Samsara ", "verified": false, "name": "Doutor B\u00e9lico 13", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 461, "tweet_count": 52032, "listed_count": 0}, "username": "iluxsaro", "id": "63818508"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Joseane Lyrio,22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1523, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "username": "JoseaneLyrio", "id": "1529388739"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Pamella Cyndel", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 184, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "username": "CyndelPamella", "id": "1132275693159616512"}, {"verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 560, "tweet_count": 64160, "listed_count": 13}, "username": "ue_gabreu", "id": "2982933316"}, {"location": "Niteroi/BXD", "verified": false, "name": "bigodinx", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "username": "bruninnng", "id": "197935593"}, {"location": "Rj | infp", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 426, "tweet_count": 9269, "listed_count": 0}, "username": "gmwings", "id": "888818731350151168"}, {"verified": false, "name": "Malvadeza Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 965, "tweet_count": 130848, "listed_count": 0}, "username": "Malvadeza_BR", "id": "2422593877"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Maira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 0, "tweet_count": 152495, "listed_count": 21}, "username": "maira203", "id": "81577736"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "erva", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 275, "tweet_count": 85726, "listed_count": 4}, "username": "lactovaciilos", "id": "1573794240"}, {"location": "...", "verified": false, "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 605, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}, "username": "jsuisdevaste", "id": "2442809145"}, {"verified": false, "name": "Gilberto L Pagotto -\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 978, "tweet_count": 98761, "listed_count": 0}, "username": "gibapagotto", "id": "303852903"}, {"verified": false, "name": "Cristi Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 266, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "username": "crisosa89", "id": "212749008"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Kelvin Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 515, "tweet_count": 1989, "listed_count": 1}, "username": "kelvgraf", "id": "283633337"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00eds Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 119, "tweet_count": 17245, "listed_count": 6}, "username": "thaREALmace", "id": "2424619965"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Palmitoo", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 276, "tweet_count": 8782, "listed_count": 0}, "username": "faray_23", "id": "845293921706135552"}, {"verified": false, "name": "Paul Ada", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184632, "listed_count": 0}, "username": "PaulAda34726563", "id": "963948513972375552"}, {"verified": false, "name": "Bebibur\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 131, "tweet_count": 11887, "listed_count": 0}, "username": "Bebibur1", "id": "913821386002616320"}, {"verified": false, "name": "Selma Da Costa", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 299, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "username": "SelmaDaCosta4", "id": "1129087779554643968"}, {"location": "Emilia Romagna", "verified": false, "name": "Gabriella #IoNonDimentico", "public_metrics": {"followers_count": 8645, "following_count": 4109, "tweet_count": 311932, "listed_count": 31}, "username": "aspettaaspetta", "id": "1557557558"}, {"location": "Madrid ", "verified": false, "name": "SIEMPRE\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 292, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}, "username": "SIEMPRE58447300", "id": "1149724782965006345"}, {"verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "id": "1079775870586441729"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "Vivian Ocampos", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 1262, "tweet_count": 24768, "listed_count": 6}, "username": "vivi_ocampos", "id": "275075282"}, {"location": "Luque, Paraguay.", "verified": false, "name": "Hadhara Brunstein", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"location": "spfc ", "verified": false, "name": "ana beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 8081, "following_count": 5103, "tweet_count": 361647, "listed_count": 35}, "username": "defensefig", "id": "402987425"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "*Nordestino*\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udcaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc18\ud83d\udd24\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 739, "tweet_count": 24131, "listed_count": 5}, "username": "sukittalins", "id": "184769124"}, {"location": "SP - Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Adib Jose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 4133, "tweet_count": 97490, "listed_count": 10}, "username": "AdibJosef", "id": "1566153900"}, {"verified": false, "name": "nina rodrigues \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 491, "tweet_count": 42682, "listed_count": 8}, "username": "angelina_rod", "id": "82072685"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc2\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 929, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}, "username": "EsterRovani1", "id": "1027751336102768640"}, {"verified": false, "name": "Carlos S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 160, "tweet_count": 5209, "listed_count": 0}, "username": "CarlosCsm49", "id": "3015954966"}, {"location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 66041, "following_count": 19798, "tweet_count": 6673, "listed_count": 347}, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Beto Accioly RJ \u00e9 BOLSONARO!", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 0, "tweet_count": 20049, "listed_count": 2}, "username": "betoabpfgmailc1", "id": "982308963558612997"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Roberto Motta", "public_metrics": {"followers_count": 408201, "following_count": 2720, "tweet_count": 27159, "listed_count": 409}, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Helecho iluminado", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 795, "tweet_count": 302166, "listed_count": 24}, "username": "GeerSixx", "id": "162916850"}, {"verified": false, "name": "Mauro Gustavo\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1006, "tweet_count": 171549, "listed_count": 1}, "username": "Gustavo142628", "id": "1450091370"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "mandy \ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 217, "tweet_count": 1379, "listed_count": 2}, "username": "amdxx6", "id": "1149065404045807616"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "analu", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 312, "tweet_count": 22342, "listed_count": 2}, "username": "ana_lu1sa", "id": "362589433"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s De Marco", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 333, "tweet_count": 79855, "listed_count": 1}, "username": "ndm181147", "id": "821702980974084101"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "African princess \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 921, "tweet_count": 11986, "listed_count": 1}, "username": "aalinejesuss", "id": "170731266"}, {"verified": false, "name": "Luca Deiana", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}, {"location": "Italia", "verified": true, "name": "YouTrend", "public_metrics": {"followers_count": 111989, "following_count": 1449, "tweet_count": 36318, "listed_count": 1001}, "username": "you_trend", "id": "404064077"}, {"location": "Campania", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 3354, "tweet_count": 179558, "listed_count": 5}, "username": "pensivin", "id": "1296509725"}, {"verified": false, "name": "Miguel Pita", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2989, "tweet_count": 56905, "listed_count": 0}, "username": "migapita", "id": "975878303923015680"}, {"location": "lost", "verified": false, "name": "brun\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 255, "tweet_count": 66916, "listed_count": 5}, "username": "bru_noul", "id": "767715451"}, {"verified": false, "name": "nana\u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 132, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}, "username": "mariana03romao", "id": "845407611172409344"}, {"location": "Mundial ", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Fontes", "public_metrics": {"followers_count": 12428, "following_count": 12332, "tweet_count": 156068, "listed_count": 15}, "username": "Claudioffontess", "id": "210224570"}, {"location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ana Castellar", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 670, "tweet_count": 17723, "listed_count": 4}, "username": "AnaCastellarG", "id": "925267779648937985"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"location": "Floripa", "verified": false, "name": "Rudifpolis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 3309, "tweet_count": 18250, "listed_count": 1}, "username": "Rudifpolis", "id": "160014313"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "LA", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 23, "tweet_count": 24170, "listed_count": 0}, "username": "ErnaniAvila", "id": "110839973"}, {"location": "Burkina Banfield", "verified": false, "name": "Omar Genovese", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 2585, "tweet_count": 172701, "listed_count": 55}, "username": "genowitzky", "id": "174495489"}, {"location": "San Miguel de Tucuman ", "verified": false, "name": "ELENA SARA PERAZZINI", "public_metrics": {"followers_count": 5551, "following_count": 0, "tweet_count": 227676, "listed_count": 30}, "username": "PerazziniElena", "id": "4814260083"}, {"verified": false, "name": "jorge martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2004, "tweet_count": 23854, "listed_count": 0}, "username": "jotaeme58", "id": "1230164336"}, {"location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "verified": false, "name": "#SomosTodosRATANAB\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 10648, "following_count": 10787, "tweet_count": 271283, "listed_count": 34}, "username": "AyurvedaPoa", "id": "2267889882"}, {"location": "Manaus", "verified": false, "name": "Roberto Martins", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 510, "tweet_count": 5406, "listed_count": 0}, "username": "robertomcosta2", "id": "2998082668"}, {"location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a Chaco", "verified": false, "name": "Javier Antonio Parra", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1306, "tweet_count": 195106, "listed_count": 9}, "username": "javierparra1979", "id": "193154088"}, {"verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 2456, "tweet_count": 73706, "listed_count": 2}, "username": "Gustavo30949316", "id": "825413204318814208"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "FemiKittyGirl\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 309, "tweet_count": 2441, "listed_count": 1}, "username": "CariitoWilliams", "id": "364361242"}, {"location": "cdmx", "verified": false, "name": "\uc911\uad6d", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 729, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}, "username": "kelsxysant", "id": "1087996052853219329"}, {"location": "Corrientes, Capital.-", "verified": false, "name": "Alvaro David", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 958, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "username": "Alvarodavid22", "id": "175043831"}, {"verified": false, "name": "Vilma Viana", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75943, "listed_count": 4}, "username": "vilmarvs60", "id": "3854766575"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 268294, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "kkkkarla", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 700, "tweet_count": 22524, "listed_count": 1}, "username": "kboughoff", "id": "3351911465"}, {"location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "verified": false, "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 4999, "tweet_count": 247009, "listed_count": 2}, "username": "Mariademirai", "id": "1012469182359842816"}, {"location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "public_metrics": {"followers_count": 12317, "following_count": 5696, "tweet_count": 144256, "listed_count": 53}, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"location": "Hellcife", "verified": false, "name": "Maria \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 66, "tweet_count": 111834, "listed_count": 6}, "username": "mariacomt", "id": "72730613"}, {"verified": false, "name": "Lari Santos", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 81, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "username": "lariscula", "id": "961075893719519238"}, {"location": "narnia", "verified": false, "name": "Lucca com dois c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 347, "tweet_count": 52072, "listed_count": 2}, "username": "euluccaoliveira", "id": "415139106"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Elias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2172, "tweet_count": 204516, "listed_count": 37}, "username": "freestriv", "id": "1735052077"}, {"location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Evelyn \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 550, "tweet_count": 9150, "listed_count": 1}, "username": "EveFelicio", "id": "4187689019"}, {"location": "San Fernando, Argentina", "verified": false, "name": "Adriana Barber\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 5063, "tweet_count": 192232, "listed_count": 3}, "username": "Adriana80855844", "id": "998616474112675841"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "sx", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 326, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "username": "sabrinaxavierq", "id": "981666556097826818"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "mateus karpukovas", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 216, "tweet_count": 4793, "listed_count": 1}, "username": "Mateeus_K", "id": "855173948"}, {"location": "BH | SP", "verified": false, "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 832, "tweet_count": 18672, "listed_count": 0}, "username": "fdgabs", "id": "2389686011"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "MARIA MARCHESE", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 134, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "username": "MARIAAP90829225", "id": "1080451267217031169"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Deputado Estadual Rodrigo Amorim RJ", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 350, "tweet_count": 5744, "listed_count": 24}, "username": "RJRodrigoAmorim", "id": "1093608808268656640"}, {"location": "S.J.Rio Preto SP Campinas SP", "verified": false, "name": "Alexandre Tonin CPS", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1238, "tweet_count": 36324, "listed_count": 0}, "username": "alexandremarcas", "id": "173104603"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "isa \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 600, "tweet_count": 52029, "listed_count": 2}, "username": "biebaldw", "id": "637149037"}, {"location": "Villa Soldati, Argentina", "verified": false, "name": "checory", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 298, "tweet_count": 8687, "listed_count": 0}, "username": "chechucori", "id": "1396067708"}, {"verified": false, "name": "\u2b50 Fifian Inacia LULA da Silva \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 262, "tweet_count": 24338, "listed_count": 13}, "username": "viihhb", "id": "35859179"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 19, "tweet_count": 9743, "listed_count": 0}, "username": "carlosvillegash", "id": "492745065"}, {"verified": false, "name": "Mexicano\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 443, "tweet_count": 6014, "listed_count": 0}, "username": "JP_Liberatori07", "id": "1163241458205417473"}, {"location": "Itaocara, Brasil", "verified": false, "name": "Guilherme Senos", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 689, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}, "username": "gui_senos", "id": "796145423761178624"}, {"location": "En Sumeru comi\u00e9ndome un Kebab", "verified": false, "name": "Kaizo@\u03bc'sic forever", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1044, "tweet_count": 129468, "listed_count": 16}, "username": "HaruKaizo", "id": "301084359"}, {"location": "Girona, Catalunya", "verified": false, "name": "Plusi | Minka", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1295, "tweet_count": 201945, "listed_count": 0}, "username": "Plusichan", "id": "54290369"}, {"verified": false, "name": "Josefa Rios", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 515, "tweet_count": 124639, "listed_count": 4}, "username": "riosjosefa", "id": "278067945"}, {"location": "asuncion-paraguay", "verified": false, "name": "Alicia L. J.", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 398, "tweet_count": 60424, "listed_count": 3}, "username": "alicialjuvinel", "id": "567540038"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "Francisco Ascarza", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "username": "fascarza", "id": "162379448"}, {"location": "Moro entre as montanhas", "verified": false, "name": "Cleusa Maria Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2869, "tweet_count": 76965, "listed_count": 2}, "username": "CleusaMariagom3", "id": "4890441634"}, {"location": "Curitiba/Paran\u00e1/Brasil", "verified": false, "name": "Al\u00edcia Ana Dudeque\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2540, "tweet_count": 5352, "listed_count": 2}, "username": "Alanadu", "id": "101804719"}, {"location": "Bolbaite, Reino de Valencia", "verified": false, "name": "Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 122, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "username": "Vicente73153930", "id": "1116303419021627393"}, {"verified": false, "name": "Morgan", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1828, "tweet_count": 46977, "listed_count": 3}, "username": "pasajera27", "id": "906687361177833472"}, {"verified": false, "name": "babi", "public_metrics": {"followers_count": 10044, "following_count": 4486, "tweet_count": 257800, "listed_count": 48}, "username": "koshikageyira", "id": "222507783"}, {"location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "verified": false, "name": "Ma\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 513, "tweet_count": 42017, "listed_count": 0}, "username": "maisaneto17", "id": "3341680750"}, {"location": "Ynajd Onerom Orietnom", "verified": false, "name": "m.dmjd", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 436, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}, "username": "djanymonteiro10", "id": "3311953091"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Romu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1894, "tweet_count": 28994, "listed_count": 0}, "username": "RomuloMKrepel", "id": "1009023187"}, {"location": "errejota - Brasil", "verified": false, "name": "comentarista da vida alheia", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1194, "tweet_count": 104919, "listed_count": 2}, "username": "ffcmichs", "id": "127260149"}, {"verified": false, "name": "Eunice Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1915, "tweet_count": 17366, "listed_count": 0}, "username": "mirandaeunice2", "id": "2732730588"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "id": "1164028795285835776", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "author_id": "1114138363731283968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "id": "1163791971208650753", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg", "id": "1164017310174240768", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "author_id": "68638146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "id": "1163641283476410369", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dRjuphNn17", "expanded_url": "https://twitter.com/FabriMiskinich/status/1162210084362915842", "display_url": "twitter.com/FabriMiskinich\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164144901602324480"], "created_at": "2019-08-21T11:59:07.000Z", "text": "[21/8 8:57] : Total ma\u00f1ana o pasado ya me mato y ya est\u00e1\n[21/8 8:57] : No molesto m\u00e1s a nadie\n\n\u00daltima jjajajajaj https://t.co/dRjuphNn17", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162210084362915842"}], "id": "1164144901602324480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1604859776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AJXeGYgxWn", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1164036036185509888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJXeGYgxWn", "media_key": "3_1164036023938105349"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AJXeGYgxWn", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1164036036185509888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJXeGYgxWn", "media_key": "3_1164036023929724928"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 147, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164036036185509888"], "created_at": "2019-08-21T04:46:32.000Z", "text": "Un fenomeno allarmante e inquietante: in Francia si suicida un poliziotto ogni 5 giorni.\nIn venti anni i suicidi sono stati mille.\nDa @ildubbionews https://t.co/AJXeGYgxWn", "id": "1164036036185509888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "437533038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "id": "1164103762279129089", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "author_id": "112262977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163356728395730945"], "created_at": "2019-08-19T07:47:12.000Z", "text": "Porqu\u00e9 no vi antes Escuadr\u00f3n Suicida??? \nQue buena y limada peli!", "id": "1163356728395730945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1650369768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "id": "1163929841860788225", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "author_id": "1095298459069022208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "id": "1163980929427214338", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "author_id": "378266440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Caballero"}, {"start": 69, "end": 95, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud P\u00fablica"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4876, "type": "Other", "normalized_text": "Social"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164151232782618625"], "created_at": "2019-08-21T12:24:17.000Z", "text": "En contacto con Walter Caballero de la Direcci\u00f3n de Salud Mental del Ministerio de Salud P\u00fablica y Bienestar Social. Casos de suicidios que se registran en el pa\u00eds y sobre la contenci\u00f3n familiar.", "id": "1164151232782618625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "331637919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ZUhWGM8yR0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1127503347/posts/10218544261894267/", "display_url": "facebook.com/1127503347/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1127503347/posts/10218544261894267/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164085685634129921"], "created_at": "2019-08-21T08:03:49.000Z", "text": "NO ad un accordo M5S-PD. Da 6 anni combatto Zingaretti in Regione Lazio con tutte le mie forze e lo conosco fin troppo bene. Il MoVimento 5 Stelle non deve suicidarsi in questo modo! Faccio un appello a tutti i... https://t.co/ZUhWGM8yR0", "id": "1164085685634129921", "public_metrics": {"retweet_count": 977, "reply_count": 961, "like_count": 2272, "quote_count": 179}, "author_id": "107517248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7cH5QKXXdc", "expanded_url": "https://twitter.com/delarabru/status/1163969680966672388", "display_url": "twitter.com/delarabru/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164108474109890560"], "created_at": "2019-08-21T09:34:22.000Z", "text": "Nunca li tanta merda em toda minha vida. https://t.co/7cH5QKXXdc", "id": "1164108474109890560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1458514188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "EGhedini", "id": "1573397335882825762"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164062588633788416"], "created_at": "2019-08-21T06:32:03.000Z", "text": "@roxmo @eghedini @DayseGoisS2 Democracia\u2753Qdo vc aprendeu isso da Ult. Vez @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Vc Matou Aula o dia q A Prof. deu essa Aula, Aquela da Alemanha, era s\u00f3 te ensinando como IMPLANTAR A AGENDA COMUNISTA p se dar Bem, Voc\u00ea Confundiu e at\u00e9 achou q Mentiroso Poderia Lecionar. Azevedo foi Torturado\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163975797230702594"}], "id": "1164062588633788416", "in_reply_to_user_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984743348429828096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146524466626560"], "created_at": "2019-08-21T12:05:34.000Z", "text": "En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe echa culpa a las \"Medidas\"\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1164146524466626560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "49622856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163597877056327680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TaToCiriano", "id": "154346972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "PakoPimienta", "id": "156055472"}]}, "created_at": "2019-08-19T23:45:27.000Z", "text": "@TaToCiriano @PakoPimienta @Pkarinii Exacto, es algo que se desarrolla, se detona. Podemos comenzar la carrera siendo mentalmente sanos y luego pueden surgir los pensamientos y conducta suicida, y muchas veces no tendr\u00e1 relaci\u00f3n con el campo acad\u00e9mico... Just saying", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163555889313472512"}], "id": "1163597877056327680", "in_reply_to_user_id": "154346972", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "336913317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Haner"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Cece"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164149167372959745"], "created_at": "2019-08-21T12:16:05.000Z", "text": "Yo creo que Haner, Cece y yo har\u00edamos un buen escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1164149167372959745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "801082008415989760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "M-P"}, {"start": 65, "end": 65, "probability": 0.463, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145729843204097"], "created_at": "2019-08-21T12:02:25.000Z", "text": "En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacaron el 80%...\n\nTenemos que empezar a comprender, que somos una minor\u00eda de rehenes; a merced de una mayor\u00eda suicida..", "id": "1164145729843204097", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "1274982032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4584, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": -1, "end": 90, "probability": 0.3651, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd Ollan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5014, "type": "Organization", "normalized_text": "ube"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "zas Mec"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "a Y Martin"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/S0kulbF5k1", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 236, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Peru"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162530561178689536"], "created_at": "2019-08-17T01:04:19.000Z", "text": "#Peru. Y todo empez\u00f3 con los \"4 suyos\" del pr\u00f3fugo y ladr\u00f3n Toledo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f, luego sigui\u00f3 Ollanta \"la honestidad para hacer la diferencia\" \ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f y al final \"sube, sube PPK con sus p\u00f3lizas Mechita Y Martincito (el antiminero @MartinVizcarraC?)\nAhora que se jodan por BURROS. \ud83d\ude02 https://t.co/S0kulbF5k1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162411188338212864"}], "id": "1162530561178689536", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "author_id": "382786670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "id": "1163536500706947073", "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "author_id": "1029691866856480768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "id": "1163829998538625025", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164146282979631106"], "created_at": "2019-08-21T12:04:37.000Z", "text": "@davidmirandario Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163872223955959809"}], "id": "1164146282979631106", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103662782061391873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/3cQ8a8kl1d", "expanded_url": "https://twitter.com/Shimon94/status/1163985972767416322", "display_url": "twitter.com/Shimon94/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164039965417910272"], "created_at": "2019-08-21T05:02:09.000Z", "text": "Ud es wn, verdad?? https://t.co/3cQ8a8kl1d", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163985972767416322"}], "id": "1164039965417910272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233030460"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164149772506345472"], "created_at": "2019-08-21T12:18:29.000Z", "text": "Ai s\u00f3 conseguimos\nInclusive eu, mas eu me sinto diferente\nEu sou diferente\nUm amor vazio\nUm sorriso falso\nUm erro repetido\nUma tentativa nunca positiva\nMas ai chega a parte mais estranha\nEu n\u00e3o consigo\nE os outros s\u00f3 querem que eu seja um rob\u00f4\nPerfeito\nSempre no sucesso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164149770413367297"}], "id": "1164149772506345472", "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163070168945299456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "id": "1163846341782433792", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "2884530100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "id": "1163518126232866816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164035784002998273"], "created_at": "2019-08-21T04:45:32.000Z", "text": "(1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\ud83d\udc47", "id": "1164035784002998273", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "1094014489551343617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.4603, "type": "Organization", "normalized_text": "RecordTV"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/2WmZjBphfS", "expanded_url": "https://twitter.com/fala_brasil/status/1164134037121712128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2WmZjBphfS", "media_key": "13_1164133911586209794"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "FalaBrasil"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "RecordTV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134037121712128"], "created_at": "2019-08-21T11:15:57.000Z", "text": "Sequestro do \u00f4nibus no Rio: pol\u00edcia tenta entender o que motivou o crime, Veja esse e outros destaques do #FalaBrasil dessa quarta-feira (21), na #RecordTV https://t.co/2WmZjBphfS", "id": "1164134037121712128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "2746372861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147855612923904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "t_sweet13", "id": "1428884930"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:10:52.000Z", "text": "@t_sweet13 Deixa eu entender... esses homens mataram ele pq ele namorava uma trans?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164146904449650694"}], "id": "1164147855612923904", "in_reply_to_user_id": "1428884930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149168787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "id": "1163874356407230464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "author_id": "977505629660213248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164120387174752256"], "created_at": "2019-08-21T10:21:43.000Z", "text": "FDS ALGUEM ME DIZ QUEM E A MARTA", "id": "1164120387174752256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787512583909769216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wbHgBzEVoe", "expanded_url": "http://www.ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%ADcia/ele-queria-morrer-pelas-m%C3%A3os-de-algu%C3%A9m", "display_url": "ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%A\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164130893360971776"], "created_at": "2019-08-21T11:03:28.000Z", "text": "Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o gatilho. \nhttps://t.co/wbHgBzEVoe", "id": "1164130893360971776", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 217, "quote_count": 2}, "author_id": "69358153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164147427206676480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianamarysa", "id": "773214663588872192"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:09:10.000Z", "text": "@marianamarysa Mas que hist\u00f3ria \u00e9 essa?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164146358128959488"}], "id": "1164147427206676480", "in_reply_to_user_id": "773214663588872192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063889413678219264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThaindeSouza5", "id": "4506064763"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164101162305560576"], "created_at": "2019-08-21T09:05:19.000Z", "text": "@ThaindeSouza5 Ai pelo amor de Deus \nA imprensa sempre t\u00e1 em cimaaaaa\nNa maioria \u00e9 invasiva \nA\u00ed a gente vai assistir essas cenas toda hora? Erros da PM pq a imprensa fez isso e aquilo? Vai matar a imprensa?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163992415428141057"}], "id": "1164101162305560576", "in_reply_to_user_id": "4506064763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399722482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"], "created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "id": "1163963710123196416", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1434, "quote_count": 153}, "author_id": "166100601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Condorito"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DsVFEYaXDl", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163934373596598274", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163938910898184193"], "created_at": "2019-08-20T22:20:35.000Z", "text": "Pero qu\u00e9 cosas hizo? Las que le imputaba (sin probar) el suicida, Beteta, Becerril, Condorito? https://t.co/DsVFEYaXDl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163934373596598274"}], "id": "1163938910898184193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "311207549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963892088922112"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "L_Dornelles", "id": "46397893"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:51.000Z", "text": "@sweet_pjjm @L_Dornelles Pois \u00e9.\nO que percebi, \u00e9 que o sequestrador era um suicida, mas n\u00e3o queria morrer s\u00f3, queria levar um monte gente com ele... Ainda bem pros ref\u00e9ns que os atiradores foram eficientes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871259056312322"}], "id": "1163963892088922112", "in_reply_to_user_id": "1104888489668214789", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "537708174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8417, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137885093781505"], "created_at": "2019-08-21T11:31:15.000Z", "text": "A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSomos un pueblo suicida.", "id": "1164137885093781505", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "144893848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "id": "1163949615026266113", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "author_id": "281913797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "'inate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164020056445136897"], "created_at": "2019-08-21T03:43:02.000Z", "text": "@primerafuente1 pienso mucho, 12 anos despu'es, en el gente de Pisco, imag'inate", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164013662618738688"}], "id": "1164020056445136897", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 20, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "author_id": "628015213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163868605227962369"], "created_at": "2019-08-20T17:41:13.000Z", "text": "Gracias a Dios no existe el santismo. Nada m\u00e1s peligroso para una democracia que los movimientos caudillistas.", "id": "1163868605227962369", "public_metrics": {"retweet_count": 1033, "reply_count": 1310, "like_count": 8576, "quote_count": 170}, "author_id": "150327476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5m6RQPLomQ", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1163872223955959809/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5m6RQPLomQ", "media_key": "7_1163872102920966144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163872223955959809"], "created_at": "2019-08-20T17:55:36.000Z", "text": "Mudan\u00e7a no Coaf. Mais uma tentativa de blindar Fl\u00e1vio Bolsonaro das investiga\u00e7\u00f5es. https://t.co/5m6RQPLomQ", "id": "1163872223955959809", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 248, "like_count": 3336, "quote_count": 35}, "author_id": "2479861125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RdgpShVO6e", "expanded_url": "https://twitter.com/delarabru/status/1163969680966672388", "display_url": "twitter.com/delarabru/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164119676840042496"], "created_at": "2019-08-21T10:18:53.000Z", "text": "Tweet mau car\u00e1ter:\n1. Ele estava VOLTANDO para o \u00f4nibus;\n2. Ningu\u00e9m sabia que a arma era falsa;\n3. Ref\u00e9ns amarrados uns aos outros e aos bancos, com gasolina pelo \u00f4nibus. N\u00e3o conseguiriam fugir em caso de inc\u00eandio;\n4. Uso de sniper em situa\u00e7\u00f5es assim \u00e9 indicado no mundo todo. https://t.co/RdgpShVO6e", "id": "1164119676840042496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1052826566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iJUwSWwMUX", "expanded_url": "https://es.rt.com/6yij", "display_url": "es.rt.com/6yij", "unwound_url": "https://es.rt.com/6yij"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164025853589766144"], "created_at": "2019-08-21T04:06:04.000Z", "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSWwMUX", "id": "1164025853589766144", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "LIDERAZGO"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/tcn691bl3w", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseRocha_A/status/1163771673675304961", "display_url": "twitter.com/JoseRocha_A/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799361375100930"], "created_at": "2019-08-20T13:06:04.000Z", "text": "#Chile la tiene clara. Apuesta por la miner\u00eda de alto nivel porque sabe que ah\u00ed est\u00e1 un factor clave para el desarrollo del pa\u00eds. No es un problema de tecnolog\u00eda, es un tema de LIDERAZGO. https://t.co/tcn691bl3w", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163771673675304961"}], "id": "1163799361375100930", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 97, "like_count": 101, "quote_count": 12}, "author_id": "71054324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/6laVUhksi2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11557", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11557"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1164144843355852800"], "created_at": "2019-08-21T11:58:54.000Z", "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\u6226\u306f\u4eca\u5e74\u521d\u3081\u3066\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u201c\u3042\u306e\u5927\u4f1a\u201d\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/6laVUhksi2", "id": "1164144843355852800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1025583603663613952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bY4uAGJopr", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1164128918208749568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bY4uAGJopr", "media_key": "3_1164128631058251782"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164128918208749568"], "created_at": "2019-08-21T10:55:37.000Z", "text": "Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAGJopr", "id": "1164128918208749568", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17813487"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163880624484229121"], "created_at": "2019-08-20T18:28:59.000Z", "text": "La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan basuras y malos. Todos tenemos miles de cosas en la cabeza para andar soportando los humores de la gente que te rodea en el trabajo, en la facu y en la casa.", "id": "1163880624484229121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2788450343"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/u8oWPzfhbl", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1164141286233976832", "display_url": "twitter.com/DebatAlRojoViv\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142628826468352"], "created_at": "2019-08-21T11:50:06.000Z", "text": "La propuesta de podemos es suicida para todos, para el es genial. https://t.co/u8oWPzfhbl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164141286233976832"}], "id": "1164142628826468352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088489821625073664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.64, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973138712952833"], "created_at": "2019-08-21T00:36:36.000Z", "text": "sco p\u00e1 tu marta", "id": "1163973138712952833", "public_metrics": {"retweet_count": 346, "reply_count": 5, "like_count": 634, "quote_count": 13}, "author_id": "2944983903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"], "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "id": "1163102673530490881", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "author_id": "706868505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163957642957656066"], "created_at": "2019-08-20T23:35:02.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o...", "id": "1163957642957656066", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "768604135063191553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "id": "1163818996405157892", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "author_id": "1000405177877360640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "id": "1163640794852528130", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "author_id": "115762625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "carlos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "JuanespadasSVQ", "id": "1333463582630174722"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164133219987578880"], "created_at": "2019-08-21T11:12:42.000Z", "text": "@diariosevilla @JuanEspadasSVQ Para eso, tendr\u00eda ud que, plantar miles de arboles, acometer la obra del paseo juan carlos 1, naves de renfe, rehabilitar cartuja con un proyecto innovador de transporte el\u00e9ctrico en la isla, obras se30 en todos los accesos, obras se40 terminada, una linea de metro mas..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164126782301319168"}], "id": "1164133219987578880", "in_reply_to_user_id": "34238668", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "311513533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9223, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5ps48iCswp", "expanded_url": "http://atres.red/4ncii15177", "display_url": "atres.red/4ncii15177"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6DrNWiTi9q", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1164141286233976832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DrNWiTi9q", "media_key": "3_1164141262867435525"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "ASeptiembreARV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164141286233976832"], "created_at": "2019-08-21T11:44:45.000Z", "text": "\ud83d\udd34Casado ve \"suicida\" la propuesta de Podemos. #ASeptiembreARV \u25b6 https://t.co/5ps48iCswp https://t.co/6DrNWiTi9q", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164139722844901376"}], "id": "1164141286233976832", "in_reply_to_user_id": "237413314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "237413314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164057269102874624"], "created_at": "2019-08-21T06:10:54.000Z", "text": "Estou com tanta vontade de desaparecer... Sinto-me cansada fisicamente e psicologicamente \ud83d\udc94", "id": "1164057269102874624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127504176412614658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9063, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.4346, "type": "Organization", "normalized_text": "ASeptiembreARV"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/EalGofc182", "expanded_url": "http://atres.red/4ncii15176", "display_url": "atres.red/4ncii15176"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/hJ0sH4jhj0", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1164139722844901376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJ0sH4jhj0", "media_key": "3_1164139716469493761"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "ASeptiembreARV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164139722844901376"], "created_at": "2019-08-21T11:38:33.000Z", "text": "\ud83d\udd34Son muchas las propuestas de Unidas Podemos que coinciden con el PSOE. Las repasamos. #ASeptiembreARV \u25b6 https://t.co/EalGofc182 https://t.co/hJ0sH4jhj0", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164138211268026368"}], "id": "1164139722844901376", "in_reply_to_user_id": "237413314", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "237413314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IQEvtsL3j0", "expanded_url": "https://twitter.com/__CDuarte__/status/1163891169832644608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQEvtsL3j0", "media_key": "7_1163891081840406528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163891169832644608"], "created_at": "2019-08-20T19:10:53.000Z", "text": "Falar de atirador de elite que matou \u201cum\u201dsequestrador que estava em um \u00f4nibus com uma arma de BRINQUEDO a m\u00eddia fala, agora expandir a not\u00edcia de que nossas florestas e fauna est\u00e3o sendo queimadas a m\u00eddia nem se quer toca no assunto \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/IQEvtsL3j0", "id": "1163891169832644608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1061345354937962497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "VIVIR"}, {"start": 45, "end": 65, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163898943354355719"], "created_at": "2019-08-20T19:41:46.000Z", "text": "Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "id": "1163898943354355719", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164018037831475200"], "created_at": "2019-08-21T03:35:01.000Z", "text": "@cynaramenezes Voc\u00ea est\u00e1 falando do governo do PT correto? Pois se formos falar dos trilh\u00f5es desviados, isso matou milhares de pessoas por neglig\u00eancia em hospitais, saneamento b\u00e1sico e falta de seguran\u00e7a.\n\nSua cabecinha que n\u00e3o liga \"L\u00e9\" com \"Cr\u00e9\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164000317656260613"}], "id": "1164018037831475200", "in_reply_to_user_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "835570202289012736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139515625295872"], "created_at": "2019-08-21T11:37:43.000Z", "text": "@yanaazzz Uma rapariga do Twitter contou a hist\u00f3ria de como o amor da vida dela passou a ser o pesadelo e basicamente era a Marta que a prendeu em casa, tirou lhe o telem\u00f3vel e amea\u00e7ava a com uma arma e acabou por matar um dos c\u00e3es dela at\u00e9 que chegaram os tios da outra e chamaram a bofia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164137189262934016"}], "id": "1164139515625295872", "in_reply_to_user_id": "946512655443021825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "810564384812662785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 46, "probability": 0.747, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de educaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163925793002725376"], "created_at": "2019-08-20T21:28:28.000Z", "text": "@LuisBareiro Pero si el Ministerio de educaci\u00f3n, ense\u00f1a que al suicida hay que garrotear..imaginate en el nivel en que estamos, en la era arcaica todavia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163923306778648576"}], "id": "1163925793002725376", "in_reply_to_user_id": "117188319", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "920310107472351232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/eArfcupioh", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163829831466979329"], "created_at": "2019-08-20T15:07:09.000Z", "text": "Neuralizado. Tradu\u00e7\u00e3o: morto. https://t.co/eArfcupioh", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}], "id": "1163829831466979329", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 3431, "like_count": 1372, "quote_count": 201}, "author_id": "58951368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Janaina Paschoal"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/VqxFBBbNMU", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/21/a-morte-na-alma-pm-acerta-witzel-bolsonaro-e-janaina-se-banham-de-sangue/?cmpid=copiaecola", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/21/a-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/21/a-morte-na-alma-pm-acerta-witzel-bolsonaro-e-janaina-se-banham-de-sangue/?cmpid=copiaecola"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136197637201921"], "created_at": "2019-08-21T11:24:32.000Z", "text": "Nem Witzel nem Bolsonaro superaram a alucina\u00e7\u00e3o verdadeiramente c\u00f3smica da deputada estadual Janaina Paschoal. Witzel e Bolsonaro se acotovelaram para ver quem emplacava a narrativa mais asquerosa sobre o cad\u00e1ver. Janaina decidiu ver a m\u00e3o de Deus. https://t.co/VqxFBBbNMU", "id": "1164136197637201921", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 4}, "author_id": "51489815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3M19THQ6RF", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/21/alto-escalao-da-receita-desiste-de-sair-e-quer-resistir-a-bolsonaro-sera/", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/21/alt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/21/alto-escalao-da-receita-desiste-de-sair-e-quer-resistir-a-bolsonaro-sera/"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 116, "end": 120, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164137448047296512"], "created_at": "2019-08-21T11:29:30.000Z", "text": "Alto escal\u00e3o da Receita desiste de sair e quer resistir a Bolsonaro. Ser\u00e1? https://t.co/3M19THQ6RF via @UOLNoticias @UOL", "id": "1164137448047296512", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 31, "like_count": 522, "quote_count": 9}, "author_id": "18286139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7kNuyETwmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalaquipe/status/1164136308249374725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kNuyETwmQ", "media_key": "3_1164136150417772546"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164136308249374725"], "created_at": "2019-08-21T11:24:59.000Z", "text": "TRAG\u00c9DIA TRAG\u00c9DIA E MAIS TRAG\u00c9DIA\n\nEsta \u00e9 a capa do Aqui PE desta quarta-feira, 21 de agosto de 2019 https://t.co/7kNuyETwmQ", "id": "1164136308249374725", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 30, "like_count": 63, "quote_count": 6}, "author_id": "131227462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163917617423421440"], "created_at": "2019-08-20T20:55:59.000Z", "text": "O que dizer do meu irm\u00e3o que pingou um col\u00edrio vencido que ele usa em cavalo no meu olho?", "id": "1163917617423421440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66793192"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164135973116096512"], "created_at": "2019-08-21T11:23:39.000Z", "text": "(ma se #Salvini \u00e8 un politico scarso e incapace, sopravvalutato, che non sa comunicare, umiliato dalla crisi, voi non avreste voglia di andare a votare per sconfiggerlo in scioltezza?)\n\n#CrisiDiGoverno", "id": "1164135973116096512", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 235, "like_count": 1250, "quote_count": 37}, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Salvini"}, {"start": 186, "end": 201, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "author_id": "454423746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163836013569089536"], "created_at": "2019-08-20T15:31:43.000Z", "text": "O sequestro de \u00f4nibus feito por um homem com uma arma de brinquedo me parece o golpe de marketing perfeito para reabilitar a imagem e a popularidade de um governador abaladas por assassinatos de inocentes nas a\u00e7\u00f5es de sua pol\u00edcia nas favelas.", "id": "1163836013569089536", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 5119, "like_count": 6256, "quote_count": 1519}, "author_id": "111123176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.5501, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente de Todos"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HtaIYhMb9a", "expanded_url": "http://bit.ly/31TavcU", "display_url": "bit.ly/31TavcU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164126934328074241"], "created_at": "2019-08-21T10:47:44.000Z", "text": "Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio es suicida.\n\nAlberto Fern\u00e1ndez atiende el tel\u00e9fono pero no cogobierna | Segundo llamado de Macri al candidato del Frente de Todos https://t.co/HtaIYhMb9a", "id": "1164126934328074241", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "472392232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136933414580224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElCheChucho", "id": "873964494187364352"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:27:28.000Z", "text": "@ElCheChucho Es una locura lo que est\u00e1 pasando.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164136768649793536"}], "id": "1164136933414580224", "in_reply_to_user_id": "873964494187364352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59436470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"], "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z", "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "id": "1163987871897964545", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "author_id": "75128118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "crisisclim\u00e1tica"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AnfnZuwne5", "expanded_url": "https://twitter.com/unep_espanol/status/1163925245960605698", "display_url": "twitter.com/unep_espanol/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969809907888142"], "created_at": "2019-08-21T00:23:22.000Z", "text": "Somos la \u00fanica especie que se suicida. Sigan con lo suyo #crisisclim\u00e1tica https://t.co/AnfnZuwne5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163925245960605698"}], "id": "1163969809907888142", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "22285286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164136199495311360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JKurchan", "id": "1601061884"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:24:33.000Z", "text": "@JKurchan Me pregunto c\u00f3mo llevaba las dos bicis. A horcajadas en ambas? \ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164135016986816513"}], "id": "1164136199495311360", "in_reply_to_user_id": "1601061884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "275735948"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163909629862195211"], "created_at": "2019-08-20T20:24:14.000Z", "text": "Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\nengenheiro calculou pr\u00e9dio\nprofessor deu aula\n\nSe o papel do Policial n\u00e3o for defender a sociedade de bem, o que seria.....\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1163909629862195211", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "235519679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "id": "1163840284758876161", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "author_id": "197935593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "geo": {"place_id": "ffc3965fbcd117cd"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163960276552691712"], "created_at": "2019-08-20T23:45:29.000Z", "text": "dou 1 euro a quem explicar a cena da marta num so tt", "id": "1163960276552691712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "845293921706135552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "id": "1163933732698578945", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "243719541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NsSDlQUbX2", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Zaragoza_/status/1164110084148011009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NsSDlQUbX2", "media_key": "3_1164110078280159233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164110084148011009"], "created_at": "2019-08-21T09:40:46.000Z", "text": "\u201cPuesta de largo\u201d del \u201cFeminismo liberal\u201d en Madrid.\n3 mujeres y 10 hombres de 13 consejeros. https://t.co/NsSDlQUbX2", "id": "1164110084148011009", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 322, "like_count": 209, "quote_count": 53}, "author_id": "715890348569010176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164122134437945344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:28:39.000Z", "text": "@BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia? Por que vc n\u00e3o vai perguntar o q AS V\u00cdTIMAS liam, o que elas sentiram, como v\u00e3o viver agora com medo td vez q entrarem em um \u00f4nibus? Suicida \u00e9 esse culto ao crime", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164021750495141888"}], "id": "1164122134437945344", "in_reply_to_user_id": "18122496", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "33071040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/nVJigzeDKe", "expanded_url": "https://twitter.com/you_trend/status/1164116132632104960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVJigzeDKe", "media_key": "3_1164116123853512704"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 124, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164116132632104960"], "created_at": "2019-08-21T10:04:48.000Z", "text": "L'odg del segretario Zingaretti \u00e8 riassumibile con la linea \"maggioranza chiara e solida o voto anticipato\" \n#CrisiDiGoverno https://t.co/nVJigzeDKe", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164113940458156032"}], "id": "1164116132632104960", "in_reply_to_user_id": "404064077", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 14}, "author_id": "404064077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"], "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ", "id": "1163907000645967873", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163897428204019712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:35:45.000Z", "text": "@AdrianRavier y algo de razon tiene. si sera suicida esta sociedad que eligio a estos personajes hace 3 a\u00f1os y 8 meses para que gobiernen. Hoy, despues de unos cuantos tiros en el pie, la sociedad reacciono y le dio salida. O sea, la sociedad sera suicida, pero IDIOTA no es. por eso lo echa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163897428204019712", "in_reply_to_user_id": "400253569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1230164336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163243379033030663"], "created_at": "2019-08-19T00:16:48.000Z", "text": "si se hubieran suicidado, cuanto llevar\u00edan de muertos?", "id": "1163243379033030663", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 5066, "like_count": 6958, "quote_count": 5481}, "author_id": "1087996052853219329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "id": "1163133454868873216", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "author_id": "310497473"}, {"geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/P6gMF5pnXo", "expanded_url": "https://twitter.com/socioperiodismo/status/1163979498041290758", "display_url": "twitter.com/socioperiodism\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164013662618738688"], "created_at": "2019-08-21T03:17:38.000Z", "text": "Imaginate la gente en el norte donde hay 12% de avance en la reconstrucci\u00f2n https://t.co/P6gMF5pnXo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163979498041290758"}], "id": "1164013662618738688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1929290508"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164131766908674048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mateeus_K", "id": "855173948"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:06:56.000Z", "text": "@Mateeus_K @GardiniLivia @pedrocarmo55 certamente eu n ia comemorar, especialmente se eu tivesse matado\numa morte n \u00e9 motivo de comemora\u00e7\u00e3o, nunca, e se vc, logo depois de matar algu\u00e9m, for capaz de comemorar, tem alguma coisa errada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164130822884077575"}], "id": "1164131766908674048", "in_reply_to_user_id": "855173948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2389686011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163931242146029568"], "created_at": "2019-08-20T21:50:07.000Z", "text": "O lament\u00e1vel @ggreenwald quis me expor para sua claque de esquerdiotas postando uma foto minha com Queiroz, uma foto antiga que eu nunca quis deletar das minhas redes. Tamb\u00e9m insisto em n\u00e3o apagar Queiroz da minha hist\u00f3ria. Se ele errou, que pague pelo erro.", "id": "1163931242146029568", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 872, "like_count": 182, "quote_count": 42}, "author_id": "1093608808268656640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163879563132309505"], "created_at": "2019-08-20T18:24:46.000Z", "text": "a vao se fuder qm ta reclamando q a policia agiu e matou o cara q amea\u00e7ava 30 vidas, nunca vou comemorar morte de ningu\u00e9m mas n vou ser hipocrita de defender qm poderia ter me matado hoje", "id": "1163879563132309505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "796145423761178624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "drg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HaruKaizo", "id": "301084359"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164133475366187009"], "created_at": "2019-08-21T11:13:43.000Z", "text": "@HaruKaizo el drg siempre muere o se suicida, es un hecho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164126918750457856"}], "id": "1164133475366187009", "in_reply_to_user_id": "301084359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54290369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "id": "1163625115957039105", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1115489750192984065"], "created_at": "2019-04-09T05:40:55.000Z", "text": "Cuando un se\u00f1or mayor mata a su mujer enferma y luego se suicida, es violencia de g\u00e9nero.\nCuando un se\u00f1or mayor mayor mata a su mujer enferma y llama a una cadena de televisi\u00f3n, es un h\u00e9roe.", "id": "1115489750192984065", "public_metrics": {"retweet_count": 3019, "reply_count": 429, "like_count": 5073, "quote_count": 147}, "author_id": "906687361177833472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Ma\u00edsa"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/CEvnBh6Jky", "expanded_url": "https://twitter.com/maisaneto17/status/1163981101284712449", "display_url": "twitter.com/maisaneto17/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164085059642679296"], "created_at": "2019-08-21T08:01:20.000Z", "text": "Quem \u00e9 a Marta Ma\u00edsa? https://t.co/CEvnBh6Jky", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163981101284712449"}], "id": "1164085059642679296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311953091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "Dragoon"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "FFXIV"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/CDvo4qT98d", "expanded_url": "https://twitter.com/HaruKaizo/status/1164126918750457856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDvo4qT98d", "media_key": "16_1164126902296203265"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164126918750457856"], "created_at": "2019-08-21T10:47:40.000Z", "text": "Yo jugando Dragoon en el FFXIV: skills que tienen bonus de da\u00f1o por el flanco, skills que tienen bonus de da\u00f1o por detr\u00e1s, skills que solo se pueden usar bajo el efecto de otras skills.... https://t.co/CDvo4qT98d", "id": "1164126918750457856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "301084359"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "San Antonio, Peru", "id": "01e002ca2123b460"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}]}, "errors": [{"value": "2227012550", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2227012550].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2227012550", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164149475255967744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164149475255967744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164149475255967744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164152928439021568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164152928439021568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164152928439021568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "803656513906688000", "value": "803656513906688000", "detail": "User has been suspended: [803656513906688000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164147755947872256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164147755947872256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164147755947872256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163796908281925634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163796908281925634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163796908281925634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021074495904284672", "value": "1021074495904284672", "detail": "User has been suspended: [1021074495904284672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164148792909795328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164148792909795328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164148792909795328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163974297628684288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163974297628684288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163974297628684288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163969684288483328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163969684288483328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163969684288483328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163793795047145472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163793795047145472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163793795047145472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164143576055500801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164143576055500801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164143576055500801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "53691067", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53691067].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53691067", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163813896190173185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163813896190173185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163813896190173185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "837728183751491584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [837728183751491584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837728183751491584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164140422245040131", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164140422245040131].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164140422245040131", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "144615011", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [144615011].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "144615011", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164140165616607233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164140165616607233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164140165616607233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164135499201687552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164135499201687552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164135499201687552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164119917999865857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164119917999865857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164119917999865857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1164154253923012613", "oldest_id": "1164133475366187009", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309h0aos7r1yng4ej1v6d0pqyd9"}}