{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "onwlymoon", "id": "1174160528425541632"}]}, "text": "RT @onwlymoon: Foda que as pessoas torcem pela hari por seguidor/like/rt est\u00e3o todos caindo por terra, a menina n\u00e3o fez nada demais la dent\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327949554442240"], "created_at": "2019-11-21T01:36:43.000Z", "author_id": "2488590490", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197327856390623232"}], "id": "1197327949554442240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "text": "tenho um grupo no whatsapp comigo mesma s\u00f3 pra anotar coisas que eu penso e falo sabendo que n\u00e3o vou lembrar pq estou alterada\n\nachei a seguinte piada:\n\nse a pessoa tem claustrofobia do mundo ela \u00e9 suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327891266191360"], "created_at": "2019-11-21T01:36:29.000Z", "author_id": "4916752924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197327891266191360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327865148252161"], "created_at": "2019-11-21T01:36:22.000Z", "author_id": "1114338036312170496", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197327865148252161"}, {"text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197327857770475520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:36:21.000Z", "author_id": "304424420", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197327857770475520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}]}, "text": "Foda que as pessoas torcem pela hari por seguidor/like/rt est\u00e3o todos caindo por terra, a menina n\u00e3o fez nada demais la dentro, e t\u00e3o atacando ela como se tivesse matado algu\u00e9m. Matou na verdade o robo que vcs criaram dela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327856390623232"], "created_at": "2019-11-21T01:36:20.000Z", "author_id": "1174160528425541632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1197327856390623232"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327823347826689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:36:13.000Z", "author_id": "233567033", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197327823347826689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "Bella"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.45, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "BILLY"}]}, "text": "\ud83d\udcb0 Cap\u00edtulo 33\nEu preciso dizer que eu sabia??? Olhando os tweets d\u00e1 pra ver que eu achava que av\u00f4 ia ferrar com a Bella em algum momento com a merda daqueles documentos \n\nEnt\u00e3o tinha um Charlie... ser\u00e1 se algu\u00e9m matou ele?? \ud83d\ude31\n\nBILLY, SEU FILHO DA PUTAAAAAA, QUE GENTE NOJENTAA+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327805614370817"], "created_at": "2019-11-21T01:36:08.000Z", "author_id": "439202649", "in_reply_to_user_id": "439202649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197316029686435841"}], "id": "1197327805614370817"}, {"text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197327497026789377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:34:55.000Z", "author_id": "859092481597734913", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "id": "1197327497026789377"}, {"text": "\u00c9 muito mais muito triste v\u00ea torcedores de outros times postando coisas do tipo \" bem que esse avi\u00e3o poderia cair igual o da chape \", '' tomara que esse avi\u00e3o na volta caia \" \n\nQue bgl rid\u00edculo .. \n\nSe s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou \ud83c\udfbc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327483894407169"], "created_at": "2019-11-21T01:34:52.000Z", "author_id": "753321989243297794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197327483894407169"}, {"text": "@assucenaparaiso J\u00e1 tive dois, um pulou pra fora e se matou, o outro comeu at\u00e9 morrer tbm, eles n gostavam de mim kskskskskkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327411559448576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "assucenaparaiso", "id": "1015351329554870273"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:34:34.000Z", "author_id": "1069671553086971905", "in_reply_to_user_id": "1015351329554870273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197276262462607366"}], "id": "1197327411559448576"}, {"text": "@malditaternura a ti nunca te citaron por los pollos a la brasa que te los llevabas a los pira\u00f1itas  verdad? Claro la hija del panz\u00f3n suicida es tu amiga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197327365002715138"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:34:23.000Z", "author_id": "1184884022834585606", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036706706407426"}], "id": "1197327365002715138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.6587, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.7483, "type": "Organization", "normalized_text": "CNNEspanol"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.6344, "type": "Organization", "normalized_text": "BBCBreakfast"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "UnionEuropea"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ffpB2rheMh", "expanded_url": "https://twitter.com/tuffiare/status/1197318417507856384", "display_url": "twitter.com/tuffiare/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 141, "tag": "OEA"}, {"start": 142, "end": 153, "tag": "CNNEspanol"}, {"start": 154, "end": 170, "tag": "DerechosHumanos"}, {"start": 171, "end": 184, "tag": "BBCBreakfast"}, {"start": 185, "end": 198, "tag": "UnionEuropea"}]}, "text": "Terrorismo suicida!!! Cortes\u00eda de @evoespueblo!! Por favor autoridades internacionales aprehendan a este hombre es altamente peligroso!! #OEA #CNNEspanol #DerechosHumanos #BBCBreakfast #UnionEuropea https://t.co/ffpB2rheMh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197327163017576451"], "created_at": "2019-11-21T01:33:35.000Z", "author_id": "1192615780631928832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197318417507856384"}], "id": "1197327163017576451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sp4ce_trash", "id": "989204604461244421"}]}, "text": "@sp4ce_trash particularmente acho q o batman riu e isso foi o suficiente pra fazer ate msm o coringa questionar se ele cumpriu ou nao aquilo q ele sempre quis, q era deixar o batman louco, por isso parou de rir. mas nao acho q o batman matou ele n\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327158278000640"], "created_at": "2019-11-21T01:33:34.000Z", "author_id": "742516558413606912", "in_reply_to_user_id": "989204604461244421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197323056076775424"}], "id": "1197327158278000640"}, {"text": "@gabymoronari Onde ? Se voc\u00ea matou todas as aulas comigo l\u00e1 fora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327079009902594"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabymoronari", "id": "1131980413289848832"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:33:15.000Z", "author_id": "3884869845", "in_reply_to_user_id": "1131980413289848832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197326709898522624"}], "id": "1197327079009902594"}, {"text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197327025717026819"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:33:02.000Z", "author_id": "1011810555005415424", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "id": "1197327025717026819"}, {"text": "RT @rockyfulbo: @rayovirtual @alferdez En el nuevo contexto mundial, esa propuesta es casi suicida. Cuando los grandes jugadores se retraen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197327024257409024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rockyfulbo", "id": "736165958985879552"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rayovirtual", "id": "90187575"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:33:02.000Z", "author_id": "931952762388189190", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197326717100142592"}], "id": "1197327024257409024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 269, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "QuartaLigaDaJusticaSDV"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/6jpYWqIZa5", "expanded_url": "http://xn--srio-bpa.um", "display_url": "s\u00e9rio.um"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 270, "tag": "QuartaLigaDaJusticaSDV"}]}, "text": "Uma not\u00edcia me tirou do https://t.co/6jpYWqIZa5 comerciante matou a moradora de rua s\u00f3 porque ela pediu dinheiro. Ele tinha porte arma. O que vai acontecer com ele claro que nada. Em vez de cuidar da pr\u00f3pria vida mata uma vida por coisas f\u00fateis. \n#QuartaLigaDaJusticaSDV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327016246337542"], "created_at": "2019-11-21T01:33:00.000Z", "author_id": "1194481849986437120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197327016246337542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/UgBjWcOsJk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdXpNSSrmoU.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/UgBjWcOsJk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326943294775297"], "created_at": "2019-11-21T01:32:43.000Z", "author_id": "236185838", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197326943294775297"}, {"text": "n\u00e3o tenho nem estrutura pra escutar algu\u00e9m falando que s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda por minha causa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326931970183169"], "created_at": "2019-11-21T01:32:40.000Z", "author_id": "428586176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197326931970183169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326850697113600"], "created_at": "2019-11-21T01:32:21.000Z", "author_id": "726591464369741824", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197326850697113600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o : 7\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman : 3\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida : -80\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha : 7\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a : simplesmente a experiencia mais insultante em um cinema OS CARA ESQUECE A PORRA DA CAXA\n\u25ab\ufe0fAquaman - 6\n\u25ab\ufe0fShazam - 6,5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326790764761088"], "created_at": "2019-11-21T01:32:06.000Z", "author_id": "190082042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197326790764761088"}, {"text": "@rayovirtual @alferdez En el nuevo contexto mundial, esa propuesta es casi suicida. Cuando los grandes jugadores se retraen para consumo interno y desarrollo tecnol\u00f3gico, nosotros rifariamos capital intelectual clave.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326717100142592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rayovirtual", "id": "90187575"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:31:49.000Z", "author_id": "736165958985879552", "in_reply_to_user_id": "90187575", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197323729124110337"}], "id": "1197326717100142592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.7259, "type": "Place", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}]}, "text": "@jandira_feghali @KennedyAlencar Relaxa. Quem matou s\u00f3 vai preso ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Kkkk. Pau que da em Chico da em Francisco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02que se fodam todos vcs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326677774393344"], "created_at": "2019-11-21T01:31:39.000Z", "author_id": "1607198239", "in_reply_to_user_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197279132419346432"}], "id": "1197326677774393344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326634359107585"], "created_at": "2019-11-21T01:31:29.000Z", "author_id": "1480503025", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197326634359107585"}, {"text": "La flota del transporte p\u00fablico es obsoleta y resulta suicida montarse , los ch\u00f3feres cobran lo que les da la gana, no hay autoridad, las calles rotas y los sem\u00e1foros da\u00f1ados....decime algo @willy_casanova y @OmarPrietoGob qu\u00e9 co\u00f1o est\u00e1n haciendo ustedes por los ciudadanos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326612796186624"], "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 205, "username": "willy_casanova", "id": "108445498"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:31:24.000Z", "author_id": "141641975", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197326612796186624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "barbara"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "pecado"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "paco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LosttInTheWorld", "id": "905884538"}]}, "text": "@LosttInTheWorld A barbara de da cor do pecado matou o c\u00famplice, beijou o paco e se jogou do penhasco, \u00f3dio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326596874678272"], "created_at": "2019-11-21T01:31:20.000Z", "author_id": "221825561", "in_reply_to_user_id": "905884538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197312331526688771"}], "id": "1197326596874678272"}, {"text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197326385934741505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:30:30.000Z", "author_id": "157755289", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197326385934741505"}, {"text": "RT @Pepe72330171: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326369753051136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pepe72330171", "id": "1186640591205097475"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:30:26.000Z", "author_id": "920719191640084485", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197322326574063616"}], "id": "1197326369753051136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326361083424768"], "created_at": "2019-11-21T01:30:24.000Z", "author_id": "104230611", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197326361083424768"}, {"text": "@senadorhumberto O Dr\u00e1cula vai cuidar da sua vida ... vc \u00e9 burro ou idiota mesmo ... se ele tivesse alguma coisa j\u00e1 teriam falado pois  quem matou essa endivida foram seus amigos seu arrombado ....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326354460676096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:30:22.000Z", "author_id": "355632784", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197280624912031747"}], "id": "1197326354460676096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326322843959296"], "created_at": "2019-11-21T01:30:15.000Z", "author_id": "246732452", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197326322843959296"}, {"text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197326285736947712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:30:06.000Z", "author_id": "603111300", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197326285736947712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/p7w3CvB5xO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/p7w3CvB5xO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326277159641088"], "created_at": "2019-11-21T01:30:04.000Z", "author_id": "56733955", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197266062850580480"}], "id": "1197326277159641088"}, {"text": "Algo como un ak 47 ahre suicida xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326231269711877"], "created_at": "2019-11-21T01:29:53.000Z", "author_id": "371523890", "in_reply_to_user_id": "371523890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197326054962192384"}], "id": "1197326231269711877"}, {"text": "RT @manuelmadrid_: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/Y4s1Z68p9k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326068006498304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelmadrid_", "id": "264250833"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Y4s1Z68p9k", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:29:14.000Z", "author_id": "1095818235835006976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197299185336422402"}], "id": "1197326068006498304"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197325954189840385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:28:47.000Z", "author_id": "1157725734988845059", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197325954189840385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4486, "type": "Person", "normalized_text": "malphite"}]}, "text": "malphite ap me matou com R E e perguntou se eu anotei a placa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197325906324467713"], "created_at": "2019-11-21T01:28:35.000Z", "author_id": "3435704823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197325906324467713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197325744889835523"], "created_at": "2019-11-21T01:27:57.000Z", "author_id": "956353795105153024", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197325744889835523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197325477683351553"], "created_at": "2019-11-21T01:26:53.000Z", "author_id": "166535937", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197325477683351553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Lucho"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Barsa"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alfremontes", "id": "135659395"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "DiarioOle", "id": "112523709"}]}, "text": "@alfremontes @mibbox @DiarioOle Y as\u00ed fue. Y lo del 2T fue casi suicida sobre todo poniendo un jugador como Lucho que qued\u00f3 expuesto en las transiciones de \ud83d\udd25 que ten\u00eda ese Barsa (sin Messi le hab\u00eda hecho 4 al Real 15 d\u00edas antes).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197325442732216321"], "created_at": "2019-11-21T01:26:45.000Z", "author_id": "139785490", "in_reply_to_user_id": "139785490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197324610037002246"}], "id": "1197325442732216321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Piranha ela? Ot\u00e1vio, se olha no espelho VOC\u00ca MATOU UMA PESSOA #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197325292718710785"], "created_at": "2019-11-21T01:26:09.000Z", "author_id": "3091710257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197325292718710785"}, {"text": "Se a morte morrer quem matou a morte?alguem me responde", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197325233297993729"], "created_at": "2019-11-21T01:25:55.000Z", "author_id": "1197323554259374087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197325233297993729"}, {"text": "eu fiquei tipo\n\n??????\n\neu to com cara de suicida \u00e9\n\n2\u00b0 vz j\u00e1 bixo\n\nvsf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197325206571888640"], "created_at": "2019-11-21T01:25:49.000Z", "author_id": "2159892565", "in_reply_to_user_id": "2159892565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197325203782561792"}], "id": "1197325206571888640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197325148006834176"], "created_at": "2019-11-21T01:25:35.000Z", "author_id": "849304339", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197325148006834176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Val\u00e9rio"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "BlogdoJuca", "id": "78684416"}]}, "text": "@TiagoPi05678182 @BlogdoJuca T\u00e1, vamos supor que Val\u00e9rio falou a verdade. O que tem a ver com a investiga\u00e7\u00e3o da Marielle? Se lula matou CD d\u00e1 direito ao Carluxo matar Marielle? Para de fugir das minhas perguntas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197325065907515395"], "created_at": "2019-11-21T01:25:15.000Z", "author_id": "53086043", "in_reply_to_user_id": "989564385860440065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197321169231368192"}], "id": "1197325065907515395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197324969119813632"], "created_at": "2019-11-21T01:24:52.000Z", "author_id": "319775825", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197324969119813632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.9101, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 174, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Eu se fosse a Vivi deixaria o Chiclete se lascar sozinho. Ele n\u00e3o matou as pessoas mesmo?! Ent\u00e3o, agora ele que lute. Nada justifica a Vivi viver esse inferno. #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197324603875614720"], "created_at": "2019-11-21T01:23:25.000Z", "author_id": "51528859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197324603875614720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197324561727074305"], "created_at": "2019-11-21T01:23:15.000Z", "author_id": "103632418", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197324561727074305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 109, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Se o Chiclete matou o mordomo e n\u00e3o deu bo, se ele fizesse o mesmo com o Camilo ia dar em nada #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197324522841460736"], "created_at": "2019-11-21T01:23:06.000Z", "author_id": "1130636951948791809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197324522841460736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Carache"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5669, "type": "Place", "normalized_text": "trujillo"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cRekDmgxPl", "expanded_url": "http://rviv.ly/bNazmf", "display_url": "rviv.ly/bNazmf"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2SgzIfskBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeraNoticia/status/1197324435247829000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SgzIfskBu", "media_key": "3_1197324424401358850"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "sucesos"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "trujillo"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "regionales"}]}, "text": "Se colg\u00f3 de un \u00e1rbol: Hombre su suicida en Carache https://t.co/cRekDmgxPl #sucesos #trujillo #regionales https://t.co/2SgzIfskBu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197324435247829000"], "created_at": "2019-11-21T01:22:45.000Z", "author_id": "1912771807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197324435247829000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "LinkedIn"}]}, "text": "Vi post en LinkedIn de lo buena onda que generaba tomarse un caf\u00e9 semanal con alguien random. El autor del post me hizo la cama en un proyecto (al final termin\u00e9 pidiendo que me despidieran) y las reuniones efectivamente se hac\u00edan en caf\u00e9s... con piernas.\n\u00bfEs muy suicida funarlo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197324401554931713"], "created_at": "2019-11-21T01:22:37.000Z", "author_id": "19373769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1197324401554931713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4893, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/hdHJhGRiiO", "expanded_url": "https://twitter.com/philcbennet/status/1197316362835812352", "display_url": "twitter.com/philcbennet/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 7\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - \n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8 https://t.co/hdHJhGRiiO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197324230469263365"], "created_at": "2019-11-21T01:21:56.000Z", "author_id": "768221923541184512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1197324230469263365"}, {"text": "@ArthurWeint Depois da 51a dose, o suicida vai preso pelo homic\u00eddio de si mesmo e a fam\u00edlia do morto (suicida/homicida), inconformada, quer a pena de morte pra ele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197324209300672512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:21:51.000Z", "author_id": "1187725112306556928", "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197322185255391233"}], "id": "1197324209300672512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197324208780533766"], "created_at": "2019-11-21T01:21:51.000Z", "author_id": "1176754291", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197324208780533766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa 2"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "a nota pra Coringa 2 vai ser a mesma que pra Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197324183799291910"], "created_at": "2019-11-21T01:21:45.000Z", "author_id": "937156838646255616", "in_reply_to_user_id": "937156838646255616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197302879410884613"}], "id": "1197324183799291910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/aObz0LlqrD", "expanded_url": "https://twitter.com/verscomics/status/1197288207207014400", "display_url": "twitter.com/verscomics/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 1\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 1\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 7\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 7\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 3 \n\n\u25ab\ufe0fJoker - 9 https://t.co/aObz0LlqrD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197324093915324417"], "created_at": "2019-11-21T01:21:23.000Z", "author_id": "1208594305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197324093915324417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 107, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "Bol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cristin98149570", "id": "1140350915955830784"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "text": "RT @Cristin98149570: @allantercalivre Hoje mesmo o porteiro voltou atr\u00e1s em seu depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal, dizendo que n\u00e3o falou com Bol\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197324016484323328"], "created_at": "2019-11-21T01:21:05.000Z", "author_id": "1056660434034585601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197289206835503104"}], "id": "1197324016484323328"}, {"text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197324015335018496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:21:05.000Z", "author_id": "859092481597734913", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "id": "1197324015335018496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197323948947623937"], "created_at": "2019-11-21T01:20:49.000Z", "author_id": "341826391", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197323948947623937"}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u041e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430-\u0440\u0430\u0441\u0447\u043b\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0421\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430 https://t.co/EelqhnpOxw", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1197323936956133376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EelqhnpOxw", "expanded_url": "https://www.mk.ru/social/2019/11/21/opublikovano-video-popytki-suicida-docentaraschlenitelya-sokolova.html", "display_url": "mk.ru/social/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/social/2019/11/21/opublikovano-video-popytki-suicida-docentaraschlenitelya-sokolova.html"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:20:46.000Z", "author_id": "2195259585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197282548549931008"}], "id": "1197323936956133376"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197323744177479680"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:20:00.000Z", "author_id": "743250686", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1197323744177479680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.2629, "type": "Other", "normalized_text": "Sion"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "Blue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "biancalula", "id": "1279871598011564034"}]}, "text": "@biancalula Na minha o Sion suicida ficou com o primeiro Blue eternamente kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197323511544631296"], "created_at": "2019-11-21T01:19:05.000Z", "author_id": "288796738", "in_reply_to_user_id": "65933415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197299411895947264"}], "id": "1197323511544631296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "text": "@o_antagonista Ele n\u00e3o tem querer e nem poder. Na verdade Lula n\u00e3o tem NADA. O querer e o poder \u00e9 o do povo de bem! Ele se enforcou com a pr\u00f3pria corda, game over. Demorou, mas chegou, pq nada permanece oculto por muito tempo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197323446356774913"], "created_at": "2019-11-21T01:18:49.000Z", "author_id": "1033386623587766273", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197170909246902278"}], "id": "1197323446356774913"}, {"text": "\"Ele matou com naturalidade, como se ela fosse bicho\", diz testemunha https://t.co/pTMs0c2NFd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197323380644622337"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pTMs0c2NFd", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:18:33.000Z", "author_id": "50494782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197323380644622337"}, {"text": "Pensamiento suicida del momento, el 99% de las personas que han vivido, han muerto sin ning\u00fan logro a su nombre, estad\u00edsticamente mi vida o su final no tienen sentido. Tambi\u00e9n reprob\u00e9 estad\u00edstica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197323347593445376"], "created_at": "2019-11-21T01:18:25.000Z", "author_id": "904393825929629696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197323347593445376"}, {"text": "Chiclete ego\u00edsta cara matou e agora mina dele passando por tudo isso. Se amasse mesmo ele se entregaria  e livrava a vivi do cr\u00e1pula do camillo. @ADonaDoPedaco_", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197323280190988289"], "created_at": "2019-11-21T01:18:09.000Z", "author_id": "987807420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197323280190988289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/GRVxvFqloo", "expanded_url": "https://twitter.com/verscomics/status/1197288207207014400", "display_url": "twitter.com/verscomics/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 6\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 2\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 0\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 7\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\u25ab\ufe0fAquaman - 5\n\u25ab\ufe0fShazam - 6 https://t.co/GRVxvFqloo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197323228089331712"], "created_at": "2019-11-21T01:17:57.000Z", "author_id": "200718386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1197323228089331712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}]}, "text": "@KennedyAlencar @jornaldacbn2 Tentando forjar um mandante quando j\u00e1 se sabe que \u00e9 gente amiga do PT que matou. Voc\u00ea como jornalista \u00e9 um grande bosta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197323171562741761"], "created_at": "2019-11-21T01:17:43.000Z", "author_id": "127023326", "in_reply_to_user_id": "69650953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197272875939647488"}], "id": "1197323171562741761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "papa"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pessoa_ademir", "id": "1105163471384121344"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @pessoa_ademir: @JornalDaCidadeO Sem coment\u00e1rios este rede esgoto e seus vugo jornalista daqui a pouco se o papa apoiar o bolsonaro com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197323135013523457"], "created_at": "2019-11-21T01:17:35.000Z", "author_id": "1082720980596871171", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197321044811485185"}], "id": "1197323135013523457"}, {"text": "@CamilaVelarde8 Hagamos un pacto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197322990033285120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CamilaVelarde8", "id": "1000432702338854917"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:17:00.000Z", "author_id": "1002040024358105089", "in_reply_to_user_id": "1000432702338854917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197322604392132608"}], "id": "1197322990033285120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b\u5f18"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.2623, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/dk8uEW6kPE", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12930", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12930"}]}, "text": "\u305f\u3057\u304b\u306b2019\u5e74\u30e1\u30a4\u30f3\u30672020\u5e74\u8a66\u5408\u7121\u3057\u3067\u306f\u843d\u3061\u5e45\u534a\u7aef\u306a\u3044(\u309c\u30ed\u309c;\n\u826f\u3044\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u7d44\u307e\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u2606\n\n\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u306e\uff11\uff65\uff14\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u306e\u76f8\u624b\u304c\uff11\uff12\u30fb\uff15\u798f\u5ca1\u5927\u4f1a\u3067\u6c7a\u307e\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/dk8uEW6kPE", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197322938510381056"], "created_at": "2019-11-21T01:16:48.000Z", "author_id": "1117358098732052480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1197322938510381056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197322723707572225"], "created_at": "2019-11-21T01:15:57.000Z", "author_id": "99773647", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197322723707572225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "frostcanary", "id": "1025357138175123456"}]}, "text": "RT @frostcanary: Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 6\n\n\u25ab\ufe0fM\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197322514466254853"], "created_at": "2019-11-21T01:15:07.000Z", "author_id": "1073619075304222721", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265296781979649"}], "id": "1197322514466254853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 150, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "text": "Uma mulher se submeter a essa idiotice pra proteger da cadeia um macho que j\u00e1 matou v\u00e1rios. Ai ai, esse Chiclete tem que ir preso mesmo #ADonadoPedaco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197322350833864704"], "created_at": "2019-11-21T01:14:28.000Z", "author_id": "72218361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197322350833864704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/MgJpZpOEeR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgJpZpOEeR", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. https://t.co/MgJpZpOEeR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197322326574063616"], "created_at": "2019-11-21T01:14:22.000Z", "author_id": "1186640591205097475", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "id": "1197322326574063616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "papa"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pessoa_ademir", "id": "1105163471384121344"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @pessoa_ademir: @JornalDaCidadeO Sem coment\u00e1rios este rede esgoto e seus vugo jornalista daqui a pouco se o papa apoiar o bolsonaro com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197322247029035011"], "created_at": "2019-11-21T01:14:03.000Z", "author_id": "229906904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197321044811485185"}], "id": "1197322247029035011"}, {"text": "RT @Abigail86069236: Ir al gimnasio con este calor fue una operaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197322239756185600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Abigail86069236", "id": "1075411389278314496"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:14:01.000Z", "author_id": "816537193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197315390436757505"}], "id": "1197322239756185600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4469, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "text": "@g1 Se a alus\u00e3o a criminosos \u00e9 crime previsto pelo C\u00f3digo Penal. Cad\u00ea as institui\u00e7\u00f5es, os movimentos sociais, as organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais?\nN\u00e3o \u00e9 possivel que vamos deixar homenagear, um cara que matou ou mandou mandar pessoas, simplesmente, pq n\u00e3o concordava com elas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197322200879116289"], "created_at": "2019-11-21T01:13:52.000Z", "author_id": "1191533061520941056", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197286775569469440"}], "id": "1197322200879116289"}, {"text": "segura esse mlk q ele ta suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321971584978944"], "created_at": "2019-11-21T01:12:57.000Z", "author_id": "829087893725523968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197321971584978944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5722, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carterxhall", "id": "2570830583"}]}, "text": "RT @carterxhall: Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 7\n\n\u25ab\ufe0fM\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321728122408960"], "created_at": "2019-11-21T01:11:59.000Z", "author_id": "1073619075304222721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197264497582465024"}], "id": "1197321728122408960"}, {"text": "@seidenadapai nada ver se converter e passar a ser uma boa pessoa ELA MATOU DUAS PESSOAAAAAS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321668416430091"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seidenadapai", "id": "3884120007"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:11:45.000Z", "author_id": "815697049958096896", "in_reply_to_user_id": "3884120007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197310726060331008"}], "id": "1197321668416430091"}, {"text": "\"mas ter arma \u00e9 importante\" https://t.co/Xgwp7ycl4j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321636447490050"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Xgwp7ycl4j", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:11:37.000Z", "author_id": "330130292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197321636447490050"}, {"text": "RT @_murilomn: essa gera\u00e7\u00e3o ta muito suicida\n\ntoda hora vejo alguem postando q n\u00e3o aguenta mais, q vai desistir, q \u00e9 insuficiente, q eh ins\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321566809448448"], "created_at": "2019-11-21T01:11:21.000Z", "author_id": "1013917213097713664", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197319547679838208"}], "id": "1197321566809448448"}, {"text": "@luizvitorio @AiltonBenedito Penso o mesmo. Daqui uns dias se bobear se \"suicida\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321523801055233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuizVitorio", "id": "1529944990838931456"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:11:11.000Z", "author_id": "1044711192776896512", "in_reply_to_user_id": "37538077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197269781893844992"}], "id": "1197321523801055233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197321465500229633"], "created_at": "2019-11-21T01:10:57.000Z", "author_id": "299835847", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197321465500229633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "drowsyrachel", "id": "819768453594632193"}]}, "text": "RT @drowsyrachel: Minha gente eu nem assisto a dona do peda\u00e7o mas pelo que eu ouvi se o final da Josiane que pintou e bordou a novela intei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321411225903104"], "created_at": "2019-11-21T01:10:44.000Z", "author_id": "1125551228044365824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197320729353695232"}], "id": "1197321411225903104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197321199719788544"], "created_at": "2019-11-21T01:09:53.000Z", "author_id": "2206891721", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197321199719788544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Laurinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "text": "@MarceloFreixo Na realidade voc\u00eas n\u00e3o querem saber quem matou Mariele. Querem escolher quem matou Mariele. N\u00e3o colou no Jair. Agora mudam o foco. N\u00e3o v\u00e3o achar nada pq n\u00e3o tem. N\u00e3o me espantarei se voc\u00eas acusarem a Laurinha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321176764293120"], "created_at": "2019-11-21T01:09:48.000Z", "author_id": "56713672", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197303485521420289"}], "id": "1197321176764293120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "papa"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yep53pWEo9", "expanded_url": "https://twitter.com/pessoa_ademir/status/1197321044811485185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yep53pWEo9", "media_key": "3_1197321037999955968"}]}, "text": "@JornalDaCidadeO Sem coment\u00e1rios este rede esgoto e seus vugo jornalista daqui a pouco se o papa apoiar o bolsonaro com certeza foi o papa que matou a Marielle kkkkkkkk https://t.co/yep53pWEo9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321044811485185"], "created_at": "2019-11-21T01:09:16.000Z", "author_id": "1105163471384121344", "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197317603217289217"}], "id": "1197321044811485185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "QGP"}]}, "text": "Parce este conductor est\u00e1 como en mood suicida \ud83d\ude31 QGP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197320996304408577"], "created_at": "2019-11-21T01:09:05.000Z", "author_id": "782782584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197320996304408577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197320960048861184"], "created_at": "2019-11-21T01:08:56.000Z", "author_id": "53830117", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197320960048861184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "Mira si con todo el \u00e1nimo que le doy a Lucas no aprueba ese examen , la que se suicida soy yo\ud83d\ude44\ud83d\ude43", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197320863957291008"], "created_at": "2019-11-21T01:08:33.000Z", "author_id": "3218572550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197320863957291008"}, {"text": "RT @s_cucho: \ud83d\ude24 que conchuda est\u00e1 ex ministra de educaci\u00f3n aprista que  hizo mucho da\u00f1o a los ni\u00f1os los colegios emblem\u00e1ticos construidos po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197320777605009408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "s_cucho", "id": "2568384330"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:08:13.000Z", "author_id": "1594589700", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197316600287903751"}], "id": "1197320777605009408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "peda\u00e7o"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/VjYF0OLv0s", "expanded_url": "https://twitter.com/drowsyrachel/status/1197320729353695232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjYF0OLv0s", "media_key": "3_1197320715906830336"}]}, "text": "Minha gente eu nem assisto a dona do peda\u00e7o mas pelo que eu ouvi se o final da Josiane que pintou e bordou a novela inteira e matou gente for esse eu n\u00e3o aceito https://t.co/VjYF0OLv0s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197320729353695232"], "created_at": "2019-11-21T01:08:01.000Z", "author_id": "819768453594632193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197320729353695232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197320537015488515"], "created_at": "2019-11-21T01:07:15.000Z", "author_id": "712765898793295872", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197320537015488515"}, {"text": "*Se suicida @BarsaARG* https://t.co/2UEeD2HWIP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197320384489689093"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "BarsaARG", "id": "1004157073461039104"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/2UEeD2HWIP", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1197319815217766400", "display_url": "twitter.com/SC_ESPN/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:06:39.000Z", "author_id": "949771139081035777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197319815217766400"}], "id": "1197320384489689093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7552, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/og2StXeVhk", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-24090141.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i https://t.co/og2StXeVhk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197319871585030144"], "created_at": "2019-11-21T01:04:37.000Z", "author_id": "212136460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197319871585030144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197319820963991553"], "created_at": "2019-11-21T01:04:25.000Z", "author_id": "2389259818", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197319820963991553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197319625349849088"], "created_at": "2019-11-21T01:03:38.000Z", "author_id": "1255696178", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197319625349849088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197319617645096961"], "created_at": "2019-11-21T01:03:36.000Z", "author_id": "63853224", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197319617645096961"}, {"text": "essa gera\u00e7\u00e3o ta muito suicida\n\ntoda hora vejo alguem postando q n\u00e3o aguenta mais, q vai desistir, q \u00e9 insuficiente, q eh insegura, q a vida dela \u00e9 uma merda, q a pessoa se odeia, q odeia os pais\u2026\n\nmedo\ud83e\udd74", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197319547679838208"], "created_at": "2019-11-21T01:03:19.000Z", "author_id": "1010939980112388103", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1197319547679838208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pasayvuelvetodo", "id": "34069908"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @pasayvuelvetodo: Le cont\u00e9 a mi viejo mi traves\u00eda de hoy por el asunto del #TrenSarmiento y me dijo: \"ojo ahora con diciembre porque sie\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197319478306099207"], "created_at": "2019-11-21T01:03:03.000Z", "author_id": "713516450", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197319430511960064"}], "id": "1197319478306099207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197319433150177280"], "created_at": "2019-11-21T01:02:52.000Z", "author_id": "439718784", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197319433150177280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "Le cont\u00e9 a mi viejo mi traves\u00eda de hoy por el asunto del #TrenSarmiento y me dijo: \"ojo ahora con diciembre porque siempre se suicida m\u00e1s gente\" \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197319430511960064"], "created_at": "2019-11-21T01:02:52.000Z", "author_id": "34069908", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197319430511960064"}, {"text": "@lucasrychlickii Quando voc\u00ea acha que n\u00e3o tem mais jogo. N\u00e3o adianta ficar insistindo em virar uma partida se o cara j\u00e1 matou a castigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197319374262210563"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucasrychlickii", "id": "1008375952940904454"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:02:38.000Z", "author_id": "1038557529167589376", "in_reply_to_user_id": "1008375952940904454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197319006522241024"}], "id": "1197319374262210563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 164, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "meu deus essa passada de pano nervosa na josiane, AUGE DA ESCROTICE QUE INFERNO ela matou duas pessoas gente e tentou a terceira, aaaah vai se lascar\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197319349658439681"], "created_at": "2019-11-21T01:02:32.000Z", "author_id": "987410240546230273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1197319349658439681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Minsa"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/BLtwDECHnj", "expanded_url": "https://www.elclick.news/el-proyecto-de-ley-que-presentara-el-minsa-para-ayudar-a-personas-con-conducta-suicida/", "display_url": "elclick.news/el-proyecto-de\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SY8w04J5vz", "expanded_url": "https://twitter.com/elclicknews/status/1197318962020835328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SY8w04J5vz", "media_key": "3_1197304965007626240"}]}, "text": "El proyecto de ley que presentar\u00e1 el Minsa para ayudar a personas con conducta suicida\n\nhttps://t.co/BLtwDECHnj https://t.co/SY8w04J5vz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197318962020835328"], "created_at": "2019-11-21T01:01:00.000Z", "author_id": "4093037710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197318962020835328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "Riot"}]}, "text": "@aliengirlf Por isso \u00e9 sempre bom perguntar pro main jg se ele tem amigos ou se precisa de um abra\u00e7o. Sempre que algu\u00e9m botar a lane como jg, a Riot devia botar um aviso perguntando 'Voce tem alguma tend\u00eancia suicida?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197318885973929985"], "created_at": "2019-11-21T01:00:42.000Z", "author_id": "972641384548257793", "in_reply_to_user_id": "896464052276383744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197317756603027457"}], "id": "1197318885973929985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/MPDWUDqto1", "expanded_url": "https://twitter.com/mouIinrough/status/1197279041369395201", "display_url": "twitter.com/mouIinrough/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 5\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 8\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 (gostei, taokei) https://t.co/MPDWUDqto1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197318801831936000"], "created_at": "2019-11-21T01:00:22.000Z", "author_id": "2218592874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197318801831936000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197318610420748289"], "created_at": "2019-11-21T00:59:36.000Z", "author_id": "222569112", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197318610420748289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "text": "@CBolsonaroReal Olha essa esquerda maldita s\u00f3 sabem fazer cliticas.) Qm foi que mandou matar bolsonaro.) Quem foi que matou Celso Daniel) duvido que algum petralha dos inferno esquerdista responda) muitos crimes eles cometeram v\u00ea se ningu\u00e9m fala) Carlos manda pra puta q pariu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd85", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197318342593404929"], "created_at": "2019-11-21T00:58:32.000Z", "author_id": "1005862634019803137", "in_reply_to_user_id": "1172142259300700160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197310090325442561"}], "id": "1197318342593404929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197318294266695681"], "created_at": "2019-11-21T00:58:21.000Z", "author_id": "1625923664", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197318294266695681"}, {"text": "@__IsaRodrigs Kkkkk nois se matou de rir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197318026997239808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "__IsaRodrigs", "id": "751175603815063552"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:57:17.000Z", "author_id": "945770330005622785", "in_reply_to_user_id": "751175603815063552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197317890774618112"}], "id": "1197318026997239808"}, {"text": "RT @aroxtae: @TXT_members Ele acabou reencontrando o gato e se lembrando de tudo o que aconteceu. O peso da culpa fez com que ele tentasse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197318022140252160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aroxtae", "id": "918675090446757889"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "TXT_members", "id": "1059327333532749824"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:57:16.000Z", "author_id": "1069354531673251841", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196174000076005376"}], "id": "1197318022140252160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anaflaoliveira", "id": "3203517623"}]}, "text": "@anaflaoliveira nossa SIMMM impressionante como conseguem perpetuar a imagem de que \u00e9 so ce amar jesus que vc vira uma pessoa boa, fodase se vc matou alguem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197317933824954368"], "created_at": "2019-11-21T00:56:55.000Z", "author_id": "770048046063316992", "in_reply_to_user_id": "3203517623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197312304204922880"}], "id": "1197317933824954368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6157, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "draminhaaa_", "id": "1207327986762080258"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "pietra_franke", "id": "848322772434661377"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "KaykyChaves", "id": "1242969914333376513"}]}, "text": "@tasgu_ @draminhaaa_ @pietra_franke @KaykyChaves Kkkkk deixa.... deve gostar do coringa de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197317713225539585"], "created_at": "2019-11-21T00:56:02.000Z", "author_id": "756680111986966528", "in_reply_to_user_id": "769606218730045440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197018484967923713"}], "id": "1197317713225539585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VincenPugliesi", "id": "838451257"}]}, "text": "RT @VincenPugliesi: No, Alejandro. No es \"suicida\", sino \"homicida\" porque las v\u00edctimas somos los ciudadanos de a pie y no el propio sistem\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197317575186796547"], "created_at": "2019-11-21T00:55:29.000Z", "author_id": "561779715", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196600597178441729"}], "id": "1197317575186796547"}, {"text": "\"Quantos dias eu passei pensando\nSobre como voc\u00ea me tratou mal?\nAt\u00e9 que todo o meu Sol se foi,\nE eu n\u00e3o conseguia me afastar de voc\u00ea\nMas ent\u00e3o algo aconteceu em uma noite m\u00e1gica\nEu esqueci que voc\u00ea existia\nE eu pensei que isso iria me matar, mas n\u00e3o matou\nE foi t\u00e3o bom\".\u2728\ud83d\udd2e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197317522015576064"], "created_at": "2019-11-21T00:55:16.000Z", "author_id": "1192120284108734464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197317522015576064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JulioMarinho", "id": "134300616"}]}, "text": "RT @JulioMarinho: Suzane Richthofen tamb\u00e9m se converteu, s\u00f3 n\u00e3o pode contar para os pais porque matou eles.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197317327961907200"], "created_at": "2019-11-21T00:54:30.000Z", "author_id": "59583984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197309431911976960"}], "id": "1197317327961907200"}, {"text": "Mi high light de vida es llegar a ser una directioner suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197317233829122052"], "created_at": "2019-11-21T00:54:08.000Z", "author_id": "984342242000359424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197317233829122052"}, {"text": "RT @SoIusChristus: tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197317028509605893"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:53:19.000Z", "author_id": "945342902191951872", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197140376794087424"}], "id": "1197317028509605893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 9\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - esperando lan\u00e7ar \n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 7\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197316918350405632"], "created_at": "2019-11-21T00:52:53.000Z", "author_id": "3027937598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197316918350405632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 9\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 7\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197316911517839360"], "created_at": "2019-11-21T00:52:51.000Z", "author_id": "979552296542535680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197316911517839360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Carrero_2CC", "id": "1000861890623561728"}]}, "text": "@Carrero_2CC Cuerda de zoquetes, pelear por un hombre que desde Mexico come en los restaurantes m\u00e1s caro y manda a sus partidarios a una misi\u00f3n suicida de imponer el caos en la ciudades. Sus propios disputados acaban de reconocer que el tipo es maligno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197316898062516224"], "created_at": "2019-11-21T00:52:48.000Z", "author_id": "793791516972122112", "in_reply_to_user_id": "1000861890623561728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197303040799334400"}], "id": "1197316898062516224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "Johan"}]}, "text": "Y lo peor es que cuando llegue (si es que llego) a la zona segura no voy a estar tranquila porque Johan o los garou, o todos los dem\u00e1s me van a decir: PERO A VER PUTA SUICIDA DE QUE POLLAS VAS. Y yo pues a ver qu\u00e9 respondo a eso SI ES QUE ES VERDAD JODER, DE QU\u00c9 CO\u00d1O VA MI NI\u00d1A.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197316875341963265"], "created_at": "2019-11-21T00:52:42.000Z", "author_id": "728521104961220608", "in_reply_to_user_id": "728521104961220608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197316223899291650"}], "id": "1197316875341963265"}, {"text": "@merlinrecargado diooooos que suicida \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197316801438404609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "merlinrecargado", "id": "1156375400920076289"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:52:25.000Z", "author_id": "69333892", "in_reply_to_user_id": "1156375400920076289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197295504075431936"}], "id": "1197316801438404609"}, {"text": "\ud83d\ude24 que conchuda est\u00e1 ex ministra de educaci\u00f3n aprista que  hizo mucho da\u00f1o a los ni\u00f1os los colegios emblem\u00e1ticos construidos por  el h\u00e9roe suicida cay\u00e9ndose en pedazos y otros sin culminar por que se le ocurri\u00f3 inaugurar antes de culminar y luego lo abandonaron..\ud83e\udd2e\ud83d\ude24 https://t.co/BE9oZJ55LR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197316600287903751"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/BE9oZJ55LR", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:51:37.000Z", "author_id": "2568384330", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "id": "1197316600287903751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197316497489776640"], "created_at": "2019-11-21T00:51:12.000Z", "author_id": "1644504192", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197316497489776640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197316447770464262"], "created_at": "2019-11-21T00:51:00.000Z", "author_id": "2551445305", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197316447770464262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5212, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/MfdPGOWKKx", "expanded_url": "https://twitter.com/WONDER_BATMAN/status/1197315589083193344", "display_url": "twitter.com/WONDER_BATMAN/\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 11\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - (-1000)\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9.5\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/MfdPGOWKKx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197316157352677381"], "created_at": "2019-11-21T00:49:51.000Z", "author_id": "1082822182118539265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197315589083193344"}], "id": "1197316157352677381"}, {"text": "@Brenda_E_Paz Exacto \nLa derrota que se le orden\u00f3 hacer al buque es absolutamente suicida , considerando las condiciones del tiempo \nDecisiones que se toman en oscuros escritorios , sin tener la m\u00e1s m\u00ednima noci\u00f3n de la aventura mar\u00edtima", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197316113627045889"], "created_at": "2019-11-21T00:49:41.000Z", "author_id": "753073352785424384", "in_reply_to_user_id": "30244057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197314393400320002"}], "id": "1197316113627045889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 201, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "nossa ela roubou a pr\u00f3pria m\u00e3e \ud83d\ude48\ud83d\udc96 matou v\u00e1rias pessoas \ud83d\ude35\ud83d\ude35 foi presa, ela vai pagar \ud83d\ude4f\ud83d\udc9b mas ela se arrependeu, ela mudou, tadinha \ud83d\ude0a\ud83d\udc9c agora ela \u00e9 outra pessoa, merece uma segunda chance \ud83d\ude38\u2764\ufe0f #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197316102449184768"], "created_at": "2019-11-21T00:49:38.000Z", "author_id": "3104642613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197316102449184768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197316079925841925"], "created_at": "2019-11-21T00:49:33.000Z", "author_id": "1297101739", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197316079925841925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "RT @BetoSilvaBR: Esquerdopatas n\u00e3o querem SABER quem matou Marielle. Eles querem ESCOLHER quem matou Marielle. E s\u00f3 serve se for algu\u00e9m com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197316077111455744"], "created_at": "2019-11-21T00:49:32.000Z", "author_id": "23982468", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197306009515102208"}], "id": "1197316077111455744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/DtY7aumhKN", "expanded_url": "https://twitter.com/aryastarkq/status/1197312124864872450", "display_url": "twitter.com/aryastarkq/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "SnyderCut"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 6\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 5 ( #SnyderCut)\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - n vi\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8 https://t.co/DtY7aumhKN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197315967451357184"], "created_at": "2019-11-21T00:49:06.000Z", "author_id": "772166243419840512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197315967451357184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OficialG2", "id": "1035963621250158592"}]}, "text": "RT @OficialG2: Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197315810970230784"], "created_at": "2019-11-21T00:48:29.000Z", "author_id": "1144275160108883969", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197098829549572096"}], "id": "1197315810970230784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 122, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 154, "end": 170, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DarkXD96", "id": "1268004625308880896"}]}, "text": "@DarkXD96 No. Fue por otro asunto en la que pr\u00e1cticamente se comportaron de una forma est\u00fapidamente infantil con James Gunn con relaci\u00f3n a la secuela del Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197315795883311104"], "created_at": "2019-11-21T00:48:25.000Z", "author_id": "365594615", "in_reply_to_user_id": "401179533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197286419548581889"}], "id": "1197315795883311104"}, {"text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197315761938808833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:48:17.000Z", "author_id": "1186686427662290946", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "id": "1197315761938808833"}, {"text": "@Felipelisboa5 @chefekevin n\u00e3o se matou ent\u00e3o o padrinho \u00e9 eu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197315726908035072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Felipelisboa5", "id": "429897665"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ChefeKevin", "id": "1466561791920640007"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:48:09.000Z", "author_id": "1099817060853534720", "in_reply_to_user_id": "429897665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197315506291822592"}], "id": "1197315726908035072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yCqDLwTk3K", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1197265296781979649", "display_url": "twitter.com/frostcanary/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/yCqDLwTk3K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197315692028211202"], "created_at": "2019-11-21T00:48:00.000Z", "author_id": "206833683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197265296781979649"}], "id": "1197315692028211202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197315689746436096"], "created_at": "2019-11-21T00:48:00.000Z", "author_id": "987721503683866625", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197315689746436096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 7\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - (-100)\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197315589083193344"], "created_at": "2019-11-21T00:47:36.000Z", "author_id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "id": "1197315589083193344"}, {"text": "Ainda por cima al\u00e9m do desservi\u00e7o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 psicopata que se \"curou\", sinto um certo preconceito com a igreja cat\u00f3lica, porque a freirinha \u00e9 safada e vai continuar roubando, mas a ASSASSINA que matou tr\u00eas pessoas foi \"convertida\", ora v\u00e1", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197315516630781953"], "created_at": "2019-11-21T00:47:18.000Z", "author_id": "12530722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197315516630781953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "text": "@fanWonderWoman Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 08\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - n\u00e3o assisti \n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - tamb\u00e9m n\u00e3o assisti \n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197315391116251137"], "created_at": "2019-11-21T00:46:48.000Z", "author_id": "1146457140909027328", "in_reply_to_user_id": "1171975414182551552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197242164079742976"}], "id": "1197315391116251137"}, {"text": "Ir al gimnasio con este calor fue una operaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197315390436757505"], "created_at": "2019-11-21T00:46:48.000Z", "author_id": "1075411389278314496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197315390436757505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6968, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3052, "type": "Person", "normalized_text": "Moldiz"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "Torrico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RicardoAglrA", "id": "337770496"}]}, "text": "RT @RicardoAglrA: Esto muestra que la maquinaria comunicacional de mentiras del MAS sigue activa. \u00bfEl suicida Canelas? \u00bfMoldiz, Torrico, Ra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197315103277953026"], "created_at": "2019-11-21T00:45:40.000Z", "author_id": "487694288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197269195437826051"}], "id": "1197315103277953026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197314955734900737"], "created_at": "2019-11-21T00:45:05.000Z", "author_id": "1093975364", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197314955734900737"}, {"text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197314876882006017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:44:46.000Z", "author_id": "3427382968", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "id": "1197314876882006017"}, {"text": "Churrasco suicida https://t.co/optHJQ3uFh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197314742290931718"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/optHJQ3uFh", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivi_O/status/1197313390361939968", "display_url": "twitter.com/Ivi_O/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:44:14.000Z", "author_id": "263649751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197313390361939968"}], "id": "1197314742290931718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4122, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}]}, "text": "RT @Ralison191: La burla que hace la hija del Borracho Suicida de Allende @iallendebussi y el Traidor @senadornavarro. Carabineros debiera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197314698397532162"], "created_at": "2019-11-21T00:44:03.000Z", "author_id": "2711719557", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197299331038154752"}], "id": "1197314698397532162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cabrita35", "id": "2750878352"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "atetpassas", "id": "2273860354"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "itsashim", "id": "1708742767"}]}, "text": "RT @cabrita35: @atetpassas @itsashim Marta \u00e9 assim, o Itachi matou a fam\u00edlia para proteger o irm\u00e3o percebes, e juntou se aos maus para prot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197314612145901568"], "created_at": "2019-11-21T00:43:43.000Z", "author_id": "2273860354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197313283474231301"}], "id": "1197314612145901568"}, {"text": "RT @ConiiMartin99: Me voy a presentar a un final con casi dos dias de estudio porque soy suicida y pelotuda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197314577362554880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConiiMartin99", "id": "611207731"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:43:34.000Z", "author_id": "316845460", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197243339948658688"}], "id": "1197314577362554880"}, {"text": "\"Vi quando ela parou perto dele e pediu um dinheiro. Quando eu virei, eu s\u00f3 vi ele pegando a arma e disparando contra ela\", disse a testemunha https://t.co/uC4Bjl9Rh8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197314560291680256"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/uC4Bjl9Rh8", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:43:30.000Z", "author_id": "2947906132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1197314560291680256"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197314334701043712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:42:37.000Z", "author_id": "155363014", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197314334701043712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": ". K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "text": "@canalN_ ... sobre todo escribe como insiste para blindar a la Sra. K como al suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197314203121532928"], "created_at": "2019-11-21T00:42:05.000Z", "author_id": "456810076", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197308947234992130"}], "id": "1197314203121532928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3VWLb8Zpq9", "expanded_url": "https://t.co/3VWLb8Zpq9", "display_url": "t.co/3VWLb8Zpq9"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 1000\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 1000\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 5 https://t.co/3VWLb8Zpq9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197314029150232577"], "created_at": "2019-11-21T00:41:24.000Z", "author_id": "4331508934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197314029150232577"}, {"text": "@marcodevargas @Hojaij O homem que se suicidou jornalisticamente, tenta ressuscitar. Na escola de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o lhe ensinaram que a palavra pode ser uma arma?? mas mal dita pode ser fatal para o pr\u00f3prio. Atravessia do deserto vai ser longa.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "88d36d0fdec46fa4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197313936305147904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcodevargas", "id": "126806792"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "Hojaij", "id": "117095836"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:41:02.000Z", "author_id": "1077928171", "in_reply_to_user_id": "126806792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197212793826623489"}], "id": "1197313936305147904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Noossa"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "otaviolima075", "id": "3440297182"}]}, "text": "@otaviolima075 Noossa, amo aquele filme que o batman luta contra o homem de ferro pra decidir se os vingadores seriam aliados ao esquadr\u00e3o suicida ou n\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313738291982336"], "created_at": "2019-11-21T00:40:14.000Z", "author_id": "1083037419648241666", "in_reply_to_user_id": "3440297182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197312906431516672"}], "id": "1197313738291982336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313698810994689"], "created_at": "2019-11-21T00:40:05.000Z", "author_id": "17618333", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197313698810994689"}, {"text": "@HistoryLA Pues es falso, la gente no se suicida por eso en ninguna parte del mundo ni en toda la historia, no ha ocurrido ni en \u00e9pocas mucho m\u00e1s violentas y poco civilizadas. Pero seguid con vuestro sesgo e incitando al odio que se os da muy bien", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197313683027832832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:40:01.000Z", "author_id": "149106296", "in_reply_to_user_id": "113771891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197235030210359296"}], "id": "1197313683027832832"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313514811080705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:39:21.000Z", "author_id": "61024949", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197313514811080705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 214, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "text": "@AndreiaSadi @GloboNews Se federalizar v\u00e3o descobrir quem realmente a matou e isso n\u00e3o interessa...O que interessa \u00e9 manter as narrativas e d\u00favidas contra quem interessa perseguir...Agora vejam s\u00f3,\u00e9 Carlos Bolsonaro a bola da vez...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313512164462592"], "created_at": "2019-11-21T00:39:20.000Z", "author_id": "2885313255", "in_reply_to_user_id": "40545889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197311728461189120"}], "id": "1197313512164462592"}, {"text": "lol, y en la original si? ella se termina suicidando igual que aqu\u00ed, la diferencia es que en esta ella decide en medio de una situaci\u00f3n comprometida, no parece una carrera de a ver quien se suicida primero. https://t.co/16jxp70E0a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197313479067213824"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/16jxp70E0a", "expanded_url": "https://twitter.com/BaalrAstaroth/status/1197313479067213824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16jxp70E0a", "media_key": "3_1197313475254595590"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:39:13.000Z", "author_id": "2217049117", "in_reply_to_user_id": "2217049117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197313472641548289"}], "id": "1197313479067213824"}, {"text": "RT @arquivoslupin: Tem que ser suicida ou maluco para mediante uma suposta democracia desrespeitar a vontade de milh\u00f5es de brasileiros. O i\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313461300219905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arquivoslupin", "id": "1184846176962695168"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:39:08.000Z", "author_id": "1195339341075230720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197292780244127746"}], "id": "1197313461300219905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9025, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "atetpassas", "id": "2273860354"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "itsashim", "id": "1708742767"}]}, "text": "@atetpassas @itsashim Marta \u00e9 assim, o Itachi matou a fam\u00edlia para proteger o irm\u00e3o percebes, e juntou se aos maus para proteger a vila dele, alguma vez iras fazer isso? Pois eu acho que n\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313283474231301"], "created_at": "2019-11-21T00:38:26.000Z", "author_id": "2750878352", "in_reply_to_user_id": "2273860354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197312968129728512"}], "id": "1197313283474231301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "safado"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6X4ury8x1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197159172938305541", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "text": "Mas o safado comentou quando um vagabundo que o apoiava se matou depois de espancar a namorada n\u00e9 . https://t.co/6X4ury8x1Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313210250137600"], "created_at": "2019-11-21T00:38:08.000Z", "author_id": "2316217760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197159172938305541"}], "id": "1197313210250137600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313123147034624"], "created_at": "2019-11-21T00:37:48.000Z", "author_id": "715364459099856896", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197313123147034624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/p7w3CvB5xO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/p7w3CvB5xO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313101806346240"], "created_at": "2019-11-21T00:37:43.000Z", "author_id": "61024949", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197266062850580480"}], "id": "1197313101806346240"}, {"text": "Quien va a prender el horno en un ratito?? Shop. Si ya se. Soy un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197313001512226817"], "created_at": "2019-11-21T00:37:19.000Z", "author_id": "889723157829099521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197313001512226817"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197312882293321728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:36:50.000Z", "author_id": "440492139", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197312882293321728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197312817956892672"], "created_at": "2019-11-21T00:36:35.000Z", "author_id": "2349095475", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "id": "1197312817956892672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197312774575185920"], "created_at": "2019-11-21T00:36:25.000Z", "author_id": "925818923509051392", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197312774575185920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197312691695767554"], "created_at": "2019-11-21T00:36:05.000Z", "author_id": "1034241943235166213", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197312691695767554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197312616588304384"], "created_at": "2019-11-21T00:35:47.000Z", "author_id": "946846042775064576", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197312616588304384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}]}, "text": "E o Jake suicida que quase pulou da janela hoje pra ir atr\u00e1s das crian\u00e7as", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197312475701686273"], "created_at": "2019-11-21T00:35:13.000Z", "author_id": "1529095219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1197312475701686273"}, {"text": "Hoy tuve un pensamiento suicida mal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197312444345016320"], "created_at": "2019-11-21T00:35:06.000Z", "author_id": "376769404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197312444345016320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197312246495485953"], "created_at": "2019-11-21T00:34:19.000Z", "author_id": "1514506304", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197312246495485953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "Nananana"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "Zaf\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MariaKeer", "id": "1457713619131670534"}]}, "text": "@MariaKeer Nananana, hablamos de adopci\u00f3n!\nSoy loco... No suicida. Zaf\u00e9 hasta ahora sin casamiento y sin hijos, espero estirar la racha... No s\u00e9... 35 a\u00f1os m\u00e1s \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197312179063709697"], "created_at": "2019-11-21T00:34:03.000Z", "author_id": "53354234", "in_reply_to_user_id": "252097886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197311860883808258"}], "id": "1197312179063709697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6119, "type": "Place", "normalized_text": "Garibaldi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SicardiTv", "id": "981000685423558657"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TIQC1pd5hC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfHkP", "display_url": "dlvr.it/RJfHkP"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cHcLwD5jq0", "expanded_url": "https://twitter.com/SicardiTv/status/1196949412469080064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHcLwD5jq0", "media_key": "3_1196949410514530304"}]}, "text": "RT @SicardiTv: Vecino de Garibaldi ayuda a una suicida a deponer su actitud https://t.co/TIQC1pd5hC https://t.co/cHcLwD5jq0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197312050436833281"], "created_at": "2019-11-21T00:33:32.000Z", "author_id": "981000685423558657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196949412469080064"}], "id": "1197312050436833281"}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197311955322785793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:33:09.000Z", "author_id": "1096895358343499779", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197252248230912004"}], "id": "1197311955322785793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197311811210686464"], "created_at": "2019-11-21T00:32:35.000Z", "author_id": "923973037", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197311811210686464"}, {"text": "@erika_fukuda ok se vc est\u00e1 aqui, \u00e9 un sinal q ele n te matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197311611331137537"], "created_at": "2019-11-21T00:31:47.000Z", "author_id": "2699360424", "in_reply_to_user_id": "599717821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197247168903622656"}], "id": "1197311611331137537"}, {"text": "Um homem com porte de arma matou uma moradora de rua s\u00f3 porque ela o pediu 1$! Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso? \u00c9 um tipo de not\u00edcias que se espra ler depois desse governo maldito, mas quando se ler \u00e9 uma dor no cora\u00e7\u00e3o! https://t.co/UY2ip1qy8l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197311496218431488"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/UY2ip1qy8l", "expanded_url": "https://twitter.com/shxmelessliar/status/1197311496218431488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UY2ip1qy8l", "media_key": "16_1197311486160506881"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:31:20.000Z", "author_id": "918913577972625408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197311496218431488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197311355839295489"], "created_at": "2019-11-21T00:30:46.000Z", "author_id": "2817351884", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "id": "1197311355839295489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.3754, "type": "Person", "normalized_text": "careraja"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/uYW4XWsZfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/iallendebussi/status/1197192536705642496", "display_url": "twitter.com/iallendebussi/\u2026"}]}, "text": "La vieja careraja... de tal palo tal astilla dicen =al borracho suicida https://t.co/uYW4XWsZfZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197311332640575488"], "created_at": "2019-11-21T00:30:41.000Z", "author_id": "118892840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197192536705642496"}], "id": "1197311332640575488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "depois de anos eu assisti Esquadr\u00e3o Suicida\n\ne eu amei (??)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197311219117494272"], "created_at": "2019-11-21T00:30:14.000Z", "author_id": "1095340270361559042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1197311219117494272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197311132043792384"], "created_at": "2019-11-21T00:29:53.000Z", "author_id": "547943654", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197311132043792384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "@lolaescreva Gente, se Carluxo matou Marielle. Seria um estrago grande.\nE envolvem todos que acobertaram ele, principalmente Moro.\nLembrem q video d cena crime sumiu.Foi esse v\u00eddeo q indentificarqm os milicianos, com certeza viram mais coisas, outros carros. O Chato foi criar esse anticlimax.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197311017358942209"], "created_at": "2019-11-21T00:29:26.000Z", "author_id": "1137920573684768768", "in_reply_to_user_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197225544494043138"}], "id": "1197311017358942209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310997167558658"], "created_at": "2019-11-21T00:29:21.000Z", "author_id": "125492366", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197310997167558658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Y1AyKLoo5v", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1197265296781979649", "display_url": "twitter.com/frostcanary/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/Y1AyKLoo5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310994168590336"], "created_at": "2019-11-21T00:29:20.000Z", "author_id": "2744969974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197265296781979649"}], "id": "1197310994168590336"}, {"text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197310968621142017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:29:14.000Z", "author_id": "231288555", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "id": "1197310968621142017"}, {"text": "Hombre Le Propina 3 Disparos A Su Ex Pareja, La Deja Moribunda Y Luego Se Suicida https://t.co/pBidE00zoJ https://t.co/6gx4LKkEry", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197310941248909312"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pBidE00zoJ", "expanded_url": "http://bit.ly/35rosRb", "display_url": "bit.ly/35rosRb"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/6gx4LKkEry", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1197310941248909312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6gx4LKkEry", "media_key": "3_1197310938841411584"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:29:08.000Z", "author_id": "829478992768008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197310941248909312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197310810508480512"], "created_at": "2019-11-21T00:28:36.000Z", "author_id": "759072730004221952", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1197310810508480512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197310805781315584"], "created_at": "2019-11-21T00:28:35.000Z", "author_id": "1106524687125889031", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197310805781315584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8358, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.383, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 49, "end": 77, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "RT @DianaHerbello: #ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197310768993181696"], "created_at": "2019-11-21T00:28:26.000Z", "author_id": "807488815279538176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197244219422732288"}], "id": "1197310768993181696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310709857759232"], "created_at": "2019-11-21T00:28:12.000Z", "author_id": "752130915220877312", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197310709857759232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "RT @BetoSilvaBR: Esquerdopatas n\u00e3o querem SABER quem matou Marielle. Eles querem ESCOLHER quem matou Marielle. E s\u00f3 serve se for algu\u00e9m com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310609634791424"], "created_at": "2019-11-21T00:27:48.000Z", "author_id": "177332060", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197306009515102208"}], "id": "1197310609634791424"}, {"text": "Quien haya firmado la autorizaci\u00f3n, o es un gran tonto o es un suicida judicial https://t.co/RhkIRiPLUm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197310572313882624"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/RhkIRiPLUm", "expanded_url": "https://twitter.com/bachisito/status/1197307749396369409", "display_url": "twitter.com/bachisito/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:27:40.000Z", "author_id": "821454471712612354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197307749396369409"}], "id": "1197310572313882624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310549685686272"], "created_at": "2019-11-21T00:27:34.000Z", "author_id": "1158051698373484544", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197310549685686272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "RT @BetoSilvaBR: Esquerdopatas n\u00e3o querem SABER quem matou Marielle. Eles querem ESCOLHER quem matou Marielle. E s\u00f3 serve se for algu\u00e9m com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310527522955264"], "created_at": "2019-11-21T00:27:29.000Z", "author_id": "387175246", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197306009515102208"}], "id": "1197310527522955264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310474511159296"], "created_at": "2019-11-21T00:27:16.000Z", "author_id": "287274959", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197310474511159296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "mision"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5599, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "text": "eso de olvidarte es mision suicida lo leyeron en lo que subio natalia? lpm porque yo no lo veo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197310388360138752"], "created_at": "2019-11-21T00:26:56.000Z", "author_id": "868683800418676736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1197310388360138752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Vive"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}]}, "text": "2/2 - E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!\n- Qual deles?\n- Como assim, qual deles?\n- O cara que matou Marielle tamb\u00e9m se chama Queiroz!!\n- PQP! \u00c9 muito azar!!! Ent\u00e3o voltamos pro Marielle Vive!\n- Rapaz, melhor n\u00e3o. Quem mandou matar Marielle foi o Braz\u00e3o, amigo do Cabral", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310120432226305"], "created_at": "2019-11-21T00:25:52.000Z", "author_id": "162419152", "in_reply_to_user_id": "162419152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197309845600387072"}], "id": "1197310120432226305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "biocau99", "id": "298249412"}]}, "text": "@biocau99 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 se for assim, vc est\u00e1 com sangue nas m\u00e3os das pessoas que o seu PT matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310022197350401"], "created_at": "2019-11-21T00:25:28.000Z", "author_id": "1180453114786275330", "in_reply_to_user_id": "298249412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197286056330223618"}], "id": "1197310022197350401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Cabron"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "wish"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Alastxr", "id": "1136142990345474048"}]}, "text": "@Alastxr Cabron en wish, eres suicida, esos cabrones chinos si pusieron los cables algarete te jodiste", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197309974763974657"], "created_at": "2019-11-21T00:25:17.000Z", "author_id": "270404452", "in_reply_to_user_id": "1136142990345474048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197309007536500736"}], "id": "1197309974763974657"}, {"text": "RT @questrakt: ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\nPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.5\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197309961358831616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:25:14.000Z", "author_id": "14145281", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177453027848192"}], "id": "1197309961358831616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309838474305537"], "created_at": "2019-11-21T00:24:45.000Z", "author_id": "994592100959293440", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197309838474305537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5351, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}]}, "text": "@taminebb Essa investiga\u00e7\u00e3o nunca vai parar at\u00e9 q a pergunta,Quem Matou e quem mandou matar Mariele?Seja respondida\ud83d\ude20Pq,o mundo q clama p/justi\u00e7a..Se dependesse da justi\u00e7a brasileira,imprensa e os cidad\u00e3os de bem daqui,j\u00e1 tinha ca\u00eddo no esquecimento,h\u00e1 tempos \ud83d\ude2cComo o \"Acidente\" de Teori\ud83d\ude11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309834238054401"], "created_at": "2019-11-21T00:24:44.000Z", "author_id": "133506376", "in_reply_to_user_id": "738519948348280834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197305086000730112"}], "id": "1197309834238054401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9455, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "e esse final da novela da Globo?\n\no cara que teve caso com a filha da mulher SE CONVERTEU\na filha que teve caso com o marido da m\u00e3e e matou metade da novela SE CONVERTEU\na mulher que roubou a outra mulher e sabia que ela tinha matado metade da novela VAI PRO CONVENTO\n\n\ud83e\udd20\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd20\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd20", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309789396766720"], "created_at": "2019-11-21T00:24:33.000Z", "author_id": "185699294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197309789396766720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309676616126464"], "created_at": "2019-11-21T00:24:06.000Z", "author_id": "312715731", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197309676616126464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 201, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "A Joseane matou duas pessoas tentou contra a vida de mais uma, n\u00e3o demonstrou arrependimento, e a Maria da Paz acha que ela se arrependeu, da\u00ed foi pedir a redu\u00e7\u00e3o da pena da filha kkkkkk #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309668076466176"], "created_at": "2019-11-21T00:24:04.000Z", "author_id": "2788172771", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197309668076466176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 160, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 161, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Mas que palha\u00e7ada \u00e9 essa??? Quer dizer ent\u00e3o que se tu demonstrar arrependimento n\u00e3o importa se vc matou DUAS PESSOAS, eles v\u00e3o diminuir a pena??? #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309666361069568"], "created_at": "2019-11-21T00:24:04.000Z", "author_id": "2606476664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197309666361069568"}, {"text": "Que mala ostia me pone la gente que en los momentos de calent\u00f3n suelta la tipica frase suicida \"ojal\u00e1 me muera\" \"me voy a x a ver si me mato\" como si fuera una amenaza o advertencia para el otro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197309621163220992"], "created_at": "2019-11-21T00:23:53.000Z", "author_id": "510228122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197309621163220992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309570294648832"], "created_at": "2019-11-21T00:23:41.000Z", "author_id": "3244948841", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197309570294648832"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309451050668033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:23:12.000Z", "author_id": "1136039777088745474", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197309451050668033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}]}, "text": "Suzane Richthofen tamb\u00e9m se converteu, s\u00f3 n\u00e3o pode contar para os pais porque matou eles.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309431911976960"], "created_at": "2019-11-21T00:23:08.000Z", "author_id": "134300616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197309431911976960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.5657, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}]}, "text": "o pior argumento q gente de direita pode usar \u00e9 que \"o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas\". como se o capitalismo n\u00e3o tivesse matado e mata at\u00e9 hoje MUITO mais pessoas n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309376790446083"], "created_at": "2019-11-21T00:22:55.000Z", "author_id": "3305693949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197309376790446083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197309096845856769"], "created_at": "2019-11-21T00:21:48.000Z", "author_id": "242762437", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197309096845856769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197308960447123462"], "created_at": "2019-11-21T00:21:15.000Z", "author_id": "885179805716680704", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197308960447123462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "@alferdez Todos delincuentes como el, cuidate  Albertitere que tu jefa te est\u00e1 usando y cuando no le sirvas te suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197308847884587008"], "created_at": "2019-11-21T00:20:48.000Z", "author_id": "4181744543", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437600533856257"}], "id": "1197308847884587008"}, {"text": "@CarluEscrofani Sale ese pacto suicida amiga?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197308762710855680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarluEscrofani", "id": "1156844255480074240"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:20:28.000Z", "author_id": "1075394391823564805", "in_reply_to_user_id": "1156844255480074240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197299616120737792"}], "id": "1197308762710855680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197308599745335297"], "created_at": "2019-11-21T00:19:49.000Z", "author_id": "3128261976", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197308599745335297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/cxtag8bObh", "expanded_url": "https://t.co/cxtag8bObh", "display_url": "t.co/cxtag8bObh"}]}, "text": "qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 9\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - ????\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8,5 https://t.co/cxtag8bObh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197308586671648769"], "created_at": "2019-11-21T00:19:46.000Z", "author_id": "2404831689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197308586671648769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197308421743222788"], "created_at": "2019-11-21T00:19:07.000Z", "author_id": "374651597", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197308421743222788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197308362964291585"], "created_at": "2019-11-21T00:18:53.000Z", "author_id": "1116126712302055425", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197308362964291585"}, {"text": "RT @SoIusChristus: tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197308314146738176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:18:41.000Z", "author_id": "766076915639869440", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197140376794087424"}], "id": "1197308314146738176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/uN1ihQXshN", "expanded_url": "https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1197272875939647488", "display_url": "twitter.com/KennedyAlencar\u2026"}]}, "text": "Que se descubra de uma vez por todas quem matou Marielle. https://t.co/uN1ihQXshN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197308160207458305"], "created_at": "2019-11-21T00:18:04.000Z", "author_id": "53695698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197272875939647488"}], "id": "1197308160207458305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "frostcanary", "id": "1025357138175123456"}]}, "text": "@frostcanary Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 9\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 8\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197308025528295424"], "created_at": "2019-11-21T00:17:32.000Z", "author_id": "82518809", "in_reply_to_user_id": "1025357138175123456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197265296781979649"}], "id": "1197308025528295424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197308006221959168"], "created_at": "2019-11-21T00:17:28.000Z", "author_id": "4827369347", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197308006221959168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "text": "@PacitaGuerra @MCarvajal1969 Pa quien pone ,la hija mayo de Keiko y pone el hijo del suicida ladr\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307922377781248"], "created_at": "2019-11-21T00:17:08.000Z", "author_id": "2421673282", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197304522479198209"}], "id": "1197307922377781248"}, {"text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307917436936192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:17:07.000Z", "author_id": "630218749", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "id": "1197307917436936192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.3645, "type": "Other", "normalized_text": "FAM\u00cdLIA"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "text": "@senadorhumberto Voc\u00eas precisam definir se \u00e9 o Pai ou o Filho, daqui a pouco v\u00e3o falar que foi o cachorro da FAM\u00cdLIA. \nQuem matou Celso Daniel?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197307814382915585"], "created_at": "2019-11-21T00:16:42.000Z", "author_id": "1108853951175290880", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197280624912031747"}], "id": "1197307814382915585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 277, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael lechowski"}]}, "text": "Si me mato por amor ser\u00e9 un suicida\nSi la mato por amor, un asesino\nPero nadie m\u00e1s terrible que el que vive sin amor, amigo:\n\u00a1Ese ser vive sin estar vivo!\n\u00a1Porque si ella no es el amor de mi vida\n-y s\u00e9 que no me equivoqu\u00e9 de amor-\nDeb\u00ed de equivocarme de vida!\n\n-Rafael lechowski.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307778186055681"], "created_at": "2019-11-21T00:16:33.000Z", "author_id": "460362723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197307778186055681"}, {"text": "@anarochaa17 Suicida te logo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307737631313921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anarochaa17", "id": "3351353932"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:16:24.000Z", "author_id": "2940152631", "in_reply_to_user_id": "3351353932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197307630026403840"}], "id": "1197307737631313921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.7453, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerte Tiuna"}]}, "text": "Le pido a Dios que ma\u00f1ana en el acto suicida de los estudiantes que quieren ir al Fuerte Tiuna, no hayan muertos, presos ni torturas. Es triste como el fanatismo los tiene ahogados.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307715787341825"], "created_at": "2019-11-21T00:16:19.000Z", "author_id": "227525627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197307715787341825"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307536791216128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:15:36.000Z", "author_id": "2165529362", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197307536791216128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307482642751488"], "created_at": "2019-11-21T00:15:23.000Z", "author_id": "289694429", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197307482642751488"}, {"text": "@soynehuen Cuando no estoy con depresi\u00f3n suicida suelo alternar playlists y radios variadas. Si hay depresi\u00f3n salen esos lentos todo el d\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307462036197377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soynehuen", "id": "209782121"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:15:18.000Z", "author_id": "832019622140530690", "in_reply_to_user_id": "209782121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197255421238685697"}], "id": "1197307462036197377"}, {"text": "@fanWonderWoman \u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 08\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 05\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 06\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 09\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 5\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 08", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197307424597794816"], "created_at": "2019-11-21T00:15:09.000Z", "author_id": "954161373696667649", "in_reply_to_user_id": "1171975414182551552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197242164079742976"}], "id": "1197307424597794816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197307272881418240"], "created_at": "2019-11-21T00:14:33.000Z", "author_id": "3347856575", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1197307272881418240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4122, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}]}, "text": "RT @Ralison191: La burla que hace la hija del Borracho Suicida de Allende @iallendebussi y el Traidor @senadornavarro. Carabineros debiera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307154392330242"], "created_at": "2019-11-21T00:14:05.000Z", "author_id": "1188947709094514688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197299331038154752"}], "id": "1197307154392330242"}, {"text": "@Alvaro_de_Faria Meu caro poeta, n\u00e3o \u00e9 uma boa sa\u00edda, a do suicida. Suas convic\u00e7\u00f5es s\u00e3o de suma import\u00e2ncia. Abra\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197306992953458689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:13:26.000Z", "author_id": "225498006", "in_reply_to_user_id": "4493264074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197200038096785411"}], "id": "1197306992953458689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4872, "type": "Organization", "normalized_text": "gremista"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 135, "username": "Gremio", "id": "20237983"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}, {"start": 153, "end": 168, "username": "correio_dopovo", "id": "79744881"}, {"start": 170, "end": 182, "username": "tricolorgzh", "id": "174398983"}, {"start": 183, "end": 195, "username": "coloradogzh", "id": "174399490"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ZqmfNSsqM1", "expanded_url": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1197195841611677699", "display_url": "twitter.com/correio_dopovo\u2026"}]}, "text": "Parab\u00e9ns a dupla por ter se manifestado nessa data t\u00e3o importantel!! sou gremista fan\u00e1tico, mas o v\u00eddeo do inter matou a pau!! \n@Gremio\n@SCInternacional\n@correio_dopovo \n@tricolorgzh @coloradogzh https://t.co/ZqmfNSsqM1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197306849147666432"], "created_at": "2019-11-21T00:12:52.000Z", "author_id": "33586595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197195841611677699"}], "id": "1197306849147666432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "RT @BetoSilvaBR: Esquerdopatas n\u00e3o querem SABER quem matou Marielle. Eles querem ESCOLHER quem matou Marielle. E s\u00f3 serve se for algu\u00e9m com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197306725352824834"], "created_at": "2019-11-21T00:12:22.000Z", "author_id": "1014280508086390784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197306009515102208"}], "id": "1197306725352824834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197306688275144707"], "created_at": "2019-11-21T00:12:14.000Z", "author_id": "189248541", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197306688275144707"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197306444258918401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:11:15.000Z", "author_id": "3001046098", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197306444258918401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197306325870489602"], "created_at": "2019-11-21T00:10:47.000Z", "author_id": "864708178147258368", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "id": "1197306325870489602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197306187886288898"], "created_at": "2019-11-21T00:10:14.000Z", "author_id": "1104429486408454144", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197306187886288898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197306144831741952"], "created_at": "2019-11-21T00:10:04.000Z", "author_id": "954276758", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197306144831741952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197306123939917824"], "created_at": "2019-11-21T00:09:59.000Z", "author_id": "894110082", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197306123939917824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Esquerdopatas n\u00e3o querem SABER quem matou Marielle. Eles querem ESCOLHER quem matou Marielle. E s\u00f3 serve se for algu\u00e9m com o sobrenome Bolsonaro. Transformaram a morte da vereadora em palanque. O que n\u00e3o fazem pela volta da ORCRIM? A bomba \u00e9 uma fraude. Normal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197306009515102208"], "created_at": "2019-11-21T00:09:32.000Z", "author_id": "2808633116", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1197306009515102208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/kBz8qZ6tdO", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1100749954832891904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBz8qZ6tdO", "media_key": "13_1100749699823403010"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Rusia"}, {"start": 36, "end": 41, "tag": "dron"}]}, "text": "RT @ReutersLatam: #Rusia crea nuevo #dron militar 'suicida' https://t.co/kBz8qZ6tdO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197306005362761729"], "created_at": "2019-11-21T00:09:31.000Z", "author_id": "832268953082671105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1100749954832891904"}], "id": "1197306005362761729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "text": "@LulaOficial E quando o PT matou milhares de pessoas, roubando dinheiro da sa\u00fade, vc fez o que, foi se lamentar n\u00f3s milhares de t\u00famulos que voc\u00ea mesmo criou??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197305997636886529"], "created_at": "2019-11-21T00:09:29.000Z", "author_id": "1107666456773382150", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197181522341748737"}], "id": "1197305997636886529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197305883937644545"], "created_at": "2019-11-21T00:09:02.000Z", "author_id": "2735690044", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197305883937644545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197305874827661317"], "created_at": "2019-11-21T00:09:00.000Z", "author_id": "1036615361993560064", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197305874827661317"}, {"text": "@Antonio01597253 @sabuesognu Debe ser el af\u00e1n por ser aceptados plenamente, que los aboca a una pulsi\u00f3n suicida e indigna", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197305787128930304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio01597253", "id": "917175406423429120"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "sabuesognu", "id": "169085847"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:08:39.000Z", "author_id": "542412890", "in_reply_to_user_id": "917175406423429120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197295242132803584"}], "id": "1197305787128930304"}, {"text": "@al800tigre Eso no es ser valiente es ser suicida!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197305752966369286"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "al800tigre", "id": "332451447"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:08:31.000Z", "author_id": "112663153", "in_reply_to_user_id": "332451447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197220319653744642"}], "id": "1197305752966369286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/kHz9t4mcQF", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1197265296781979649", "display_url": "twitter.com/frostcanary/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 6\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 6\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 6\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8 https://t.co/kHz9t4mcQF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197305630782083072"], "created_at": "2019-11-21T00:08:01.000Z", "author_id": "58565787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197265296781979649"}], "id": "1197305630782083072"}, {"text": "@BlogdoNoblat @monicabergamo Tai um cidad\u00e3o ( IMBECIL ), que pode ficar o resto da vida na cadeia.\nT\u00e1 impl\u00edcito que o dito se acha melhor que o ser humano que ele matou.\nMuito covarde.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197305531616178176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:07:38.000Z", "author_id": "1081947277969813505", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197305531616178176"}, {"text": "@AccioSalchipapa medio suicida la tuyo jajajajajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197305526184554496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AccioSalchipapa", "id": "204191804"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:07:36.000Z", "author_id": "731212545684475904", "in_reply_to_user_id": "204191804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197304975921168385"}], "id": "1197305526184554496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Aff esquadr\u00e3o suicida tinha tanto potencial neh come\u00e7ou t\u00e3o bem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197305297796243457"], "created_at": "2019-11-21T00:06:42.000Z", "author_id": "927304096083795968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197305297796243457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197305294340153344"], "created_at": "2019-11-21T00:06:41.000Z", "author_id": "37751355", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197305294340153344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 200, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danibacedo", "id": "201718418"}]}, "text": "@danibacedo Desculpa, isso faz estrago. E se ele matou ou mandou matar os policiais j\u00e1 sabem. Nao esquecam o video que desapareceu. Desapareceu mais muitos  viram quem estava nos outros carros. Carluxo estava na cena do crime?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197305270336180225"], "created_at": "2019-11-21T00:06:35.000Z", "author_id": "1137920573684768768", "in_reply_to_user_id": "201718418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197300652323614721"}], "id": "1197305270336180225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 73, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Vlad da Val\u00e1quia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claramadrigano", "id": "8816362"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Othavio", "id": "24170023"}]}, "text": "@claramadrigano @Othavio J\u00e1 se a s\u00e9rie for sobre Pr\u00edncipe Vlad da Val\u00e1quia mesmo, num romance Biogr\u00e1fico q li, ele teve experi\u00eancias homossexuais na adolesc\u00eancia com homens mais velhos, mas matou alguns deles depois de adulto, o que leva a crer que talvez estas experi\u00eancias tenham sido contra sua vontade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197305157337399297"], "created_at": "2019-11-21T00:06:09.000Z", "author_id": "2673949878", "in_reply_to_user_id": "2673949878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197299753840717825"}], "id": "1197305157337399297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Severoturro", "id": "586270271"}]}, "text": "@Severoturro Estar en un gobierno con CFK de vice es de suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197304989888208899"], "created_at": "2019-11-21T00:05:29.000Z", "author_id": "839904865", "in_reply_to_user_id": "586270271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197303895195828229"}], "id": "1197304989888208899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Parlachin Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}]}, "text": "RT @CordovaJusto: @megustaleerperu @sergiotej @AlanGarciaPeru Para generaciones q no saben verdad del Parlachin Suicida y no merece mencion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197304940319956998"], "created_at": "2019-11-21T00:05:17.000Z", "author_id": "845472615099715584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197290016613031936"}], "id": "1197304940319956998"}, {"text": "RT @claudferraz: Quem \u201cerra\u201d s\u00f3 dentro de favela, s\u00f3 com preto, n\u00e3o pode ter arma na m\u00e3o governador https://t.co/wRwXOPdjTG via @JornalExtra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197304876226818049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "claudferraz", "id": "2427546546"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wRwXOPdjTG", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:05:01.000Z", "author_id": "131652389", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197287420800012288"}], "id": "1197304876226818049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Minsa"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/BLtwDECHnj", "expanded_url": "https://www.elclick.news/el-proyecto-de-ley-que-presentara-el-minsa-para-ayudar-a-personas-con-conducta-suicida/", "display_url": "elclick.news/el-proyecto-de\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Pn5Uwcf7sH", "expanded_url": "https://twitter.com/elclicknews/status/1197304588036124672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pn5Uwcf7sH", "media_key": "3_1197304564678086656"}]}, "text": "El proyecto de ley que presentar\u00e1 el Minsa para ayudar a personas con conducta suicida\n\nhttps://t.co/BLtwDECHnj https://t.co/Pn5Uwcf7sH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197304588036124672"], "created_at": "2019-11-21T00:03:53.000Z", "author_id": "4093037710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197304588036124672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "valitamonte", "id": "117124329"}]}, "text": "RT @valitamonte: Incre\u00edble como los pacos qlos resguardan el costanera center cuando hay manifestaci\u00f3n, pero cuando alguien se suicida el m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197304326290628608"], "created_at": "2019-11-21T00:02:50.000Z", "author_id": "540441156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197298846633746437"}], "id": "1197304326290628608"}, {"text": "la suicida https://t.co/ek9Un1UxqB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197304320926068736"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/ek9Un1UxqB", "expanded_url": "https://twitter.com/marinaroxxx/status/1197238915931017217", "display_url": "twitter.com/marinaroxxx/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:02:49.000Z", "author_id": "1164674051937357824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197238915931017217"}], "id": "1197304320926068736"}, {"text": "@PedroLu42239829 @Cia_do_Futebol @capelareal Comunista?? O cara matou gente pra krlh, n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de ideologia, \u00e9 quest\u00e3o de humanidade\nE pelo amor n\u00e3o venha citar outros governos genocidas como se eu concordasse com eles, governos genocidas, que matam e torturam est\u00e3o ERRADOS, n\u00e3o importa o vi\u00e9s pol\u00edtico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197304216492085248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PedroLu42239829", "id": "1186050497507155970"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Cia_do_Futebol", "id": "152707400"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "capelareal", "id": "2832189679"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:02:24.000Z", "author_id": "910302010754334721", "in_reply_to_user_id": "1186050497507155970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197301349693689858"}], "id": "1197304216492085248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6968, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3052, "type": "Person", "normalized_text": "Moldiz"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "Torrico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RicardoAglrA", "id": "337770496"}]}, "text": "RT @RicardoAglrA: Esto muestra que la maquinaria comunicacional de mentiras del MAS sigue activa. \u00bfEl suicida Canelas? \u00bfMoldiz, Torrico, Ra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197304139484667907"], "created_at": "2019-11-21T00:02:06.000Z", "author_id": "106452974", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197269195437826051"}], "id": "1197304139484667907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/w3O233PjCI", "expanded_url": "https://twitter.com/renandferreira_/status/1197291562641842177", "display_url": "twitter.com/renandferreira\u2026"}]}, "text": "Gente Renan n\u00e3o me matou por POUCO ele ia chorar horrore se eu ca\u00edsse duro na rua https://t.co/w3O233PjCI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197303945233874944"], "created_at": "2019-11-21T00:01:20.000Z", "author_id": "311631329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197291562641842177"}], "id": "1197303945233874944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6979, "type": "Organization", "normalized_text": "Nielsen"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.2787, "type": "Organization", "normalized_text": "Moderna"}]}, "text": "No s\u00e9 de d\u00f3nde sali\u00f3 el nombre de Nielsen para Econom\u00eda. Nunca aceptar\u00eda el cargo con el BCRA enrolado en la Teor\u00eda Monetaria Moderna. No creo que tenga vocaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303895195828229"], "created_at": "2019-11-21T00:01:08.000Z", "author_id": "586270271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197303895195828229"}, {"text": "RT @IgenioNoelys: El amor se suicida si no saben cuidarlo..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303875080015877"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgenioNoelys", "id": "862104769015549952"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:01:03.000Z", "author_id": "885181431588282368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196984403563614208"}], "id": "1197303875080015877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4122, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}]}, "text": "RT @Ralison191: La burla que hace la hija del Borracho Suicida de Allende @iallendebussi y el Traidor @senadornavarro. Carabineros debiera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303715742531584"], "created_at": "2019-11-21T00:00:25.000Z", "author_id": "177699049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197299331038154752"}], "id": "1197303715742531584"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad... \n\nPrefer\u00ed callar \ud83c\udfb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303677435994117"], "created_at": "2019-11-21T00:00:16.000Z", "author_id": "14137928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197303677435994117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "MCCelebrity"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Samantha"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "saboor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MCCelebrity"}]}, "text": "#MCCelebrity\nCada vez que Samantha dice as\u00ed \u201csaboor\u201d un angelito se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303633412546562"], "created_at": "2019-11-21T00:00:05.000Z", "author_id": "2453767297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197303633412546562"}, {"text": "RT @IgenioNoelys: El amor se suicida si no saben cuidarlo..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303599371620353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgenioNoelys", "id": "862104769015549952"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:59:57.000Z", "author_id": "491914287", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196984403563614208"}], "id": "1197303599371620353"}, {"text": "@jandira_feghali @KennedyAlencar Agora \u00e9 o filho que matou. Loucos, doentes por poder.https://t.co/UWyLP48rWf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197303580740521984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UWyLP48rWf", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/porteiro-que-citou-bolsonaro-no-caso-marielle-recua-em-depoimento-a-pf-e-diz-que-se-enganou/?amp&__twitter_impression=true", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/fausto-m\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:59:53.000Z", "author_id": "81748894", "in_reply_to_user_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197279132419346432"}], "id": "1197303580740521984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.5582, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VelizAltamirano", "id": "1463371991541374979"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "text": "@VelizAltamirano @eldiarionegro es por eso q el delincuente suicida AG es el padre putativo del Fujimorismo... ese delincuente como muestra de su despreci\u00f3 nos dejo a los fujidelincuentes...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303552923885568"], "created_at": "2019-11-20T23:59:46.000Z", "author_id": "608253492", "in_reply_to_user_id": "1080544932526518272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197249348284952578"}], "id": "1197303552923885568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303321926782976"], "created_at": "2019-11-20T23:58:51.000Z", "author_id": "1160660581269028870", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197303321926782976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303249218555907"], "created_at": "2019-11-20T23:58:34.000Z", "author_id": "1402639610", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197303249218555907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "AVISEN"}]}, "text": "Como que el esp\u00edritu navide\u00f1o no es la ideaci\u00f3n suicida? \nAVISEN!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302960084148224"], "created_at": "2019-11-20T23:57:25.000Z", "author_id": "80153879", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1197302960084148224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.5698, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3quer"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aIOFrmCJXv", "expanded_url": "https://twitter.com/InfamousIronTih/status/1197301259864363008", "display_url": "twitter.com/InfamousIronTi\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\nHomem de A\u00e7o: nem terminei essa porra\n\nBatman vs Superman: 3\n\nEsquadr\u00e3o Suicida: kkkkkkkk\n\nMulher Maravilha: 6,5\n\nLiga da Justi\u00e7a: 5\n\nAquaman: 7\n\nShazam: n\u00e3o vi/ 10\n\nCoringa, o palha\u00e7o, o J\u00f3quer (se conta): 9 https://t.co/aIOFrmCJXv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197302879410884613"], "created_at": "2019-11-20T23:57:05.000Z", "author_id": "937156838646255616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197301259864363008"}], "id": "1197302879410884613"}, {"text": "ok sale pacto suicida con mi otro yo https://t.co/rasnyJtkFE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302794904051712"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/rasnyJtkFE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonaguichi/status/1196734362936631298", "display_url": "twitter.com/Gonaguichi/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:56:45.000Z", "author_id": "436252662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196734362936631298"}], "id": "1197302794904051712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8969, "type": "Other", "normalized_text": "Black Warrior"}]}, "text": "Black Warrior has a top 5 tope suicida of all time. Thank you.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197302794761515014"], "created_at": "2019-11-20T23:56:45.000Z", "author_id": "1390502809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197302794761515014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197302790831398912"], "created_at": "2019-11-20T23:56:44.000Z", "author_id": "1185137124246523904", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197302790831398912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302771701161984"], "created_at": "2019-11-20T23:56:40.000Z", "author_id": "1093886276523020288", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197302771701161984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4908, "type": "Organization", "normalized_text": "pdi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "valitamonte", "id": "117124329"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Ale_Azocar", "id": "12857112"}]}, "text": "@valitamonte @ale_azocar Solo de aburrido. Cuando se suicida alguien es la pdi quien se encarga del cuerpo y decide si la zona tiene que aislarse, carabineros no tiene pito ah\u00ed, pero si hablas de seguridad en un edificio carabinero bajo la petici\u00f3n puede hacerse cargo. Ahora hay que ver qui\u00e9n pide.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197302748552847360"], "created_at": "2019-11-20T23:56:34.000Z", "author_id": "423549997", "in_reply_to_user_id": "117124329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197301605269483520"}], "id": "1197302748552847360"}, {"text": "@Colo1905Ok Nooo, leerlos es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302655124746241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Colo1905Ok", "id": "1095476892621291520"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:56:12.000Z", "author_id": "171299002", "in_reply_to_user_id": "1095476892621291520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197298879529656320"}], "id": "1197302655124746241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/p7w3CvB5xO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/p7w3CvB5xO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197302600133218304"], "created_at": "2019-11-20T23:55:59.000Z", "author_id": "3205955609", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197266062850580480"}], "id": "1197302600133218304"}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O ESSE TUITE E A LETRA DE UMA MUSICA SE VC UM DIA TIVER ALGUM PENSAMENTO SUICIDA PROCURE AJUDA PROFISSIONAL ISSO N E UM MEME", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197302472240439297"], "created_at": "2019-11-20T23:55:28.000Z", "author_id": "4189270637", "in_reply_to_user_id": "4189270637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197301057988288514"}], "id": "1197302472240439297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197302378514526208"], "created_at": "2019-11-20T23:55:06.000Z", "author_id": "415606823", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197302378514526208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "text": "@allantercalivre Como dizem por a\u00ed , n\u00e3o querem descobrir quem matou Mariella \u00e9 sim colocar a culpa em algu\u00e9m \u00e9 se for um Bolsonaro melhor ainda , este povo t\u00e1 louco desvairado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197302298516639746"], "created_at": "2019-11-20T23:54:47.000Z", "author_id": "1148211344673509377", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197276894191734784"}], "id": "1197302298516639746"}, {"text": "RT @angelinesloren1: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/UAAv4sVNbR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302290895572993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "angelinesloren1", "id": "2734172937"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UAAv4sVNbR", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:54:45.000Z", "author_id": "209116125", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197298658766663680"}], "id": "1197302290895572993"}, {"text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser abusada por seis hombres https://t.co/j6GOEfU2YY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302216266260480"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/j6GOEfU2YY", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/11/nina-de-13-anos-embarazada-se-suicida-tras-ser-abusada-por-seis-hombres/", "display_url": "canal44.com/2019/11/nina-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:54:27.000Z", "author_id": "930932258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197302216266260480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197302161958408192"], "created_at": "2019-11-20T23:54:14.000Z", "author_id": "1180621528486023169", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197302161958408192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4566, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3467, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 129, "end": 147, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArabistaKGB", "id": "4788077013"}]}, "text": "@ArabistaKGB Del DCU (universo DC) tienes que ver:\n\n-El hombre de acero.\n-Batman v Superman.\n-Escuadr\u00f3n Suicida.\n-Wonder Woman.\n-Liga de la Justicia.\n-Aquaman.\n-Shazam.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302115422613510"], "created_at": "2019-11-20T23:54:03.000Z", "author_id": "272190530", "in_reply_to_user_id": "4788077013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197298879773003776"}], "id": "1197302115422613510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302062079447040"], "created_at": "2019-11-20T23:53:51.000Z", "author_id": "888505518234509313", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197302062079447040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Mb7nDYP45F", "expanded_url": "https://t.co/Mb7nDYP45F", "display_url": "t.co/Mb7nDYP45F"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 7\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 8\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 6 https://t.co/Mb7nDYP45F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301968680759297"], "created_at": "2019-11-20T23:53:28.000Z", "author_id": "266193612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197301968680759297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301600710254592"], "created_at": "2019-11-20T23:52:01.000Z", "author_id": "742777954846048256", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "id": "1197301600710254592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8775, "type": "Other", "normalized_text": "telegram"}]}, "text": "@nemesis800080 La verdad es que eso es un poco suicida\n\nPor cierto mira telegram", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197301593416355840"], "created_at": "2019-11-20T23:51:59.000Z", "author_id": "1377457178", "in_reply_to_user_id": "1180403818246352896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197300831671984128"}], "id": "1197301593416355840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301507579875336"], "created_at": "2019-11-20T23:51:38.000Z", "author_id": "56456210", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197301507579875336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197301502869737473"], "created_at": "2019-11-20T23:51:37.000Z", "author_id": "22990674", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197301502869737473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "Globular"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta Terra"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/THLnHNtVh7", "expanded_url": "https://twitter.com/FabricioFonsec3/status/1197301307792592896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/THLnHNtVh7", "media_key": "3_1197301294668664832"}]}, "text": "Globular j\u00e1 matou mais planetas do que consegue se lembrar, e quando foi preso sabia que seus fieis seguidores iriam libert\u00e1-lo. Quando chega ao Planeta Terra ele sabe que ser\u00e1 o novo Imperador desse mundo, para isso ele s\u00f3 precisa fazer uma coisa: matar toda a vida do planeta! https://t.co/THLnHNtVh7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301307792592896"], "created_at": "2019-11-20T23:50:51.000Z", "author_id": "406513557", "in_reply_to_user_id": "406513557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197301057011011586"}], "id": "1197301307792592896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/1qYn4XRz0l", "expanded_url": "https://twitter.com/Cm2Corps/status/1197294684198047744", "display_url": "twitter.com/Cm2Corps/statu\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\nHomem de A\u00e7o 2\n\nBatman vs Superman -5\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\n\nMulher Maravilha 6\n\nLiga da Justi\u00e7a  4\n\nAquaman 5\n\nShazam 9\n\nCoringa 8 https://t.co/1qYn4XRz0l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301259864363008"], "created_at": "2019-11-20T23:50:39.000Z", "author_id": "4749731182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197294684198047744"}], "id": "1197301259864363008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301208668680192"], "created_at": "2019-11-20T23:50:27.000Z", "author_id": "1021435703954206720", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197301208668680192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Parlachin Suicida"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "Parlachin"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Peor"}, {"start": 288, "end": 298, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Republicana"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/OKbUYBDpR1", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197301175068037121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKbUYBDpR1", "media_key": "3_1197301157712011265"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/OKbUYBDpR1", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197301175068037121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKbUYBDpR1", "media_key": "3_1197301165253414914"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/OKbUYBDpR1", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197301175068037121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKbUYBDpR1", "media_key": "3_1197301167958740993"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/OKbUYBDpR1", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197301175068037121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKbUYBDpR1", "media_key": "3_1197301173180682242"}]}, "text": "@megustaleerperu @sergiotej @AlanGarciaPeru Para generaciones q no saben verdad del Parlachin Suicida y no merece mencion en Historia. Unica forma de leer libro sobre Parlachin seria si dejo tecnicas escritas como robo en el 1er periodo q dejo Economicamente al Peru en Peor desastre Era Republicana y como escape se suicido https://t.co/OKbUYBDpR1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197301175068037121"], "created_at": "2019-11-20T23:50:19.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "3146330389", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197233005842042887"}], "id": "1197301175068037121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301150418161668"], "created_at": "2019-11-20T23:50:13.000Z", "author_id": "807724238388023296", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197301150418161668"}, {"text": "Otro pato que se suicida v\u00edctima de la explotaci\u00f3n laboral y del capitalismo\ud83d\ude14 https://t.co/Ef6C2cKozU https://t.co/S70d82zRTp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197301135117295617"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ef6C2cKozU", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCrem_/status/1197301135117295617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ef6C2cKozU", "media_key": "3_1197301128083443712"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/S70d82zRTp", "expanded_url": "https://twitter.com/machismo_CEO/status/1197273983487483905", "display_url": "twitter.com/machismo_CEO/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:50:10.000Z", "author_id": "1032043071696003072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197301135117295617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2964, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}]}, "text": "RT @madoka_kenmochi: 2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197301061993631744"], "created_at": "2019-11-20T23:49:52.000Z", "author_id": "968438513300459520", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197060617816834049"}], "id": "1197301061993631744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.729, "type": "Place", "normalized_text": "Hezbol\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "text": "@luisnovaresio En noviembre de 1982, 75 soldados israel\u00edes son asesinados en un cuartel en\u00a0Tiro\u00a0en un atentado suicida de Hezbol\u00e1.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197300990057295872"], "created_at": "2019-11-20T23:49:35.000Z", "author_id": "418675826", "in_reply_to_user_id": "418675826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197300600289013761"}], "id": "1197300990057295872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197300959409516544"], "created_at": "2019-11-20T23:49:28.000Z", "author_id": "196775253", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197300959409516544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197300936487702529"], "created_at": "2019-11-20T23:49:22.000Z", "author_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197300936487702529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8381, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/O0s9n0tFSD", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdXQx4GUEds.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Aposto  que \u00e9 eleitor se Bolsonaro.\n\n\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/O0s9n0tFSD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197300904753606656"], "created_at": "2019-11-20T23:49:15.000Z", "author_id": "1150393799253942272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197300904753606656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "@mrhenrik_art Concordo\nEsquadr\u00e3o Suicida: -2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197300654424899584"], "created_at": "2019-11-20T23:48:15.000Z", "author_id": "1013797252266188800", "in_reply_to_user_id": "1052375899608354816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197268962284900352"}], "id": "1197300654424899584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197300525936590849"], "created_at": "2019-11-20T23:47:44.000Z", "author_id": "716532978", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197300525936590849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TRmrI7ZhiM", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdXQmb6Alw4.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/TRmrI7ZhiM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197300507779489792"], "created_at": "2019-11-20T23:47:40.000Z", "author_id": "205825526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197300507779489792"}, {"text": "@lasultimas Le.dije q pq no era.aweonao...yo creo q hasta hoy el webeta quisiera agarrarme a pat\u00e1s https://t.co/BHbaWi5LZu.cuea...pero ah\u00ed yo, con mi rodilla winner q odi\u00e9 tanto tiempo...S\u00famale rastas...me quer\u00edan puro cortar el pelo...hoy con 46 a\u00f1os pienso q no era.rebelde...era suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197300506303049728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lasultimas", "id": "343788033"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/BHbaWi5LZu", "expanded_url": "http://en.la", "display_url": "en.la"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:47:40.000Z", "author_id": "119053815", "in_reply_to_user_id": "119053815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197299966747795457"}], "id": "1197300506303049728"}, {"text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197300466889175040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:47:30.000Z", "author_id": "489100169", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "id": "1197300466889175040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/LH3me6ng5O", "expanded_url": "https://twitter.com/taldopomps/status/1197299537083346945", "display_url": "twitter.com/taldopomps/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 1\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 6\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 5 https://t.co/LH3me6ng5O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197300408709980160"], "created_at": "2019-11-20T23:47:16.000Z", "author_id": "871799989688827904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197299537083346945"}], "id": "1197300408709980160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197300223116238849"], "created_at": "2019-11-20T23:46:32.000Z", "author_id": "460764596", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197300223116238849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299933562494976"], "created_at": "2019-11-20T23:45:23.000Z", "author_id": "2909386402", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197299933562494976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299929514938368"], "created_at": "2019-11-20T23:45:22.000Z", "author_id": "793901736436043776", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197299929514938368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/FofM2c998O", "expanded_url": "https://twitter.com/Cm2Corps/status/1197294684198047744", "display_url": "twitter.com/Cm2Corps/statu\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\nHomem de A\u00e7o: 2\n\nBatman vs Superman: -3\n\nEsquadr\u00e3o Suicida: -4\n\nMulher Maravilha: 10\n\nLiga da Justi\u00e7a: 1\n\nAquaman: 2\n\nShazam: 3\n\nCoringa: 6 https://t.co/FofM2c998O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299927333900288"], "created_at": "2019-11-20T23:45:22.000Z", "author_id": "58248225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197294684198047744"}], "id": "1197299927333900288"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299907423612929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:45:17.000Z", "author_id": "100615509", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197299907423612929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5382, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "text": "@monicabergamo Acho que todo mundo matou essa Mariele. S\u00f3 queria saber porque meu irm\u00e3o?\nNingu\u00e9m se quer sabia quem era Mariele kkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299907259961344"], "created_at": "2019-11-20T23:45:17.000Z", "author_id": "763153538268729344", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197273046597459969"}], "id": "1197299907259961344"}, {"text": "RT @manuelmadrid_: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/Y4s1Z68p9k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299835617136640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelmadrid_", "id": "264250833"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Y4s1Z68p9k", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:45:00.000Z", "author_id": "312060173", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197299185336422402"}], "id": "1197299835617136640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "text": "@atilioboron \"Todos los gobiernos progresistas cayeron en un economicismo suicida. No hubo alfabetizaci\u00f3n pol\u00edtica. Solo Ch\u00e1vez lo hizo, que les ense\u00f1o quienes eran los enemigos y por eso han sobrevivido\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299701789470720"], "created_at": "2019-11-20T23:44:28.000Z", "author_id": "714459206271823873", "in_reply_to_user_id": "203555695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197299701789470720"}, {"text": "RT @leogcosta: @IsentaoRaiz Como \u00e9 \"cidad\u00e3o de bem\", matou um pobre, alegou leg\u00edtima defesa e n\u00e3o foi preso em flagrante, daqui a pouco est\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299603571392515"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leogcosta", "id": "35408474"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "isentaoraiz", "id": "1224399498568400896"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:44:04.000Z", "author_id": "154336315", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197297363662057472"}], "id": "1197299603571392515"}, {"text": "\u201cMatou como se fosse bicho\u201d https://t.co/u16TnfXpR4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299570667077637"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/u16TnfXpR4", "expanded_url": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1197299570667077637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u16TnfXpR4", "media_key": "3_1197299563452862464"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:43:57.000Z", "author_id": "298600763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197299570667077637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/36LdLUt727", "expanded_url": "https://t.co/36LdLUt727", "display_url": "t.co/36LdLUt727"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - (-10)\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 5\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/36LdLUt727", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299537083346945"], "created_at": "2019-11-20T23:43:49.000Z", "author_id": "1086219260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1197299537083346945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299521350488064"], "created_at": "2019-11-20T23:43:45.000Z", "author_id": "386625667", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197299521350488064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/m1ucmesTCG", "expanded_url": "https://twitter.com/rivesphoenix/status/1197292179187736576", "display_url": "twitter.com/rivesphoenix/s\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 4\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 7\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/m1ucmesTCG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299505357606913"], "created_at": "2019-11-20T23:43:41.000Z", "author_id": "1078950799114424321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197299505357606913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Deku"}]}, "text": "@Naomi_kun1 Deku:- se suicida -\nFandom:esto servir\u00e1 como un fanfic", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299437615366144"], "created_at": "2019-11-20T23:43:25.000Z", "author_id": "1037202450040668161", "in_reply_to_user_id": "1149354518662066182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197298666798768128"}], "id": "1197299437615366144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.238, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gYZyjKs88M", "expanded_url": "https://twitter.com/Ralison191/status/1197299331038154752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gYZyjKs88M", "media_key": "3_1197299316211290113"}]}, "text": "La burla que hace la hija del Borracho Suicida de Allende @iallendebussi y el Traidor @senadornavarro. Carabineros debiera retirar a sus cuarteles a la Unidad del Congreso, escoltas de Parlamentarios, totalidad de puntos fijos y parar su actuar al menos por 24 hrs. \u00bfQue pasar\u00eda? https://t.co/gYZyjKs88M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299331038154752"], "created_at": "2019-11-20T23:42:59.000Z", "author_id": "1090434384610639872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1197299331038154752"}, {"text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/Y4s1Z68p9k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299185336422402"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Y4s1Z68p9k", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:42:25.000Z", "author_id": "264250833", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197299185336422402"}, {"text": "RT @Nadia_Recalde2: Muy suicida querer sacar 4 materias en las dos pr\u00f3ximas mesas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299177753067532"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nadia_Recalde2", "id": "1857927936"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:42:23.000Z", "author_id": "4057410442", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197293057449832448"}], "id": "1197299177753067532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299066373324800"], "created_at": "2019-11-20T23:41:56.000Z", "author_id": "1068278425528532992", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197299066373324800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298988573220864"], "created_at": "2019-11-20T23:41:38.000Z", "author_id": "2768392858", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197298988573220864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "text": "Incre\u00edble como los pacos qlos resguardan el costanera center cuando hay manifestaci\u00f3n, pero cuando alguien se suicida el mall sigue funcionando como si nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298846633746437"], "created_at": "2019-11-20T23:41:04.000Z", "author_id": "117124329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197298846633746437"}, {"text": "Arma nas m\u00e3os do \"cidad\u00e3o de bem\"! :/ https://t.co/6hUMlY5pYV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197298825527996416"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/6hUMlY5pYV", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:40:59.000Z", "author_id": "189198318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197298825527996416"}, {"text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/UAAv4sVNbR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298658766663680"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UAAv4sVNbR", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:40:19.000Z", "author_id": "2734172937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197298658766663680"}, {"text": "@lelareck Mostrei pra m\u00e3e ela se matou rindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197298465358962689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lelareck", "id": "1117859842121699328"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:39:33.000Z", "author_id": "994275435302326282", "in_reply_to_user_id": "1117859842121699328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197251129924620288"}], "id": "1197298465358962689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298382403964929"], "created_at": "2019-11-20T23:39:13.000Z", "author_id": "86623648", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197298382403964929"}, {"text": "literalmente nunca tuve tantas ganas de no vivir como ahora, no es en plan suicida, sino que si una persona no quiere vivir m\u00e1s por el simple hecho de que NO QUIERE tendr\u00eda que haber una clase de eutanasia libre para aquel existencialista que NO QUIERE VIVIR M\u00c1S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298229337088006"], "created_at": "2019-11-20T23:38:37.000Z", "author_id": "1065307479729455105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197298229337088006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298178355318785"], "created_at": "2019-11-20T23:38:25.000Z", "author_id": "1005433573107789824", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197298178355318785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298142829522944"], "created_at": "2019-11-20T23:38:16.000Z", "author_id": "108920049", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197298142829522944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "text": "RT @ourdeadspoilers: \"voc\u00ea ter\u00e1 um lugar garantido e especial entre n\u00f3s.\" \n\ndante aceita o plano e executa perfeitamente:\n\nELE QUE FEZ AS P\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197298057760722944"], "created_at": "2019-11-20T23:37:56.000Z", "author_id": "1118345361704345600", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196611367500963841"}], "id": "1197298057760722944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197297841212940288"], "created_at": "2019-11-20T23:37:04.000Z", "author_id": "2383629776", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "id": "1197297841212940288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "suilaneoliveira", "id": "33375295"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "EmannuelAlves", "id": "49324768"}]}, "text": "@suilaneoliveira @EmannuelAlves amigas foi a implica\u00e7\u00e3o oficial de uma linha de investiga\u00e7\u00e3o associando a amizade de carluxo com o vizinho que matou Marielle. Qd se soma \u00e0 premoni\u00e7\u00e3o do presidente de \"prender um filho\" e o sumi\u00e7o daquele indigesto das redes...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297833453506560"], "created_at": "2019-11-20T23:37:02.000Z", "author_id": "143186864", "in_reply_to_user_id": "33375295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197297479517167617"}], "id": "1197297833453506560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7s800p6NAq", "expanded_url": "https://twitter.com/tardisludgate/status/1197291822034407424", "display_url": "twitter.com/tardisludgate/\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 5 \n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 6 \n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 7\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/7s800p6NAq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297828843970560"], "created_at": "2019-11-20T23:37:01.000Z", "author_id": "1006373572447735808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197291822034407424"}], "id": "1197297828843970560"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197297494373343233"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:35:42.000Z", "author_id": "1176620353", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1197297494373343233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297482407055361"], "created_at": "2019-11-20T23:35:39.000Z", "author_id": "2730743855", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197297482407055361"}, {"text": "@IsentaoRaiz Como \u00e9 \"cidad\u00e3o de bem\", matou um pobre, alegou leg\u00edtima defesa e n\u00e3o foi preso em flagrante, daqui a pouco est\u00e1 livre, o processo vai se arrastar por d\u00e9cadas e nunca vai pagar por isso... Fazer o qu\u00ea?\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297363662057472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isentaoraiz", "id": "1224399498568400896"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:35:10.000Z", "author_id": "35408474", "in_reply_to_user_id": "114356391", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197191561865334784"}], "id": "1197297363662057472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/p7w3CvB5xO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/p7w3CvB5xO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297340404637697"], "created_at": "2019-11-20T23:35:05.000Z", "author_id": "44524270", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197266062850580480"}], "id": "1197297340404637697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.3709, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oliviasantana65", "id": "84608790"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t1vMaitY3v", "expanded_url": "https://twitter.com/PCdoB_Oficial/status/1197297334532628480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1vMaitY3v", "media_key": "3_1197297332372561921"}]}, "text": "@OliviaSantana65 O sistema matou Zumbi dos Palmares. O sistema matou Marielle Franco. Mas, eles se tornaram imortais e continuam inspirando a nossa luta antirracista. Seguimos firmes na resist\u00eancia contra o sistema. Neste 20 de novembro queremos saber QUEM MANDOU MATAR MARIELLE? https://t.co/t1vMaitY3v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297334532628480"], "created_at": "2019-11-20T23:35:03.000Z", "author_id": "54312869", "in_reply_to_user_id": "84608790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197297334532628480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197297253624532992"], "created_at": "2019-11-20T23:34:44.000Z", "author_id": "38802732", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197297253624532992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197297245235941377"], "created_at": "2019-11-20T23:34:42.000Z", "author_id": "762762180097892357", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197297245235941377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/p7w3CvB5xO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/p7w3CvB5xO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297229712809985"], "created_at": "2019-11-20T23:34:38.000Z", "author_id": "439747637", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197266062850580480"}], "id": "1197297229712809985"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297227632447489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:34:38.000Z", "author_id": "249803152", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1197297227632447489"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197297226076344320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:34:38.000Z", "author_id": "1117735705365630976", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197297226076344320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297099265761280"], "created_at": "2019-11-20T23:34:07.000Z", "author_id": "3241394416", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197297099265761280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297073588244481"], "created_at": "2019-11-20T23:34:01.000Z", "author_id": "849446152793673729", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197297073588244481"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297066139103232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:33:59.000Z", "author_id": "51256164", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1197297066139103232"}, {"text": "acabei de assistir um filme que o garoto se matou por causa do pai aiai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297043733127168"], "created_at": "2019-11-20T23:33:54.000Z", "author_id": "1120039830619082752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197297043733127168"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296984203431937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:33:40.000Z", "author_id": "42585102", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1197296984203431937"}, {"text": "Se eu cair morta a\u00ed, saibam que foi o projeto de pesquisa que me matou de tanto estresse", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296884236398595"], "created_at": "2019-11-20T23:33:16.000Z", "author_id": "2816530095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197296884236398595"}, {"text": "Na hora errada eu fui t\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296833736957957"], "created_at": "2019-11-20T23:33:04.000Z", "author_id": "940620457010778117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197296833736957957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197296786379038721"], "created_at": "2019-11-20T23:32:53.000Z", "author_id": "193302804", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1197296786379038721"}, {"text": "Maluco me matou tava se escondido na moita esse FF me estressa \ud83d\ude24", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197296620313939968"], "created_at": "2019-11-20T23:32:13.000Z", "author_id": "837648258835091458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197296620313939968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296615989686273"], "created_at": "2019-11-20T23:32:12.000Z", "author_id": "946882912926031875", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197296615989686273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296603373211651"], "created_at": "2019-11-20T23:32:09.000Z", "author_id": "2238478439", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197296603373211651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296560092143616"], "created_at": "2019-11-20T23:31:59.000Z", "author_id": "281197812", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197296560092143616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "text": "the safe Tope Suicida that's kind of just a diving light shove backwards is the worst move in wrestling", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197296551405772800"], "created_at": "2019-11-20T23:31:57.000Z", "author_id": "127627042", "in_reply_to_user_id": "127627042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197294945415106564"}], "id": "1197296551405772800"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197296500306587648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:31:45.000Z", "author_id": "292569494", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197296500306587648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "M.L.King"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 278, "end": 284, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Voc\u00ea se faz de burro mesmo, s\u00f3 que somente os n\u00e9cios acreditam em voc\u00ea. M.L.King conservador? Voc\u00ea \u00e9 um grande picareta e mentiroso como o resto da sua fam\u00edlicia. Espero que paguem bem caro pelas mentiras e pelos seus crimes. Cad\u00ea o Queiroz? Quem matou a Marielle? Carluxo sumiu?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296461769330688"], "created_at": "2019-11-20T23:31:35.000Z", "author_id": "307403379", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197193723727233026"}], "id": "1197296461769330688"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197296409646632961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:31:23.000Z", "author_id": "783367912954458112", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197296409646632961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296149968957441"], "created_at": "2019-11-20T23:30:21.000Z", "author_id": "2269327833", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197296149968957441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197296124790484993"], "created_at": "2019-11-20T23:30:15.000Z", "author_id": "899402497659482112", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197296124790484993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295703728513024"], "created_at": "2019-11-20T23:28:35.000Z", "author_id": "105968289", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197295703728513024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5778, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "waltrbishop", "id": "166170318"}]}, "text": "RT @waltrbishop: Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2\n\n\u25ab\ufe0fM\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197295684367650816"], "created_at": "2019-11-20T23:28:30.000Z", "author_id": "535926802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197273947915661312"}], "id": "1197295684367650816"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295674330619904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:28:28.000Z", "author_id": "2252351571", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197295674330619904"}, {"text": "eu e a minha mania suicida de virar tapioca com a m\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197295652184743936"], "created_at": "2019-11-20T23:28:22.000Z", "author_id": "1176964300549906433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197295652184743936"}, {"text": "RT @gust028: ai nunca mais acredito no tg jogando ff mano\nmlk falo q se eu atirasse no barril eu ganhava vida, o bagulho explodiu e me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197295645234802688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gust028", "id": "858105186941796352"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:28:21.000Z", "author_id": "261236567", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197271818731696133"}], "id": "1197295645234802688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295591304450048"], "created_at": "2019-11-20T23:28:08.000Z", "author_id": "622948372", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197295591304450048"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295572862021634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:28:03.000Z", "author_id": "840568693", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197295572862021634"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295555053080578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:27:59.000Z", "author_id": "1118162996298121216", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197295555053080578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197295385800302593"], "created_at": "2019-11-20T23:27:19.000Z", "author_id": "883746157289234433", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197295385800302593"}, {"text": "@JoelPinheiro85 Um idiota. Se tivesse Justi\u00e7a nesse pa\u00eds, ele estaria fodido! E, talvez, n\u00e3o atirasse. O que matou essa mulher foi a certeza da impunidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197295294590918657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:26:57.000Z", "author_id": "52721348", "in_reply_to_user_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197186502540890113"}], "id": "1197295294590918657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 208, "probability": 0.756, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GuidoFinzi", "id": "542412890"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "sabuesognu", "id": "169085847"}]}, "text": "@GuidoFinzi @sabuesognu Ese afan de llevar la contraria por llevarla, es nuestro mal. Lo que no entiendo es esa vocaci\u00f3n suicida. Amen de un acto irrespetuoso, son unos rompe hue...La comunidad judia argentina es valiosa y es argentina, joder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295242132803584"], "created_at": "2019-11-20T23:26:45.000Z", "author_id": "917175406423429120", "in_reply_to_user_id": "542412890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197292711587598337"}], "id": "1197295242132803584"}, {"text": "@PriMimimimi_ Estoy confundido... se supon\u00eda que era disapar\u00e1ndome, y esto es un perrito suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295195882237952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PriMimimimi_", "id": "94164344"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:26:34.000Z", "author_id": "140849161", "in_reply_to_user_id": "94164344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197290755183796224"}], "id": "1197295195882237952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4893, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nrjadMaDdi", "expanded_url": "https://twitter.com/hosslwr/status/1197290287594377216", "display_url": "twitter.com/hosslwr/status\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 6\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/nrjadMaDdi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197295142375440384"], "created_at": "2019-11-20T23:26:21.000Z", "author_id": "1040702016287371265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1197295142375440384"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295131713527810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:26:18.000Z", "author_id": "898683882", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197295131713527810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197294939790548993"], "created_at": "2019-11-20T23:25:32.000Z", "author_id": "172521117", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197294939790548993"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197294838980530177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:25:08.000Z", "author_id": "3328034074", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197294838980530177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier V\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2pDIENHKhP", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jorge-javier-vazquez-muy-duro-con-este-politico-dice-que-se-manejaba-por-la-vida-con-trazas-de-suicida_es_5dd59d39e4b0e29d727e2ddc?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jorge-ja\u2026"}]}, "text": "Jorge Javier V\u00e1zquez, muy duro con este pol\u00edtico: dice que \"se manejaba por la vida con trazas de suicida\"\nhttps://t.co/2pDIENHKhP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197294802418593792"], "created_at": "2019-11-20T23:25:00.000Z", "author_id": "364528766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197294802418593792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3951, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5237, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.3124, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/o6T3yp1kOS", "expanded_url": "https://twitter.com/vitorZR12/status/1197289687137820673", "display_url": "twitter.com/vitorZR12/stat\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\nHomem de A\u00e7o 3\n\nBatman vs Superman -1\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 0\n\nMulher Maravilha 7\n\nLiga da Justi\u00e7a  0\n\nAquaman 7,5\n\nShazam 0\n\nCoringa 6 https://t.co/o6T3yp1kOS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197294684198047744"], "created_at": "2019-11-20T23:24:32.000Z", "author_id": "713508729627480068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197289687137820673"}], "id": "1197294684198047744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/a7nSuROc4D", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1197265296781979649", "display_url": "twitter.com/frostcanary/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 8\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 7\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/a7nSuROc4D", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197294599540281346"], "created_at": "2019-11-20T23:24:11.000Z", "author_id": "4238190941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197265296781979649"}], "id": "1197294599540281346"}, {"text": "Monstruoso https://t.co/3CaGKvxF2V", "lang": "lt", "edit_history_tweet_ids": ["1197294553130242049"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/3CaGKvxF2V", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:24:00.000Z", "author_id": "14824867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197294553130242049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197294405536931842"], "created_at": "2019-11-20T23:23:25.000Z", "author_id": "270874615", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197294405536931842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197294402198220800"], "created_at": "2019-11-20T23:23:24.000Z", "author_id": "1041088586261712896", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "id": "1197294402198220800"}, {"text": "@Louzanches Ojala, solo quuero practicar la suicida ion de lo horrible que toy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197294383399395330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Louzanches", "id": "1151451022910468099"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:23:20.000Z", "author_id": "2479103138", "in_reply_to_user_id": "1151451022910468099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197290694295117828"}], "id": "1197294383399395330"}, {"text": "\u201cHablemos, alg\u00fan d\u00eda, de tu instinto suicida\u201d https://t.co/GfUwyIOVMg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197294349580677120"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/GfUwyIOVMg", "expanded_url": "https://twitter.com/victoria_rll/status/1197294349580677120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfUwyIOVMg", "media_key": "3_1197294319289470982"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:23:12.000Z", "author_id": "37934651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197294349580677120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197294341762347008"], "created_at": "2019-11-20T23:23:10.000Z", "author_id": "891092397647695872", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197294341762347008"}, {"text": "@_Heco_ *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197294300410863616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Heco_", "id": "1375580721771843589"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:23:00.000Z", "author_id": "1528802052", "in_reply_to_user_id": "567681860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197293342184349696"}], "id": "1197294300410863616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197294185864421376"], "created_at": "2019-11-20T23:22:33.000Z", "author_id": "1074330503447240705", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197294185864421376"}, {"text": "@saintbellamys naooo...ele tinha depress\u00e3o e se matou\ndesculpa, eu li o tweet e me lembrei dele, sabe?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197294164536430594"], "created_at": "2019-11-20T23:22:28.000Z", "author_id": "2553135313", "in_reply_to_user_id": "1023303003888132096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197293724608450563"}], "id": "1197294164536430594"}, {"text": "RT @Nadia_Recalde2: Muy suicida querer sacar 4 materias en las dos pr\u00f3ximas mesas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197294078989352960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nadia_Recalde2", "id": "1857927936"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:22:07.000Z", "author_id": "1087150784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197293057449832448"}], "id": "1197294078989352960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293999658356736"], "created_at": "2019-11-20T23:21:48.000Z", "author_id": "586730332", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197293999658356736"}, {"text": "Falaram pra ela:\n\"Mata sua dor\"\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou\ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197293909875023872"], "created_at": "2019-11-20T23:21:27.000Z", "author_id": "1139482772811276288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197293909875023872"}, {"text": "@dsmdouglasd 1. O Estado liberal que o Sr defende s\u00f3 se imp\u00f4s atrav\u00e9s de viol\u00eancia e mortes. Matou e continua matando muito mais do que qualquer tentativa de socialismo\n\n2. Se mortes causadas por um l\u00edder de ocasi\u00e3o fosse motivo pra abolir uma filosofia, o cristianismo tem que acabar primeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197293851247095811"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dsmdouglasd", "id": "308076687"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:21:13.000Z", "author_id": "54073778", "in_reply_to_user_id": "308076687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197284473831927809"}], "id": "1197293851247095811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197293820322430976"], "created_at": "2019-11-20T23:21:06.000Z", "author_id": "1599616705", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197293820322430976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "Marieele"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Babacas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "text": "@senadorhumberto Gente os petistas n\u00e3o se cansam de querer culpar Bolsonaro ou algu\u00e9m da fam\u00edlia kkkkk, mais no fundo eles sabem quem matou Marieele mais eles querem que seja algu\u00e9m ligado a Bolsonaro kkkkkkk vcs n\u00e3o consegue encontrar nada contra o presidente nem v\u00e3o achar Babacas kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197293803088105472"], "created_at": "2019-11-20T23:21:01.000Z", "author_id": "1108880212375293952", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197280624912031747"}], "id": "1197293803088105472"}, {"text": "RT @arquivoslupin: Tem que ser suicida ou maluco para mediante uma suposta democracia desrespeitar a vontade de milh\u00f5es de brasileiros. O i\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197293801129291777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arquivoslupin", "id": "1184846176962695168"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:21:01.000Z", "author_id": "2404892196", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197292780244127746"}], "id": "1197293801129291777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293576960565251"], "created_at": "2019-11-20T23:20:08.000Z", "author_id": "764113159472967680", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197293576960565251"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293548070219776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:20:01.000Z", "author_id": "2641493758", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197293548070219776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293314778812416"], "created_at": "2019-11-20T23:19:05.000Z", "author_id": "539978691", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "id": "1197293314778812416"}, {"text": "@letrasdemorado @MoniMoscoso Ser felices! Porque incluso quien mata, se suicida, roba, etc. Lo hace para buscar una felicidad humana..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293304053981184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "letrasdemorado", "id": "4519368498"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "MoniMoscoso", "id": "327039810"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:19:02.000Z", "author_id": "483437253", "in_reply_to_user_id": "4519368498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196843182635417600"}], "id": "1197293304053981184"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293269362888706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:18:54.000Z", "author_id": "291633121", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197293269362888706"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293248877940736"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:18:49.000Z", "author_id": "179347655", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1197293248877940736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/jquEdbuhI6", "expanded_url": "https://twitter.com/rivesphoenix/status/1197292179187736576", "display_url": "twitter.com/rivesphoenix/s\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 6\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 8\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/jquEdbuhI6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197293151985262594"], "created_at": "2019-11-20T23:18:26.000Z", "author_id": "554741341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197293151985262594"}, {"text": "Muy suicida querer sacar 4 materias en las dos pr\u00f3ximas mesas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293057449832448"], "created_at": "2019-11-20T23:18:04.000Z", "author_id": "1857927936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197293057449832448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197293003297230848"], "created_at": "2019-11-20T23:17:51.000Z", "author_id": "213381902", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197293003297230848"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197292808236761088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:17:04.000Z", "author_id": "2360611267", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197292808236761088"}, {"text": "Treinador botou no grupo, \" transem e ir descansar \", todo mundo se matou de rir e 3m depois ele corrigiu para \" tratem \", KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197292781972180992"], "created_at": "2019-11-20T23:16:58.000Z", "author_id": "3452867717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197292781972180992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 259, "tag": "PautaLogoAlcolumbre"}]}, "text": "Tem que ser suicida ou maluco para mediante uma suposta democracia desrespeitar a vontade de milh\u00f5es de brasileiros. O impeachment de Gilmar foi pedido mediante a insatisfa\u00e7\u00e3o, e insatisfa\u00e7\u00e3o maior pode nascer para com aquele que o negar.\n#PautaLogoAlcolumbre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197292780244127746"], "created_at": "2019-11-20T23:16:58.000Z", "author_id": "1184846176962695168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1197292780244127746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @polochumbo21: @lolaescreva se fosse um PETISTA a chamada seria :\n\nFl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 suspeito de integrar o grupo de exterm\u00ednio que mat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197292763328450560"], "created_at": "2019-11-20T23:16:54.000Z", "author_id": "1154460365192880134", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197278248977219590"}], "id": "1197292763328450560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197292701366018056"], "created_at": "2019-11-20T23:16:39.000Z", "author_id": "218577748", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197292701366018056"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2488590490", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1221, "tweet_count": 63671, "listed_count": 7}, "location": "#ateofim\ud83d\udddd", "username": "whoisIucass", "name": "lucass \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1174160528425541632", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 597, "tweet_count": 83478, "listed_count": 10}, "location": "infohariany \u0295\u00b4\u2022 \u1d25\u2022\u0325`\u0294 A", "username": "onwlymoon", "name": "luna."}, {"verified": false, "id": "4916752924", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 316, "tweet_count": 18934, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "anciutti_", "name": "beatriste"}, {"verified": false, "id": "1114338036312170496", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 488, "tweet_count": 5991, "listed_count": 4}, "username": "lkyungn", "name": "Lari \u2661"}, {"verified": false, "id": "15862782", "public_metrics": {"followers_count": 131172, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}, "location": "Atlanta, GA", "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini"}, {"verified": false, "id": "304424420", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1809, "tweet_count": 52690, "listed_count": 12}, "location": "Barcelona, Catalonia", "username": "lulufloridita", "name": "Lul\u00fa Floridita\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "1727894954", "public_metrics": {"followers_count": 18183, "following_count": 298, "tweet_count": 17292, "listed_count": 63}, "location": "Ripoll, Catalunya", "username": "orriolsderipoll", "name": "S\u00edlvia Orriols"}, {"verified": false, "id": "233567033", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 311, "tweet_count": 24744, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "username": "ferfortesp", "name": "Fer Fortes \ud83d\udc1d"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010638, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "439202649", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 908, "tweet_count": 52050, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jubtwi8", "name": "Ju\u2077 \ud83c\udf3f| Assistindo doramas"}, {"verified": false, "id": "859092481597734913", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 179, "tweet_count": 50519, "listed_count": 1}, "location": "Lejos", "username": "farolito_perass", "name": "Perass\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "1078526555943510016", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 261, "tweet_count": 46013, "listed_count": 19}, "location": "por ah\u00ed", "username": "Luisanacoo2", "name": "la rechu"}, {"verified": false, "id": "753321989243297794", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2921, "tweet_count": 28594, "listed_count": 0}, "location": "Hato Rey Norte, MARACAN\u00c3 \ud83d\udccd", "username": "odaircrf62", "name": "Odair JR."}, {"verified": false, "id": "1069671553086971905", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 165, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}, "username": "wlemoss", "name": "wenden"}, {"verified": false, "id": "1015351329554870273", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 395, "tweet_count": 10559, "listed_count": 0}, "username": "assucenaparaiso", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2c"}, {"verified": false, "id": "1184884022834585606", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 125, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "username": "IgorLenin12", "name": "Igor Lenin"}, {"verified": false, "id": "1192615780631928832", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 153, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "username": "LfWewy", "name": "Wewy LF"}, {"verified": false, "id": "55369574", "public_metrics": {"followers_count": 60740, "following_count": 2926, "tweet_count": 23265, "listed_count": 266}, "location": "Bolivia", "username": "tuffiare", "name": "Tuff\u00ed Ar\u00e9"}, {"verified": false, "id": "742516558413606912", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 307, "tweet_count": 14701, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "ssssnnibal", "name": "Annibal"}, {"verified": false, "id": "989204604461244421", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 402, "tweet_count": 51478, "listed_count": 2}, "location": "hunter", "username": "sp4ce_trash", "name": "chainsaw cami"}, {"verified": false, "id": "3884869845", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 564, "tweet_count": 23252, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "username": "silvahiury2", "name": "Hiury Silva"}, {"verified": false, "id": "1131980413289848832", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 148, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}, "location": "Reino Unido", "username": "gabymoronari", "name": "Gaby\u2764\ufe0f\u2728"}, {"verified": false, "id": "1011810555005415424", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 799, "tweet_count": 11784, "listed_count": 0}, "username": "mba20_", "name": "Ara\ud83c\udf2e"}, {"verified": false, "id": "346127177", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 580, "tweet_count": 22401, "listed_count": 3}, "location": "Asteroide B 612 ", "username": "ChichiDupland", "name": "Chichi Romero Dupland"}, {"verified": false, "id": "931952762388189190", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1709, "tweet_count": 39726, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "vbp1970", "name": "Viviana \u270c\u2600\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "736165958985879552", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 198, "tweet_count": 19005, "listed_count": 0}, "username": "rockyfulbo", "name": "Oscar"}, {"verified": false, "id": "1194481849986437120", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "Cristia76481670", "name": "Cristiane Fernandes santos"}, {"verified": false, "id": "236185838", "public_metrics": {"followers_count": 11179, "following_count": 8884, "tweet_count": 458323, "listed_count": 26}, "location": "minas gerais", "username": "marioscand", "name": "MARIO"}, {"verified": false, "id": "428586176", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 412, "tweet_count": 29369, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cagethraysphant", "name": "rayssa baby"}, {"verified": false, "id": "726591464369741824", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 664, "tweet_count": 29058, "listed_count": 0}, "username": "annarpintto", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "706706677970690048", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira"}, {"verified": false, "id": "190082042", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 757, "tweet_count": 49513, "listed_count": 3}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "fernadnod", "name": "FEr Caparroz \ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "90187575", "public_metrics": {"followers_count": 53728, "following_count": 987, "tweet_count": 444111, "listed_count": 583}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "rayovirtual", "name": "daniel molina"}, {"verified": false, "id": "1607198239", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1345, "tweet_count": 62586, "listed_count": 4}, "username": "luizedu49997103", "name": "LUIZ EDUARDO"}, {"verified": true, "id": "39116717", "public_metrics": {"followers_count": 596813, "following_count": 1304, "tweet_count": 33682, "listed_count": 1282}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jandira_feghali", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1480503025", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 630, "tweet_count": 24793, "listed_count": 2}, "location": "Central, Paraguay", "username": "Caceresleticiaa", "name": "Leticia \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "249776485", "public_metrics": {"followers_count": 156831, "following_count": 1829, "tweet_count": 32338, "listed_count": 193}, "location": "Asuncion - Paraguay", "username": "javierpanza", "name": "Javier Panza"}, {"verified": false, "id": "141641975", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2097, "tweet_count": 57670, "listed_count": 8}, "location": "Fe y Alegr\u00eda 850 am y 88.1 fm", "username": "Elrafacastillo", "name": "RAFAEL CASTILLO"}, {"verified": false, "id": "221825561", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 766, "tweet_count": 78319, "listed_count": 7}, "location": "San Junipero", "username": "umnavy", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "905884538", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 590, "tweet_count": 269358, "listed_count": 22}, "location": "ANTI", "username": "LosttInTheWorld", "name": "ANTI MICHELES\u2122"}, {"verified": false, "id": "157755289", "public_metrics": {"followers_count": 11441, "following_count": 10675, "tweet_count": 1132138, "listed_count": 195}, "location": "PPCC* CATALONIA", "username": "cota3143", "name": "Antoni Ma\u00f1\u00e9 i Rovira"}, {"verified": false, "id": "920719191640084485", "public_metrics": {"followers_count": 7461, "following_count": 7039, "tweet_count": 114091, "listed_count": 7}, "location": "#ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "IgnacioIperfe54", "name": "ignacio"}, {"verified": false, "id": "1186640591205097475", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 4488, "tweet_count": 37482, "listed_count": 0}, "username": "Pepe72330171", "name": "Cruzado"}, {"verified": false, "id": "104230611", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 430, "tweet_count": 60501, "listed_count": 1}, "location": "Nowhere", "username": "AnaLaterza97", "name": "Nadie"}, {"verified": false, "id": "355632784", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2997, "tweet_count": 20746, "listed_count": 0}, "location": "sao paulo z/l ", "username": "cromad0", "name": "spartanos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "76049312", "public_metrics": {"followers_count": 471590, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}, "location": "Pernambuco", "username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa"}, {"verified": false, "id": "246732452", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1422, "tweet_count": 73051, "listed_count": 18}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RhayssaMartins", "name": "Poderosa Chefinha\ud83e\udd8b| M&M"}, {"verified": false, "id": "986415989242978304", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}, "location": "National City", "username": "lenaluthorbr", "name": "Lena Luthor Brasil"}, {"verified": false, "id": "603111300", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 4862, "tweet_count": 95242, "listed_count": 12}, "location": "Als Collons, Catallufa.", "username": "albertpardell", "name": "Lo bon Siracusseta."}, {"verified": false, "id": "56733955", "public_metrics": {"followers_count": 27625, "following_count": 27676, "tweet_count": 616334, "listed_count": 111}, "location": "Pelo mundo", "username": "JoseAloiseBahia", "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia"}, {"verified": true, "id": "248890506", "public_metrics": {"followers_count": 597229, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"verified": false, "id": "371523890", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 418, "tweet_count": 65545, "listed_count": 17}, "location": "Paraguay", "username": "alexis_sanabria", "name": "Alexis."}, {"verified": false, "id": "1095818235835006976", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 177, "tweet_count": 154460, "listed_count": 0}, "username": "ArmandoPoveda6", "name": "Armando Poveda"}, {"verified": false, "id": "264250833", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5001, "tweet_count": 40906, "listed_count": 27}, "location": "Espa\u00f1a ", "username": "manuelmadrid_", "name": "Manuel Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1157725734988845059", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 50, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}, "username": "CamiloV92753159", "name": "Camilo Villalba"}, {"verified": true, "id": "254599256", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"verified": false, "id": "3435704823", "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 4293, "tweet_count": 17244, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "deusehcomunista", "name": "Shinji"}, {"verified": false, "id": "956353795105153024", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 878, "tweet_count": 27345, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MariannaGuimar6", "name": "Mary\u2764"}, {"verified": false, "id": "166535937", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 690, "tweet_count": 16435, "listed_count": 3}, "username": "jazminba", "name": "Jazmin Barrios"}, {"verified": false, "id": "139785490", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 958, "tweet_count": 23123, "listed_count": 3}, "username": "Patichulo", "name": "HgS \u2666"}, {"verified": false, "id": "3091710257", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 283, "tweet_count": 19920, "listed_count": 12}, "username": "marifariasdm", "name": "\ud83d\udde1"}, {"verified": false, "id": "1197323554259374087", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "HenriqueDavidd1", "name": "Henrique David da Silva"}, {"verified": false, "id": "2159892565", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 713, "tweet_count": 24907, "listed_count": 0}, "location": "no c\u00fa da sua tia", "username": "nietzschemeama", "name": "ne\u2e38o\u1d49\u1d9c\u1d5b"}, {"verified": false, "id": "849304339", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 2251, "tweet_count": 34096, "listed_count": 6}, "username": "jessi_f14", "name": "Jessi_F"}, {"verified": false, "id": "53086043", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 913, "tweet_count": 11116, "listed_count": 2}, "username": "gustavomadruga", "name": "Gustavo Madruga"}, {"verified": false, "id": "989564385860440065", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 405, "tweet_count": 6096, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Tiago_Piress", "name": "Tiago Pires"}, {"verified": false, "id": "319775825", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 407, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "JePablo_", "name": "Pablo Amorim"}, {"verified": true, "id": "222180430", "public_metrics": {"followers_count": 58759, "following_count": 2718, "tweet_count": 26174, "listed_count": 1136}, "location": "Nova Iorque", "username": "BrazilBrian", "name": "Brian Winter"}, {"verified": false, "id": "51528859", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 852, "tweet_count": 186122, "listed_count": 25}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GabyzinhaCullen", "name": "Gabriela Silva"}, {"verified": false, "id": "103632418", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 380, "tweet_count": 36667, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay", "username": "Alemapaz_", "name": "Alejandra"}, {"verified": false, "id": "1130636951948791809", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 355, "tweet_count": 32526, "listed_count": 1}, "username": "Imnotghostyeah", "name": "jubiscreuda | esperando stone ocean"}, {"verified": false, "id": "1912771807", "public_metrics": {"followers_count": 32186, "following_count": 45, "tweet_count": 313889, "listed_count": 123}, "location": "Salt Lake City, UT", "username": "SomosUtah", "name": "Somos Utah"}, {"verified": false, "id": "19373769", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1902, "tweet_count": 37240, "listed_count": 65}, "location": "Santiago, Chile", "username": "solemoris", "name": "Sole Moris"}, {"verified": false, "id": "768221923541184512", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1196, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "username": "ravenxstan", "name": "j\u00fanior"}, {"verified": false, "id": "1187725112306556928", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1364, "tweet_count": 18513, "listed_count": 0}, "username": "SimplyPapagena", "name": "Papagena Bolsonara"}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"followers_count": 619813, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 763}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"verified": false, "id": "1176754291", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 136, "tweet_count": 19995, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "mnmp__", "name": "mars"}, {"verified": false, "id": "937156838646255616", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 373, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Deus_Marvin", "name": "\ud83d\udc80| Rafael Marvin"}, {"verified": false, "id": "1208594305", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 1715, "tweet_count": 43986, "listed_count": 9}, "location": "Manaus-Am", "username": "nxllcxst", "name": "cast"}, {"verified": false, "id": "1056660434034585601", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 304, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "username": "KatiaMarif", "name": "KatiaMarif"}, {"verified": false, "id": "1140350915955830784", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 163, "tweet_count": 19518, "listed_count": 1}, "username": "Cristin98149570", "name": "Cristina Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22"}, {"verified": false, "id": "1057033563781107712", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 212, "tweet_count": 89827, "listed_count": 5}, "username": "qhagomemato", "name": "nerea"}, {"verified": false, "id": "341826391", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 166, "tweet_count": 1850, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "lei_brunaga", "name": "Leila Brunaga"}, {"verified": false, "id": "2195259585", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 703, "tweet_count": 267839, "listed_count": 13}, "location": "Krasnoyarsk, Russia", "username": "OZdanovich", "name": "\u043e\u043b\u044c\u0433\u0430 \u0437\u0434\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447"}, {"verified": false, "id": "201873934", "public_metrics": {"followers_count": 141279, "following_count": 52, "tweet_count": 353681, "listed_count": 880}, "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "username": "mkomsomolets", "name": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043c\u0441\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u0446"}, {"verified": false, "id": "743250686", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 674, "tweet_count": 11760, "listed_count": 0}, "username": "OttaMariam", "name": "mariam \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "127859520", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guidomart1n", "name": "guido"}, {"verified": false, "id": "288796738", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 92, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}, "location": "Mauaz\u00e3o da Massa", "username": "OPS_David", "name": "David Queiroz"}, {"verified": false, "id": "65933415", "public_metrics": {"followers_count": 531388, "following_count": 1527, "tweet_count": 31270, "listed_count": 158}, "username": "loud_thaiga", "name": "Thaiga 220V\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1033386623587766273", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "username": "aiigente", "name": "Oi Gente!"}, {"verified": true, "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536713, "following_count": 1294, "tweet_count": 224336, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"verified": false, "id": "50494782", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 3147, "tweet_count": 30565, "listed_count": 45}, "location": "Rep\u00fablica Federativa do Pampa", "username": "JB_Ziegler", "name": "J. B. Ziegler"}, {"verified": false, "id": "904393825929629696", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 862, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "Alchem9208", "name": "Alejandro Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "987807420", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1783, "tweet_count": 5434, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "allanpiresolive", "name": "Sr._BlueBelt"}, {"verified": false, "id": "200718386", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1315, "tweet_count": 144995, "listed_count": 16}, "username": "jj_of_the_dead", "name": "J\u1d07\u1d00\u0274 J\u1d07\u0493\u0493"}, {"verified": false, "id": "127023326", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 5739, "tweet_count": 129726, "listed_count": 15}, "location": "Piratini/RS, Brasil", "username": "taddei_piratini", "name": "Luiz Fernando Taddei"}, {"verified": true, "id": "69650953", "public_metrics": {"followers_count": 364603, "following_count": 428, "tweet_count": 18546, "listed_count": 2035}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "KennedyAlencar", "name": "Kennedy Alencar"}, {"verified": false, "id": "1082720980596871171", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 950, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}, "username": "Gusfe4", "name": "Gusfe"}, {"verified": false, "id": "1105163471384121344", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1554, "tweet_count": 13241, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "pessoa_ademir", "name": "Ademir f pessoa"}, {"verified": false, "id": "1002040024358105089", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 170, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "EvaNavas_18", "name": "Evita\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1000432702338854917", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 201, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina", "username": "CamilaVelarde8", "name": "Camila Velarde"}, {"verified": false, "id": "1117358098732052480", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 639, "tweet_count": 2576, "listed_count": 2}, "location": "\u795e\u5948 \u6a2a\u9808\u8cc0\u5e02", "username": "hokasukajan", "name": "\u30db\u30ab\u30b9\u30ab\u30b8\u30e3\u30f3"}, {"verified": false, "id": "99773647", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1465, "tweet_count": 102622, "listed_count": 4}, "username": "diascynthia", "name": "Cynthia | Lula 13 Presidente \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1073619075304222721", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 130, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}, "username": "AnneGabrielled8", "name": "Anne Gabrielle"}, {"verified": false, "id": "1025357138175123456", "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 4998, "tweet_count": 80842, "listed_count": 24}, "location": "Waverider", "username": "frostcanary", "name": "Guiff | #SaveLegendsOfTomorrow"}, {"verified": false, "id": "72218361", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 1001, "tweet_count": 60257, "listed_count": 17}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "LuyxGustavo", "name": "luiz"}, {"verified": false, "id": "229906904", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4974, "tweet_count": 158439, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "GianeRSilva", "name": "Giane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "816537193", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 634, "tweet_count": 18247, "listed_count": 1}, "username": "milenaguzman__", "name": "Milena"}, {"verified": false, "id": "1075411389278314496", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 173, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "username": "Abigail86069236", "name": "ABBY"}, {"verified": false, "id": "1191533061520941056", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 137, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ErikaCo58013728", "name": "Erika Coelho"}, {"verified": true, "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14340907, "following_count": 61, "tweet_count": 746814, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil", "username": "g1", "name": "g1"}, {"verified": false, "id": "829087893725523968", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 408, "tweet_count": 9673, "listed_count": 0}, "username": "Thegbll", "name": "gbLLL"}, {"verified": false, "id": "801478490893778947", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 2534, "tweet_count": 50769, "listed_count": 28}, "location": "INFJ (3w4)", "username": "wondycheetah", "name": "matt \u26a1 black adam hoje nos cinemas"}, {"verified": false, "id": "815697049958096896", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 266, "tweet_count": 13341, "listed_count": 0}, "location": "Pinhais, Brasil", "username": "acarolarr", "name": "caroules \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "3884120007", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 795, "tweet_count": 42223, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba ", "username": "seidenadapai", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "330130292", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 127, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "caioablas", "name": "Caio Ablas"}, {"verified": false, "id": "1013917213097713664", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 772, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "xs_madu", "name": "ruivinha"}, {"verified": false, "id": "1010939980112388103", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 201, "tweet_count": 5940, "listed_count": 0}, "username": "_murilomn_", "name": "murilo"}, {"verified": false, "id": "1044711192776896512", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1294, "tweet_count": 5322, "listed_count": 0}, "location": "London", "username": "edna_medeiros21", "name": "Edna Medeiros"}, {"verified": false, "id": "299835847", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 287, "tweet_count": 31897, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion paraguay", "username": "fatimavalos", "name": "Fatima Maria \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1125551228044365824", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 3431, "tweet_count": 31170, "listed_count": 2}, "location": "she/her -18 (ptbr-english)", "username": "Castanh8", "name": "Castanha"}, {"verified": false, "id": "819768453594632193", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 427, "tweet_count": 16914, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela ", "username": "drowsyrachel", "name": "raxeu"}, {"verified": false, "id": "2206891721", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 775, "tweet_count": 20378, "listed_count": 3}, "location": "Juiz de Fora, MG", "username": "msilveiraaa_", "name": "Marcello com Dois L\u2019s"}, {"verified": false, "id": "56713672", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 439, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "location": "Teresina", "username": "ERICSSONMAC", "name": "\ud83c\uddea\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udde8"}, {"verified": true, "id": "45870897", "public_metrics": {"followers_count": 1894973, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo"}, {"verified": false, "id": "994303120376303616", "public_metrics": {"followers_count": 424246, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "username": "JornalDaCidadeO", "name": "Jornal da Cidade Online"}, {"verified": false, "id": "782782584", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1559, "tweet_count": 21100, "listed_count": 2}, "location": "Viendo el ocaso...", "username": "muy_espirituoso", "name": "Juan Sebasti\u00e1n Elcano"}, {"verified": false, "id": "53830117", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 5000, "tweet_count": 108856, "listed_count": 48}, "location": "S\u00e3o Paulo,BR", "username": "RoseImaculada", "name": "Marianna"}, {"verified": false, "id": "3218572550", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 278, "tweet_count": 14087, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MiiLii142", "name": "Pilimili"}, {"verified": false, "id": "1594589700", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "asm_ane", "name": "annelisse"}, {"verified": false, "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C."}, {"verified": false, "id": "712765898793295872", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 277, "tweet_count": 53820, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "maluz_sartor", "name": "sartor"}, {"verified": false, "id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"followers_count": 52615, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "949771139081035777", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 73, "tweet_count": 6095, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "MessismoARG", "name": "Messismo\u2b50"}, {"verified": true, "id": "524531680", "public_metrics": {"followers_count": 3272893, "following_count": 21, "tweet_count": 934792, "listed_count": 3190}, "username": "SC_ESPN", "name": "SportsCenter"}, {"verified": false, "id": "212136460", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 19, "tweet_count": 28492, "listed_count": 0}, "username": "Doryguitar", "name": "Dourival Neto"}, {"verified": false, "id": "2389259818", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "location": "Salto - S\u00e3o Paulo", "username": "Regisantos1976", "name": "Reginaldo Batista "}, {"verified": false, "id": "1255696178", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 617, "tweet_count": 21390, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "Luzanahig", "name": "LUZ"}, {"verified": false, "id": "63853224", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1043, "tweet_count": 145362, "listed_count": 43}, "location": "Over the hills and far away", "username": "Didi_O", "name": "Deedee \ud83d\udc9c\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83d\udc2f #ANRnuncam\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "713516450", "public_metrics": {"followers_count": 11410, "following_count": 530, "tweet_count": 250635, "listed_count": 73}, "location": "San Antonio de Padua ", "username": "BenditSarmiento", "name": "Bendito Sarmiento"}, {"verified": false, "id": "34069908", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 191, "tweet_count": 22129, "listed_count": 14}, "username": "pasayvuelvetodo", "name": "An"}, {"verified": false, "id": "439718784", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 436, "tweet_count": 49524, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion", "username": "alicinha177", "name": "Alissa Fulano"}, {"verified": false, "id": "1038557529167589376", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 147, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}, "location": "Parelheiros, S\u00e3o Paulo", "username": "_pipiss_", "name": "pipiss"}, {"verified": false, "id": "1008375952940904454", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 226, "tweet_count": 4511, "listed_count": 0}, "location": "abalado", "username": "lucasrychlickii", "name": "Lima mei"}, {"verified": false, "id": "987410240546230273", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 414, "tweet_count": 32141, "listed_count": 6}, "location": "\ud835\udfd9\ud835\udfdd.\ud835\udfd8\ud835\udfda - \ud835\udfd9\ud835\udfd9.\ud835\udfd9\ud835\udfd8 \u2661 \ud83d\udc90", "username": "blesspaolla", "name": "kate \u00b9\u00b3"}, {"verified": false, "id": "4093037710", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 2390, "tweet_count": 56482, "listed_count": 23}, "location": "Panam\u00e1", "username": "elclicknews", "name": "El Click"}, {"verified": false, "id": "972641384548257793", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1549, "tweet_count": 73091, "listed_count": 1}, "location": " He/Him \u2022 21y", "username": "Scaramowoche", "name": "Fuma Nunca"}, {"verified": false, "id": "896464052276383744", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 284, "tweet_count": 37210, "listed_count": 4}, "location": "he", "username": "nikaluffyjoyboy", "name": "(ph) \ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "2218592874", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 271, "tweet_count": 8863, "listed_count": 1}, "location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "username": "Harperoca", "name": "Well: O Boomer"}, {"verified": false, "id": "222569112", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 215, "tweet_count": 13211, "listed_count": 1}, "location": "Cianorte, Brasil", "username": "lefernandezz_", "name": "\u02e1\u1d49\u1d57\u2071\u1d9c\u2071\u1d43"}, {"verified": false, "id": "1005862634019803137", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 124, "tweet_count": 9239, "listed_count": 0}, "username": "VISAODEAGUIA17", "name": "Vis\u00e3o de \u00e1guia \ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "1625923664", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 5001, "tweet_count": 124495, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Agallagherrrrr", "name": "N\u00f8rma Jeane Gallagher \ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"verified": false, "id": "945770330005622785", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 640, "tweet_count": 13639, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "anasieverss", "name": "Ana Paula"}, {"verified": false, "id": "751175603815063552", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 374, "tweet_count": 21367, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "__IsaRodrigs", "name": "Little Isa\ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "1069354531673251841", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 4942, "tweet_count": 44338, "listed_count": 2}, "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "username": "MariaEd40160506", "name": "MariaEduardaTXTMOA\ud83d\udc51\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "918675090446757889", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 502, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "location": "25 & 26 maio \u2661", "username": "aroxtae", "name": "Jay' \uc81c\uc774 Earth age & Dynamite \u2661"}, {"verified": false, "id": "770048046063316992", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 301, "tweet_count": 7001, "listed_count": 0}, "username": "_beaaesteves", "name": "be \ud83c\udf16"}, {"verified": false, "id": "3203517623", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 877, "tweet_count": 33734, "listed_count": 0}, "username": "anaflaoliveira", "name": "flania"}, {"verified": false, "id": "756680111986966528", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 17, "tweet_count": 11401, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "M0nk3yDW3ll", "name": "\u30a6\u30a7\u30ea\u30f3\u30c8\u30f3"}, {"verified": false, "id": "769606218730045440", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 881, "tweet_count": 3040, "listed_count": 0}, "location": "aqui memo", "username": "tavinzera", "name": "ceia\u26d3\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "561779715", "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 6445, "tweet_count": 524222, "listed_count": 4}, "username": "Gorriz70", "name": "susana gorriz \ud83d\udd90#SoyDel41%\ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "838451257", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 4958, "tweet_count": 57524, "listed_count": 1}, "username": "VincenPugliesi", "name": "Vincenzo Pugliesi"}, {"verified": false, "id": "1192120284108734464", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1790, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "username": "PensativoRotten", "name": "Rotten_Pensativo"}, {"verified": false, "id": "59583984", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3807, "tweet_count": 94474, "listed_count": 41}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "username": "marcelodalcomjr", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marcelo Dalcom \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "134300616", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 478, "tweet_count": 93925, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "JulioMarinho", "name": "Julio Marinho (veja meu fixado)\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a3 \ud83e\udd96"}, {"verified": false, "id": "984342242000359424", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 204, "tweet_count": 10870, "listed_count": 1}, "username": "HadidAftaDrugs", "name": "Preiswertes Stanzen(Troquelado barato)"}, {"verified": false, "id": "945342902191951872", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 556, "tweet_count": 7748, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "stayquietlemoz", "name": "gusta"}, {"verified": false, "id": "889294777635807232", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 204, "tweet_count": 11129, "listed_count": 2}, "username": "SoIusChristus", "name": "\u303d\ufe0fateus"}, {"verified": false, "id": "3027937598", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 552, "tweet_count": 88772, "listed_count": 5}, "location": "\u273a \u03c8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 \u22ac", "username": "voideadpool", "name": "\u30ed\u30a4\u30c9\u30fb\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc \ud83c\udf83 \u03c8"}, {"verified": false, "id": "979552296542535680", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 5179, "tweet_count": 83376, "listed_count": 35}, "location": "dragonstone", "username": "selinacomics", "name": "maze"}, {"verified": false, "id": "793791516972122112", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 320, "tweet_count": 31977, "listed_count": 5}, "location": "Doral, FL", "username": "Randorglobal", "name": "MARIO RANDOR QUIROZ"}, {"verified": false, "id": "728521104961220608", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 728, "tweet_count": 20180, "listed_count": 20}, "location": "\u00c9cija y a veces Ja\u00e9n", "username": "PetitAkuma", "name": "Spooky Blue \u2728\ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "69333892", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 925, "tweet_count": 7070, "listed_count": 2}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "astadmiah", "name": "\ud83d\udd25ASTADMIAH\ud83d\udd25 \ud83e\udd18\ud83c\udffbEl Infierno Que T\u00da llevas Dentro"}, {"verified": false, "id": "176985828", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}, "username": "Mechecabanillas", "name": "Mercedes Cabanillas"}, {"verified": false, "id": "1644504192", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 915, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}, "username": "FabiArevaloL", "name": "LaBikina\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2551445305", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 696, "tweet_count": 167832, "listed_count": 9}, "location": "mogai/queer, enby aroace", "username": "alehzoka", "name": "ast 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1082822182118539265", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 817, "tweet_count": 21468, "listed_count": 0}, "location": "sc, jlle |  \u264a\ufe0e ", "username": "kauanyns", "name": "kaukau"}, {"verified": false, "id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "location": "smallville", "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac"}, {"verified": false, "id": "753073352785424384", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1286, "tweet_count": 74320, "listed_count": 0}, "location": "Col\u00f3n, Argentina", "username": "SiempreMarino", "name": "UnSe\u00f1orDeR\u00edo"}, {"verified": false, "id": "30244057", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2076, "tweet_count": 106549, "listed_count": 6}, "location": "Here, There and Everywhere ", "username": "BePaz0901", "name": "BE_PAZ \ud83d\udc9d\ud83d\udc9e\ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "3104642613", "public_metrics": {"followers_count": 13279, "following_count": 12547, "tweet_count": 119633, "listed_count": 32}, "username": "semidovelie", "name": "gabs docinho"}, {"verified": false, "id": "1297101739", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1370, "tweet_count": 96034, "listed_count": 8}, "location": "Princess Park", "username": "HeloszFreitas", "name": "out of hel\u00f4's system \u25df\u033d\u25de\u033d\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "23982468", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1270, "tweet_count": 128944, "listed_count": 0}, "username": "CristhPeterson", "name": "F.O.D.A! Gab.ai @cristhianpeterson"}, {"verified": false, "id": "2808633116", "public_metrics": {"followers_count": 14003, "following_count": 6403, "tweet_count": 105337, "listed_count": 11}, "username": "SilBeto2022", "name": "@\uff33\uff49\uff4c\uff42\uff45\uff54\uff4f\uff122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "772166243419840512", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 2214, "tweet_count": 31663, "listed_count": 1}, "location": "Paper Street, 1537", "username": "DurdenSebastian", "name": "Matheus, Uni\u00e3o Taylorinthians"}, {"verified": false, "id": "1144275160108883969", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 503, "tweet_count": 2289, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tt_novoptr", "name": "+18\ud83d\udd1e"}, {"verified": false, "id": "1035963621250158592", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 350, "tweet_count": 10436, "listed_count": 1}, "location": "Breve casa do Pai", "username": "OficialG2", "name": "FILHO DE DEUS"}, {"verified": false, "id": "365594615", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 4053, "tweet_count": 125607, "listed_count": 19}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "EliotReyna", "name": "Eliot Reyna Caycho"}, {"verified": false, "id": "401179533", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1210, "tweet_count": 19204, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa", "username": "OPSteve_96", "name": "Steve del Cuerpo de Investigaci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1186686427662290946", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 10, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "username": "EspinosaJenissa", "name": "Jenissa Espinosa"}, {"verified": true, "id": "197410009", "public_metrics": {"followers_count": 239340, "following_count": 1759, "tweet_count": 61347, "listed_count": 449}, "location": "Panam\u00e1", "username": "MINSAPma", "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1099817060853534720", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 632, "tweet_count": 17497, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "euoniboy", "name": "Niboy\u1d9c\u1d49\u1d9c"}, {"verified": false, "id": "429897665", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 263, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "location": "Juatuba, Brasil", "username": "Felipelisboa5", "name": "\u2026"}, {"verified": false, "id": "206833683", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1009, "tweet_count": 81492, "listed_count": 21}, "username": "letoatrcides", "name": "grazi"}, {"verified": false, "id": "987721503683866625", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 159, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "hernandsf96", "name": "Hern\u00e1n dos Santos"}, {"verified": false, "id": "12530722", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 425, "tweet_count": 126629, "listed_count": 22}, "location": "Moonland, Rio, Arg, England", "username": "Reinaluna", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf1bSurrealista com Ins\u00f4nia \u2764\ufe0f\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1146457140909027328", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2040, "tweet_count": 20017, "listed_count": 1}, "username": "BergerLourenco", "name": "Louren\u00e7o Berger"}, {"verified": false, "id": "1171975414182551552", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 2948, "tweet_count": 77417, "listed_count": 22}, "location": "camelot", "username": "wondersoren", "name": "misa \u2b50"}, {"verified": false, "id": "487694288", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 862, "tweet_count": 21770, "listed_count": 15}, "location": "La P5 5   5az-Boliv4 4r rtt ia", "username": "machy_bolo", "name": "M.V.P."}, {"verified": false, "id": "337770496", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 1697, "tweet_count": 10846, "listed_count": 44}, "location": "La Paz, Bolivia", "username": "RicardoAglrA", "name": "ricardo aguilar a."}, {"verified": false, "id": "1093975364", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 523, "tweet_count": 65155, "listed_count": 6}, "location": "Asunci\u00f3n", "username": "joelasad", "name": "goner"}, {"verified": false, "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine"}, {"verified": false, "id": "840548023", "public_metrics": {"followers_count": 448782, "following_count": 1522, "tweet_count": 86331, "listed_count": 286}, "username": "TatianaAstengoB", "name": "Tatiana Astengo"}, {"verified": false, "id": "263649751", "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 3019, "tweet_count": 343882, "listed_count": 7}, "location": "Necochea, Argentina", "username": "soyheimdal", "name": "Lucia"}, {"verified": false, "id": "102439557", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 2059, "tweet_count": 44911, "listed_count": 10}, "location": "You wish!", "username": "Ivi_O", "name": "Ivana Banana \u2728"}, {"verified": false, "id": "2711719557", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1372, "tweet_count": 168894, "listed_count": 2}, "username": "728c5ccbaabb47d", "name": "Marcos ramirez pe\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "1090434384610639872", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 2737, "tweet_count": 6865, "listed_count": 1}, "location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "username": "Ralison191", "name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2273860354", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 681, "tweet_count": 18191, "listed_count": 1}, "location": "Tokyo-to, Japan", "username": "atetpassas", "name": "Passas Cobain\ud83d\udda4\ud83e\udd18\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "2750878352", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 142, "tweet_count": 18381, "listed_count": 2}, "location": "Sintra, Portugal", "username": "cabrita35", "name": "cabrita"}, {"verified": false, "id": "316845460", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 463, "tweet_count": 20482, "listed_count": 0}, "username": "AniBrizuelaOk", "name": "Anastacia"}, {"verified": false, "id": "611207731", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 357, "tweet_count": 3098, "listed_count": 1}, "location": "Salta, Argentina", "username": "ConiiMartin99", "name": "Coni\u2661"}, {"verified": false, "id": "2947906132", "public_metrics": {"followers_count": 14915, "following_count": 11999, "tweet_count": 18395, "listed_count": 5}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "Rondoniaprix", "name": "Rond\u00f4nia Prix\ud83c\udf10"}, {"verified": false, "id": "155363014", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 3875, "tweet_count": 161934, "listed_count": 58}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "Klimt_Brasil", "name": "Klimt"}, {"verified": true, "id": "43340387", "public_metrics": {"followers_count": 311635, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE"}, {"verified": false, "id": "456810076", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 907, "tweet_count": 13938, "listed_count": 0}, "username": "elias_linares", "name": "elias linares muro"}, {"verified": true, "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469030, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"verified": false, "id": "4331508934", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2255, "tweet_count": 46975, "listed_count": 0}, "location": "Utopia", "username": "archerdeviI", "name": "lucas"}, {"verified": false, "id": "1077928171", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 98, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "username": "Zenobre1", "name": "Zenobre"}, {"verified": true, "id": "126806792", "public_metrics": {"followers_count": 191869, "following_count": 502, "tweet_count": 41047, "listed_count": 173}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marcodevargas", "name": "\u041c\u0430rco de Vargas"}, {"verified": false, "id": "1083037419648241666", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1331, "tweet_count": 10428, "listed_count": 7}, "location": "na merda ", "username": "witchmrls", "name": "mary (vers\u00e3o vestibulanda)"}, {"verified": false, "id": "3440297182", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 51, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}, "username": "otaviolima075", "name": "Ot\u00e1vio"}, {"verified": false, "id": "17618333", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 681, "tweet_count": 17400, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "danielaferpe", "name": "Daniela Ferpe"}, {"verified": false, "id": "149106296", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 683, "tweet_count": 128324, "listed_count": 36}, "location": "sevilla", "username": "javilsantos", "name": "Javier L. Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u269c\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "113771891", "public_metrics": {"followers_count": 1219582, "following_count": 14144, "tweet_count": 36902, "listed_count": 2154}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "HistoryLA", "name": "History Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "id": "61024949", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 4659, "tweet_count": 331112, "listed_count": 17}, "username": "ernani_neto", "name": "Canhoteiro"}, {"verified": false, "id": "2885313255", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 703, "tweet_count": 19503, "listed_count": 0}, "username": "adriana_vrocha", "name": "adriana v. rocha"}, {"verified": true, "id": "40545889", "public_metrics": {"followers_count": 1216367, "following_count": 3955, "tweet_count": 45928, "listed_count": 2902}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "AndreiaSadi", "name": "Andr\u00e9ia Sadi"}, {"verified": false, "id": "2217049117", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 268, "tweet_count": 17046, "listed_count": 2}, "location": "A ver si me muero ya", "username": "BaalrAstaroth", "name": "\u2020DeathGhoul\u2020"}, {"verified": false, "id": "1195339341075230720", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 857, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}, "username": "2Minatti", "name": "Silvia Minatti"}, {"verified": false, "id": "1184846176962695168", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 272, "tweet_count": 3603, "listed_count": 1}, "username": "arquivoslupin", "name": "Arquivos Lupin"}, {"verified": false, "id": "2316217760", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2108, "tweet_count": 15406, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "erbatista_", "name": "liu Batista \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udea9"}, {"verified": true, "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551786, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148986, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"verified": false, "id": "889723157829099521", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 337, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Jackk_Miranda", "name": "Jack Miranda \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "440492139", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 280, "tweet_count": 832, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "Rdearmino", "name": "Raul Alonso deArmino"}, {"verified": false, "id": "2349095475", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1057, "tweet_count": 426779, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MauroRivasM", "name": "Mauricio Rivas"}, {"verified": false, "id": "103335037", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "username": "FBoccanera", "name": "Federico Boccanera"}, {"verified": false, "id": "925818923509051392", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1420, "tweet_count": 15718, "listed_count": 5}, "location": "nube ", "username": "yvuelvoyvuelo", "name": "siigriid\ud83c\udf27"}, {"verified": false, "id": "1425915324", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 2649, "tweet_count": 370515, "listed_count": 23}, "username": "lumma91", "name": "Luma \ud83d\udc09\ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "1034241943235166213", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1630, "tweet_count": 40903, "listed_count": 4}, "location": "027", "username": "KimberllyTeix15", "name": "Kim \ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "946846042775064576", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 122, "tweet_count": 20549, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Valenagudelx", "name": "Valentina \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 78, "tweet_count": 52700, "listed_count": 3}, "username": "raquelquediu", "name": "spooky raquel"}, {"verified": false, "id": "1529095219", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 155, "tweet_count": 24013, "listed_count": 2}, "username": "bluetriz_", "name": "b"}, {"verified": false, "id": "376769404", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 247, "tweet_count": 29744, "listed_count": 6}, "location": "+58 ", "username": "darwinmorenop", "name": "?"}, {"verified": false, "id": "1514506304", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 7257, "tweet_count": 43723, "listed_count": 3}, "location": "\u029c\u1d0f\u0274\u1d07\u028f\u1d0d\u1d0f\u1d0f\u0274 \u1d00\u1d20\u1d07.", "username": "whytryarimoon", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "53354234", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 552, "tweet_count": 82801, "listed_count": 13}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "SatanasXp", "name": "San Telmo Forr\u00edn"}, {"verified": false, "id": "981000685423558657", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 278, "tweet_count": 5116, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "SicardiTv", "name": "Sicardi TV"}, {"verified": false, "id": "1096895358343499779", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 76, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}, "username": "JairoScholl", "name": "Jairo Scholl"}, {"verified": false, "id": "151635190", "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "location": "Brasil", "username": "Pragmatismo_", "name": "Pragmatismo Politico"}, {"verified": false, "id": "923973037", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 531, "tweet_count": 142813, "listed_count": 8}, "location": "Alewife", "username": "allpzm", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "2699360424", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1067, "tweet_count": 48884, "listed_count": 2}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "jean_aksh", "name": "jena ta imortal"}, {"verified": false, "id": "918913577972625408", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 165, "tweet_count": 12652, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "shxmelessliar", "name": "steff"}, {"verified": false, "id": "2817351884", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 382, "tweet_count": 12376, "listed_count": 24}, "username": "AntonioGnlzG", "name": "Antonio Gonz\u00e1lez"}, {"verified": true, "id": "86379470", "public_metrics": {"followers_count": 48232, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UGT_Comunica", "name": "UGT"}, {"verified": false, "id": "118892840", "public_metrics": {"followers_count": 14644, "following_count": 14660, "tweet_count": 281544, "listed_count": 27}, "location": "Chile", "username": "PucciVeneno", "name": "Pucciveneno"}, {"verified": true, "id": "58946189", "public_metrics": {"followers_count": 176735, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "username": "iallendebussi", "name": "Isabel Allende Bussi"}, {"verified": false, "id": "1095340270361559042", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 282, "tweet_count": 28923, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "naosoujoaoo", "name": "joao \u2600\ufe0f\ud83e\udde0"}, {"verified": false, "id": "547943654", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1199, "tweet_count": 110481, "listed_count": 13}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "aamallorquin", "name": "AAM"}, {"verified": false, "id": "1137920573684768768", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 417, "tweet_count": 16108, "listed_count": 0}, "username": "IsabelaPoel", "name": "Isabela Le Poe"}, {"verified": true, "id": "182573469", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich"}, {"verified": false, "id": "125492366", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1088, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "location": "salvador, Bahia", "username": "samyFELIXX", "name": "samy \ud83d\udc51\ud83d\udc44\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "979095904652316672", "public_metrics": {"followers_count": 17638, "following_count": 8951, "tweet_count": 40446, "listed_count": 9}, "username": "Arlequinahope", "name": "Arlequina \ud83c\udfcf"}, {"verified": false, "id": "2744969974", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 950, "tweet_count": 21193, "listed_count": 8}, "username": "foIkjisoo", "name": "."}, {"verified": false, "id": "231288555", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 585, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion", "username": "pacoachu", "name": "Pablo Achucarro"}, {"verified": false, "id": "829478992768008192", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403632, "listed_count": 30}, "location": "Republica Dominicana", "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana"}, {"verified": false, "id": "759072730004221952", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 62, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "username": "Analaura201279", "name": "Ana Laura Ferreira"}, {"verified": true, "id": "535877103", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "location": "uruguay", "username": "igalvar71", "name": "ignacio alvarez"}, {"verified": false, "id": "1106524687125889031", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 266, "tweet_count": 27369, "listed_count": 1}, "username": "JuanPue02062730", "name": "Juan Pueblo"}, {"verified": false, "id": "64986985", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "807488815279538176", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}, "location": "Lugo, Spain", "username": "IGCLugo", "name": "@IGCLugo"}, {"verified": false, "id": "857575862958424066", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80138, "listed_count": 16}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "DianaHerbello", "name": "Diana Herbello"}, {"verified": false, "id": "752130915220877312", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 58, "tweet_count": 151976, "listed_count": 5}, "username": "diangelobiaa", "name": "bia"}, {"verified": false, "id": "177332060", "public_metrics": {"followers_count": 10595, "following_count": 1318, "tweet_count": 25619, "listed_count": 1511}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dianegll", "name": "Diane Lucgilav"}, {"verified": false, "id": "821454471712612354", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "username": "guihozeda", "name": "Guillermo Zevallos D"}, {"verified": false, "id": "2766930842", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 155, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}, "username": "bachisito", "name": "juan cheva"}, {"verified": false, "id": "1158051698373484544", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 37, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "username": "scarlettmoonxx", "name": "scarlett"}, {"verified": false, "id": "387175246", "public_metrics": {"followers_count": 7924, "following_count": 896, "tweet_count": 284967, "listed_count": 47}, "location": "Dentro da sua mente.", "username": "Ganchodedireita", "name": "GANCHO DE DIREITA"}, {"verified": false, "id": "287274959", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 275, "tweet_count": 5882, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Magnolizzzzz", "name": "L \ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "868683800418676736", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 454, "tweet_count": 36790, "listed_count": 9}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2022 she/her", "username": "alaslacunza", "name": "agus"}, {"verified": false, "id": "162419152", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 832, "tweet_count": 21889, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "claudnerbsb", "name": "Bolsonaro Eleito 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Claudner\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd4bKravMag\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1180453114786275330", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 231, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL", "username": "Danielp82964534", "name": "Daniel pablo"}, {"verified": false, "id": "270404452", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 4983, "tweet_count": 3002, "listed_count": 1}, "location": "tu casa", "username": "YoSoyYisusCrais", "name": "El_Yisus"}, {"verified": false, "id": "1136142990345474048", "public_metrics": {"followers_count": 15573, "following_count": 1060, "tweet_count": 16799, "listed_count": 23}, "location": "Ciales, PR (Not Cialis)", "username": "Alastxr", "name": "Alastor\ud83c\udfa8"}, {"verified": false, "id": "14145281", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 340, "tweet_count": 37498, "listed_count": 7}, "location": "Tokyo, Japan", "username": "walkonhomeboy", "name": "LLLLRRRR"}, {"verified": false, "id": "968438513300459520", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}, "location": "Tokyo JAPAN", "username": "questrakt", "name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))"}, {"verified": false, "id": "994592100959293440", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 671, "tweet_count": 15320, "listed_count": 2}, "location": "\u273f  s!her", "username": "itsricciardo", "name": "elly\u17f9\u1d30\u1d3f\u00b3"}, {"verified": false, "id": "133506376", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 400, "tweet_count": 48243, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "DireneLuzia", "name": "Direne Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "185699294", "public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 313, "tweet_count": 177237, "listed_count": 90}, "location": "Passos, Brasil", "username": "elledriverx", "name": "livia"}, {"verified": false, "id": "312715731", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 767, "tweet_count": 16148, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "felipeseverin", "name": "Felipe Severino \ud83d\udc37\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "134849531", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1888, "tweet_count": 6619, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "flaviactavares", "name": "Fl\u00e1via Tavares"}, {"verified": false, "id": "2788172771", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 193, "tweet_count": 204705, "listed_count": 8}, "username": "Eduuardaaaa", "name": "Eduarda Albuquerque"}, {"verified": false, "id": "2606476664", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1258, "tweet_count": 5677, "listed_count": 1}, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "username": "wallsblame", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcfe \ud83e\udeb6"}, {"verified": false, "id": "510228122", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 321, "tweet_count": 2015, "listed_count": 1}, "username": "0Hiory0", "name": "Hiory de Rh\u00edminee"}, {"verified": false, "id": "3244948841", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 164, "tweet_count": 9272, "listed_count": 0}, "location": "In Several Places ", "username": "bruna_rfreitas", "name": "Clothes Over Bro\u2019s"}, {"verified": false, "id": "1136039777088745474", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1445, "tweet_count": 17327, "listed_count": 1}, "username": "JZanarin", "name": "Josuel Zanarin"}, {"verified": false, "id": "3305693949", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 347, "tweet_count": 36226, "listed_count": 27}, "username": "junhanvr", "name": "."}, {"verified": false, "id": "242762437", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 617, "tweet_count": 56141, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "Monseportaok", "name": "Monserrat Porta"}, {"verified": false, "id": "885179805716680704", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1226, "tweet_count": 89406, "listed_count": 2}, "location": "Terra do nunca", "username": "LivyLary", "name": "\ud83d\udc3eLari"}, {"verified": false, "id": "4181744543", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 201, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "location": "Chivilcoy, Argentina", "username": "alibrovia", "name": "Alicia Brovia."}, {"verified": true, "id": "149991703", "public_metrics": {"followers_count": 2259471, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "location": "Buenos Aires", "username": "alferdez", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "1075394391823564805", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 191, "tweet_count": 11112, "listed_count": 0}, "location": "Marcos Paz, Argentina", "username": "KoreGaRonaldoDa", "name": "Chad-Pierre Polnareff"}, {"verified": false, "id": "1156844255480074240", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 233, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "CarluEscrofani", "name": "Carlita\u2728"}, {"verified": false, "id": "3128261976", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 301, "tweet_count": 1942, "listed_count": 1}, "location": "Piquete, Brasil", "username": "EuIndisposta", "name": "lari"}, {"verified": false, "id": "2404831689", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110965, "listed_count": 11}, "username": "harryvelaryon", "name": "Matheus \ud83c\udfe1"}, {"verified": false, "id": "374651597", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1487, "tweet_count": 50094, "listed_count": 0}, "username": "ElEliasmartinez", "name": "Elias"}, {"verified": false, "id": "1116126712302055425", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 91, "tweet_count": 20797, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "anarohem_", "name": "aninha\ud83c\udf4b"}, {"verified": false, "id": "766076915639869440", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 560, "tweet_count": 16662, "listed_count": 0}, "location": "Roraima, Brasil", "username": "crfangie", "name": "Angel"}, {"verified": false, "id": "53695698", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 3077, "tweet_count": 7266, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ToledoMarina", "name": "Marina Toledo"}, {"verified": false, "id": "82518809", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1287, "tweet_count": 9263, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "rafael_cborba", "name": "Rafael Borba"}, {"verified": false, "id": "4827369347", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 761, "tweet_count": 5513, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "adrianalicitra", "name": "A d r i"}, {"verified": false, "id": "2421673282", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 2459, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}, "username": "VILLACRES316330", "name": "VICTOR VILLACRES"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "630218749", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 920, "tweet_count": 14798, "listed_count": 3}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "_lgallardo", "name": "luci"}, {"verified": true, "id": "20013148", "public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164195, "listed_count": 3953}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "telecincoes", "name": "Telecinco"}, {"verified": false, "id": "1108853951175290880", "public_metrics": {"followers_count": 22092, "following_count": 9091, "tweet_count": 48489, "listed_count": 10}, "username": "Antonio46684810", "name": "Antonio Carlos Cardoso"}, {"verified": false, "id": "460362723", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 365, "tweet_count": 19320, "listed_count": 2}, "location": "me dejo llevar por el viento.", "username": "OskarHeer", "name": "TitoHer LFK"}, {"verified": false, "id": "2940152631", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 414, "tweet_count": 22007, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "Godinho40", "name": "gordinho"}, {"verified": false, "id": "3351353932", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 61, "tweet_count": 46761, "listed_count": 2}, "location": "Porto, Portugal", "username": "anarochaa17", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "227525627", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 807, "tweet_count": 24023, "listed_count": 1}, "location": " ", "username": "iamdavidluis", "name": "David Luis"}, {"verified": false, "id": "2165529362", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 4758, "tweet_count": 129247, "listed_count": 1}, "username": "alatorreper", "name": "Perla Alatorre"}, {"verified": false, "id": "289694429", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 723, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "RositaVargas06", "name": "Rosa Mariana Vargas"}, {"verified": false, "id": "832019622140530690", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 936, "tweet_count": 51212, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "anit_soga", "name": "Agos Tina"}, {"verified": false, "id": "209782121", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 822, "tweet_count": 32802, "listed_count": 9}, "location": "La Paternal, Argentina", "username": "soynehuen", "name": "N\u039eHU\u039eN"}, {"verified": false, "id": "954161373696667649", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2083, "tweet_count": 9362, "listed_count": 1}, "username": "suhtam_", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "3347856575", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 672, "tweet_count": 264900, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "LyzJC", "name": "Lizza \u2077 \ud83d\udc9c The Astronaut"}, {"verified": false, "id": "948019808267833345", "public_metrics": {"followers_count": 186208, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BackTheSoul", "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15"}, {"verified": false, "id": "1188947709094514688", "public_metrics": {"followers_count": 16575, "following_count": 13261, "tweet_count": 119483, "listed_count": 15}, "username": "solo_gemma", "name": "gemma \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83e\udd66\ud83e\ude93"}, {"verified": false, "id": "225498006", "public_metrics": {"followers_count": 20101, "following_count": 18531, "tweet_count": 117643, "listed_count": 130}, "location": "Conselheiro Lafaiete - MG", "username": "RadioRamiroCruz", "name": "R\u00e1dioRamiroCruz"}, {"verified": false, "id": "4493264074", "public_metrics": {"followers_count": 17754, "following_count": 9610, "tweet_count": 64963, "listed_count": 59}, "username": "Alvaro_de_Faria", "name": "Poeta \u00c1lvaro Faria"}, {"verified": false, "id": "33586595", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 738, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "username": "drelimalima", "name": "Andre Lima"}, {"verified": true, "id": "79744881", "public_metrics": {"followers_count": 358945, "following_count": 6267, "tweet_count": 365876, "listed_count": 1138}, "username": "correio_dopovo", "name": "Correio do Povo"}, {"verified": false, "id": "1014280508086390784", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2456, "tweet_count": 72440, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "Lilitina10", "name": "Lilitina"}, {"verified": false, "id": "189248541", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 752, "tweet_count": 12270, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "brunnot96", "name": "Brunno"}, {"verified": false, "id": "3001046098", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 32, "tweet_count": 52200, "listed_count": 1}, "username": "Jalpe360", "name": "Alex Vj"}, {"verified": false, "id": "3064546655", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72960, "listed_count": 20}, "username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "864708178147258368", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1697, "tweet_count": 86445, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "ohlarinhaa", "name": "Larinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "948618597466812416", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 832, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "p3drochianca", "name": "t1o p3dro"}, {"verified": false, "id": "1104429486408454144", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 467, "tweet_count": 11287, "listed_count": 4}, "location": "Romanos 8: 15-16", "username": "nanshimz", "name": "nan\u2077 \ud83c\udf5c"}, {"verified": false, "id": "954276758", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1263, "tweet_count": 73919, "listed_count": 18}, "location": "s\u00f3 sigo com pronome na bio", "username": "lapissmirrorgem", "name": "jimmy TOH e AMPHIBIA SPOILERS"}, {"verified": false, "id": "894110082", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1067, "tweet_count": 48550, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "Carol_py2012", "name": "\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0dCarito\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "832268953082671105", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 425, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "location": "B", "username": "LeoMachaca2", "name": "rodri47"}, {"verified": true, "id": "201867844", "public_metrics": {"followers_count": 539690, "following_count": 638, "tweet_count": 232805, "listed_count": 4973}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "ReutersLatam", "name": "Reuters Latam"}, {"verified": false, "id": "1107666456773382150", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 218, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}, "username": "JDanielXXX", "name": "Patolino - O desprez\u00edvel"}, {"verified": true, "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5050965, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"verified": false, "id": "2735690044", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1964, "tweet_count": 147930, "listed_count": 60}, "username": "anamararojas1", "name": "Ana Mar\u00eda Rojas"}, {"verified": false, "id": "1036615361993560064", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 772, "tweet_count": 50603, "listed_count": 0}, "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro", "username": "Vt2real", "name": "\ud83e\udd5b da mam\u00e3e"}, {"verified": false, "id": "542412890", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4213, "tweet_count": 68788, "listed_count": 76}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "GuidoFinzi", "name": "Guido Finzi"}, {"verified": false, "id": "917175406423429120", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 895, "tweet_count": 35008, "listed_count": 1}, "location": "Hollywood, FL", "username": "Antonio01597253", "name": "Antonio"}, {"verified": false, "id": "112663153", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 480, "tweet_count": 6596, "listed_count": 0}, "location": "M\u00farcia, Espanha", "username": "gaussramanujan", "name": "Jose Francisco"}, {"verified": false, "id": "58565787", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 334, "tweet_count": 17814, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "thatswade", "name": "wade;"}, {"verified": false, "id": "1081947277969813505", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 82, "tweet_count": 9445, "listed_count": 0}, "location": "HERE", "username": "RuiCarl66562254", "name": "Allegro Oracle Exadata x8-2"}, {"verified": false, "id": "731212545684475904", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1290, "tweet_count": 34086, "listed_count": 27}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sleleeping", "name": "Lele"}, {"verified": false, "id": "204191804", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1514, "tweet_count": 160217, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Per\u00fa - Stormwind - Noxus", "username": "AccioSalchipapa", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd8a\u00f1\ud835\udd94\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "927304096083795968", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 827, "tweet_count": 12695, "listed_count": 0}, "username": "Gostojao12", "name": "viado de cropped"}, {"verified": false, "id": "37751355", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 485, "tweet_count": 172904, "listed_count": 20}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "lorezorrilla", "name": "Lorena"}, {"verified": false, "id": "201718418", "public_metrics": {"followers_count": 22136, "following_count": 3173, "tweet_count": 37562, "listed_count": 31}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "danibacedo", "name": "Dani Bah"}, {"verified": false, "id": "2673949878", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 2970, "tweet_count": 17679, "listed_count": 0}, "username": "Plaracampos", "name": "\u03a0\u03b1\u1fe6\u03bb\u03bf\u03c2 \u039b\u03ac\u03c1\u03b1\u03c2 \u039a\u03ce\u03c3\u03c4\u03b1\u03c2 \u1f09\u03b3\u03bd\u03b7\u03c1\u03af\u03b4\u03b7\u03c2"}, {"verified": false, "id": "839904865", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 4994, "tweet_count": 99766, "listed_count": 17}, "location": "REPUBLICA ARGENTINA", "username": "lvmfvh", "name": "lvmfvh"}, {"verified": false, "id": "586270271", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1206, "tweet_count": 43267, "listed_count": 19}, "location": "La Docta", "username": "Severoturro", "name": "Severo I. Turro"}, {"verified": false, "id": "845472615099715584", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57478, "listed_count": 0}, "username": "Rose_peruchita", "name": "Rosita"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"verified": false, "id": "131652389", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2583, "tweet_count": 8067, "listed_count": 24}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pcbpaula", "name": "Pedro de Paula"}, {"verified": false, "id": "2427546546", "public_metrics": {"followers_count": 37261, "following_count": 1742, "tweet_count": 16901, "listed_count": 386}, "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "claudferraz", "name": "Claudio Ferraz"}, {"verified": false, "id": "540441156", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2613, "tweet_count": 90263, "listed_count": 3}, "location": "Santiago", "username": "santiamina", "name": "Merluza 38% \ud83c\udf33\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "117124329", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1779, "tweet_count": 25810, "listed_count": 1}, "location": "Chile ", "username": "valitamonte", "name": "Vale Montenegro \ud83e\udd13"}, {"verified": false, "id": "1164674051937357824", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 203, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "username": "dannnnielabg", "name": "ddani"}, {"verified": false, "id": "840206519694159872", "public_metrics": {"followers_count": 16394, "following_count": 983, "tweet_count": 39661, "listed_count": 9}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "marinaroxxx", "name": "marina\ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "910302010754334721", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1789, "tweet_count": 47956, "listed_count": 0}, "username": "VictorHugoszxgf", "name": "Victor Hugo\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \uff92\uff92 \ud83d\udcd6: HP\u00b9"}, {"verified": false, "id": "106452974", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 631, "tweet_count": 173436, "listed_count": 1}, "location": "La Paz - Bolivia", "username": "leraedubol", "name": "Luis Eduardo R"}, {"verified": false, "id": "311631329", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 902, "tweet_count": 15845, "listed_count": 1}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "teteupo", "name": "teteu"}, {"verified": false, "id": "323418272", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 340, "tweet_count": 50585, "listed_count": 0}, "location": "Recife e Infelizmente, Brasil ", "username": "renandferreira_", "name": "renan"}, {"verified": false, "id": "885181431588282368", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 89, "tweet_count": 18750, "listed_count": 0}, "location": "Col\u00f3n, Panam\u00e1", "username": "RobertoPR57", "name": "PR"}, {"verified": false, "id": "862104769015549952", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 224, "tweet_count": 5459, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "username": "IgenioNoelys", "name": "\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "177699049", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 3047, "tweet_count": 14912, "listed_count": 0}, "username": "vgordillo", "name": "Veronica \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93"}, {"verified": false, "id": "14137928", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 1955, "tweet_count": 81992, "listed_count": 153}, "location": "CDMX", "username": "lolarocker", "name": "Lorena Ruiz"}, {"verified": false, "id": "2453767297", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 657, "tweet_count": 53596, "listed_count": 5}, "location": "Gran Canaria", "username": "OtroMr", "name": "Otro M\u00e1s \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "491914287", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 160, "tweet_count": 8307, "listed_count": 0}, "username": "YYCN_98", "name": "Rebelde sin causa \ud83e\udd2a\ud83e\udd18"}, {"verified": false, "id": "81748894", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 3195, "tweet_count": 52811, "listed_count": 0}, "username": "denisemvfonseca", "name": "Denise"}, {"verified": false, "id": "608253492", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"verified": false, "id": "1080544932526518272", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 829, "tweet_count": 27010, "listed_count": 2}, "username": "OrpioVlalt", "name": "ORPIO"}, {"verified": false, "id": "1160660581269028870", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 109, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "username": "MariaGo2019", "name": "Maria Gomez"}, {"verified": false, "id": "1402639610", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 314, "tweet_count": 12744, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n- Paraguay", "username": "kathechavezd", "name": "Katherine Ch\u00e1vez"}, {"verified": false, "id": "80153879", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 336, "tweet_count": 18939, "listed_count": 4}, "location": "Nerdalia", "username": "Amigaloide", "name": "GABA\u00e9rgico"}, {"verified": false, "id": "4749731182", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1270, "tweet_count": 15807, "listed_count": 2}, "location": "Brazil ", "username": "InfamousIronTih", "name": "\u2e38 Tih \u2e38"}, {"verified": false, "id": "436252662", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 546, "tweet_count": 66174, "listed_count": 29}, "location": "wonderland", "username": "fictionlover_", "name": "miss misery\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "784754234", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 613, "tweet_count": 29929, "listed_count": 3}, "location": "Granada-London", "username": "Gonaguichi", "name": "pablito"}, {"verified": false, "id": "1390502809", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 742, "tweet_count": 27399, "listed_count": 7}, "username": "aki4lyfe", "name": "Han Zo Mon"}, {"verified": false, "id": "1185137124246523904", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 87, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "username": "RonaldBonjardi1", "name": "Ronald Bonjardim"}, {"verified": false, "id": "1093886276523020288", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 521, "tweet_count": 1382, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "DianaMar019", "name": "Diana Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "423549997", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1098, "tweet_count": 20214, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "GuilleLehner", "name": "Guillermo Lehner"}, {"verified": false, "id": "171299002", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 981, "tweet_count": 7800, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "CrissMF", "name": "Cris \ud83d\udc31 Es corrupci\u00f3n o justicia. #CFK12a\u00f1os"}, {"verified": false, "id": "3205955609", "public_metrics": {"followers_count": 6284, "following_count": 4623, "tweet_count": 446581, "listed_count": 41}, "username": "MariaCidada1", "name": "Leila Maria LULA"}, {"verified": false, "id": "4189270637", "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 436, "tweet_count": 60811, "listed_count": 6}, "location": "mg", "username": "blimmoon", "name": "\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "415606823", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 417, "tweet_count": 379807, "listed_count": 26}, "username": "osgotinhos", "name": "carmeN \ud83d\udd17\ud83d\udea7\ud83d\udc77"}, {"verified": false, "id": "1148211344673509377", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1082, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}, "username": "thiateia", "name": "Tiath\u00e9ia do zapi \ud83d\udc85 \ud83d\udc60\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "209116125", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 526, "tweet_count": 155945, "listed_count": 29}, "username": "msikusimakusi", "name": "Asun Lasaosa"}, {"verified": false, "id": "2734172937", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1861, "tweet_count": 22209, "listed_count": 6}, "location": "Orgaz, Toledo", "username": "angelinesloren1", "name": "Angelines Lorente"}, {"verified": false, "id": "930932258", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 63, "tweet_count": 19914, "listed_count": 0}, "username": "bibibarrera55", "name": "BIBIANA BARRERA"}, {"verified": false, "id": "1180621528486023169", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 588, "tweet_count": 6977, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "thelesbiander", "name": "pamps"}, {"verified": false, "id": "272190530", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4840, "tweet_count": 56438, "listed_count": 15}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "anvica_87", "name": "Spooky \u00c1ngel Skywalker \ud83d\udd3b \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "4788077013", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 1134, "tweet_count": 127202, "listed_count": 35}, "location": "Al-Andalus", "username": "ArabistaKGB", "name": "Kassim el Andalus\u00ed"}, {"verified": false, "id": "888505518234509313", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 338, "tweet_count": 9335, "listed_count": 0}, "username": "palodeescobaa", "name": "Palo \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "266193612", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 607, "tweet_count": 28293, "listed_count": 7}, "location": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil", "username": "rovanblack", "name": "digivascaino \u25e4\u2720\u25e2"}, {"verified": false, "id": "742777954846048256", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1977, "tweet_count": 84356, "listed_count": 0}, "username": "brendabeatrizs", "name": "Brenda Beatriz \ud83d\udcd6\ud83d\udcda"}, {"verified": false, "id": "1377457178", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 363, "tweet_count": 70244, "listed_count": 5}, "username": "Unaibaraka", "name": "Gatos fan account #BLM"}, {"verified": false, "id": "56456210", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 2424, "tweet_count": 32262, "listed_count": 65}, "location": "Sergipe, Brasil", "username": "analuciavieira", "name": "Professora Ana L\u00facia"}, {"verified": true, "id": "22990674", "public_metrics": {"followers_count": 37203, "following_count": 4544, "tweet_count": 288698, "listed_count": 639}, "location": "M\u00e9xico", "username": "veronicalderon", "name": "Ver\u00f3nica Calder\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "406513557", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 921, "tweet_count": 38344, "listed_count": 19}, "location": "Minas Gerais", "username": "fonsecafabs", "name": "Fabsverso \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "713508729627480068", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 529, "tweet_count": 54134, "listed_count": 2}, "username": "Cm2Corps", "name": "Marvetinho \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "1021435703954206720", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 3571, "tweet_count": 85687, "listed_count": 18}, "username": "siegeluthor", "name": "pri"}, {"verified": true, "id": "3146330389", "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 410, "tweet_count": 10961, "listed_count": 89}, "location": "Lima, Peru", "username": "penguinlibrospe", "name": "Penguin Per\u00fa"}, {"verified": false, "id": "807724238388023296", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 345, "tweet_count": 89232, "listed_count": 4}, "username": "okeefzz", "name": "carol \u2606"}, {"verified": false, "id": "1032043071696003072", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 338, "tweet_count": 8412, "listed_count": 0}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "areksu_u", "name": "big_dick_indie_kid_^^"}, {"verified": false, "id": "244998762", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}, "location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "username": "madoka_kenmochi", "name": "madoka kenmochi"}, {"verified": false, "id": "418675826", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 602, "tweet_count": 16222, "listed_count": 1}, "location": "Arpinum", "username": "Outmarch", "name": "Marius Outmarch \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "196775253", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 673, "tweet_count": 78780, "listed_count": 6}, "location": "Distrito 9\u00be", "username": "aelingranger", "name": "usagi no megami \ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "2747491411", "public_metrics": {"followers_count": 165442, "following_count": 4488, "tweet_count": 52274, "listed_count": 629}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "JoelPinheiro85", "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1150393799253942272", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 459, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "location": "Sligo, Ireland", "username": "Rsmelo4", "name": "Rsmelo"}, {"verified": false, "id": "1013797252266188800", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 237, "tweet_count": 19308, "listed_count": 7}, "location": "PR", "username": "JVSAnjos", "name": "JVSAnjos"}, {"verified": false, "id": "1052375899608354816", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1392, "tweet_count": 18583, "listed_count": 3}, "location": "\ud83e\udd20", "username": "henrikscarts", "name": "Henrik 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "716532978", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1497, "tweet_count": 26720, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "paonotario22", "name": "Pao"}, {"verified": false, "id": "205825526", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1178, "tweet_count": 91419, "listed_count": 8}, "location": "Campinas - SP", "username": "LARomao", "name": "Laercio Augusto Rom\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "119053815", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 279, "tweet_count": 19057, "listed_count": 0}, "location": " ", "username": "LuisMorales1973", "name": "lamc"}, {"verified": false, "id": "489100169", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1139, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}, "username": "apepijimenez", "name": "Antonio Jim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "871799989688827904", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 393, "tweet_count": 58671, "listed_count": 1}, "location": "Ela/Dela @_kramaa", "username": "Niranhaa", "name": "\u096a Col\u00e3o \ud83c\udfa1"}, {"verified": false, "id": "1086219260", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 266, "tweet_count": 4136, "listed_count": 0}, "username": "taldopomps", "name": "sunflower"}, {"verified": false, "id": "460764596", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1368, "tweet_count": 32055, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n", "username": "dcvp2007", "name": "Deisy Vera Pati\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "2909386402", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 897, "tweet_count": 39812, "listed_count": 2}, "location": "Ella, Lia, Anna, Bea.", "username": "OliviaBenson30", "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "793901736436043776", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 294, "tweet_count": 51630, "listed_count": 1}, "location": "PJC (Paraguay)", "username": "paulymdc", "name": "Pauly\ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "58248225", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1125, "tweet_count": 108547, "listed_count": 26}, "location": "25 \u2022 she/her ", "username": "danverstark", "name": "ferbs \ud83d\udc26"}, {"verified": false, "id": "100615509", "public_metrics": {"followers_count": 11072, "following_count": 7967, "tweet_count": 404339, "listed_count": 153}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "SOS_RIO", "name": "@SOS_RIO"}, {"verified": false, "id": "763153538268729344", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 873, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RodolphoAzeved", "name": "Rodolpho Azevedo"}, {"verified": true, "id": "58951368", "public_metrics": {"followers_count": 1828122, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"verified": false, "id": "312060173", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 4914, "tweet_count": 104495, "listed_count": 5}, "location": "Galiza", "username": "alexst30", "name": "Alejandro Sanmartin"}, {"verified": false, "id": "714459206271823873", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 555, "tweet_count": 9127, "listed_count": 20}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Elpopularuy", "name": "El Popular"}, {"verified": false, "id": "203555695", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "atilioboron", "name": "Atilio Boron"}, {"verified": false, "id": "154336315", "public_metrics": {"followers_count": 31590, "following_count": 5489, "tweet_count": 560399, "listed_count": 199}, "location": "Paran\u00e1 - Brasil", "username": "BlogOlhoNaMira", "name": "Blog Olho na Mira"}, {"verified": false, "id": "35408474", "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 2034, "tweet_count": 31999, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "leogcosta", "name": "Leo Gonzaga CPX TAMO JUNTO\ud83c\uddfa\ud83c\udde6- #ForaBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "298600763", "public_metrics": {"followers_count": 7276, "following_count": 4582, "tweet_count": 22324, "listed_count": 8}, "location": "Pernambuco", "username": "mbrprogressista", "name": "memes brasil postings"}, {"verified": false, "id": "386625667", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1428, "tweet_count": 128733, "listed_count": 1}, "username": "MajitoQuin", "name": "majito akachara"}, {"verified": false, "id": "1078950799114424321", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1959, "tweet_count": 22955, "listed_count": 7}, "location": "the cure \ud83e\udea9 (d)ela", "username": "S4NCULTURE", "name": "\u262d"}, {"verified": false, "id": "1037202450040668161", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3163, "tweet_count": 86816, "listed_count": 31}, "location": "he/him", "username": "kurohardboy", "name": "Jhon"}, {"verified": false, "id": "1149354518662066182", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2167, "tweet_count": 44377, "listed_count": 8}, "location": "\u2565\ufe4f\u2565 \u2726 HE \u00b7 XE \u00b7 IT \u2726 INFJ-T", "username": "nickiyyzx", "name": "nick \u2606"}, {"verified": false, "id": "4057410442", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 113, "tweet_count": 2661, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Agus_garcia7", "name": "Agusstinn"}, {"verified": false, "id": "1857927936", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 399, "tweet_count": 8319, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina  \ud83c\udf0e", "username": "Nadia_Recalde2", "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd52"}, {"verified": false, "id": "1068278425528532992", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 587, "tweet_count": 98424, "listed_count": 8}, "location": "alkarre\u00f1a ruidosa", "username": "itziargregorio", "name": "\u2728 Itziar \u2728"}, {"verified": false, "id": "2768392858", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 604, "tweet_count": 53847, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "diiianabv", "name": "Chiana"}, {"verified": false, "id": "189198318", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 267, "tweet_count": 23039, "listed_count": 0}, "username": "tonyfjc", "name": "TONY DOS SANTOS"}, {"verified": false, "id": "994275435302326282", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 221, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "location": "fb-pr", "username": "mariaccomiran", "name": "maria c"}, {"verified": false, "id": "1117859842121699328", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 84, "tweet_count": 5353, "listed_count": 0}, "username": "lelareck", "name": "Leticia"}, {"verified": false, "id": "86623648", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 1232, "tweet_count": 123077, "listed_count": 12}, "location": "Paraguay", "username": "HerNightingale", "name": "\u2728 carruaje \u2728"}, {"verified": false, "id": "1065307479729455105", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 61, "tweet_count": 2334, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "ScipioCoti", "name": "Coti"}, {"verified": false, "id": "1005433573107789824", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1120, "tweet_count": 22312, "listed_count": 0}, "username": "lacunzaholic", "name": "lau"}, {"verified": false, "id": "108920049", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1196, "tweet_count": 40181, "listed_count": 3}, "location": "Coraz\u00f3n de Am\u00e9rica, Paraguay", "username": "fanirubiani", "name": "Fani \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1118345361704345600", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 769, "tweet_count": 20073, "listed_count": 0}, "username": "MayDias24", "name": "Call me Aycon Said TWD SPOILERS"}, {"verified": false, "id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"followers_count": 5928, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "location": "commonwealth", "username": "ourdeadspoilers", "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a"}, {"verified": false, "id": "2383629776", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 873, "tweet_count": 36852, "listed_count": 15}, "username": "HomoErectus17", "name": "Homo Erectus"}, {"verified": false, "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"verified": false, "id": "143186864", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1539, "tweet_count": 129601, "listed_count": 10}, "location": "Recife, BR", "username": "daywvilar", "name": "Dayw vota Lula 13!"}, {"verified": false, "id": "33375295", "public_metrics": {"followers_count": 12172, "following_count": 961, "tweet_count": 301424, "listed_count": 17}, "location": "Ipojuca, Brasil", "username": "suilaneoliveira", "name": "LULA PRESIDENTE"}, {"verified": false, "id": "1006373572447735808", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 3287, "tweet_count": 86427, "listed_count": 10}, "location": "Krakoa", "username": "cinetavaum", "name": "TAVAUM do Cine TAVAUM (Veja meu canal!)"}, {"verified": false, "id": "1005744796235943936", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1226, "tweet_count": 30488, "listed_count": 1}, "location": "Greendale Community College ", "username": "tardisludgate", "name": "Fish fingers and Custard AND A MOVIE"}, {"verified": false, "id": "1176620353", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 449, "tweet_count": 25676, "listed_count": 2}, "username": "lucimorandini", "name": "Luciana Morandini"}, {"verified": false, "id": "2730743855", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 342, "tweet_count": 36953, "listed_count": 0}, "location": "biebs \u2022 eilish", "username": "crfdandx", "name": "danada"}, {"verified": false, "id": "44524270", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 4181, "tweet_count": 35529, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "JanaEstevam", "name": "Jan Estevam\ud83e\udd91\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udea9"}, {"verified": true, "id": "54312869", "public_metrics": {"followers_count": 281516, "following_count": 2056, "tweet_count": 102994, "listed_count": 728}, "location": "Brasil", "username": "pcdob_oficial", "name": "PCdoB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "84608790", "public_metrics": {"followers_count": 10580, "following_count": 942, "tweet_count": 13546, "listed_count": 82}, "location": "Salvador - Bahia", "username": "oliviasantana65", "name": "Ol\u00edvia Santana"}, {"verified": false, "id": "38802732", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 4981, "tweet_count": 74946, "listed_count": 6}, "location": "Paraguay", "username": "DraSakura", "name": "Ana Da Silva \ud83e\udd84\ud83c\udf38\ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "762762180097892357", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 240, "tweet_count": 17781, "listed_count": 6}, "username": "prendes_carlota", "name": "Carlota Prendes"}, {"verified": false, "id": "439747637", "public_metrics": {"followers_count": 16525, "following_count": 15722, "tweet_count": 197079, "listed_count": 15}, "location": "Santos, Brasil", "username": "ElisetePaes", "name": "\ud83d\udea9Elisete\ud83d\udea9em\ud83c\udfe0\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "249803152", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1459, "tweet_count": 15560, "listed_count": 0}, "username": "ntmcrtsm", "name": "francisco \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"verified": true, "id": "46040478", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio"}, {"verified": false, "id": "1117735705365630976", "public_metrics": {"followers_count": 5724, "following_count": 6144, "tweet_count": 75847, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "GonzalezPuyalon", "name": "JA JA JA\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\udfd4\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3241394416", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 47, "tweet_count": 21684, "listed_count": 2}, "username": "kolzi1990", "name": "koolzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "849446152793673729", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 273, "tweet_count": 18274, "listed_count": 0}, "username": "Suzi1408", "name": "Susana"}, {"verified": false, "id": "51256164", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2173, "tweet_count": 191766, "listed_count": 18}, "location": "Natal", "username": "Roxy_queen", "name": "ShirleyMaclaine"}, {"verified": false, "id": "1120039830619082752", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 42, "tweet_count": 11687, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "freirebeattriz", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "42585102", "public_metrics": {"followers_count": 14863, "following_count": 783, "tweet_count": 46376, "listed_count": 39}, "location": "Campo Grande-MS", "username": "LekkoMr", "name": "L\u1d07\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d00 R\u026a\u0299\u1d07\u026a\u0280\u1d0f"}, {"verified": false, "id": "2816530095", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 188, "tweet_count": 8708, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ThainaLorran3", "name": "Rainha da pipoca doce"}, {"verified": false, "id": "940620457010778117", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 66, "tweet_count": 16158, "listed_count": 0}, "username": "jennifergued", "name": "jennifer"}, {"verified": false, "id": "193302804", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2393, "tweet_count": 88576, "listed_count": 30}, "location": "Florida,Uruguay", "username": "SilvanaGoni62", "name": "Silvana Go\u00f1i Scitti \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "837648258835091458", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2300, "tweet_count": 15116, "listed_count": 0}, "location": "Baixada cruel ", "username": "nasciment0_vt", "name": "Filho do Rei \ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "946882912926031875", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 237, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}, "location": "National city", "username": "Yasmim433", "name": "Yasmim J\u00falia"}, {"verified": false, "id": "2238478439", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 193, "tweet_count": 20948, "listed_count": 0}, "username": "universiotariaz", "name": "sommelier de suspensao de onibus |\u2022finale\u2022"}, {"verified": false, "id": "281197812", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 111, "tweet_count": 35689, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bhveros", "name": "Barbara"}, {"verified": false, "id": "127627042", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 578, "tweet_count": 25152, "listed_count": 8}, "location": "Michigan", "username": "ElHijoDelSimon", "name": "\ud83c\udf83 the GLEAT pumpkin \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "292569494", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 4355, "tweet_count": 108710, "listed_count": 20}, "location": "PALENCIA-ESPA\u00d1A", "username": "AngelArgello", "name": "angelarg\u00fc"}, {"verified": false, "id": "307403379", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1921, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "ferdipedrotti", "name": "Ferdi Pedrotti-Ebenberger"}, {"verified": true, "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320060, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "783367912954458112", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1244, "tweet_count": 167551, "listed_count": 0}, "username": "AngieTonn", "name": "Angie Soto"}, {"verified": false, "id": "2269327833", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 58, "tweet_count": 124641, "listed_count": 26}, "location": "\ud83d\udc9b\ud83e\udd8b @walkerfeels always us.", "username": "ohIuisa", "name": "lu\u00edsa"}, {"verified": false, "id": "899402497659482112", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 3388, "tweet_count": 446497, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "sanahoneys", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "105968289", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1993, "tweet_count": 27786, "listed_count": 8}, "location": "Paraguay", "username": "ClauSantal", "name": "\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "535926802", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2748, "tweet_count": 140612, "listed_count": 27}, "location": "Gravity Falls", "username": "aangtenzin", "name": "Renato ama a Ratcatcher 2"}, {"verified": false, "id": "166170318", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 823, "tweet_count": 186647, "listed_count": 17}, "username": "waltrbishop", "name": "bianca"}, {"verified": false, "id": "2252351571", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 4955, "tweet_count": 49663, "listed_count": 1}, "username": "elegafu", "name": "elena garcia"}, {"verified": false, "id": "1176964300549906433", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1474, "tweet_count": 17102, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "username": "itslolaz", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "261236567", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 801, "tweet_count": 23705, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha x Castelo", "username": "milenimapeli", "name": "mileni"}, {"verified": false, "id": "858105186941796352", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 376, "tweet_count": 27286, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "gust028", "name": "Gustavin"}, {"verified": false, "id": "622948372", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 608, "tweet_count": 19236, "listed_count": 1}, "username": "BellaSamudio", "name": "HadaBella"}, {"verified": false, "id": "840568693", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 861, "tweet_count": 97419, "listed_count": 6}, "location": "No s\u00e9, pero esta oscuro", "username": "DrJekyllyMrYo", "name": "Dr Jekyll y Mr Yo (abierto temporalmente, supongo)"}, {"verified": false, "id": "1118162996298121216", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 4881, "tweet_count": 38306, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Marga06446271", "name": "Margara"}, {"verified": false, "id": "883746157289234433", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 17907, "listed_count": 0}, "username": "maalicetf", "name": "mlice"}, {"verified": false, "id": "52721348", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 284, "tweet_count": 2370, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Roque-SP", "username": "rodrigoboccato", "name": "Rodrigo Boccato"}, {"verified": false, "id": "140849161", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 788, "tweet_count": 10659, "listed_count": 8}, "username": "pabl80", "name": "Pablo Fraile Sensei Oyabaka"}, {"verified": false, "id": "94164344", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1158, "tweet_count": 59948, "listed_count": 3}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "PriMimimimi_", "name": "Miss Honolulu\ud83d\udca1/21\ud83c\udf2f"}, {"verified": false, "id": "1040702016287371265", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1378, "tweet_count": 54112, "listed_count": 17}, "location": "aninha ", "username": "thetargryen", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "898683882", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 639, "tweet_count": 15776, "listed_count": 0}, "username": "gabimoralli", "name": "Ga Mora \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "172521117", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 2065, "tweet_count": 74658, "listed_count": 18}, "location": "Paraguay", "username": "arrobacasco", "name": "Hugo \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "3328034074", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1278, "tweet_count": 31242, "listed_count": 8}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "username": "kakigarcia77", "name": "KAKI"}, {"verified": true, "id": "364528766", "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain", "username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost"}, {"verified": false, "id": "1160407129964130304", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 743, "tweet_count": 28487, "listed_count": 1}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "vitorZR12", "name": "V - nz \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "4238190941", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1026, "tweet_count": 23338, "listed_count": 16}, "location": "London, England", "username": "truecavill", "name": "l\u00e9o of rivia \ud83d\udc3a \u2694\ufe0f |\ud83c\udf42 MAN OF STEEL 2"}, {"verified": false, "id": "14824867", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1087, "tweet_count": 58496, "listed_count": 3}, "username": "solispedro", "name": "solispedro"}, {"verified": false, "id": "270874615", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1336, "tweet_count": 55652, "listed_count": 3}, "location": "Luque, Central, Paraguay", "username": "VientoAvril", "name": "\u2667 Jaz \u2667 \u2640\ufe0f\u2648\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1041088586261712896", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 973, "tweet_count": 42856, "listed_count": 6}, "location": "looking 4 attention \ud83c\udfb8\u2605 . .", "username": "8h12s", "name": "acervo piesvmao\u2077"}, {"verified": false, "id": "859089800124665858", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}, "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "username": "uttdcatcher", "name": "moon"}, {"verified": false, "id": "2479103138", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 530, "tweet_count": 31395, "listed_count": 3}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "Suicide_Room3", "name": "Tam."}, {"verified": false, "id": "1151451022910468099", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 115, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Louzanches", "name": "Lourdes"}, {"verified": false, "id": "37934651", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1664, "tweet_count": 19349, "listed_count": 5}, "location": "Santiago", "username": "victoria_rll", "name": "Victoria \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "891092397647695872", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1147, "tweet_count": 30508, "listed_count": 43}, "location": "h50 \u2022 221B \u2022 ouat \u2022 go \u2022 hp", "username": "missswanq", "name": "naju mudou pra @lisbontlover"}, {"verified": false, "id": "1528802052", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 897, "tweet_count": 127181, "listed_count": 6}, "username": "00teit", "name": "kitana banana"}, {"verified": false, "id": "1074330503447240705", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 937, "tweet_count": 27007, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "reisssssisabela", "name": "Is a bela"}, {"verified": false, "id": "2553135313", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 2647, "tweet_count": 155506, "listed_count": 59}, "username": "pIuginlasky", "name": "bru"}, {"verified": false, "id": "1023303003888132096", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 393, "tweet_count": 13160, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "asabbatini_", "name": "anna"}, {"verified": false, "id": "1087150784", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 741, "tweet_count": 53588, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "arganarazanto1", "name": "A n t o n e l a \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "586730332", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 306, "tweet_count": 132927, "listed_count": 16}, "location": "Paraguay", "username": "PaauCano", "name": "Paula Cano"}, {"verified": false, "id": "1139482772811276288", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 534, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "BellaGame18", "name": "Anelise Pires Gimenez"}, {"verified": false, "id": "54073778", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 387, "tweet_count": 4467, "listed_count": 1}, "username": "bfsbarros", "name": "Bruno Barros"}, {"verified": false, "id": "308076687", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2328, "tweet_count": 52183, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dsmdouglasd", "name": "Douglas \ud83d\udd34\u26ab- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 BOLSONARO - VOTE 22"}, {"verified": false, "id": "1599616705", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 2722, "tweet_count": 47868, "listed_count": 2}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "adria_salvatore", "name": "Luthor \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1108880212375293952", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 54, "tweet_count": 5407, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "Dalvanir15", "name": "Dalvanir,"}, {"verified": false, "id": "2404892196", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1356, "tweet_count": 32953, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Juu21Ary30", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de tudo e Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "764113159472967680", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 666, "tweet_count": 24103, "listed_count": 0}, "username": "aliciameaurio", "name": "Alicia en el pa\u00eds de los fracasos"}, {"verified": false, "id": "2641493758", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "username": "ldga123456", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu"}, {"verified": false, "id": "539978691", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 449, "tweet_count": 24926, "listed_count": 2}, "location": "Vilamalla, Espa\u00f1a", "username": "MarchenatorMan", "name": "Marchenator \ud83d\uddef"}, {"verified": false, "id": "483437253", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 631, "tweet_count": 2732, "listed_count": 11}, "location": "Medell\u00edn", "username": "danielmoncadal", "name": "Daniel Moncada \ud83d\udc41\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4519368498", "public_metrics": {"followers_count": 74980, "following_count": 2199, "tweet_count": 37644, "listed_count": 251}, "location": "CDMX, M\u00e9xico", "username": "letrasdemorado", "name": "Morado"}, {"verified": false, "id": "291633121", "public_metrics": {"followers_count": 13652, "following_count": 10787, "tweet_count": 165312, "listed_count": 25}, "location": "Entre Alicante y Sevilla", "username": "Victoria__86070", "name": "Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre"}, {"verified": false, "id": "179347655", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 358, "tweet_count": 16466, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "astrixp", "name": "astrix"}, {"verified": false, "id": "554741341", "public_metrics": {"followers_count": 8523, "following_count": 6170, "tweet_count": 316295, "listed_count": 69}, "location": "ts jobros comics bway LH44", "username": "getawaykiss", "name": "giovanna \ud80c\udce0"}, {"verified": false, "id": "213381902", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1639, "tweet_count": 121162, "listed_count": 33}, "location": "TARDIS", "username": "ribeironathana", "name": "Nathana"}, {"verified": false, "id": "2360611267", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5420, "tweet_count": 216193, "listed_count": 9}, "location": "Muy cerca.", "username": "dnrofi", "name": "\u00a1M\u00e9xico VIVE!"}, {"verified": false, "id": "3452867717", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 968, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "newniveki", "name": "Lima \ud83e\udd88\ud83d\udca8"}, {"verified": false, "id": "1154460365192880134", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 833, "tweet_count": 73074, "listed_count": 5}, "location": "\ubc29\ud0c4\uc744 \uc655\uad6d", "username": "snesaah", "name": "\u226esasa\u2077 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 LOCKDOWN"}, {"verified": false, "id": "555046551", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20850, "listed_count": 1}, "username": "polochumbo21", "name": "Marx do Sert\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "218577748", "public_metrics": {"followers_count": 6880, "following_count": 761, "tweet_count": 124609, "listed_count": 10}, "location": "Ape Sudamerica \u00f1e'\u00e3me", "username": "che_la_kamba", "name": "Petra Cotes"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}]}, "text": "Foda que as pessoas torcem pela hari por seguidor/like/rt est\u00e3o todos caindo por terra, a menina n\u00e3o fez nada demais la dentro, e t\u00e3o atacando ela como se tivesse matado algu\u00e9m. Matou na verdade o robo que vcs criaram dela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197327856390623232"], "created_at": "2019-11-21T01:36:20.000Z", "author_id": "1174160528425541632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1197327856390623232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}]}, "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "author_id": "15862782", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "id": "1197223867368034304"}, {"text": "\"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\n https://t.co/seow16KZiQ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197096640726876160"], "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/seow16KZiQ", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/opinio/forca-catalunya_2101494102.html", "display_url": "elmon.cat/opinio/forca-c\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:17:34.000Z", "author_id": "1727894954", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "id": "1197096640726876160"}, {"text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "id": "1196599828547088385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Jacob"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Rosalie"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "text": "\u270d\ud83c\udffc Cap\u00edtulo 32\nAff, o Jacob \u00e9 um babaca n\u00e9, mas essa insist\u00eancia dele... parece que tem algo por tr\u00e1s, n\u00e3o sei!\n\nT\u00e1 compondo inspirado nela socorro \u2764\n\nMas quem \u00e9 essa pessoa ligando????\n\nHAHAHAHA, Rosalie e Arthur!!! Ele emocionad\u00edssimo!\n\nEle fez a tatoo \ud83e\udd29\n\nPRESA???? GENTEEEEEE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197316029686435841"], "created_at": "2019-11-21T00:49:21.000Z", "author_id": "439202649", "in_reply_to_user_id": "439202649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197304253607493633"}], "id": "1197316029686435841"}, {"text": "olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197188010716086274"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:20:39.000Z", "author_id": "1078526555943510016", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 0}, "id": "1197188010716086274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8733, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.3233, "type": "Place", "normalized_text": "Senkata"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5993, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/MFwPcQQsr8", "expanded_url": "https://twitter.com/tuffiare/status/1197318417507856384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MFwPcQQsr8", "media_key": "3_1197318408917913601"}]}, "text": "Ministerio de Defensa alerta de un cerco masivo con dinamitas a la planta de Senkata y asegura que las FFAA evitar\u00e1n toma https://t.co/MFwPcQQsr8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197318417507856384"], "created_at": "2019-11-21T00:58:50.000Z", "author_id": "55369574", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 6}, "id": "1197318417507856384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "the killing joke"}]}, "text": "mano o que voc\u00eas acham que aconteceu no final de the killing joke?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197323056076775424"], "created_at": "2019-11-21T01:17:16.000Z", "author_id": "989204604461244421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197323056076775424"}, {"text": "@silvahiury2 Ainda bem que sou estudiosa kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197326709898522624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "silvahiury2", "id": "3884869845"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:31:47.000Z", "author_id": "1131980413289848832", "in_reply_to_user_id": "3884869845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197303869895782402"}], "id": "1197326709898522624"}, {"text": "Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sistema\"..\n\nM\u00e1ximo se recuerda por 48hs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197195961782718472"], "created_at": "2019-11-20T16:52:14.000Z", "author_id": "346127177", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1197195961782718472"}, {"text": "@rayovirtual @alferdez En el nuevo contexto mundial, esa propuesta es casi suicida. Cuando los grandes jugadores se retraen para consumo interno y desarrollo tecnol\u00f3gico, nosotros rifariamos capital intelectual clave.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326717100142592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rayovirtual", "id": "90187575"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:31:49.000Z", "author_id": "736165958985879552", "in_reply_to_user_id": "90187575", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197323729124110337"}], "id": "1197326717100142592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "author_id": "706706677970690048", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "id": "1197004769774243841"}, {"text": "Mi ilusi\u00f3n es que @alferdez es brillante y nos va a sorprender con un plan de convertibilidad, la imposibilidad de gastar m\u00e1s de lo que se recauda y privatizaci\u00f3n de todo, adem\u00e1s de ir bajando impuestos y retenciones. El pa\u00eds se desarrolla y en 10 a\u00f1os vivimos bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197323729124110337"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:19:56.000Z", "author_id": "90187575", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 36, "like_count": 133, "quote_count": 9}, "id": "1197323729124110337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}]}, "text": "A informa\u00e7\u00e3o que chega de @KennedyAlencar cai como uma bomba. S\u00e3o perguntas e mais perguntas que devem ser respondidas pelos investigadores do caso. E a pergunta sempre faremos: quem mandou matar Marielle e por que?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197279132419346432"], "created_at": "2019-11-20T22:22:44.000Z", "author_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 610, "reply_count": 452, "like_count": 3773, "quote_count": 27}, "id": "1197279132419346432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos y luego, cobardemente se suicida. \nElla hab\u00eda hecho denuncia por violencia y solicitado medidas de restricci\u00f3n.\nTristeza!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197279660113047552"], "created_at": "2019-11-20T22:24:50.000Z", "author_id": "249776485", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 11}, "id": "1197279660113047552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "Flora"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/xBJFYbANh7", "expanded_url": "https://twitter.com/keikeibitch/status/1197311812624113664", "display_url": "twitter.com/keikeibitch/st\u2026"}]}, "text": "por isso que eu digo que a Flora \u00e9 a maior vil\u00e3 de todos os tempos a \u00fanica q n\u00e3o gostava de ningu\u00e9m e n se arrependeu no final https://t.co/xBJFYbANh7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197312331526688771"], "created_at": "2019-11-21T00:34:39.000Z", "author_id": "905884538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197311812624113664"}], "id": "1197312331526688771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/MgJpZpOEeR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgJpZpOEeR", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. https://t.co/MgJpZpOEeR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197322326574063616"], "created_at": "2019-11-21T01:14:22.000Z", "author_id": "1186640591205097475", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "id": "1197322326574063616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBolsonaro"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6601, "type": "Organization", "normalized_text": "CBN"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CarlosBolsonaro"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "MarielleFranco"}, {"start": 272, "end": 279, "tag": "TicTac"}]}, "text": "#CarlosBolsonaro abandonou as redes sociais. Mas, segundo o jornalista Kennedy Alencar, CBN, ele brilha nas p\u00e1ginas do inqu\u00e9rito policial que investiga a execu\u00e7\u00e3o de #MarielleFranco, ocorrida h\u00e1 600 dias e at\u00e9 hoje sem solu\u00e7\u00e3o. A pol\u00edcia fala em envolvimento do vereador. #TicTac", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197280624912031747"], "created_at": "2019-11-20T22:28:40.000Z", "author_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 854, "reply_count": 1401, "like_count": 4219, "quote_count": 108}, "id": "1197280624912031747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kara Danvers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LenaLuthor"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/D3GxdB0zmi", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1197265416474767366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3GxdB0zmi", "media_key": "3_1197265405640953856"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "Supergirl"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "LenaLuthor"}]}, "text": "\"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz a Kara Danvers sofrer\"\n\n#Supergirl #LenaLuthor https://t.co/D3GxdB0zmi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197265416474767366"], "created_at": "2019-11-20T21:28:14.000Z", "author_id": "986415989242978304", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 204, "quote_count": 2}, "id": "1197265416474767366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/p7w3CvB5xO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdWwhPkxP9w.twitter"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/p7w3CvB5xO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197266062850580480"], "created_at": "2019-11-20T21:30:48.000Z", "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1197266062850580480"}, {"text": "Busco una sorpresa que me vuele la cabeza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326054962192384"], "created_at": "2019-11-21T01:29:11.000Z", "author_id": "371523890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197326054962192384"}, {"text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/Y4s1Z68p9k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299185336422402"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Y4s1Z68p9k", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:42:25.000Z", "author_id": "264250833", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197299185336422402"}, {"text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "author_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "id": "1196427451385159681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.848, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "Barsa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alfremontes", "id": "135659395"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "DiarioOle", "id": "112523709"}]}, "text": "@alfremontes @mibbox @DiarioOle Yo creo que River ten\u00eda las armas para hacer planteo \"tipo Estudiantes\" y hasta menos complejo de ejecutar pero decidi\u00f3 no hacerlo xq Gallardo sinti\u00f3 que deb\u00eda demostrar algo. Y durante casi todo el 1T no le sali\u00f3 mal pero hab\u00eda sensaci\u00f3n de que gol del Barsa terminaba el partido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197324610037002246"], "created_at": "2019-11-21T01:23:26.000Z", "author_id": "139785490", "in_reply_to_user_id": "135659395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197321031687516160"}], "id": "1197324610037002246"}, {"text": "outro dia um dos clientes do ps chegou p minha m\u00e3e e come\u00e7ou a conversar no meio da rua, minha mae desabafou p krl, ai ele disse isso:\n\"n sabia q vc pensava essas coisas, sobre tirar a vida e etc... sempre q te vejo cantando vc parece t\u00e3o feliz... agr seu filho eu imaginava msm\". https://t.co/NUEF7bc25I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197325203782561792"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NUEF7bc25I", "expanded_url": "https://twitter.com/nietzschemeama/status/1197322536066912262", "display_url": "twitter.com/nietzschemeama\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:25:48.000Z", "author_id": "2159892565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197322536066912262"}], "id": "1197325203782561792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustavomadruga", "id": "53086043"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BlogdoJuca", "id": "78684416"}]}, "text": "@gustavomadruga @BlogdoJuca Agora Marcos Val\u00e9rio e o Palocci n\u00e3o sabem de nada. Engra\u00e7ado como uma ideologia cega as pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321169231368192"], "created_at": "2019-11-21T01:09:46.000Z", "author_id": "989564385860440065", "in_reply_to_user_id": "53086043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197319785274597376"}], "id": "1197321169231368192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aKLiOSXM6Q", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html"}]}, "text": "\"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen 30% of violent deaths in your state are caused by police\nWhen you justify police violence at every chance\nThat's not just an \"error\" \nhttps://t.co/aKLiOSXM6Q", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197255645264797699"], "created_at": "2019-11-20T20:49:24.000Z", "author_id": "222180430", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "id": "1197255645264797699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Dilm\u00e3e"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/d9B24nmAfn", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1197322185255391233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9B24nmAfn", "media_key": "7_1197321937686585345"}]}, "text": "Dilm\u00e3e, segue o l\u00edder. Esse \u00e9 o sujeito que a esquerda tem como guru. Aten\u00e7\u00e3o. O cara acusado de suic\u00eddio, e n\u00e3o \u00e9 ele o assassino. A fam\u00edlia do morto quer ele morto. Num intindi. At\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o deste tweet n\u00e3o foi encontrado nenhum vivente acusado de assassinar a si mesmo. https://t.co/d9B24nmAfn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197322185255391233"], "created_at": "2019-11-21T01:13:48.000Z", "author_id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"retweet_count": 1799, "reply_count": 1433, "like_count": 9562, "quote_count": 461}, "id": "1197322185255391233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.5698, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3quer"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aIOFrmCJXv", "expanded_url": "https://twitter.com/InfamousIronTih/status/1197301259864363008", "display_url": "twitter.com/InfamousIronTi\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\nHomem de A\u00e7o: nem terminei essa porra\n\nBatman vs Superman: 3\n\nEsquadr\u00e3o Suicida: kkkkkkkk\n\nMulher Maravilha: 6,5\n\nLiga da Justi\u00e7a: 5\n\nAquaman: 7\n\nShazam: n\u00e3o vi/ 10\n\nCoringa, o palha\u00e7o, o J\u00f3quer (se conta): 9 https://t.co/aIOFrmCJXv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197302879410884613"], "created_at": "2019-11-20T23:57:05.000Z", "author_id": "937156838646255616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197301259864363008"}], "id": "1197302879410884613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8186, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo Lixo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 272, "end": 295, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "globolixoinimigadobrasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 296, "tag": "globolixoinimigadobrasil"}]}, "text": "@allantercalivre Hoje mesmo o porteiro voltou atr\u00e1s em seu depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal, dizendo que n\u00e3o falou com Bolsonaro e a Globo Lixo continua nessa cruzada suicida querendo culpar um dos Bolsonaro? \u00c9 querer brincar com a sorte! 2022 est\u00e1 a\u00ed! Prepare suas contas! \n#globolixoinimigadobrasil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197289206835503104"], "created_at": "2019-11-20T23:02:46.000Z", "author_id": "1140350915955830784", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197276894191734784"}], "id": "1197289206835503104"}, {"text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177191898976258"], "created_at": "2019-11-20T15:37:39.000Z", "author_id": "1057033563781107712", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 5}, "id": "1197177191898976258"}, {"text": "\u041e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430-\u0440\u0430\u0441\u0447\u043b\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0421\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430 https://t.co/EelqhnpOxw", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1197282548549931008"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EelqhnpOxw", "expanded_url": "https://www.mk.ru/social/2019/11/21/opublikovano-video-popytki-suicida-docentaraschlenitelya-sokolova.html", "display_url": "mk.ru/social/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/social/2019/11/21/opublikovano-video-popytki-suicida-docentaraschlenitelya-sokolova.html"}]}, "created_at": "2019-11-20T22:36:18.000Z", "author_id": "201873934", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197282548549931008"}, {"text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "author_id": "127859520", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "id": "1196111448256208897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/bNzcQ7tsO9", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=281842", "display_url": "oantagonista.com/?p=281842"}]}, "text": "Lula quer que Congresso rejeite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia https://t.co/bNzcQ7tsO9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197170909246902278"], "created_at": "2019-11-20T15:12:41.000Z", "author_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 2312, "like_count": 1752, "quote_count": 387}, "id": "1197170909246902278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3164, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4776, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 59, "end": 74, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ltQB1C3pTu", "expanded_url": "https://bit.ly/2OwM1AV", "display_url": "bit.ly/2OwM1AV"}]}, "text": "\"Pol\u00edcia Civil do Rio trabalha com tese de envolvimento de Carlos Bolsonaro no caso Marielle\", post com informa\u00e7\u00e3o dada h\u00e1 pouco no @jornaldacbn2. https://t.co/ltQB1C3pTu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197272875939647488"], "created_at": "2019-11-20T21:57:52.000Z", "author_id": "69650953", "public_metrics": {"retweet_count": 2648, "reply_count": 862, "like_count": 9985, "quote_count": 469}, "id": "1197272875939647488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "papa"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yep53pWEo9", "expanded_url": "https://twitter.com/pessoa_ademir/status/1197321044811485185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yep53pWEo9", "media_key": "3_1197321037999955968"}]}, "text": "@JornalDaCidadeO Sem coment\u00e1rios este rede esgoto e seus vugo jornalista daqui a pouco se o papa apoiar o bolsonaro com certeza foi o papa que matou a Marielle kkkkkkkk https://t.co/yep53pWEo9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197321044811485185"], "created_at": "2019-11-21T01:09:16.000Z", "author_id": "1105163471384121344", "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197317603217289217"}], "id": "1197321044811485185"}, {"text": "Si alguien tuvo un d\u00eda m\u00e1s feo que el m\u00edo me diga y nos suicidamos juntos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197322604392132608"], "created_at": "2019-11-21T01:15:28.000Z", "author_id": "1000432702338854917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197322604392132608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dTZaINICai", "expanded_url": "https://twitter.com/wondycheetah/status/1197264497582465024", "display_url": "twitter.com/wondycheetah/s\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 6\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/dTZaINICai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197265296781979649"], "created_at": "2019-11-20T21:27:45.000Z", "author_id": "1025357138175123456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 25}, "id": "1197265296781979649"}, {"text": "Ir al gimnasio con este calor fue una operaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197315390436757505"], "created_at": "2019-11-21T00:46:48.000Z", "author_id": "1075411389278314496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197315390436757505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.3759, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.869, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZuSWaf3Zcz", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/20/pinochet-sera-homenageado-na-assembleia-de-sp-a-pedido-de-deputado-do-psl.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/20/pinochet-sera-homenageado-na-assembleia-de-sp-a-pedido-de-deputado-do-psl.ghtml"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 101, "tag": "G1"}]}, "text": "Pinochet ser\u00e1 homenageado na Assembleia de SP a pedido de deputado do PSL\nhttps://t.co/ZuSWaf3Zcz #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197286775569469440"], "created_at": "2019-11-20T22:53:06.000Z", "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 240, "like_count": 387, "quote_count": 208}, "id": "1197286775569469440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/KCuoS3WoVE", "expanded_url": "https://twitter.com/batwonderr_/status/1197252642113773576", "display_url": "twitter.com/batwonderr_/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 7\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 6\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/KCuoS3WoVE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197264497582465024"], "created_at": "2019-11-20T21:24:34.000Z", "author_id": "801478490893778947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197252642113773576"}], "id": "1197264497582465024"}, {"text": "espero que sim pq puta merda que passa\u00e7ao de pano pra essa menina\ntem q todo mundo leva golpe de novo pra aprende https://t.co/9hhQqq1YdC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197310726060331008"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9hhQqq1YdC", "expanded_url": "https://twitter.com/djbrunofurlan/status/1197309746182791168", "display_url": "twitter.com/djbrunofurlan/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:28:16.000Z", "author_id": "3884120007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197309746182791168"}], "id": "1197310726060331008"}, {"text": "essa gera\u00e7\u00e3o ta muito suicida\n\ntoda hora vejo alguem postando q n\u00e3o aguenta mais, q vai desistir, q \u00e9 insuficiente, q eh insegura, q a vida dela \u00e9 uma merda, q a pessoa se odeia, q odeia os pais\u2026\n\nmedo\ud83e\udd74", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197319547679838208"], "created_at": "2019-11-21T01:03:19.000Z", "author_id": "1010939980112388103", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1197319547679838208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "peda\u00e7o"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/VjYF0OLv0s", "expanded_url": "https://twitter.com/drowsyrachel/status/1197320729353695232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjYF0OLv0s", "media_key": "3_1197320715906830336"}]}, "text": "Minha gente eu nem assisto a dona do peda\u00e7o mas pelo que eu ouvi se o final da Josiane que pintou e bordou a novela inteira e matou gente for esse eu n\u00e3o aceito https://t.co/VjYF0OLv0s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197320729353695232"], "created_at": "2019-11-21T01:08:01.000Z", "author_id": "819768453594632193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197320729353695232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeaRAe1BfV", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1197303485521420289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeaRAe1BfV", "media_key": "7_1197303196185694208"}]}, "text": "Uma das linhas de investiga\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia sobre o assassinato de Marielle e Anderson envolve Carlos Bolsonaro. A informa\u00e7\u00e3o, do jornalista Kennedy Alencar, \u00e9 grave e precisa ser apurada. Todas hip\u00f3teses sobre o mandante devem ser investigadas, n\u00e3o importa quem seja o suspeito. https://t.co/DeaRAe1BfV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197303485521420289"], "created_at": "2019-11-20T23:59:30.000Z", "author_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 272, "like_count": 5223, "quote_count": 49}, "id": "1197303485521420289"}, {"text": "Como n\u00e3o colou com o pai, agora tentam com o filho... https://t.co/zTlJ7fnVMt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197317603217289217"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zTlJ7fnVMt", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17416/a-infame-e-difamante-bomba-de-kennedy-alencar", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17416\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17416/a-infame-e-difamante-bomba-de-kennedy-alencar"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:55:36.000Z", "author_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 139, "like_count": 1905, "quote_count": 61}, "id": "1197317603217289217"}, {"text": "\ud83d\ude24 que conchuda est\u00e1 ex ministra de educaci\u00f3n aprista que  hizo mucho da\u00f1o a los ni\u00f1os los colegios emblem\u00e1ticos construidos por  el h\u00e9roe suicida cay\u00e9ndose en pedazos y otros sin culminar por que se le ocurri\u00f3 inaugurar antes de culminar y luego lo abandonaron..\ud83e\udd2e\ud83d\ude24 https://t.co/BE9oZJ55LR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197316600287903751"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/BE9oZJ55LR", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:51:37.000Z", "author_id": "2568384330", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "id": "1197316600287903751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "author_id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "id": "1196897752334110720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8164, "type": "Other", "normalized_text": "SportsCenter"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.834, "type": "Organization", "normalized_text": "ESPN 2"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Sampaoli"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5249, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/oHAFFoBNfg", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1197319815217766400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHAFFoBNfg", "media_key": "3_1197319676163964928"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 10, "end": 23, "tag": "SportsCenter"}]}, "text": "#Ahora en #SportsCenter por ESPN 2, te contamos las posibilidades de que Jorge Sampaoli sea el DT de Racing. https://t.co/oHAFFoBNfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197319815217766400"], "created_at": "2019-11-21T01:04:23.000Z", "author_id": "524531680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "id": "1197319815217766400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "Le cont\u00e9 a mi viejo mi traves\u00eda de hoy por el asunto del #TrenSarmiento y me dijo: \"ojo ahora con diciembre porque siempre se suicida m\u00e1s gente\" \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197319430511960064"], "created_at": "2019-11-21T01:02:52.000Z", "author_id": "34069908", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197319430511960064"}, {"text": "@anasieverss Pronto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197317890774618112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anasieverss", "id": "945770330005622785"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:56:44.000Z", "author_id": "751175603815063552", "in_reply_to_user_id": "945770330005622785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197317800848609282"}], "id": "1197317890774618112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TXT_members", "id": "1059327333532749824"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992186523649"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992140443648"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992136187904"}]}, "text": "@TXT_members Ele acabou reencontrando o gato e se lembrando de tudo o que aconteceu. O peso da culpa fez com que ele tentasse tirar a pr\u00f3pria vida, mas acabou sendo interrompido por Kai, que antes foi punidos pelas vidas perdidas, agora foi o respons\u00e1vel por devolver a vida ao amigo. https://t.co/Cu05buUmtk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196174000076005376"], "created_at": "2019-11-17T21:11:20.000Z", "author_id": "918675090446757889", "in_reply_to_user_id": "918675090446757889", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196173819045658626"}], "id": "1196174000076005376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "jo"}]}, "text": "to com uma raiva dessa putaria da jo se convertendo de uma hora pra outra, vasefude", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197312304204922880"], "created_at": "2019-11-21T00:34:32.000Z", "author_id": "3203517623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197312304204922880"}, {"text": "@draminhaaa_ @pietra_franke @KaykyChaves infelizmente tem pessoas que n\u00e3o souberam apreciar a arte que foi o surgimento/origem do maior vil\u00e3o dos quadrinhos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197018484967923713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "draminhaaa_", "id": "1207327986762080258"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "pietra_franke", "id": "848322772434661377"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "KaykyChaves", "id": "1242969914333376513"}]}, "created_at": "2019-11-20T05:07:01.000Z", "author_id": "769606218730045440", "in_reply_to_user_id": "1032385259294273537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196611378544566272"}], "id": "1197018484967923713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/sXglqblzbe", "expanded_url": "https://twitter.com/fargosi/status/1196427451385159681", "display_url": "twitter.com/fargosi/status\u2026"}]}, "text": "No, Alejandro. No es \"suicida\", sino \"homicida\" porque las v\u00edctimas somos los ciudadanos de a pie y no el propio sistema pol\u00edtico, l\u00e9ase \"los funcionarios pol\u00edticos.\" https://t.co/sXglqblzbe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196600597178441729"], "created_at": "2019-11-19T01:26:28.000Z", "author_id": "838451257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196600597178441729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}]}, "text": "Suzane Richthofen tamb\u00e9m se converteu, s\u00f3 n\u00e3o pode contar para os pais porque matou eles.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309431911976960"], "created_at": "2019-11-21T00:23:08.000Z", "author_id": "134300616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197309431911976960"}, {"text": "tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de tratar o suic\u00eddio como um pecado imperdo\u00e1vel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140376794087424"], "created_at": "2019-11-20T13:11:22.000Z", "author_id": "889294777635807232", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "id": "1197140376794087424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "MORIR"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "ayayayay"}]}, "text": "Me quiero dormir y no puedo porque Sergio me ha dejado con una tensi\u00f3n en el cuerpo que lo flipas de verdad ni\u00f1os, si no pod\u00e9is aguantar la presi\u00f3n de PODER MORIR no hag\u00e1is locuras en el rol como yo, sed buenos, ayayayay es que cuando vean lo que he hecho me van a matar socorro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197316223899291650"], "created_at": "2019-11-21T00:50:07.000Z", "author_id": "728521104961220608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197316223899291650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z", "author_id": "176985828", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}, "id": "1197185078457249792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 7\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - (-100)\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197315589083193344"], "created_at": "2019-11-21T00:47:36.000Z", "author_id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "id": "1197315589083193344"}, {"text": "Tristeza fuerte.\nCuando los imbeciles toman decisiones. https://t.co/fBSMN7tEzJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197314393400320002"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fBSMN7tEzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SiempreMarino/status/1197313136182870017", "display_url": "twitter.com/SiempreMarino/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:42:51.000Z", "author_id": "30244057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197313136182870017"}], "id": "1197314393400320002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Esquerdopatas n\u00e3o querem SABER quem matou Marielle. Eles querem ESCOLHER quem matou Marielle. E s\u00f3 serve se for algu\u00e9m com o sobrenome Bolsonaro. Transformaram a morte da vereadora em palanque. O que n\u00e3o fazem pela volta da ORCRIM? A bomba \u00e9 uma fraude. Normal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197306009515102208"], "created_at": "2019-11-21T00:09:32.000Z", "author_id": "2808633116", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1197306009515102208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr que matou a menina est\u00e1 respondendo em liberdade, adiantou fazer per\u00edcia pra que ? Se vai da liberdade pro cr, tmnc governo maldito \ud83d\ude24", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197098829549572096"], "created_at": "2019-11-20T10:26:16.000Z", "author_id": "1035963621250158592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197098829549572096"}, {"text": "\u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm fue autorizada para presentar ante la @AsambleaPa un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. https://t.co/UrNzMqVJdy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196945836481110017"], "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UrNzMqVJdy", "expanded_url": "https://twitter.com/MINSAPma/status/1196945836481110017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrNzMqVJdy", "media_key": "3_1196945830781050881"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:18:20.000Z", "author_id": "197410009", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "id": "1196945836481110017"}, {"text": "@chefekevin @niel_oliveira02 Eu sou padrinho, pq se n\u00e3o fosse eu vc tinha se matado esses anos pra tr\u00e1s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197315506291822592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ChefeKevin", "id": "1466561791920640007"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:47:16.000Z", "author_id": "429897665", "in_reply_to_user_id": "1042907609039286272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197315222811353088"}], "id": "1197315506291822592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 08\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 06\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 03\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 09\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 08\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197242164079742976"], "created_at": "2019-11-20T19:55:50.000Z", "author_id": "1171975414182551552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 7}, "id": "1197242164079742976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7057, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "Moldiz"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Torrico"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Garc\u00eda Linera"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Calacoto"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Hpbyg5Iwqe", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1197262868401528837", "display_url": "twitter.com/pagina_siete/s\u2026"}]}, "text": "Esto muestra que la maquinaria comunicacional de mentiras del MAS sigue activa. \u00bfEl suicida Canelas? \u00bfMoldiz, Torrico, Ra\u00fal Garc\u00eda Linera?  \u00bfOpera la maquina de mentiras desde la embajada de M\u00e9xico en Calacoto? Yo creo que s\u00ed https://t.co/Hpbyg5Iwqe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197269195437826051"], "created_at": "2019-11-20T21:43:15.000Z", "author_id": "337770496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197262868401528837"}], "id": "1197269195437826051"}, {"text": "Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196907492258779141"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T21:45:58.000Z", "author_id": "840548023", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196843016486629382"}], "id": "1196907492258779141"}, {"text": "Ensalada de frutas con sue\u00f1o https://t.co/ISsvueEydd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197313390361939968"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/ISsvueEydd", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:38:51.000Z", "author_id": "102439557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1197313390361939968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.238, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gYZyjKs88M", "expanded_url": "https://twitter.com/Ralison191/status/1197299331038154752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gYZyjKs88M", "media_key": "3_1197299316211290113"}]}, "text": "La burla que hace la hija del Borracho Suicida de Allende @iallendebussi y el Traidor @senadornavarro. Carabineros debiera retirar a sus cuarteles a la Unidad del Congreso, escoltas de Parlamentarios, totalidad de puntos fijos y parar su actuar al menos por 24 hrs. \u00bfQue pasar\u00eda? https://t.co/gYZyjKs88M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299331038154752"], "created_at": "2019-11-20T23:42:59.000Z", "author_id": "1090434384610639872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1197299331038154752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9025, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "atetpassas", "id": "2273860354"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "itsashim", "id": "1708742767"}]}, "text": "@atetpassas @itsashim Marta \u00e9 assim, o Itachi matou a fam\u00edlia para proteger o irm\u00e3o percebes, e juntou se aos maus para proteger a vila dele, alguma vez iras fazer isso? Pois eu acho que n\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197313283474231301"], "created_at": "2019-11-21T00:38:26.000Z", "author_id": "2750878352", "in_reply_to_user_id": "2273860354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197312968129728512"}], "id": "1197313283474231301"}, {"text": "Me voy a presentar a un final con casi dos dias de estudio porque soy suicida y pelotuda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197243339948658688"], "created_at": "2019-11-20T20:00:30.000Z", "author_id": "611207731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1197243339948658688"}, {"text": "\u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261621837602817"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:13:09.000Z", "author_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1197261621837602817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4032, "type": "Other", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/5TWWAex8ug", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1197308947234992130/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TWWAex8ug", "media_key": "7_1197308783170592774"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "NPortada"}]}, "text": "[EN VIVO] #NPortada Bartra: Keiko conoc\u00eda que ten\u00eda una invitaci\u00f3n (de Solidaridad Nacional) ese tipo de circunstancias alg\u00fan d\u00eda las escribir\u00e9, tengo mucho que escribir \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/5TWWAex8ug", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197308947234992130"], "created_at": "2019-11-21T00:21:12.000Z", "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 52, "like_count": 40, "quote_count": 9}, "id": "1197308947234992130"}, {"text": "@Hojaij Escrevi e at\u00e9 falei sobre, j\u00e1 perdeu a gra\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197212793826623489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Hojaij", "id": "117095836"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:59:07.000Z", "author_id": "126806792", "in_reply_to_user_id": "117095836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197212356058796032"}], "id": "1197212793826623489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "witchmrls", "id": "1083037419648241666"}]}, "text": "@witchmrls Vc nem sabe do que t\u00e1 falando, Batman \u00e9 MT melhor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197312906431516672"], "created_at": "2019-11-21T00:36:56.000Z", "author_id": "3440297182", "in_reply_to_user_id": "1083037419648241666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197309451096743937"}], "id": "1197312906431516672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "Sumidero"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1nPorHistory"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/A5FI1Y52kF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoryLA/status/1197235030210359296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5FI1Y52kF", "media_key": "13_1197226055645442048"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 202, "tag": "Hern\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 220, "tag": "Hern\u00e1nPorHistory"}]}, "text": "Seg\u00fan una de las principales leyendas de Chiapas, en M\u00e9xico, las \u00faltimas familias chiapanecas decidieron arrojarse desde el Ca\u00f1\u00f3n del Sumidero, antes que someterse a los conquistadores espa\u00f1oles #Hern\u00e1n #Hern\u00e1nPorHistory https://t.co/A5FI1Y52kF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197235030210359296"], "created_at": "2019-11-20T19:27:29.000Z", "author_id": "113771891", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 11, "like_count": 152, "quote_count": 1}, "id": "1197235030210359296"}, {"text": "No ar! @GloboNews https://t.co/snC6j1f63I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197311728461189120"], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 17, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/snC6j1f63I", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1197311440035745794", "display_url": "twitter.com/GloboNews/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:32:15.000Z", "author_id": "40545889", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 68, "like_count": 430, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197311440035745794"}], "id": "1197311728461189120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "acci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Johjba9SND", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=LQevkcpf_zs", "display_url": "youtube.com/watch?v=LQevkc\u2026"}]}, "text": "Aunque sea otra escena de acci\u00f3n because yes, me parece mejor que la original.\nhttps://t.co/Johjba9SND", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197313472641548289"], "created_at": "2019-11-21T00:39:11.000Z", "author_id": "2217049117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197313472641548289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 259, "tag": "PautaLogoAlcolumbre"}]}, "text": "Tem que ser suicida ou maluco para mediante uma suposta democracia desrespeitar a vontade de milh\u00f5es de brasileiros. O impeachment de Gilmar foi pedido mediante a insatisfa\u00e7\u00e3o, e insatisfa\u00e7\u00e3o maior pode nascer para com aquele que o negar.\n#PautaLogoAlcolumbre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197292780244127746"], "created_at": "2019-11-20T23:16:58.000Z", "author_id": "1184846176962695168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1197292780244127746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itsashim", "id": "1708742767"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "cabrita35", "id": "2750878352"}]}, "text": "@itsashim @cabrita35 Explica-lhe a import\u00e2ncia do itachi sff cabrita ahahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197312968129728512"], "created_at": "2019-11-21T00:37:11.000Z", "author_id": "2273860354", "in_reply_to_user_id": "1708742767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197307563081117701"}], "id": "1197312968129728512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Planalto"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/q8NuhmUGNm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/planalto-ignora-consciencia-negra-e-bolsonaro-se-nega-a-comentar-destruicao-de-placa.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/planalto-ignora-consciencia-negra-e-bolsonaro-se-nega-a-comentar-destruicao-de-placa.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Planalto ignora Consci\u00eancia Negra, e Bolsonaro se nega a comentar destrui\u00e7\u00e3o de placa https://t.co/q8NuhmUGNm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197159172938305541"], "created_at": "2019-11-20T14:26:03.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 300, "like_count": 1899, "quote_count": 152}, "id": "1197159172938305541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/V1JCTs1JjU", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/B7QMAqpQf1", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1197250808527695872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7QMAqpQf1", "media_key": "3_1197250790165041152"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/V1JCTs1JjU https://t.co/B7QMAqpQf1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250808527695872"], "created_at": "2019-11-20T20:30:11.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 28, "like_count": 183, "quote_count": 6}, "id": "1197250808527695872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/abjvpFURcO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1196837149808705536", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "text": "Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta abajo\n\n\u00bfCu\u00e1ntas complicidades (votos) produce esto?\n\nLa fragmentaci\u00f3n suicida que se di\u00f3 Espa\u00f1a, permite la ca\u00edda de un pedazo sin colapso un tramado antifr\u00e1gil https://t.co/abjvpFURcO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197115355191267328"], "created_at": "2019-11-20T11:31:56.000Z", "author_id": "103335037", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "id": "1197115355191267328"}, {"text": "Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida \" \nAl final si voy a creer que se mandan indirectas y todo \ud83d\ude44\ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178324193296384"], "created_at": "2019-11-20T15:42:09.000Z", "author_id": "1425915324", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 7, "like_count": 380, "quote_count": 5}, "id": "1197178324193296384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179467636051974"], "created_at": "2019-11-20T15:46:42.000Z", "author_id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 7}, "id": "1197179467636051974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6612, "type": "Place", "normalized_text": "Garibaldi"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/TIQC1pd5hC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfHkP", "display_url": "dlvr.it/RJfHkP"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cHcLwD5jq0", "expanded_url": "https://twitter.com/SicardiTv/status/1196949412469080064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHcLwD5jq0", "media_key": "3_1196949410514530304"}]}, "text": "Vecino de Garibaldi ayuda a una suicida a deponer su actitud https://t.co/TIQC1pd5hC https://t.co/cHcLwD5jq0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196949412469080064"], "created_at": "2019-11-20T00:32:32.000Z", "author_id": "981000685423558657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196949412469080064"}, {"text": "Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse legitimado a matar, tendo a certeza de que n\u00e3o seria punido porque estava tirando a vida de um ser humano que ele considerava inferior https://t.co/1A2xb2QBNm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252248230912004"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1A2xb2QBNm", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:54.000Z", "author_id": "151635190", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1197252248230912004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}]}, "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "author_id": "86379470", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "id": "1196750356002287618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4995, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 215, "username": "SenadoresPS", "id": "2668393594"}, {"start": 216, "end": 229, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "camposulloa", "id": "265991174"}, {"start": 243, "end": 257, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}, {"start": 258, "end": 272, "username": "mercuriovalpo", "id": "61812299"}, {"start": 273, "end": 280, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cJAZfOW3hG", "expanded_url": "https://twitter.com/iallendebussi/status/1197192536705642496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cJAZfOW3hG", "media_key": "7_1197191902023602181"}]}, "text": "Quisimos dar una se\u00f1al y no dejar impune el accionar de Carabineros en este mes, por lo que present\u00e9 una indicaci\u00f3n para dejar en mil pesos los Gastos Reservados de la instituci\u00f3n, la cual fue aprobada. @SenadoresPS @Senado_Chile @camposulloa @adnradiochile @mercuriovalpo @biobio https://t.co/cJAZfOW3hG", "lang": "es", "geo": {"place_id": "07d9e3b027484000"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197192536705642496"], "created_at": "2019-11-20T16:38:38.000Z", "author_id": "58946189", "public_metrics": {"retweet_count": 415, "reply_count": 1674, "like_count": 878, "quote_count": 299}, "id": "1197192536705642496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Bomba legal seria Moro admitir q fez td p/tirar Lula da corrida presidencial p/q seu Jair pudesse ganhar, q negociou c/ele o minist\u00e9rio e seu lugar no STF, e q prometeu blindar os filhos de Bolso das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o. E a\u00ed renunciar.\nSabe qdo isso vai acontecer? NUNCA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197225544494043138"], "created_at": "2019-11-20T18:49:47.000Z", "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 42, "like_count": 915, "quote_count": 0}, "id": "1197225544494043138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Thanos da Record"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Record...\nSim pq a justi\u00e7a Divina sim \u00e9 inevit\u00e1vel\ud83d\ude1c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247447002746880"], "created_at": "2019-11-20T20:16:49.000Z", "author_id": "979095904652316672", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "id": "1197247447002746880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "author_id": "535877103", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "id": "1196460610864795648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "id": "1196848019943104514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 85, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3585, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Y9uF9dYi0W", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n de los trastornos mentales y el suicidio tiene amplia documentaci\u00f3n sobre esta problem\u00e1tica, para profesionales, familias y afectados:\nhttps://t.co/Y9uF9dYi0W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197244219422732288"], "created_at": "2019-11-20T20:04:00.000Z", "author_id": "857575862958424066", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1197244219422732288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.721, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "amerinoreyna", "id": "392511116"}]}, "text": "@guihozeda @amerinoreyna Vizcarra le entrego 524 millones de soles a Odebrech plata de todos los peruanos, alg\u00fan patriota se siente indignado x tama\u00f1o abuso del poder para obtener beneficios personales de impunidad?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197307749396369409"], "created_at": "2019-11-21T00:16:27.000Z", "author_id": "2766930842", "in_reply_to_user_id": "821454471712612354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197240249233104897"}], "id": "1197307749396369409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto Saraiva"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.714, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "text": "1/1 EXCLUSIVO!!! REUNI\u00c3O DE PAUTA DO 247!!!\n\nAlberto Saraiva @beto_srv \n\n- P\u00f4 cara, a gente precisa arrumar umas pautas quentes contra o Bozo!\n- T\u00e1 dif\u00edcil. O homem parece que \u00e9 de teflon. Nada pega nele!!\n- E o porteiro, que falou o nome dele?\n- J\u00e1 arregou. Disse que se enganou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197309845600387072"], "created_at": "2019-11-21T00:24:46.000Z", "author_id": "162419152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197309845600387072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Wish"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2VJ9jDnFsh", "expanded_url": "https://twitter.com/BornAKang/status/1196915706396397570", "display_url": "twitter.com/BornAKang/stat\u2026"}]}, "text": "Yo no necesito esto, pero est\u00e1 a $8 pesos en Wish y la acabo de comprar. https://t.co/2VJ9jDnFsh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197309007536500736"], "created_at": "2019-11-21T00:21:26.000Z", "author_id": "1136142990345474048", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 20, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196915706396397570"}], "id": "1197309007536500736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 135, "end": 161, "probability": 0.1175, "type": "Organization", "normalized_text": "SAIGAN TERROR SECRET TEMPLE"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.649, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.426, "type": "Organization", "normalized_text": "THRASH ZONE"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Dgz2TNR9KY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5F56ztjZD6/?igshid=ct66iwl25kdq", "display_url": "instagram.com/p/B5F56ztjZD6/\u2026"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177424871473154"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177425924255744"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177426964410368"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177429028036608"}]}, "text": "ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\nPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.5\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE\n\n\u6211\u3005\u306f1\u756a\u76ee\uff01\u65e9\u3081\u306e\u5230\u7740\u4f55\u5352\uff01\n\nhttps://t.co/Dgz2TNR9KY https://t.co/BgmLR9uyjT", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197177453027848192"], "created_at": "2019-11-20T15:38:41.000Z", "author_id": "968438513300459520", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1197177453027848192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HveaU4HGyz", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviactavares/status/1197132333394075648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HveaU4HGyz", "media_key": "3_1197132317288026118"}]}, "text": "Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as perguntas \u00f3bvias. Inclusive sobre quem matou. https://t.co/HveaU4HGyz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132333394075648"], "created_at": "2019-11-20T12:39:24.000Z", "author_id": "134849531", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "id": "1197132333394075648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Ortega"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Murillo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Cg0GW5SMTV", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1190437600533856257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cg0GW5SMTV", "media_key": "3_1190437594393456641"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Cg0GW5SMTV", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1190437600533856257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cg0GW5SMTV", "media_key": "3_1190437594385047552"}]}, "text": "Gracias a Daniel Ortega y a Rosario Murillo, presidente y vicepresidenta de Nicaragua, por la carta de felicitaci\u00f3n que me enviaron. Espero que en esta nueva etapa podamos afianzar nuestros lazos. https://t.co/Cg0GW5SMTV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190437600533856257"], "created_at": "2019-11-02T01:16:55.000Z", "author_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 1757, "reply_count": 1069, "like_count": 7551, "quote_count": 449}, "id": "1190437600533856257"}, {"text": "Como va hacer tanto calor amigo, en diciembre/febrero me mato", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299616120737792"], "created_at": "2019-11-20T23:44:07.000Z", "author_id": "1156844255480074240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197299616120737792"}, {"text": "@VILLACRES316330 @MCarvajal1969 No te pregunt\u00e9 eso, por quien te referias?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197304522479198209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VILLACRES316330", "id": "2421673282"}]}, "created_at": "2019-11-21T00:03:37.000Z", "author_id": "2691099212", "in_reply_to_user_id": "2421673282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197304312613031943"}], "id": "1197304522479198209"}, {"text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196518688720998400"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:01:00.000Z", "author_id": "20013148", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 12}, "id": "1196518688720998400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Hidra"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/25XxoxItJ5", "expanded_url": "https://www.latimes.com/world-nation/story/2019-11-20/mexico-cartel-violence-avocados", "display_url": "latimes.com/world-nation/s\u2026"}]}, "text": "Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado sus negocios. S\u00ed, Calder\u00f3n trat\u00f3 de decapitar a la Hidra y empeor\u00f3 todo, pero los abrazos del demagogo son una \"estrategia\" suicida\u2026https://t.co/25XxoxItJ5", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197250192480727040"], "created_at": "2019-11-20T20:27:44.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "id": "1197250192480727040"}, {"text": "Nehu\u00e9n Encuestador: Escuchan la misma m\u00fasica durante todo el d\u00eda? O a medida que van transcurriendo las horas van cambiando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197255421238685697"], "created_at": "2019-11-20T20:48:31.000Z", "author_id": "209782121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197255421238685697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zQc4spNc1O", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}]}, "text": "[\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia todo, estou sens\u00edvel demais....\ud83d\udc95\n\n{Que amoooor gente!!!! Collab por favor!, pessoas assim s\u00e3o tudo!} https://t.co/zQc4spNc1O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853515752222720"], "created_at": "2019-11-19T18:11:29.000Z", "author_id": "948019808267833345", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 223, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}], "id": "1196853515752222720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Ramiro Cruz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioRamiroCruz", "id": "225498006"}]}, "text": "@RadioRamiroCruz Caro Ramiro Cruz, acho que n\u00e3o compreendi bem sua resposta. Abra\u00e7o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197200038096785411"], "created_at": "2019-11-20T17:08:26.000Z", "author_id": "4493264074", "in_reply_to_user_id": "225498006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197188971291430912"}], "id": "1197200038096785411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/smRWW1FyhX", "expanded_url": "http://bit.ly/2KHVwfM", "display_url": "bit.ly/2KHVwfM"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/mZKLPHxVvr", "expanded_url": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1197195841611677699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mZKLPHxVvr", "media_key": "3_1197195830966542337"}]}, "text": "Gr\u00eamio e Inter divulgam nas redes sociais v\u00eddeos sobre o dia da Consci\u00eancia Negra https://t.co/smRWW1FyhX https://t.co/mZKLPHxVvr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197195841611677699"], "created_at": "2019-11-20T16:51:46.000Z", "author_id": "79744881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "id": "1197195841611677699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MQxUZC4fuv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQxUZC4fuv", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. Es el fin de nuestra civilizaci\u00f3n. https://t.co/MQxUZC4fuv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197218147906007045"], "created_at": "2019-11-20T18:20:24.000Z", "author_id": "3064546655", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "id": "1197218147906007045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "text": "quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o dia de ontem todo escrevendo text\u00e3o sobre o boy que se suicidou na unicap e no outro dia ficar resgatando print de 2016 pra espalhar \u00f3dio gratuito com o pirraia", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199599045414912"], "created_at": "2019-11-20T17:06:41.000Z", "author_id": "948618597466812416", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 329, "quote_count": 13}, "id": "1197199599045414912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/kBz8qZ6tdO", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1100749954832891904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBz8qZ6tdO", "media_key": "13_1100749699823403010"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Rusia"}, {"start": 18, "end": 23, "tag": "dron"}]}, "text": "#Rusia crea nuevo #dron militar 'suicida' https://t.co/kBz8qZ6tdO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1100749954832891904"], "created_at": "2019-02-27T13:30:14.000Z", "author_id": "201867844", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1100749954832891904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Senegal"}]}, "text": "Quando eu era presidente fui ao Senegal pedir desculpas pela escravid\u00e3o. Fui na \u201cporta do nunca mais\u201d, de onde sa\u00edam os navios negreiros. Os brasileiros t\u00eam uma d\u00edvida hist\u00f3rica como o povo negro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197181522341748737"], "created_at": "2019-11-20T15:54:52.000Z", "author_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 1818, "reply_count": 1134, "like_count": 14149, "quote_count": 229}, "id": "1197181522341748737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 208, "probability": 0.756, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GuidoFinzi", "id": "542412890"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "sabuesognu", "id": "169085847"}]}, "text": "@GuidoFinzi @sabuesognu Ese afan de llevar la contraria por llevarla, es nuestro mal. Lo que no entiendo es esa vocaci\u00f3n suicida. Amen de un acto irrespetuoso, son unos rompe hue...La comunidad judia argentina es valiosa y es argentina, joder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197295242132803584"], "created_at": "2019-11-20T23:26:45.000Z", "author_id": "917175406423429120", "in_reply_to_user_id": "542412890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197292711587598337"}], "id": "1197295242132803584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "SNES"}]}, "text": "@leleopn S\u00ed, cuando intentaba conectar mi SNES sin mirar y usaba los dedos para tantear los huequitos del tomacorriente y saber donde meter el enchufe.\n\nUna vez lam\u00ed un cable pelado con carga el\u00e9ctrica para saber qu\u00e9 se sent\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197304975921168385"], "created_at": "2019-11-21T00:05:25.000Z", "author_id": "204191804", "in_reply_to_user_id": "731212545684475904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197304124842369025"}], "id": "1197304975921168385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.358, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00edcia"}]}, "text": "se a tal bomba \u00e9 a not\u00edcia do Kennedy Alencar.. me desculpa.. mas \u00e9 uma bomba mto fraca.. n\u00e3o q n\u00e3o tenha relev\u00e2ncia o fato d filho d Bozo ser investigado no assassinato d Marielle.. mas eles t\u00eam a Pol\u00edcia sob controle.. a Mil\u00edcia est\u00e1 no poder.. ainda n\u00e3o entendeu isso caraio..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197300652323614721"], "created_at": "2019-11-20T23:48:14.000Z", "author_id": "201718418", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 62, "like_count": 1480, "quote_count": 14}, "id": "1197300652323614721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "VanHelsing"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claramadrigano", "id": "8816362"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Othavio", "id": "24170023"}]}, "text": "@claramadrigano @Othavio Al\u00e9m do mais os mach\u00f5es do livro sempre foram VanHelsing (solteir\u00e3o) e Hacker (marid\u00e3o). Transformar estes dois em gay e bis a\u00ed sim poderia ferir alguma masculinidade cultural, mas o Dr\u00e1cula mesmo sempre foi meio amb\u00edguo apesar de em termos de paladar preferir mulheres jovens.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299753840717825"], "created_at": "2019-11-20T23:44:40.000Z", "author_id": "2673949878", "in_reply_to_user_id": "2673949878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197298859497676800"}], "id": "1197299753840717825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6979, "type": "Organization", "normalized_text": "Nielsen"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.2787, "type": "Organization", "normalized_text": "Moderna"}]}, "text": "No s\u00e9 de d\u00f3nde sali\u00f3 el nombre de Nielsen para Econom\u00eda. Nunca aceptar\u00eda el cargo con el BCRA enrolado en la Teor\u00eda Monetaria Moderna. No creo que tenga vocaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197303895195828229"], "created_at": "2019-11-21T00:01:08.000Z", "author_id": "586270271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197303895195828229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Parlachin Suicida"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "Parlachin"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Peor"}, {"start": 288, "end": 298, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Republicana"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/I23PewQBfC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197290016613031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I23PewQBfC", "media_key": "3_1197290000448212997"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/I23PewQBfC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197290016613031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I23PewQBfC", "media_key": "3_1197290006534148096"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/I23PewQBfC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197290016613031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I23PewQBfC", "media_key": "3_1197290009025490950"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/I23PewQBfC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197290016613031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I23PewQBfC", "media_key": "3_1197290014230695937"}]}, "text": "@megustaleerperu @sergiotej @AlanGarciaPeru Para generaciones q no saben verdad del Parlachin Suicida y no merece mencion en Historia. Unica forma de leer libro sobre Parlachin seria si dejo tecnicas escritas como robo en el 1er periodo q dejo Economicamente al Peru en Peor desastre Era Republicana y como escape se suicido https://t.co/I23PewQBfC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197290016613031936"], "created_at": "2019-11-20T23:05:59.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "3146330389", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197233005842042887"}], "id": "1197290016613031936"}, {"text": "Quem \u201cerra\u201d s\u00f3 dentro de favela, s\u00f3 com preto, n\u00e3o pode ter arma na m\u00e3o governador https://t.co/wRwXOPdjTG via @JornalExtra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197287420800012288"], "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 123, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wRwXOPdjTG", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "created_at": "2019-11-20T22:55:40.000Z", "author_id": "2427546546", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "id": "1197287420800012288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "text": "Incre\u00edble como los pacos qlos resguardan el costanera center cuando hay manifestaci\u00f3n, pero cuando alguien se suicida el mall sigue funcionando como si nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298846633746437"], "created_at": "2019-11-20T23:41:04.000Z", "author_id": "117124329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197298846633746437"}, {"text": "q papel de alumnx ten\u00e9is en vuestra clase??? yo soy la payasa q hace bromas las 6 horas seguidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197238915931017217"], "created_at": "2019-11-20T19:42:55.000Z", "author_id": "840206519694159872", "public_metrics": {"retweet_count": 1277, "reply_count": 266, "like_count": 3982, "quote_count": 2031}, "id": "1197238915931017217"}, {"text": "Est\u00e1 feito o @tubodeinsight 2020, a gente q lute agora \ud83d\ude0d\ud83e\udd2a\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\ud83e\udd70", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197291562641842177"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "tubodeinsight", "id": "84464672"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:12:07.000Z", "author_id": "323418272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1197291562641842177"}, {"text": "El amor se suicida si no saben cuidarlo..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196984403563614208"], "created_at": "2019-11-20T02:51:35.000Z", "author_id": "862104769015549952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196984403563614208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "MVLl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "text": "@eldiarionegro Es la misma paranoia  q cre\u00f3 el caco garc\u00eda y los corruptos apristas,  con respecto al desembalse q originar\u00eda MVLl e hicieron salir al chino s\u00e1trapa, junto con \u00e9l, los mas grandes ladrones de la historia.  Igual el chino hizo el desembalse, pero minti\u00f3, como lo hace la sra. KK.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249348284952578"], "created_at": "2019-11-20T20:24:23.000Z", "author_id": "1080544932526518272", "in_reply_to_user_id": "340769001", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197235757053857792"}], "id": "1197249348284952578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/1qYn4XRz0l", "expanded_url": "https://twitter.com/Cm2Corps/status/1197294684198047744", "display_url": "twitter.com/Cm2Corps/statu\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\nHomem de A\u00e7o 2\n\nBatman vs Superman -5\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\n\nMulher Maravilha 6\n\nLiga da Justi\u00e7a  4\n\nAquaman 5\n\nShazam 9\n\nCoringa 8 https://t.co/1qYn4XRz0l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301259864363008"], "created_at": "2019-11-20T23:50:39.000Z", "author_id": "4749731182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197294684198047744"}], "id": "1197301259864363008"}, {"text": "https://t.co/7IBGP37l4N", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1196734362936631298"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7IBGP37l4N", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonaguichi/status/1196734362936631298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IBGP37l4N", "media_key": "3_1196734358050213889"}]}, "created_at": "2019-11-19T10:18:01.000Z", "author_id": "784754234", "public_metrics": {"retweet_count": 6074, "reply_count": 76, "like_count": 12917, "quote_count": 2768}, "id": "1196734362936631298"}, {"text": "@ale_azocar Piensa un poquito se que te cuesta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197301605269483520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ale_Azocar", "id": "12857112"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:52:02.000Z", "author_id": "117124329", "in_reply_to_user_id": "12857112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197300835182612482"}], "id": "1197301605269483520"}, {"text": "you breaking my bones you want me to line my wrist i aint gon do it for you im gon do it for me cause it help me forget", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197301057988288514"], "created_at": "2019-11-20T23:49:51.000Z", "author_id": "4189270637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197301057988288514"}, {"text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/UAAv4sVNbR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197298658766663680"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UAAv4sVNbR", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:40:19.000Z", "author_id": "2734172937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197298658766663680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Karol"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/EfSbIlrObl", "expanded_url": "https://twitter.com/FabricioFonsec3/status/1197301057011011586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfSbIlrObl", "media_key": "3_1197301035976527873"}]}, "text": "Alba se esfor\u00e7a para criar Karol sozinha desde que o marido morreu, quando o novo ano letivo come\u00e7a ela sabe que tem algo estranho acontecendo com a filha, s\u00f3 n\u00e3o sabe (ainda) o que \u00e9! https://t.co/EfSbIlrObl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197301057011011586"], "created_at": "2019-11-20T23:49:51.000Z", "author_id": "406513557", "in_reply_to_user_id": "406513557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197296377937698816"}], "id": "1197301057011011586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3951, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5237, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.3124, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/o6T3yp1kOS", "expanded_url": "https://twitter.com/vitorZR12/status/1197289687137820673", "display_url": "twitter.com/vitorZR12/stat\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\nHomem de A\u00e7o 3\n\nBatman vs Superman -1\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 0\n\nMulher Maravilha 7\n\nLiga da Justi\u00e7a  0\n\nAquaman 7,5\n\nShazam 0\n\nCoringa 6 https://t.co/o6T3yp1kOS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197294684198047744"], "created_at": "2019-11-20T23:24:32.000Z", "author_id": "713508729627480068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197289687137820673"}], "id": "1197294684198047744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "LaVerdadLlegaSola"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 151, "end": 166, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9OdRBLtcPp", "expanded_url": "https://twitter.com/megustaleerperu/status/1197233005842042887/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OdRBLtcPp", "media_key": "3_1197232992177082368"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "LaVerdadLlegaSola"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "TodoSeSabe"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "MeGustaLeerPer\u00fa"}]}, "text": "#LaVerdadLlegaSola El reino de la impunidad, de @sergiotej, ofrece pruebas y argumentos para que sea el lector quien juzgue qu\u00e9 lugar le corresponde a @AlanGarciaPeru en la pol\u00edtica del Per\u00fa: si una menci\u00f3n de honor o las p\u00e1ginas del oprobio #TodoSeSabe\n\nPronto #MeGustaLeerPer\u00fa https://t.co/9OdRBLtcPp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197233005842042887"], "created_at": "2019-11-20T19:19:26.000Z", "author_id": "3146330389", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 49, "like_count": 900, "quote_count": 41}, "id": "1197233005842042887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fLHuMOA6ef", "expanded_url": "https://twitter.com/madoka_kenmochi/status/1197060617816834049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLHuMOA6ef", "media_key": "3_1197060612200656896"}]}, "text": "2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/fLHuMOA6ef", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197060617816834049"], "created_at": "2019-11-20T07:54:26.000Z", "author_id": "244998762", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1197060617816834049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Europea"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.7264, "type": "Place", "normalized_text": "\u00a0Australia"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Pa\u00edses Bajos"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Bar\u00e9in"}, {"start": 159, "end": 172, "probability": 0.8229, "type": "Place", "normalized_text": "Estados \u00c1rabes"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.478, "type": "Place", "normalized_text": "Golfo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "text": "@luisnovaresio Mir\u00e1 vos ... La\u00a0Uni\u00f3n Europea, Estados Unidos,\u00a0Australia, Canad\u00e1, Reino Unido, Pa\u00edses Bajos, Israel, Bar\u00e9in, El\u00a0Consejo de Cooperaci\u00f3n para los Estados \u00c1rabes del Golfo y\u00a0Egipto creen que si ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197300600289013761"], "created_at": "2019-11-20T23:48:02.000Z", "author_id": "418675826", "in_reply_to_user_id": "418675826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197299007527276549"}], "id": "1197300600289013761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Nwfij3iVRX", "expanded_url": "https://twitter.com/_gabluel/status/1197265650621788160", "display_url": "twitter.com/_gabluel/statu\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 4\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - KKKK \n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/Nwfij3iVRX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197268962284900352"], "created_at": "2019-11-20T21:42:19.000Z", "author_id": "1052375899608354816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197265650621788160"}], "id": "1197268962284900352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.3603, "type": "Organization", "normalized_text": "apple"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lasultimas", "id": "343788033"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/uukYk8aXVU", "expanded_url": "http://yo.me", "display_url": "yo.me"}]}, "text": "@lasultimas Te hac\u00edan.formar al sol....yo ni cagando, me fui a sentar a la sombra.con.mi redilla winner..despu\u00e9s.me par\u00e9 de aburrido y lleg\u00f3 un wn con actitud de gerente de apple a decir q corrieran...todos corriendo y https://t.co/uukYk8aXVU.qued\u00e9 parado...me.pregunt\u00f3 pq no corr\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197299966747795457"], "created_at": "2019-11-20T23:45:31.000Z", "author_id": "119053815", "in_reply_to_user_id": "119053815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197299488307712001"}], "id": "1197299966747795457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/36LdLUt727", "expanded_url": "https://t.co/36LdLUt727", "display_url": "t.co/36LdLUt727"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - (-10)\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 5\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/36LdLUt727", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197299537083346945"], "created_at": "2019-11-20T23:43:49.000Z", "author_id": "1086219260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1197299537083346945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.3903, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/csLXrLox3o", "expanded_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/282513/kennedy-policia-trabalha-com-tese-de-participacao-.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/28\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581837389563330563/gdKiiHTH?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581837389563330563/gdKiiHTH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kennedy: pol\u00edcia trabalha com tese de participa\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na morte de Marielle", "description": "Comentarista trouxe uma informa\u00e7\u00e3o de bastidor sobre as investiga\u00e7\u00f5es da execu\u00e7\u00e3o da vereadora Marielle Franco: 'Pol\u00edcia Civil do Rio trabalha com hip\u00f3tese nova, de envolvimento do vereador Carlos Bolsonaro neste caso, que est\u00e1 h\u00e1 616 dias sem solu\u00e7\u00e3o. Segundo essa linha de investiga\u00e7\u00e3o, o vereador teria uma rela\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima com o Ronnie Lessa, acusado de ter disparado contra Marielle Franco e seu motorista Anderson Gomes. Carlos e Marielle tiveram uma discuss\u00e3o forte na C\u00e2mara Municipal. Havia um clima de hostilidade entre os dois. A pol\u00edcia trata com cautela essa hip\u00f3tese, mas ela faz parte da apura\u00e7\u00e3o do caso. O leque est\u00e1 em aberto'.", "unwound_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/282513/kennedy-policia-trabalha-com-tese-de-participacao-.htm"}]}, "text": "ALERTA Kennedy Alencar: Pol\u00edcia Civil do Rio trabalha com hip\u00f3tese de envolvimento de Carlos Bolsonaro na morte de Marielle.\nhttps://t.co/csLXrLox3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197273046597459969"], "created_at": "2019-11-20T21:58:33.000Z", "author_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 7033, "reply_count": 4515, "like_count": 29257, "quote_count": 1765}, "id": "1197273046597459969"}, {"text": "@IsentaoRaiz Como \u00e9 \"cidad\u00e3o de bem\", matou um pobre, alegou leg\u00edtima defesa e n\u00e3o foi preso em flagrante, daqui a pouco est\u00e1 livre, o processo vai se arrastar por d\u00e9cadas e nunca vai pagar por isso... Fazer o qu\u00ea?\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197297363662057472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isentaoraiz", "id": "1224399498568400896"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:35:10.000Z", "author_id": "35408474", "in_reply_to_user_id": "114356391", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197191561865334784"}], "id": "1197297363662057472"}, {"text": "https://t.co/Jq3R9AFXhl", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1197298666798768128"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Jq3R9AFXhl", "expanded_url": "https://twitter.com/Naomi_kun1/status/1197298666798768128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jq3R9AFXhl", "media_key": "3_1197298657852379137"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:40:21.000Z", "author_id": "1149354518662066182", "in_reply_to_user_id": "1149354518662066182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197298267576504320"}], "id": "1197298666798768128"}, {"text": "Muy suicida querer sacar 4 materias en las dos pr\u00f3ximas mesas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197293057449832448"], "created_at": "2019-11-20T23:18:04.000Z", "author_id": "1857927936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197293057449832448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "henrique"}]}, "text": "Acho q o video do henrique andando de skate deveria ser compartilhado com o mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251129924620288"], "created_at": "2019-11-20T20:31:27.000Z", "author_id": "1117859842121699328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197251129924620288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "CHERYL"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611341970214912"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611352296603648"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611357917040643"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611363336065025"}]}, "text": "\"voc\u00ea ter\u00e1 um lugar garantido e especial entre n\u00f3s.\" \n\ndante aceita o plano e executa perfeitamente:\n\nELE QUE FEZ AS PICHA\u00c7\u00d5ES DE \"SILENCIE OS SUSSURRADORES\"\n\nELE MATOU CHERYL\n\nELE QUE BOICOTOU O SISTEMA DE \u00c1GUA \n\nele se comunica com alpha via cartas deixadas num tronco de \u00e1rvore https://t.co/tAV46gEqJL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196611367500963841"], "created_at": "2019-11-19T02:09:16.000Z", "author_id": "1059823455510650880", "in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196609927218892800"}], "id": "1196611367500963841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260489711128576"], "created_at": "2019-11-20T21:08:39.000Z", "author_id": "270384395", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1197260489711128576"}, {"text": "@EmannuelAlves eu n aguento mais cad\u00ea a porra da bomba", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197297479517167617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmannuelAlves", "id": "49324768"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:35:38.000Z", "author_id": "33375295", "in_reply_to_user_id": "49324768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197261442027806720"}], "id": "1197297479517167617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6699, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xR1NsXwum5", "expanded_url": "https://twitter.com/verscomics/status/1197288207207014400", "display_url": "twitter.com/verscomics/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 5 vers\u00e3o do cinema 6 extendida\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2 por causa da trilha sonora \n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8(aquele 3 ato \u00e9 uma porcaria)\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 0\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 7\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/xR1NsXwum5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197291822034407424"], "created_at": "2019-11-20T23:13:09.000Z", "author_id": "1005744796235943936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1197291822034407424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}]}, "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"], "created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "id": "1196855661180657668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "DARK"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Dustin Rhodes"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "text": "AEW DARK this week is helped so much by how well Dustin Rhodes fits in with Excalibur. The laid back feeling of the best PWG commentary but without any jokes of a certain nature.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197294945415106564"], "created_at": "2019-11-20T23:25:34.000Z", "author_id": "127627042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1197294945415106564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Luther King"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6BCcFauXo8", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1197193723727233026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BCcFauXo8", "media_key": "3_1197193696581693443"}]}, "text": "Sempre devemos lembrar a mensagem do pastor Martin Luther King, \u00edcone da luta pela igualdade racial (que a esquerda faz quest\u00e3o de esconder que era conservador).\n\nTodos somos iguais e devemos ser julgados pelo car\u00e1ter,n\u00e3o por ra\u00e7a, sexo, religi\u00e3o ou qualquer outra caracter\u00edstica. https://t.co/6BCcFauXo8", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197193723727233026"], "created_at": "2019-11-20T16:43:21.000Z", "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 1670, "reply_count": 1250, "like_count": 7667, "quote_count": 236}, "id": "1197193723727233026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/LoJShhGZcF", "expanded_url": "https://twitter.com/lgbteentitans/status/1197273418137247755", "display_url": "twitter.com/lgbteentitans/\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/LoJShhGZcF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197273947915661312"], "created_at": "2019-11-20T22:02:08.000Z", "author_id": "166170318", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197273947915661312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "text": "ai nunca mais acredito no tg jogando ff mano\nmlk falo q se eu atirasse no barril eu ganhava vida, o bagulho explodiu e me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197271818731696133"], "created_at": "2019-11-20T21:53:40.000Z", "author_id": "858105186941796352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1197271818731696133"}, {"text": "Mais pessoas com porte de arma resultar\u00e3o em mais casos como esse. https://t.co/Aim7CoEKVm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186502540890113"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Aim7CoEKVm", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1197164190357700608", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:14:39.000Z", "author_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 122, "like_count": 961, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197164190357700608"}], "id": "1197186502540890113"}, {"text": "@sabuesognu Y presumen de patriotas, mientras intiman con los autores del mayor atentado cometido en el pa\u00eds...la indigencia moral de los peronchos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197292711587598337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sabuesognu", "id": "169085847"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:16:41.000Z", "author_id": "542412890", "in_reply_to_user_id": "169085847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197288796099883009"}], "id": "1197292711587598337"}, {"text": "@pabl80 https://t.co/hnvHCEVrEi", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1197290755183796224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pabl80", "id": "140849161"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/hnvHCEVrEi", "expanded_url": "https://twitter.com/PriMimimimi_/status/1197290755183796224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hnvHCEVrEi", "media_key": "3_1197290751044046849"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:08:55.000Z", "author_id": "94164344", "in_reply_to_user_id": "94164344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197286749753552896"}], "id": "1197290755183796224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.5484, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/aqKnX1tDhq", "expanded_url": "https://twitter.com/verscomics/status/1197288207207014400", "display_url": "twitter.com/verscomics/sta\u2026"}]}, "text": "\u2022 Homem de A\u00e7o 5\n\u2022 Batman Vs Superman 2(s\u00f3 pela cena da MM se n\u00e3o era 0)\n\u2022 Esquadr\u00e3o Suicida 0\n\u2022 Liga da Justi\u00e7a 0\n\u2022 Mulher Maravilha 10\n\u2022 Aquaman 7\n\u2022 Shazam 5.5 https://t.co/aqKnX1tDhq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197289687137820673"], "created_at": "2019-11-20T23:04:40.000Z", "author_id": "1160407129964130304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197289687137820673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196957141153853441"], "created_at": "2019-11-20T01:03:15.000Z", "author_id": "859089800124665858", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "id": "1196957141153853441"}, {"text": "@Suicide_Room3 fumate un porro y se te pasa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197290694295117828"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Suicide_Room3", "id": "2479103138"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:08:40.000Z", "author_id": "1151451022910468099", "in_reply_to_user_id": "2479103138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197290472579981313"}], "id": "1197290694295117828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bfsbarros", "id": "54073778"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "text": "@bfsbarros @VladimirAras \"As formas de chegar l\u00e1\" ja custaram mais de 100 milh\u00f5es de vidas na hist\u00f3ria. Essa ideologia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ut\u00f3pica mas sanguin\u00e1ria. A Europa ja esta caminhando para equiparar com o Nazismo. Espero que o mundo proiba \u00e0 apologia ao Comunismo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197284473831927809"], "created_at": "2019-11-20T22:43:57.000Z", "author_id": "308076687", "in_reply_to_user_id": "54073778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197280931641536512"}], "id": "1197284473831927809"}, {"text": "Todos buscamos lo mismo, pero de distinta manera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196843182635417600"], "created_at": "2019-11-19T17:30:25.000Z", "author_id": "4519368498", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 2, "like_count": 327, "quote_count": 1}, "id": "1196843182635417600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "@lolaescreva se fosse um PETISTA a chamada seria :\n\nFl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 suspeito de integrar o grupo de exterm\u00ednio que matou MARIELE e ANDERSON \n\nno caso de BOLSONARO \u00e9 \"hip\u00f3tese\"\ntipo a advogada branca \"negociando\" cocaina.\ntraficante \u00e9 preto n\u00e9 ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197278248977219590"], "created_at": "2019-11-20T22:19:13.000Z", "author_id": "555046551", "in_reply_to_user_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197276274210885632"}], "id": "1197278248977219590"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Mafra, Portugal", "id": "88d36d0fdec46fa4"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1197276262462607366", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197276262462607366", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197276262462607366].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197036706706407426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197036706706407426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197036706706407426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197299411895947264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197299411895947264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197299411895947264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "37538077", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [37538077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "37538077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197269781893844992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197269781893844992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197269781893844992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197319006522241024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197319006522241024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197319006522241024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197317756603027457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197317756603027457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197317756603027457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172142259300700160", "value": "1172142259300700160", "detail": "User has been suspended: [1172142259300700160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197310090325442561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197310090325442561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197310090325442561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000861890623561728", "value": "1000861890623561728", "detail": "User has been suspended: [1000861890623561728].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197303040799334400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197303040799334400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197303040799334400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156375400920076289", "value": "1156375400920076289", "detail": "User has been suspended: [1156375400920076289].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197295504075431936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197295504075431936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197295504075431936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197286419548581889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197286419548581889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197286419548581889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "252097886", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [252097886].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "252097886", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197311860883808258", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197311860883808258].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197311860883808258", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "599717821", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [599717821].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "599717821", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197247168903622656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197247168903622656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197247168903622656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "298249412", "value": "298249412", "detail": "User has been suspended: [298249412].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197286056330223618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197286056330223618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197286056330223618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "738519948348280834", "value": "738519948348280834", "detail": "User has been suspended: [738519948348280834].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197305086000730112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197305086000730112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197305086000730112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197307630026403840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197307630026403840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197307630026403840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "332451447", "value": "332451447", "detail": "User has been suspended: [332451447].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197220319653744642", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197220319653744642", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197220319653744642].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186050497507155970", "value": "1186050497507155970", "detail": "User has been suspended: [1186050497507155970].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197301349693689858", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197301349693689858", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197301349693689858].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095476892621291520", "value": "1095476892621291520", "detail": "User has been suspended: [1095476892621291520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197298879529656320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197298879529656320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197298879529656320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197276894191734784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197276894191734784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197276894191734784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197298879773003776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197298879773003776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197298879773003776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180403818246352896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1180403818246352896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180403818246352896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197300831671984128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197300831671984128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197300831671984128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "114356391", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [114356391].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "114356391", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197191561865334784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197191561865334784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197191561865334784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "567681860", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [567681860].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "567681860", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197293342184349696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197293342184349696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197293342184349696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197293724608450563", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197293724608450563", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197293724608450563].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197327949554442240", "oldest_id": "1197292701366018056", "result_count": 430, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uo48gzxpr510277tgapxq0xa5"}}