{"data": [{"author_id": "163450006", "created_at": "2019-08-16T00:16:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162156053309661185", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162156053309661185"]}, {"author_id": "953637779367497731", "created_at": "2019-08-16T00:16:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162156040538021888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162156040538021888"]}, {"author_id": "2573089094", "created_at": "2019-08-16T00:15:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162083008016539650"}], "id": "1162156003162501120", "in_reply_to_user_id": "1006002787501690889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@Lucho596 @Juan_Ca_Ro Es al rev\u00e9s, ya se les dijo lo que deben hacer, si ellos no cambian su perversi\u00f3n de g\u00e9nero, el buscar el aborto como sea, y siguen con el populismo suicida de buenos modales. Fijate lo que dijo hoy @juanjomalvinas al respecto, fue muy claro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lucho596", "id": "1006002787501690889"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Juan_Ca_Ro", "id": "282770943"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162156003162501120"]}, {"author_id": "977122958828294145", "created_at": "2019-08-16T00:15:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "jap\u00f3n"}]}, "id": "1162155932220088320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "man que ganas de ir a jap\u00f3n en especial al bosque suicida y cumplir mi sue\u00f1o de re cagarme matando nana planazo gente qui\u00e9n me acompa\u00f1A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162155932220088320"]}, {"author_id": "90949571", "created_at": "2019-08-16T00:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162155716242747392", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162155716242747392"]}, {"author_id": "2380103418", "created_at": "2019-08-16T00:14:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162155689059524608", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162155689059524608"]}, {"author_id": "513806484", "created_at": "2019-08-16T00:14:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162154194238881792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Rauloloko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MartinRCasse", "id": "2402005926"}]}, "id": "1162155636261556224", "in_reply_to_user_id": "2402005926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MartinRCasse JAJAJAJA gracias Rauloloko ten\u00e9s que trabajar para ayudante al suicida (?\nAhora la pr\u00f3xima semana en la parada le pido el nro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162155636261556224"]}, {"author_id": "2911890154", "created_at": "2019-08-16T00:14:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162155603617357825", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162155603617357825"]}, {"author_id": "701907968", "created_at": "2019-08-16T00:14:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162128867064274949"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "id": "1162155522436390913", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura Se puede reabrir el caso de pedofilia? Beto estaba pidiendo ser DT de la selecci\u00f3n peruana de menores, este est\u00e1 libre por los amigos del delincuente marrano depresivo suicida cobarde Alan Garc\u00eda, ya vas a caer comeni\u00f1os", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162155522436390913"]}, {"author_id": "3369406828", "created_at": "2019-08-16T00:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162006827850174464"}], "id": "1162155508192690176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBSC77308444: @JanainaDoBrasil Bandidos est\u00e3o fazendo leis para proteger bandidos.  Se a pol\u00edcia prender, seja quem for, algemas e pont\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MBSC77308444", "id": "1157829606717759488"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162155508192690176"]}, {"author_id": "4180845263", "created_at": "2019-08-16T00:13:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162155464051830784", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162155464051830784"]}, {"author_id": "47847587", "created_at": "2019-08-16T00:13:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162113733658849288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Izquierdista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1162155444107960320", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mauriciomacri O pis\u00f3 la Trampa Izquierdista... o era un Izquierdista enclosetado... de cualquier manera esta es una medida de un Populista Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162155444107960320"]}, {"author_id": "1030091330653966336", "created_at": "2019-08-16T00:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.4701, "type": "Place", "normalized_text": "kasai"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "mafuyu"}]}, "id": "1162154825515175937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201ckasai: se fosse a ti n andava com o mafuyu porque ele \u00e9 G A Y e o ex dele se suicidou por culpa dele \u201d\n\nuau .... que putinha ciumenta temos aqui ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162154825515175937"]}, {"author_id": "1115708740638887936", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/W13fU3VoGR", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1134168109663891457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W13fU3VoGR", "media_key": "16_1134168076440801292"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6452, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "D_Wrestlingifs", "id": "1115708740638887936"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:10:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134168109663891457"}], "id": "1162154661601796101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @D_Wrestlingifs: Aramis haciendo literalmente un Tope Suicida https://t.co/W13fU3VoGR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162154661601796101"]}, {"author_id": "146041640", "created_at": "2019-08-16T00:08:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162091741882830853"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Pitt"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "DiCaprio"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "tonya"}]}, "id": "1162154192976449544", "in_reply_to_user_id": "146041640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por supuesto Pitt y DiCaprio estan excelentes. Pero Robbie... un papel muy alejado de escuadron suicida, del lobo o tonya... Es imposible no quedarse prendado de ella, no solo por su belleza, si no por el aura de inocencia que desprende cada vez que aparece. Es una maravilla!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162154192976449544"]}, {"author_id": "373861879", "created_at": "2019-08-16T00:08:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162154174538223616", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162154174538223616"]}, {"author_id": "1143968953707970561", "created_at": "2019-08-16T00:08:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162154072868364289", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162154072868364289"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-08-16T00:07:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162092014764269569"}], "id": "1162153989972070402", "in_reply_to_user_id": "127286699", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@RobertoAlvaro82 Ella NO conoce nada, ha vivido a espensas del padre y del si esto q este obtuvo como n el suicida. \nDespu\u00e9s q el suicida se va, reci\u00e9n comienza a hablar antes estaba muda no la dejaban o ella no quer\u00eda z q le dijeron rata a su padre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoAlvaro82", "id": "127286699"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162153989972070402"]}, {"author_id": "85741755", "created_at": "2019-08-16T00:06:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "id": "1162153653710589952", "in_reply_to_user_id": "53260297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@NicolasLucar El Narcoindultador suicida, que debe estar fri\u00e9ndose en el infierno por qu\u00e9 fue un ladr\u00f3n miserable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162153653710589952"]}, {"author_id": "332843906", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YHDa2iWDlu", "expanded_url": "https://twitter.com/luisvicenteleon/status/1161981509206708230", "display_url": "twitter.com/luisvicenteleo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:06:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161981509206708230"}], "id": "1162153640200736769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SIMPLE:\n\nAquel que decide ENFRENTAR al atacante debe estar armado con igual o mayor fuerza que este, de otro modo o es un suicida o es autor/c\u00f3mplice de un auto-asalto/auto-robo y probablemente adem\u00e1s querr\u00e1 cobrar el seguro.\n\nNo por cobarde, pero s\u00ed se procesar\u00eda por delincuente https://t.co/YHDa2iWDlu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162153640200736769"]}, {"author_id": "763502374229012480", "created_at": "2019-08-16T00:05:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162009226488799232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7298, "type": "Other", "normalized_text": "Megacomision"}, {"start": 121, "end": 139, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Diez Canseco"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}]}, "id": "1162153363074682881", "in_reply_to_user_id": "1390843003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Wolfdruida @sergiotej Fue un desastre de Megacomision que apenas hizo cosquillas en el suicida. Esto fue por no poner a Javier Diez Canseco, quien fue traicionado por tus exjefes corruptos Nadine y Ollanta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162153363074682881"]}, {"author_id": "132317657", "created_at": "2019-08-16T00:05:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061074050539526"}], "id": "1162153351670194176", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @MecheAF @Carlos_Bruce @ChoquehuancaAna @MartinVizcarraC Complicada fue la situaci\u00f3n en el tiempo del suicida, haciendo colas, pregunta al corrupto de tu viejo.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162153351670194176"]}, {"author_id": "3923403723", "created_at": "2019-08-16T00:04:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162153209701511175", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162153209701511175"]}, {"author_id": "1125026661156704261", "created_at": "2019-08-16T00:04:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162152278507294721"}], "id": "1162153185127161856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PatriotaAlagoas: Em um pa\u00eds onde se matou mais de 60mil pessoas/ano e as pessoas se revoltam com dinheiro roubado, \u00e9 pq nelas j\u00e1 est\u00e1 e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162153185127161856"]}, {"author_id": "190102020", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/1QVGhPQfUg", "expanded_url": "https://twitter.com/japa_zoeira/status/1162153135026200576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1QVGhPQfUg", "media_key": "16_1162153123546357760"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MurphyPessimist", "id": "2739173165"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:04:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162152381339099137"}], "id": "1162153135026200576", "in_reply_to_user_id": "2739173165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MurphyPessimist Tarra desconfiada, mas num falei nada. Depois que um a\u00ed se suicidou e voltou eu n\u00e3o acredito em mais ningu\u00e9m. https://t.co/1QVGhPQfUg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162153135026200576"]}, {"author_id": "960956586096254981", "created_at": "2019-08-16T00:03:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1162152948199231494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom sim e acabou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152948199231494"]}, {"author_id": "4605158475", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/WE4zG9FCFc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001463151233/posts/2625058607552885/", "display_url": "facebook.com/10000146315123\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:02:47.000Z", "id": "1162152688093712384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caraca, quase que o mlk se suicida e nenhum dos dois ia poder fazer nada ... que doideira v\u00e9ii ... ele foi na onda do v\u00f4o da m\u00e3e mas n\u00e3o havia ningu\u00e9m para segura-lo. \ud83d\ude31\ud83d\ude2c\ud83d\ude02 https://t.co/WE4zG9FCFc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152688093712384"]}, {"author_id": "592563824", "created_at": "2019-08-16T00:02:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162152575325659137", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162152575325659137"]}, {"author_id": "10125772", "created_at": "2019-08-16T00:02:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162142633009065986"}], "geo": {"place_id": "801df59cf82a512b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "The_Ticketman", "id": "720630638"}]}, "id": "1162152521894453249", "in_reply_to_user_id": "720630638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@The_Ticketman Este erneg\u00fameno do desventura nem se deve lembrar daquele psicopata nacional que matou 4 em Barcelos, incluindo uma mulher gr\u00e1vida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152521894453249"]}, {"author_id": "2348132849", "created_at": "2019-08-16T00:01:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162138653524725760"}], "id": "1162152382807117826", "in_reply_to_user_id": "1017852943230492672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "@NiccoEst @MeryWilliams10 Ni bien entras hay un cartel que te dice que pienses dos veces si quer\u00e9s suicidarte y hay tel\u00e9fonos de ayuda al suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NiccoEst", "id": "1017852943230492672"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Merywilliams10", "id": "1334681690082566144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162152382807117826"]}, {"author_id": "800087727555289088", "created_at": "2019-08-16T00:01:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162152363429367808", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152363429367808"]}, {"author_id": "808010051445260288", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "id": "1162152342462128133", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162152342462128133"]}, {"author_id": "919026313951838208", "created_at": "2019-08-16T00:01:09.000Z", "id": "1162152278507294721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Em um pa\u00eds onde se matou mais de 60mil pessoas/ano e as pessoas se revoltam com dinheiro roubado, \u00e9 pq nelas j\u00e1 est\u00e1 encrostada o m\u00e9todo Gramscista e sem perceber aos poucos  perdem a no\u00e7\u00e3o de verdadeiros valores.\nOq \u00e9 270$ MI ou 10$ TRI comparado ao valor de 60mil vidas?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152278507294721"]}, {"author_id": "1065697349547278336", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/rMSTKn2TPf", "expanded_url": "https://twitter.com/GITHBonanza/status/1162152214254804992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rMSTKn2TPf", "media_key": "16_1162152207464259584"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 204, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "bob"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "Joyce"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:00:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162151416061943808"}], "id": "1162152214254804992", "in_reply_to_user_id": "1065697349547278336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "+ e olha que nem termino a 3\u00b0 temp ainda, isso que dar ficar com pregui\u00e7a de assitir e assitir pra ver se os spoiler s\u00e3o verdadeiros, se tem uma coisa que Eu mais odeio no mundo e spoiler, e fora que o bob morreu pq quis, ningu\u00e9m matou ele ficar parado olhando pra Joyce https://t.co/rMSTKn2TPf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152214254804992"]}, {"author_id": "51582927", "created_at": "2019-08-16T00:00:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162071256142876675"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RafaelFontana", "id": "41280003"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "PbRonaldGustavo", "id": "33643847"}]}, "id": "1162152197909622785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RafaelFontana: @PbRonaldGustavo Esse caso \u00e9 cheio de coincid\u00eancias.\n1. Epstein se suicida em um lugar imposs\u00edvel de cometer suic\u00eddio.\n2\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152197909622785"]}, {"author_id": "56397720", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/i5KiWuy4hN", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1162150557777371146", "display_url": "twitter.com/UniNoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162150557777371146"}], "id": "1162152169597997056", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "En toda guerra, todos pierden. Tarde o temprano Hitler iba  a perder por su obstinaci\u00f3n y orgullo. Trump se suicida todos los d\u00edas en medio de ocurrencias destinadas a mantener su nombre en las noticias, https://t.co/i5KiWuy4hN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162152169597997056"]}, {"author_id": "1026591155629125633", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ylEBc7KlNl", "expanded_url": "https://bit.ly/31BsSCU", "display_url": "bit.ly/31BsSCU", "status": 200, "unwound_url": "https://newsweekespanol.com/2019/08/congreso-coahuila-llama-mejorar-campanas-prevencion-suicidio/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 83, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Salud"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:00:00.000Z", "id": "1162151987657543681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La iniciativa tambi\u00e9n pidi\u00f3 que los elementos que trabajan en la Secretar\u00eda de Salud tengan la capacitaci\u00f3n oportuna para atender los casos de tendencia suicida en el estado. https://t.co/ylEBc7KlNl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162151987657543681"]}, {"author_id": "283021818", "created_at": "2019-08-15T23:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162151230556295169"}], "id": "1162151605690621957", "in_reply_to_user_id": "785246268088000517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pizzaesorveteS2 catolicismo j\u00e1 matou at\u00e9 gente humana na fogueira imagina s\u00f3 se eles t\u00e3o ligando pros dog", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pizzaesorveteS2", "id": "785246268088000517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162151605690621957"]}, {"author_id": "372492428", "created_at": "2019-08-15T23:58:22.000Z", "id": "1162151575646801920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida com minha coroa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162151575646801920"]}, {"author_id": "777134173479956480", "created_at": "2019-08-15T23:57:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162151243432808448", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162151243432808448"]}, {"author_id": "1002565590954004481", "created_at": "2019-08-15T23:56:58.000Z", "id": "1162151225602838528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pela 73829 vez, amo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162151225602838528"]}, {"author_id": "975588206006726658", "created_at": "2019-08-15T23:56:56.000Z", "id": "1162151218015350784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de descobrir que meu ex professor de ensino m\u00e9dio matou a ex mulher dele \u00e0 10 anos atr\u00e1s na frente do filho e ainda mudou a cena do crime para parecer suic\u00eddio. Estou em choque\ud83d\ude31\ud83d\ude31 E eu vivia discutindo com ele, j\u00e1 pensou se ele pegasse raiva e matasse lkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162151218015350784"]}, {"author_id": "734775583956164613", "created_at": "2019-08-15T23:56:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162151164902879232", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162151164902879232"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "privatizarMATA"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/fZErU1dbuX", "expanded_url": "http://www.jornaldacidade.net/cidades/2019/07/310061/empresario-se-suicida-na-abertura-de-simposio-do-gas-natural.html?nch=JQXQMzXo&fbclid=IwAR3uhp1eNPWR1pnx2hBBz-7nUjgCce5e_5igXSx324c5Rzv-zKZcrRPc0DQ", "display_url": "jornaldacidade.net/cidades/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.jornaldacidade.net/cidades/2019/07/310061/empresario-se-suicida-na-abertura-de-simposio-do-gas-natural.html?nch=JQXQMzXo&fbclid=IwAR3uhp1eNPWR1pnx2hBBz-7nUjgCce5e_5igXSx324c5Rzv-zKZcrRPc0DQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "petrodobrasil", "id": "992436188429549568"}]}, "author_id": "60356720", "created_at": "2019-08-15T23:56:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1146810185291370504"}], "id": "1162151116882292738", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrodobrasil: #privatizarMATA\n\nhttps://t.co/fZErU1dbuX", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1162151116882292738"]}, {"author_id": "215658583", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/eN2vUGvUze", "expanded_url": "https://twitter.com/MajoSalas_/status/1162150973508411395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN2vUGvUze", "media_key": "3_1162150947700785152"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:55:58.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "id": "1162150973508411395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Las pelotudas prueban volar de noche. Se chocaron todo lo que hab\u00eda en todos lados. Le tuve que pedir a la vecina bajar a su patio a buscar una, cuando la subo al nido, se me suicida la otra. En fin, misi\u00f3n cumplida, se quedaron ambas en su nido. Ma\u00f1ana intentar\u00e1n otra vez. https://t.co/eN2vUGvUze", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162150973508411395"]}, {"author_id": "156755918", "created_at": "2019-08-15T23:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162145484930203650"}], "geo": {"place_id": "f0849ab7d3658fec"}, "id": "1162150951056101378", "in_reply_to_user_id": "1161817799980978176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marquininha Sinheeeeee!!! Tem tantas quest\u00f5es que precisam ser discutidas. Tudo que ele fez. Todos os traumas que ela tinha e certamente se intensificaram. Mano, ele quase matou a m\u00e3e dela, pelamor, ser\u00e1 que se culpa por isso? Ser\u00e1 que ela sabe?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162150951056101378"]}, {"author_id": "866379013266321408", "created_at": "2019-08-15T23:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162150371466391555"}], "id": "1162150856118218752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @slashante: o amor entre um pescotapa e uma suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "slashante", "id": "66543992"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162150856118218752"]}, {"author_id": "2225226082", "created_at": "2019-08-15T23:55:29.000Z", "id": "1162150852196478977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 32, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Fiz uma carta de despedida de uma pessoa suicida em forma de poesia, mas n\u00e3o vou postar para n\u00e3o alimentar a bad de ningu\u00e9m, se algu\u00e9m quiser ler me d\u00e1 um al\u00f4 que eu mando, t\u00e1 foda demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162150852196478977"]}, {"author_id": "585127186", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:55:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "id": "1162150839219347457", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162150839219347457"]}, {"author_id": "2159383236", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/oWsczopebC", "expanded_url": "https://twitter.com/alviro38/status/1161770754670780416", "display_url": "twitter.com/alviro38/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "JODA"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:54:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161770754670780416"}], "id": "1162150719270641665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "EN EL CERRI SOMOS SOLIDARIOS Y TE TERMINAN MATANDO(? \nNAA FUERA DE JODA, YA SE FUE TODO A LA MIERDA! ENTRE ESTO, EL TIPO QUE MATA A SU EX Y SE SUICIDA  Y LA NUEVA ONDA DE QUERER SECUESTRAR A GURISES DEL 41 (a 1 cuadra de casa) NO HAY UN PUTO LIMITE!! https://t.co/oWsczopebC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162150719270641665"]}, {"author_id": "1113252588605136896", "created_at": "2019-08-15T23:54:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Helton"}]}, "id": "1162150577209577473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se eu n\u00e3o entrar mais nas redes sociais/ sumir do mundo foi o Helton que me matou, bjos kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162150577209577473"]}, {"author_id": "66543992", "created_at": "2019-08-15T23:53:34.000Z", "id": "1162150371466391555", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o amor entre um pescotapa e uma suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162150371466391555"]}, {"author_id": "459607320", "created_at": "2019-08-15T23:53:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162150307805257733", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162150307805257733"]}, {"author_id": "912209396", "created_at": "2019-08-15T23:53:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1162150296702918663", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": ".\nen s\u00edntesis,\nvoy a votar a Macri porque no soy suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162150296702918663"]}, {"author_id": "21600005", "created_at": "2019-08-15T23:52:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162150098043920384", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162150098043920384"]}, {"author_id": "2180525880", "created_at": "2019-08-15T23:51:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "michi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "id": "1162149887833718785", "in_reply_to_user_id": "53260297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NicolasLucar Alan Garc\u00eda el suicida que se comprometi\u00f3 y juro por Dios y no hizo ni michi.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162149887833718785"]}, {"author_id": "174080458", "created_at": "2019-08-15T23:51:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162149796649623552", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162149796649623552"]}, {"author_id": "151497950", "created_at": "2019-08-15T23:51:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162149752970125312", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162149752970125312"]}, {"author_id": "66011437", "created_at": "2019-08-15T23:49:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1162149283044499457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na moral, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim DEMAIS.\nMas a trilha sonora \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162149283044499457"]}, {"author_id": "1140263497", "created_at": "2019-08-15T23:48:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162149179407372295", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162149179407372295"]}, {"author_id": "4015363595", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/g5ArK3o9FK", "expanded_url": "https://twitter.com/fuiaosdc2020/status/1161775038745497600", "display_url": "twitter.com/fuiaosdc2020/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "Sudas"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161775038745497600"}], "id": "1162148948028592128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sudas riu e suicidou se https://t.co/g5ArK3o9FK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162148948028592128"]}, {"author_id": "1113205479868633093", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oU3eC85ftx", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Larissaschultzz/post/951141325?t=1565912873", "display_url": "curiouscat.me/Larissaschultz\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:47:53.000Z", "id": "1162148940260741121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pq vc n se matou ainda?? \u2014 nem eu sei, mas to planejando isso ja https://t.co/oU3eC85ftx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162148940260741121"]}, {"author_id": "246451789", "created_at": "2019-08-15T23:47:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162148838959919106", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162148838959919106"]}, {"author_id": "744656754017996800", "created_at": "2019-08-15T23:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162148764745756674", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162148764745756674"]}, {"author_id": "887111155797413888", "created_at": "2019-08-15T23:45:41.000Z", "id": "1162148383840178181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida numa escala de 1 a 10 \u00e9 -10, ruinzinho demais tais fora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162148383840178181"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-08-15T23:44:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "id": "1162148024728076288", "in_reply_to_user_id": "53260297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@NicolasLucar Porqu\u00e9 no le reclam\u00e1ste al suicida o a Humala, ahora reci\u00e9n hablas? has cometido delito de omisi\u00f3n de denuncia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162148024728076288"]}, {"author_id": "2327997624", "created_at": "2019-08-15T23:43:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162147715473690624"}], "id": "1162147849016172545", "in_reply_to_user_id": "1339756124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SoleAilen Y encima es suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoleAilen", "id": "1339756124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162147849016172545"]}, {"author_id": "2725050784", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8hOQKE9zKp", "expanded_url": "https://twitter.com/Nana_3014/status/1162138613402021888", "display_url": "twitter.com/Nana_3014/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "melee"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TiltedD0nut", "id": "2765651393"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162147701657604103"}], "id": "1162147786009251840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TiltedD0nut: Cuando el wizard de la party tira bola de fuego a melee y se suicida https://t.co/8hOQKE9zKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162147786009251840"]}, {"author_id": "90716963", "created_at": "2019-08-15T23:43:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162147739884503040", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162147739884503040"]}, {"author_id": "2765651393", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8hOQKE9zKp", "expanded_url": "https://twitter.com/Nana_3014/status/1162138613402021888", "display_url": "twitter.com/Nana_3014/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "melee"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:42:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162138613402021888"}], "id": "1162147701657604103", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cuando el wizard de la party tira bola de fuego a melee y se suicida https://t.co/8hOQKE9zKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162147701657604103"]}, {"author_id": "1876719794", "created_at": "2019-08-15T23:41:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "id": "1162147342612647938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.  @JMarquesSoprano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162147342612647938"]}, {"author_id": "80893671", "created_at": "2019-08-15T23:41:09.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1162147242926661633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Manooooo, 1 ano que to morando com esse gay e a gente ainda n\u00e3o se matou ou se separou. Que record meus amigos, que record.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162147242926661633"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "Vittorio"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Feltri"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Matteo"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/3Wid01Hpog", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-15/vittorio-feltri-matteo-salvini-la-tua-e-una-mossa-suicida-cosi-le-elezioni-te-le-sogni/5739432/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-15/vit\u2026"}]}, "author_id": "231726084", "created_at": "2019-08-15T23:40:02.000Z", "id": "1162146962767925248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vittorio Feltri: Matteo Salvini la tua \u00e8 una mossa suicida. Cos\u00ec le elezioni te le sogni - #Vittorio #Feltri: #Matteo #Salvini https://t.co/3Wid01Hpog", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162146962767925248"]}, {"author_id": "335505398", "created_at": "2019-08-15T23:39:02.000Z", "id": "1162146712598827009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este es el propio clima para hacer un entrenamiento suicida, leeeeetz go", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162146712598827009"]}, {"author_id": "2615016431", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:38:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "id": "1162146593321181184", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162146593321181184"]}, {"author_id": "2843639817", "created_at": "2019-08-15T23:37:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162146410281787392", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162146410281787392"]}, {"author_id": "725523468490555393", "created_at": "2019-08-15T23:37:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162146315767373824", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162146315767373824"]}, {"author_id": "503136468", "created_at": "2019-08-15T23:36:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1162146191292993536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brasil \u00e9 um lugar de podres, onde todos os bons s\u00e3o prejudicados e os ruins beneficiados. Se tu n\u00e3o matou ou roubou um dia na vida, n\u00e3o tem direito de trabalhar. Agora inventa de matar e ir largar um curr\u00edculo p ver quantos dias levam p te contratar. PAIS RIDICULO, Governo podre.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162146191292993536"]}, {"author_id": "988060860257054720", "created_at": "2019-08-15T23:36:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162146177334337536", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162146177334337536"]}, {"author_id": "3271794860", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/C76f9tRL94", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4947, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:36:18.000Z", "id": "1162146022597861376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30aa\u30e1\u30ac   \u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u6ce8\u610f\n\n\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u8a00\u8449 https://t.co/C76f9tRL94", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162146022597861376"]}, {"author_id": "1094746197288517632", "created_at": "2019-08-15T23:36:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162143571182592001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joao_isc", "id": "3203441481"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CaioSilvaCEC", "id": "1077228491026907136"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "terrorista_Cec", "id": "754948634358190080"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "id": "1162145969284235264", "in_reply_to_user_id": "3203441481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joao_isc @CaioSilvaCEC @Pra_Sempre_FLA @terrorista_Cec @boliviazica O Flamengo matou? Que eu saiba foi um acidente evit\u00e1vel. Se n\u00e3o fosse o advogados fznd a cabe\u00e7a das fam\u00edlias isso ja tinha sido encerrado. O algumas fam\u00edlias mudaram sua opini\u00e3o dps que viram que podiam receber valores mais altos. A maioria ja ta ficando hip\u00f3crita", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162145969284235264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0O9S6HPjMg", "expanded_url": "https://bit.ly/2Zg6D8h", "display_url": "bit.ly/2Zg6D8h"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BFi5cJrMdS", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1162145945196343299/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFi5cJrMdS", "media_key": "3_1162145943644508160"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 60, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-08-15T23:35:59.000Z", "id": "1162145945196343299", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn indica retorno da Arlequina em Esquadr\u00e3o Suicida 2.\u00a0https://t.co/0O9S6HPjMg #SuicideSquad https://t.co/BFi5cJrMdS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162145945196343299"]}, {"author_id": "2369457235", "created_at": "2019-08-15T23:34:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162145664630960129", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162145664630960129"]}, {"author_id": "731992347563692032", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/7X7aIjaPFB", "expanded_url": "https://twitter.com/Lu_Sampaio0/status/1161444463492907013", "display_url": "twitter.com/Lu_Sampaio0/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:34:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161444463492907013"}], "id": "1162145625997287425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es el reto suicida xdxd https://t.co/7X7aIjaPFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162145625997287425"]}, {"author_id": "2836377093", "created_at": "2019-08-15T23:33:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162145359394672642", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162145359394672642"]}, {"author_id": "954750532396175360", "created_at": "2019-08-15T23:33:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162145320618344449", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162145320618344449"]}, {"author_id": "1510674186", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:33:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "id": "1162145281229672453", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162145281229672453"]}, {"author_id": "199099889", "created_at": "2019-08-15T23:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162145217769660416", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162145217769660416"]}, {"author_id": "717462047076782080", "created_at": "2019-08-15T23:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162054881970216960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jpcharleaux", "id": "213380154"}]}, "id": "1162145190401978368", "in_reply_to_user_id": "213380154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jpcharleaux A China nunca ceder\u00e1 autonomia \u00e0 ilha, nenhuma pot\u00eancia intervir\u00e1 em favor dela. \u00c9 certo que em algum momento, haver\u00e1 interven\u00e7\u00e3o do continente e um massacre. \u00c9 dif\u00edcil entender a l\u00f3gica dos protestos, parece uma t\u00e1tica suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162145190401978368"]}, {"author_id": "525921926", "created_at": "2019-08-15T23:32:41.000Z", "id": "1162145112849338369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A filha da puta da vizinha matou meu gato envenenado a\u00ed que \u00f3dio!!!! Espero que ela morra envenenada tambem e sinta os \u00f3rg\u00e3os se queimarem por dentro. Filha de uma putaaaaaaaaaaaaa! Amaldi\u00e7oada do caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162145112849338369"]}, {"author_id": "69019025", "created_at": "2019-08-15T23:32:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162145053134872576", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162145053134872576"]}, {"author_id": "2502965563", "created_at": "2019-08-15T23:32:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162145018934714368", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162145018934714368"]}, {"author_id": "131259994", "created_at": "2019-08-15T23:32:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162132721407266818"}], "id": "1162145007777787904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EarlWagnerYo: @keltoi_clann Mira as\u00ed todo 0 psiqui\u00e1trico como soy, mi psiquiatra no se suicida cu\u00e1ndo termina la consulta, como hacen t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EarlWagnerYo", "id": "209692728"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "keltoi_clann", "id": "131259994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162145007777787904"]}, {"author_id": "2588812315", "created_at": "2019-08-15T23:31:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161978778949758978"}], "id": "1162144935618867201", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ghmves: Acto suicida, pero est\u00e1n tan ciegos que creen que da\u00f1an a nuestro pa\u00eds. Todo el mal que nos desean, se revertir\u00e1 contra ellos c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162144935618867201"]}, {"author_id": "2940579581", "created_at": "2019-08-15T23:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162144797907443712", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162144797907443712"]}, {"author_id": "148181675", "created_at": "2019-08-15T23:31:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162144727120191488", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162144727120191488"]}, {"author_id": "293587516", "created_at": "2019-08-15T23:30:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162144614381445121", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162144614381445121"]}, {"author_id": "4872276351", "created_at": "2019-08-15T23:29:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162144430356348935", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162144430356348935"]}, {"author_id": "868598810045493248", "created_at": "2019-08-15T23:29:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162144402481057797", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162144402481057797"]}, {"author_id": "568796022", "created_at": "2019-08-15T23:29:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162143830679986177"}], "id": "1162144363209732096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaelArias1: \u201cDeja que te diga, nena,\nQue lo nuestro no es equitativo,\nTodas las noches que estoy contigo\nTu eres quien come, yo soy com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JaelArias1", "id": "519821199"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162144363209732096"]}, {"author_id": "835456641315323904", "created_at": "2019-08-15T23:29:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162105494502346752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6232, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Emrys____", "id": "353022110"}]}, "id": "1162144339574820865", "in_reply_to_user_id": "353022110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Emrys____ Louva-a-Deus suicida!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162144339574820865"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SzRZYeAwQK", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/bil\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}]}, "author_id": "67688912", "created_at": "2019-08-15T23:29:30.000Z", "id": "1162144312555180036", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bonita imagen vestido de mujer en la mansi\u00f3n de su amigo suicida #EpsteinSuicide  https://t.co/SzRZYeAwQK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162144312555180036"]}, {"author_id": "4914358535", "created_at": "2019-08-15T23:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161960703365963776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Scussolino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1162144187246088193", "in_reply_to_user_id": "58065771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@padilhando @zehdeabreu N\u00e3o compartilhem not\u00edcia falsa. Somos melhores que os Minions... Scussolino se matou em 2016... Foi pego num esquema de fraude fiscal e falou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162144187246088193"]}, {"author_id": "2737107881", "created_at": "2019-08-15T23:28:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162143655127322625"}], "id": "1162144090345136128", "in_reply_to_user_id": "1137759058268737537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@viperoconv Es como decirle a un suicida = No te suicides, si te suicidas te mueres.\n\n Enfin xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162144090345136128"]}, {"author_id": "86572499", "created_at": "2019-08-15T23:28:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162143991904780288", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143991904780288"]}, {"author_id": "1087791181", "created_at": "2019-08-15T23:27:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162142159044108288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "C5N", "id": "152325528"}, {"start": 5, "end": 19, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}, "id": "1162143888196476928", "in_reply_to_user_id": "152325528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@C5N @Gatosylvestre A ver si entiendo, ella lo mata a Macri y se suicida o al rev\u00e9s?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143888196476928"]}, {"author_id": "519821199", "created_at": "2019-08-15T23:27:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 143, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}]}, "id": "1162143830679986177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cDeja que te diga, nena,\nQue lo nuestro no es equitativo,\nTodas las noches que estoy contigo\nTu eres quien come, yo soy comido...\u201d Tango Suicida... Extremoduro...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143830679986177"]}, {"author_id": "35961319", "created_at": "2019-08-15T23:27:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162143782051155968", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143782051155968"]}, {"author_id": "952180934", "created_at": "2019-08-15T23:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162143716641050625", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143716641050625"]}, {"author_id": "36277882", "created_at": "2019-08-15T23:26:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161636395825422336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marchamulheres", "id": "96758134"}]}, "id": "1162143636395560960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marchamulheres: O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os canto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162143636395560960"]}, {"author_id": "124782726", "created_at": "2019-08-15T23:26:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162143629512761344", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162143629512761344"]}, {"author_id": "889548012", "created_at": "2019-08-15T23:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162111986789953537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 303, "end": 314, "probability": 0.6234, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cmendoncasp1", "id": "2732705373"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "atacante1895", "id": "779088996576137217"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RailsonFiel", "id": "1125214819014053889"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "carlitasFLA", "id": "48053429"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "deniswoen", "id": "1307654929"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "DiMarzio", "id": "251690031"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "BresciaOfficial", "id": "632030795"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "FinallyMario", "id": "1432977446"}, {"start": 152, "end": 161, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 162, "end": 171, "username": "SkySport", "id": "5894372"}]}, "id": "1162143574072451072", "in_reply_to_user_id": "2732705373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cmendoncasp1 @atacante1895 @RailsonFiel @Lordfla92 @carlitasFLA @deniswoen @DeadpooltoBR @agfon21 @04_07_2012 @DiMarzio @BresciaOfficial @FinallyMario @Flamengo @SkySport Mano, na moral???? Que discussao imbecil!!!! Um bando de marmanjo falando de pessoas que morreram por clubismo, seja corintiano ou flamenguista, nao se disputa quem matou mais ou menos, ate pq nao foram as instituicoes que o fizeram....pow, gente!!! Vamos raciocinar!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162143574072451072"]}, {"author_id": "4251436823", "created_at": "2019-08-15T23:26:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162131071309406210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "jiang cheng"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "wei wuxian"}]}, "id": "1162143516874674176", "in_reply_to_user_id": "4251436823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ainda nao sei se acredito ou nao que o jiang cheng foi quem matou o wei wuxian ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162143516874674176"]}, {"author_id": "311977622", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IYL9H1U0Kr", "expanded_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "rimini.gaiaitalia.com/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H1n1EtYLT0", "expanded_url": "https://twitter.com/rimininewsgaia/status/1161677098467102725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1n1EtYLT0", "media_key": "3_1161677096747458560"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rimininewsgaia", "id": "1145292594727084032"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:26:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677098467102725"}], "id": "1162143507122929670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rimininewsgaia: Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/IYL9H1U0Kr https://t.co/H1n1EtYLT0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162143507122929670"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "1076587468214853632", "created_at": "2019-08-15T23:26:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}], "id": "1162143493860388864", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143493860388864"]}, {"author_id": "803435203129655296", "created_at": "2019-08-15T23:25:03.000Z", "id": "1162143192394764288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad \npreferir\u00ed callar \na esta hora de la vidaaa es lo mejor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143192394764288"]}, {"author_id": "3027190206", "created_at": "2019-08-15T23:24:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162143140582744064", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143140582744064"]}, {"author_id": "195830408", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/asmprjlEca", "expanded_url": "https://twitter.com/katyglow/status/705515203534983168", "display_url": "twitter.com/katyglow/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Ivana"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:24:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "705515203534983168"}], "id": "1162143105153404933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu fui pesquisar se a Ivana se suicidou hoje e apareceu meu tweet de 2016 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/asmprjlEca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162143105153404933"]}, {"author_id": "558145295", "created_at": "2019-08-15T23:24:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162143045023928321", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162143045023928321"]}, {"author_id": "115714523", "created_at": "2019-08-15T23:24:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162142968066793474", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162142968066793474"]}, {"author_id": "2309066411", "created_at": "2019-08-15T23:23:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e1tima"}]}, "id": "1162142895450841088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como assim F\u00e1tima? Eu n\u00e3o entendi ela se matou ou jogaram ela? Eu to confusa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162142895450841088"]}, {"author_id": "96786093", "created_at": "2019-08-15T23:23:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162142159044108288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Macabro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "C5N", "id": "152325528"}, {"start": 5, "end": 19, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}, "id": "1162142846633353217", "in_reply_to_user_id": "152325528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@C5N @Gatosylvestre Macabro. Suena a pacto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162142846633353217"]}, {"author_id": "976261821261901824", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8MRcF8O1FH", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mariademariaa/post/957772444?t=1565911344", "display_url": "curiouscat.me/mariademariaa/\u2026"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:22:24.000Z", "id": "1162142527622909952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sim se eu descordasse dela iria expor minha opini\u00e3o sim e n\u00e3o simplesmente aceitar. Por isso voc\u00ea \u00e9 alienada \u2014 Eu que sou alienada?  \n \n\"A Igreja matou milhares de pessoas em nome de Deus\" \n\nQuantos milhares? \nProve que foi a Igre\u2026 https://t.co/8MRcF8O1FH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162142527622909952"]}, {"author_id": "2458128747", "created_at": "2019-08-15T23:22:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162142471477964801", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162142471477964801"]}, {"author_id": "1148259139761651712", "created_at": "2019-08-15T23:20:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162142044099350528", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162142044099350528"]}, {"author_id": "310838915", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/AvsXyGcCA8", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianhei/status/1161694078343557120", "display_url": "twitter.com/adrianhei/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:20:25.000Z", "id": "1162142027523530753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Exacto, no entiendo ese accionar suicida. https://t.co/AvsXyGcCA8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162142027523530753"]}, {"author_id": "835486849", "created_at": "2019-08-15T23:20:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162142023354408961", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162142023354408961"]}, {"author_id": "232074499", "created_at": "2019-08-15T23:20:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162108455680913413"}], "id": "1162142005625065472", "in_reply_to_user_id": "438055923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cachaakakingsay Desde cuando tan suicida cacha ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cachaakakingsay", "id": "909144966122790912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162142005625065472"]}, {"author_id": "720083896847740928", "created_at": "2019-08-15T23:20:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162141080533569537"}], "id": "1162141966798401536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VeroLuduenaa_: Si eliminan la escena donde se suicida, eliminen la serie directamente, la gente se escandaliza por un suicidio que es p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VeroLuduenaa_", "id": "911627066227003393"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141966798401536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Pereira"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.596, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.6436, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "author_id": "1107724219020906496", "created_at": "2019-08-15T23:19:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162101655933865984"}], "id": "1162141916013715463", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Metropoles: Alberto Pereira de Deus estava foragido desde a \u00e9poca do crime e se escondia na zona rural do DF #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/J\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162141916013715463"]}, {"author_id": "911335884108201984", "created_at": "2019-08-15T23:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162141826943475712", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141826943475712"]}, {"author_id": "978134136455036928", "created_at": "2019-08-15T23:19:15.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1162141734396149760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho que vou ver esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfad", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162141734396149760"]}, {"author_id": "945599509", "created_at": "2019-08-15T23:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162141622563418112", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141622563418112"]}, {"author_id": "50006889", "created_at": "2019-08-15T23:18:48.000Z", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}]}, "id": "1162141622215290880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\"cada um de n\u00f3s \u00e9 um suicida frustrado\"\n\nNelson Rodrigues", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162141622215290880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 60, "tag": "MauricioMacri"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Neuqu\u00e9n"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioMacri"}]}, "author_id": "3492878716", "created_at": "2019-08-15T23:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161980443492847617"}], "id": "1162141604834172928", "in_reply_to_user_id": "2482800443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ColifaBack Neuqu\u00e9n se suicida no votandolo a #MauricioMacri . Si no reflexionan a tiempo ser\u00e1 tarde, ir\u00e1n por sus riquezas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141604834172928"]}, {"author_id": "4925102105", "created_at": "2019-08-15T23:18:33.000Z", "id": "1162141556230561792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy mirando escuadr\u00f3n suicida por mil\u00e9sima vez, el was\u00f3n est\u00e1 taaaan bueno \ud83e\udd24\ud83d\ude3b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141556230561792"]}, {"author_id": "785843031442358272", "created_at": "2019-08-15T23:18:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162124104050388994"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emivoese", "id": "878333671"}]}, "id": "1162141533740687360", "in_reply_to_user_id": "878333671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@emivoese Ele MATOU (s\u00e9rio, ele atirou), em um daqueles caras que ele contratou pra se passar por agentes do FBI. E t\u00e1 prestes a atirar no Luke (o que n\u00e3o vai acontecer)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162141533740687360"]}, {"author_id": "1152256374006517760", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eZSFi26JAN", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/11/estados-unidos-muerte-suicidio-de-pareja-de-ancianos-que-tenian-deudas-medicas-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:18:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160716099698274304"}], "id": "1162141501163540481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @larepublica_pe: Una pareja de ancianos se suicida porque ten\u00eda muchas deudas\nhttps://t.co/eZSFi26JAN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141501163540481"]}, {"author_id": "1161545382280736768", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/AYCSLFdIej", "expanded_url": "https://twitter.com/crystalia414/status/1160845354943832064", "display_url": "twitter.com/crystalia414/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:17:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160845354943832064"}], "id": "1162141349996564482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al igual que a este caracol, es probable que al 47,66% de la Argentina le haya pasado lo mismo. Los infect\u00f3 un par\u00e1sito k que hace que elijan volverse zombies, repetir frases prearmadas y votar de manera suicida para as\u00ed reproducirse. No les parece? https://t.co/AYCSLFdIej", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141349996564482"]}, {"author_id": "3353031713", "created_at": "2019-08-15T23:17:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162141273790267392", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141273790267392"]}, {"author_id": "2605645412", "created_at": "2019-08-15T23:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1162141257436717056", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141257436717056"]}, {"author_id": "1074952193617338368", "created_at": "2019-08-15T23:17:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162141244274950144", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141244274950144"]}, {"author_id": "105168110", "created_at": "2019-08-15T23:17:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "id": "1162141238138679297", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141238138679297"]}, {"author_id": "911627066227003393", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/HmQLvQq4Zh", "expanded_url": "https://twitter.com/THR/status/1150973119118659586", "display_url": "twitter.com/THR/status/115\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:16:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150973119118659586"}], "id": "1162141080533569537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si eliminan la escena donde se suicida, eliminen la serie directamente, la gente se escandaliza por un suicidio que es problema mundialmente y no como alguien llega a decidirlo, por bullying, violaci\u00f3n,etc. Son unos hip\u00f3critas https://t.co/HmQLvQq4Zh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141080533569537"]}, {"author_id": "957310974196842497", "created_at": "2019-08-15T23:15:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162140540223332352"}], "id": "1162140847615479808", "in_reply_to_user_id": "957310974196842497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tinha l\u00e1 \"tem pensamentos de morte ou idealiza\u00e7\u00e3o suicida?\" \n\nE eu, muito otimista, botei que n\u00e3o. Pq fazia muito tempo que n\u00e3o tinha. Tipo uns meses.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162140847615479808"]}, {"author_id": "1109018450", "created_at": "2019-08-15T23:15:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162140757509267456", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162140757509267456"]}, {"author_id": "1532184012", "created_at": "2019-08-15T23:15:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162140670611644416", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162140670611644416"]}, {"author_id": "2512734242", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:15:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "id": "1162140670179643398", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162140670179643398"]}, {"author_id": "1087160385881415680", "created_at": "2019-08-15T23:14:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162140167118950401"}], "id": "1162140648088244224", "in_reply_to_user_id": "1087160385881415680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano s\u00e9rio???? meu bisavo se matou quando minha avo era crian\u00e7a e ele fez isso pq tentou estuprar ela e a m\u00e3e dela descobriu, meu tio av\u00f3 primeiro lgbt assumido da fam\u00edlia levou um tiro na orelha enquanto trabalhava, minha bisav\u00f3 morreu de c\u00e2ncer cerebral kkj e minha av\u00f3 de canc+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162140648088244224"]}, {"author_id": "1085659042750574592", "created_at": "2019-08-15T23:13:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162133237403197447"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea"}]}, "id": "1162140211683430401", "in_reply_to_user_id": "988085937732276224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sweetomlinsunn L\u00ednea suicida, yo llor\u00e9 como loca xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162140211683430401"]}, {"author_id": "130288186", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:12:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "id": "1162140106901381121", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162140106901381121"]}, {"author_id": "1119504132325425154", "created_at": "2019-08-15T23:11:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1162139839577427969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas s\u00f3 fazem textos falando sobre depress\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida, s\u00f3 se importam com elas quando isso acontece. Meus p\u00easames \u00e0 fam\u00edlia do jovem, que Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de cada um.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162139839577427969"]}, {"author_id": "339894797", "created_at": "2019-08-15T23:11:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161986011620139008"}], "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "id": "1162139810213060608", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UOLNoticias Opini\u00e3o: Se isso resolvesse n\u00e3o haveriam mais mortos na estrada. O que resolve: Bebeu ou matou, carteira de habilita\u00e7\u00e3o cassada. Por que n\u00e3o \u00e9 feito? Porque a maioria das  cassa\u00e7\u00f5es seriam de endinheirados!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162139810213060608"]}, {"author_id": "1077682022808727552", "created_at": "2019-08-15T23:11:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162123070263443456"}], "id": "1162139785756065795", "in_reply_to_user_id": "1073980444222345216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alinestuki_ Mano, mais vc nunca assitiu esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162139785756065795"]}, {"author_id": "4877724729", "created_at": "2019-08-15T23:11:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162018542323154944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Sob"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jose_neumanne", "id": "145134405"}]}, "id": "1162139692860608512", "in_reply_to_user_id": "145134405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jose_neumanne Sob o pretexto de combate a corrup\u00e7\u00e3o, a lava-jato prendeu matou roubou prevaricou, o resultado \u00e9 q a indigna\u00e7\u00e3o chegou ao povo e ao congresso por isso a aprova\u00e7\u00e3o dessa lei, q corta as asas daqueles q se deslumbram com o poder e abusam dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162139692860608512"]}, {"author_id": "14610057", "created_at": "2019-08-15T23:11:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162139486911729665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "Anika029", "id": "989080062"}]}, "id": "1162139687613603840", "in_reply_to_user_id": "133757648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Davidcmorga @Anika029 SUICIDA!!!", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1162139687613603840"]}, {"author_id": "234935388", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bGECsnwosE", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1162023860700635137", "display_url": "twitter.com/JVelasquezQ/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "wachiturro"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162023860700635137"}], "id": "1162139666101018624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Velasquez Quesquen crimina wachiturro descarado recuerda los gobiernos del nefasto cobarde y suicida Alan. https://t.co/bGECsnwosE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162139666101018624"]}, {"author_id": "126666567", "created_at": "2019-08-15T23:10:47.000Z", "id": "1162139604130156544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "paro pra pensar no mapa astral do pessoal daqui de casa e me pergunto como ngm se matou ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162139604130156544"]}, {"author_id": "4053525982", "created_at": "2019-08-15T23:10:41.000Z", "id": "1162139578767224832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dei meu moletom favorito pra menina daqui de casa que eu jurei n\u00e3o deixar ningu\u00e9m usar por motivos mega pessoais, a linda se matou de chorar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162139578767224832"]}, {"author_id": "3316534977", "created_at": "2019-08-15T23:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162139486219919360", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162139486219919360"]}, {"author_id": "3559869993", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065160909287430"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065177690722304"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ggukminosos", "id": "955544995930386432"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:10:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161065348625358849"}], "id": "1162139414258159616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ggukminosos: 39; Yoongi suicida salvaje pt.3 https://t.co/tRiCog8M1W", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1162139414258159616"]}, {"author_id": "545414392", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:10:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "id": "1162139405060124674", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162139405060124674"]}, {"author_id": "942871263684497409", "created_at": "2019-08-15T23:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "id": "1162139324424609795", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162139324424609795"]}, {"author_id": "1142805458719297538", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/FoDOXnLNpo", "expanded_url": "https://curiouscat.me/petalsbona/post/958568544?t=1565910534", "display_url": "curiouscat.me/petalsbona/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:08:54.000Z", "id": "1162139129523638275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qual acontecimento da sua vida mais te marcou? E o que voc\u00ea tirou de li\u00e7\u00e3o dele? \u2014 Meu t\u00e9rmino, me fez aprender que voc\u00ea n\u00e3o deve ser a melhor pessoa para todos, que voc\u00ea s\u00f3 se machuca. At\u00e9 hoje eu n\u00e3o sigo a minha pr\u00f3pria li\u00e7\u00e3o. https://t.co/FoDOXnLNpo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162139129523638275"]}, {"author_id": "957310974196842497", "created_at": "2019-08-15T23:07:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "id": "1162138882500153345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "TW: Suic\u00eddio/idealiza\u00e7\u00e3o suicida \n\n(Senta que l\u00e1 vem a thread)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162138882500153345"]}, {"author_id": "948644607465787393", "created_at": "2019-08-15T23:07:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1162138838694862848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pessoas: a\n\nBrasil 247: EXTREMA-DIREITA NAZIFASCISTA SE MANIFESTA MAIS UMA VEZ MEU DEUS A DENTADURA J\u00c1 MATOU 1000000000 PETISTAS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162138838694862848"]}, {"author_id": "2834845947", "created_at": "2019-08-15T23:06:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162138454366535680", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162138454366535680"]}, {"author_id": "1449746306", "created_at": "2019-08-15T23:04:56.000Z", "id": "1162138132093046784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a\u00ed gente muito terr\u00edvel passar o dia no pr\u00e9dio depois q a mulher se suicidou aqui \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16 da uma sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel me cago de medo de tudo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162138132093046784"]}, {"author_id": "2373995113", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:04:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "id": "1162138109670301696", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162138109670301696"]}, {"author_id": "251159091", "created_at": "2019-08-15T23:04:48.000Z", "id": "1162138098651848704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem \u00e9 suicida n\u00e3o v\u00ea futuro em si mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162138098651848704"]}, {"author_id": "712779391458263040", "created_at": "2019-08-15T23:04:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162005175143477248"}], "id": "1162138027923255296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoniaLopez2013: No sirve reciclar pl\u00e1stico si a la vez se sigue produciendo nuevo. Es simple, sin embargo es uno de los problemas de la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoniaLopez2013", "id": "200592925"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162138027923255296"]}, {"author_id": "200595478", "created_at": "2019-08-15T23:03:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162136364642684929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "Orco Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Saiztico", "id": "862629909210038272"}]}, "id": "1162137839695552513", "in_reply_to_user_id": "862629909210038272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Saiztico Al fin se va a morir el Orco Suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137839695552513"]}, {"author_id": "104167173", "created_at": "2019-08-15T23:02:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162113521259356160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1162137593003302920", "in_reply_to_user_id": "1244073672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@crittttico Resiliencia seria organizarnos para sacar a Maduro y cambiar el pa\u00eds. No sobrevivir con Maduro, eso es masoquista y hasta suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137593003302920"]}, {"author_id": "494622590", "created_at": "2019-08-15T23:02:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162135431808466945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Aviici"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Whitney Houston"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Hemmingway"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1162137573797617664", "in_reply_to_user_id": "494622590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voy a hacer mi propio escuadr\u00f3n suicida con Robin Williams, Aviici, Whitney Houston, Hemmingway (Aplica a varios), y Kurt Cobain.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137573797617664"]}, {"author_id": "762340975050125316", "created_at": "2019-08-15T23:02:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162137444105560065", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137444105560065"]}, {"author_id": "108327908", "created_at": "2019-08-15T23:01:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162137372605259777", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137372605259777"]}, {"author_id": "18872608", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ScuONJgBWa", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/supuesta-madame-del-suicida-jeffrey-epstein-escondida-en-mansion-de-massachusetts/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565909556", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/sup\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/jVmNxNBZjD", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1162137361398063104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVmNxNBZjD", "media_key": "3_1162137358390693900"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.4168, "type": "Other", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:01:53.000Z", "id": "1162137361398063104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Supuesta \u201cmadame\u201d del suicida Jeffrey Epstein, \u00bfescondida en mansi\u00f3n de Massachusetts? | El Diario NY https://t.co/ScuONJgBWa https://t.co/jVmNxNBZjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137361398063104"]}, {"author_id": "972720637176438784", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:01:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162121789813641217"}], "id": "1162137320151224325", "in_reply_to_user_id": "2401702404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137320151224325"]}, {"author_id": "49190556", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oUJ72afwnT", "expanded_url": "http://bit.ly/3032T7b", "display_url": "bit.ly/3032T7b"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lpgdAU9iSN", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1161995280356728833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpgdAU9iSN", "media_key": "3_1161995260949684224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:01:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161995280356728833"}], "id": "1162137306322616325", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/oUJ72afwnT https://t.co/lpgdAU9iSN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137306322616325"]}, {"author_id": "974276874363899905", "created_at": "2019-08-15T23:01:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162137279525208070", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162137279525208070"]}, {"author_id": "1014022274863849472", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9pVxJEVccn", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6129, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:00:35.000Z", "id": "1162137034959593473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo mundo achando q algu\u00e9m matou o bryce \n\nFinal da temporada: Ele se matou https://t.co/9pVxJEVccn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162137034959593473"]}, {"author_id": "174790268", "created_at": "2019-08-15T22:59:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162110176893251589"}], "id": "1162136881351409664", "in_reply_to_user_id": "3296066139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vanekaiiri Si tu no sabes dibujar... entonces yo... *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vanekaiiri", "id": "3296066139"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162136881351409664"]}, {"author_id": "2868708879", "created_at": "2019-08-15T22:59:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162127767959461888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Yuri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alafazter", "id": "491810865"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "haseo1059", "id": "3091493991"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "eduardox_ca", "id": "4246954572"}]}, "id": "1162136669790887937", "in_reply_to_user_id": "491810865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Alafazter @haseo1059 @eduardox_ca @shad0w71245 Y por eso ahora tu ser\u00e1s Yuri alias la tetona yandere suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162136669790887937"]}, {"author_id": "1043105630163296256", "created_at": "2019-08-15T22:58:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162065537721090055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4911, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.4102, "type": "Organization", "normalized_text": "COAF"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "geraldomiotto", "id": "62249193"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "id": "1162136606503055363", "in_reply_to_user_id": "62249193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@geraldomiotto @CmdoCMS Caro Gen: O Congresso matou a Lava Jato; o STF vai soltar o Lula a autorizou a suspens\u00e3o de processos com dados do COAF, os ministros decidiram que s\u00e3o insuspeitos, que far\u00e3o as FFAA, para impedir a guerra civil e o banho de sangue que se avizinham?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162136606503055363"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "987071179453321216", "created_at": "2019-08-15T22:58:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}], "id": "1162136422226309126", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162136422226309126"]}, {"author_id": "887785578594521088", "created_at": "2019-08-15T22:57:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162109689519321097"}], "id": "1162136337660731393", "in_reply_to_user_id": "2450324088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jorgehalperin @perfilcom Tranqui est\u00e1 no es suicida es una maldita hija de puta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgehalperin", "id": "2450324088"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162136337660731393"]}, {"author_id": "144882098", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "id": "1162136297143582720", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162136297143582720"]}, {"author_id": "940985797599260674", "created_at": "2019-08-15T22:57:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162133237403197447"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea"}]}, "id": "1162136278013546496", "in_reply_to_user_id": "988085937732276224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sweetomlinsunn L\u00ednea suicida........es muy ahg no puedo decirte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162136278013546496"]}, {"author_id": "2339960869", "created_at": "2019-08-15T22:56:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162136091979407361", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162136091979407361"]}, {"author_id": "2181279323", "created_at": "2019-08-15T22:56:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162136050908766209", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162136050908766209"]}, {"author_id": "934909731755438080", "created_at": "2019-08-15T22:55:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162005175143477248"}], "id": "1162135636880633856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoniaLopez2013: No sirve reciclar pl\u00e1stico si a la vez se sigue produciendo nuevo. Es simple, sin embargo es uno de los problemas de la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoniaLopez2013", "id": "200592925"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162135636880633856"]}, {"author_id": "50887778", "created_at": "2019-08-15T22:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162135038999314432"}], "id": "1162135631012802562", "in_reply_to_user_id": "1123718110643666947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "@RoddFrwmMxrs @Canelada_FC \u00c9... p\u00e9ssimos gestores fuderam meu time... mas a ma fase logo passa e a integridade da entidade se mant\u00e9m. ng matou ng aqui e nem ta fugindo de pagar as fam\u00edlias. Seu com\u00e9dia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RoddFrwmMxrs", "id": "1123718110643666947"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Canelada_FC", "id": "197899410"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162135631012802562"]}, {"author_id": "1235796846", "created_at": "2019-08-15T22:54:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162039416036175872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162135525949628416", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaomaringa: @deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem responde\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162135525949628416"]}, {"author_id": "3382068411", "created_at": "2019-08-15T22:54:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162135497621327872", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162135497621327872"]}, {"author_id": "494622590", "created_at": "2019-08-15T22:54:13.000Z", "id": "1162135431808466945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 se llama escuadr\u00f3n suicida si no se suicid\u00f3 nadie?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162135431808466945"]}, {"author_id": "1159616178400169989", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vqjIGHN4nM", "expanded_url": "https://twitter.com/MannnaMia/status/1162135409608052736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqjIGHN4nM", "media_key": "3_1162135407095623680"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:54:07.000Z", "id": "1162135409608052736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nossa eu n li isso\nCARALHO\nMANO \nS\u00d3 PQ MATOU A FILHA DE CINCO ANOS ELE PRECISA FICAR PRESO?\nELE\nMATOU \nA FILHA\nse ele matou a filha, ele tem coragem de matar qualquer um\neu to triste https://t.co/vqjIGHN4nM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162135409608052736"]}, {"author_id": "184649736", "created_at": "2019-08-15T22:53:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162111678676447232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelAntezana", "id": "55885633"}]}, "id": "1162135350405455878", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelAntezana: Hey, @MijaelGLP: \nPreg\u00fantale a tu pap\u00e1 c\u00f3mo fue vivir durante el primer gobierno del suicida Garc\u00eda y cu\u00e1ntos j\u00f3venes y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162135350405455878"]}, {"author_id": "1100803449959129088", "created_at": "2019-08-15T22:53:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162060651214397440"}], "id": "1162135322672734215", "in_reply_to_user_id": "234966034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@essediafoilouco Balotelli suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162135322672734215"]}, {"author_id": "717386975800598529", "created_at": "2019-08-15T22:52:20.000Z", "id": "1162134958703554562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maldito dia pra ter ficado roco. Gra\u00e7as a isso deixei uma discuss\u00e3o com algu\u00e9m que diz que tem gente que se suicida por alguma coisinha passar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162134958703554562"]}, {"author_id": "1094385616601657344", "created_at": "2019-08-15T22:52:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162134236834476032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Moonchild"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}]}, "id": "1162134909084999681", "in_reply_to_user_id": "1094385616601657344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Terminan en prisi\u00f3n, al igual que la canci\u00f3n de Moonchild es dedicada a Tae,Jimin su madre lo a encerrado toda su vida en el hospital al cabo de el no aguantar y suicidarse, Jungkook le hacen bullying y se suicida y como era muy cercano a Yoongi, Yoongi lo llama antes de matarse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134909084999681"]}, {"author_id": "245030299", "created_at": "2019-08-15T22:51:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162134815564582912", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134815564582912"]}, {"author_id": "995067090242588674", "created_at": "2019-08-15T22:51:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162134791879372802", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134791879372802"]}, {"author_id": "987071179453321216", "created_at": "2019-08-15T22:51:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162134790046461954", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134790046461954"]}, {"author_id": "915313500838391808", "created_at": "2019-08-15T22:51:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162134742185238528", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134742185238528"]}, {"author_id": "983304661183684608", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/T8D2ICblOG", "expanded_url": "https://twitter.com/GraceCharlotteC/status/1161904977708666880", "display_url": "twitter.com/GraceCharlotte\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:51:19.000Z", "id": "1162134703727685633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "fora o resto j\u00e1 que se estima q ele matou mais de 30 mulheres https://t.co/T8D2ICblOG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162134703727685633"]}, {"author_id": "1094385616601657344", "created_at": "2019-08-15T22:50:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162134236834476032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Hoseok"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "I Need U"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 120, "end": 140, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Blood Sweat and tears"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Nam"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}]}, "id": "1162134575893635073", "in_reply_to_user_id": "1094385616601657344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En el tiempo y Hoseok sufre de una enfermedad que hace que se duerma por eso en I Need U se desmaya en la calle, Jin en Blood Sweat and tears versi\u00f3n japonesa se rompe ya que eso es lo que ocurre al rebobinar en el tiempo, Jimin se suicida, Jungkook y Yoongi igual y Nam y Tae", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134575893635073"]}, {"author_id": "2639770015", "created_at": "2019-08-15T22:50:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "id": "1162134422377906177", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134422377906177"]}, {"author_id": "160762194", "created_at": "2019-08-15T22:50:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162039416036175872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162134379113734146", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaomaringa: @deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem responde\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162134379113734146"]}, {"author_id": "1108458531592855553", "created_at": "2019-08-15T22:49:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162134351389298688", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134351389298688"]}, {"author_id": "1045337697043255296", "created_at": "2019-08-15T22:49:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162134341222305795", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134341222305795"]}, {"author_id": "635318844", "created_at": "2019-08-15T22:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162134229385392133", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134229385392133"]}, {"author_id": "2445931342", "created_at": "2019-08-15T22:49:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162077245890060288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "pulpin"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eduardo_recoba", "id": "928832989"}]}, "id": "1162134159160238080", "in_reply_to_user_id": "928832989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eduardo_recoba El pulpin se equivoc\u00f3 de a\u00f1o, seguro su papi le cont\u00f3 la di\u00e1spora que sufri\u00f3 el Per\u00fa en el primer gobierno de su l\u00edder suicida y de all\u00ed viene su confusi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134159160238080"]}, {"author_id": "174681022", "created_at": "2019-08-15T22:48:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "id": "1162134053954494464", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134053954494464"]}, {"author_id": "101795315", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/QsBrnTTG1F", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:48:33.000Z", "id": "1162134009079631872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/QsBrnTTG1F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162134009079631872"]}, {"author_id": "2349151369", "created_at": "2019-08-15T22:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162133808830910465", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133808830910465"]}, {"author_id": "950070996", "created_at": "2019-08-15T22:47:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162133758214135809", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133758214135809"]}, {"author_id": "1155088524456202240", "created_at": "2019-08-15T22:47:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162129017870397440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bracesco22", "id": "1149047330315878400"}]}, "id": "1162133724672249856", "in_reply_to_user_id": "1149047330315878400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bracesco22 Organicemos prode, cuanto tiempo despu\u00e9s de asumir se suicida Albertitere", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133724672249856"]}, {"author_id": "2245342114", "created_at": "2019-08-15T22:47:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162133684897689601", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133684897689601"]}, {"author_id": "1355826127", "created_at": "2019-08-15T22:47:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162104126983024640"}], "id": "1162133660906094592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opavaomisterio: @GeracaodeValor Chegam ao c\u00famulo de defender saidinha de pai que matou filho(a) no dias dos pais, n\u00e3o \u00e9 de se esperar o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162133660906094592"]}, {"author_id": "924105626460049408", "created_at": "2019-08-15T22:46:47.000Z", "id": "1162133563342491649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralho esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162133563342491649"]}, {"author_id": "198686673", "created_at": "2019-08-15T22:46:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162133537925009408", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133537925009408"]}, {"author_id": "4909509796", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pwnfPFxhHk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBJcG8", "display_url": "dlvr.it/RBJcG8"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/km7mlH0GWM", "expanded_url": "https://twitter.com/SorteoViral2018/status/1162133503045066752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/km7mlH0GWM", "media_key": "3_1162133501539258368"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:46:33.000Z", "id": "1162133503045066752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/pwnfPFxhHk https://t.co/km7mlH0GWM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133503045066752"]}, {"author_id": "1013507150629523456", "created_at": "2019-08-15T22:46:05.000Z", "id": "1162133388612067328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me wa a suicida", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1162133388612067328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "luzysombrateinforma"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/FWlx584i3j", "expanded_url": "https://twitter.com/luzysombratv/status/1162133260924784641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWlx584i3j", "media_key": "3_1162133255266668544"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "luzysombrateinforma"}, {"start": 40, "end": 65, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Alfonso Nina Moreta"}, {"start": 105, "end": 128, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "Leoncio Tolentino Tejada"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.683, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Enelaisy"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.5351, "type": "Person", "normalized_text": "Nina Guerrero"}]}, "author_id": "760316022", "created_at": "2019-08-15T22:45:35.000Z", "id": "1162133260924784641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#luzysombrateinforma | Las v\u00edctimas son V\u00edctor Alfonso Nina Moreta, de 23 a\u00f1os; el t\u00e9cnico de televisi\u00f3n Leoncio Tolentino Tejada, de 62 a\u00f1os, y el homicida suicida, V\u00edctor Enelaisy Nina Guerrero, de 47 a\u00f1os. https://t.co/FWlx584i3j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133260924784641"]}, {"author_id": "1684130443", "created_at": "2019-08-15T22:45:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162133184492056577", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133184492056577"]}, {"author_id": "2664931073", "created_at": "2019-08-15T22:45:15.000Z", "id": "1162133177693028352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Todos tienen derecho a una segunda oportunidad, dijo el suicida al reencarnacionista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133177693028352"]}, {"author_id": "1114000583948685312", "created_at": "2019-08-15T22:44:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161832394548305921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcia_cozzani", "id": "2913946581"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "psolnacamara", "id": "52178556"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "aureacarolinax", "id": "477166288"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "EdmilsonPSOL", "id": "183634894"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "luizaerundina", "id": "55022037"}, {"start": 163, "end": 177, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "id": "1162133076836851713", "in_reply_to_user_id": "2913946581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marcia_cozzani @taliriapetrone @psolnacamara @davidmirandario @aureacarolinax @samiabomfim @IvanValente @Glauber_Braga @fernandapsol @EdmilsonPSOL @luizaerundina @MarceloFreixo Pq a esquerda n\u00e3o pergunta ent\u00e3o quem matou Marielle e quem mandou matar Bolsonaro? Sempre se fazendo de v\u00edtimas!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162133076836851713"]}, {"author_id": "2718764379", "created_at": "2019-08-15T22:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162133064769777664", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162133064769777664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 282, "tag": "pdnetwork"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MZavatti", "id": "1322181456702177281"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "IlCastiga", "id": "1127210403489034241"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "author_id": "126081363", "created_at": "2019-08-15T22:43:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162123960194097152"}], "id": "1162132826390765569", "in_reply_to_user_id": "403708773", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MZavatti @IlCastiga @Folchetto1 @PatriziaRametta @pdnetwork L'equazione Bullo di Rignano=zucca vuota, resta inconfutabile e sogno di essere smentito. Solo una mera zucca vuota tradisce un paese, la sua storia con un baratto suicida: 80 euro = \"li prendiamo tutti noi\".Il #pdnetwork le menti senzienti le perde con la sua \"trash-politica\"", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162132826390765569"]}, {"author_id": "470986477", "created_at": "2019-08-15T22:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162103737214787584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "naides"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8764, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9227, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Libertadores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guidotamer", "id": "231486483"}]}, "id": "1162132815846264832", "in_reply_to_user_id": "231486483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@guidotamer El 9 de diciembre no se suicida naides xq es mi natalicio y un a\u00f1o de River Campe\u00f3n de la Copa Libertadores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162132815846264832"]}, {"author_id": "197226430", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OfV62jNVQI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfonsodlTorre/status/1162119638488145921", "display_url": "twitter.com/AlfonsodlTorre\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.3708, "type": "Other", "normalized_text": "Chang"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:43:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162119638488145921"}], "id": "1162132811412836355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A este \"hijito de pap\u00e1\"  que lo busque para que le cuente sobre Pisco. Han pasado 12 a\u00f1os y los pisque\u00f1os tienen un recuerdo malo y borroso. Otro instrumento del suicida maquiav\u00e9lico. No hab\u00eda SIN pero si despacho dominguero en Palacio con compadre Chang, Ministro de Educaci\u00f3n. https://t.co/OfV62jNVQI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162132811412836355"]}, {"author_id": "1154164769227718657", "created_at": "2019-08-15T22:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162132798863491075", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162132798863491075"]}, {"author_id": "3027247043", "created_at": "2019-08-15T22:43:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994710053003264"}], "id": "1162132744090136576", "in_reply_to_user_id": "1040716061602136064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sofia94446864 @SirDistruggere Infatti. Suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "SirDistruggere", "id": "413426849"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162132744090136576"]}, {"author_id": "209692728", "created_at": "2019-08-15T22:43:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162130542084657153"}], "id": "1162132721407266818", "in_reply_to_user_id": "131259994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@keltoi_clann Mira as\u00ed todo 0 psiqui\u00e1trico como soy, mi psiquiatra no se suicida cu\u00e1ndo termina la consulta, como hacen todos tus nutricionistas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "keltoi_clann", "id": "131259994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162132721407266818"]}, {"author_id": "196538037", "created_at": "2019-08-15T22:43:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162127644315533312"}], "id": "1162132663530135555", "in_reply_to_user_id": "291788735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LluisBaader La gent \u00e9s suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LluisBaader", "id": "291788735"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1162132663530135555"]}, {"author_id": "819351989805084673", "created_at": "2019-08-15T22:43:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162132614288945153", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162132614288945153"]}, {"author_id": "876571741459542017", "created_at": "2019-08-15T22:42:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162132567749009410", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162132567749009410"]}, {"author_id": "2677490800", "created_at": "2019-08-15T22:42:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162132506642132992", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162132506642132992"]}, {"author_id": "1041306986191577089", "created_at": "2019-08-15T22:42:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162132465907097601", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162132465907097601"]}, {"author_id": "1014525688068571136", "created_at": "2019-08-15T22:42:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5224, "type": "Person", "normalized_text": "Bento"}]}, "id": "1162132454288891905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "perdi a esperan\u00e7a na humanidade quando o Bento falou que um amigo dele que se matou era psiquiatra\ne a sala inteira riu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162132454288891905"]}, {"author_id": "1153426172258267137", "created_at": "2019-08-15T22:41:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1162132274068033537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estou assistindo pela mil\u00e9sima vez Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162132274068033537"]}, {"author_id": "1140825098313764865", "created_at": "2019-08-15T22:39:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162116264120262657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1162131712765300736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValePeriquino: @Junior_0311 @DanielUrresti1 Canal N  tiene serios compromisos con Organizaciones que est\u00e1n siendo investigados por acto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162131712765300736"]}, {"author_id": "2158031588", "created_at": "2019-08-15T22:38:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162116114572333056"}], "id": "1162131546087800832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UriBarroso12: Tengo el cuerpo mas cortado q brazo de suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162131546087800832"]}, {"author_id": "139166360", "created_at": "2019-08-15T22:37:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6155, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}]}, "id": "1162131274145906689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix, ainda bem que n\u00e3o comprei o DVD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162131274145906689"]}, {"author_id": "961438403983282176", "created_at": "2019-08-15T22:37:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162128867064274949"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Hildebrandt"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "id": "1162131182835961856", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura \"El Per\u00fa se tiro un pedo*.. Cesar Hildebrandt cuando sali\u00f3 el chino Fujimori electo presidente.. Igual dir\u00eda yo cuando el Per\u00fa reeligio al suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162131182835961856"]}, {"author_id": "751024151712915456", "created_at": "2019-08-15T22:36:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162131012878573568", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162131012878573568"]}, {"author_id": "58433343", "created_at": "2019-08-15T22:36:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162131003441385472", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162131003441385472"]}, {"author_id": "774430542129405952", "created_at": "2019-08-15T22:36:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}]}, "id": "1162130975784144897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "M\u00eas que vem faz um ano que o L\u00e9o tirou a pr\u00f3pria vida e a cada dia que passa fica mais dif\u00edcil entender que ele n\u00e3o t\u00e1 mais aqui e que a dor s\u00f3 aumenta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162130975784144897"]}, {"author_id": "464140870", "created_at": "2019-08-15T22:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162130799124275200", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162130799124275200"]}, {"author_id": "1112127724590632961", "created_at": "2019-08-15T22:35:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162130671697104898", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162130671697104898"]}, {"author_id": "1631569688", "created_at": "2019-08-15T22:35:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162090132683534338"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 55, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Edward Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ImTheStackz", "id": "1296762024"}]}, "id": "1162130666445791238", "in_reply_to_user_id": "1296762024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ImTheStackz faz um v\u00eddeo sobre o Jeffrey Edward Epstein, que estava sendo investigado sobre pedofilia e era um bilion\u00e1rio conhecido e se ''suicidou'' recentemente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162130666445791238"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "AHORA"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BkH52aReBu", "expanded_url": "https://twitter.com/tvflorida/status/1162124425388527616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkH52aReBu", "media_key": "3_1162124398159179777"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BkH52aReBu", "expanded_url": "https://twitter.com/tvflorida/status/1162124425388527616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkH52aReBu", "media_key": "3_1162124410465193985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "CeRP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tvflorida", "id": "1260602094"}]}, "author_id": "1291413434", "created_at": "2019-08-15T22:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162124425388527616"}], "id": "1162130471352000512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tvflorida: #AHORA Se realiz\u00f3 en el CeRP del Centro un taller de \"Comprensi\u00f3n y prevenci\u00f3n de conducta suicida\" https://t.co/BkH52aReBu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162130471352000512"]}, {"author_id": "2280113573", "created_at": "2019-08-15T22:34:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162130467359002626", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162130467359002626"]}, {"author_id": "408475103", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/FD8QKFhvm0", "expanded_url": "https://youtu.be/or43G_BMPc4", "display_url": "youtu.be/or43G_BMPc4"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:34:07.000Z", "id": "1162130373897273344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E eu naquela de vingar, nesse plano suicida\nDe mudar o mundo com a f\u00e9, papel caneta e batida\nQuer saber em meio ao caos o que ainda motiva?\nMe diz algo mais motivador do que n\u00e3o ter sa\u00edda! \nhttps://t.co/FD8QKFhvm0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162130373897273344"]}, {"author_id": "962120529477099521", "created_at": "2019-08-15T22:33:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162115686753349632"}], "id": "1162130310613671937", "in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ComandoAnticav1 @noticias_tvperu @MartinVizcarraC @congresoperu Calla FAN  del RATERO SUICIDA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162130310613671937"]}, {"author_id": "67714990", "created_at": "2019-08-15T22:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162130222751371264", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162130222751371264"]}, {"author_id": "20372753", "created_at": "2019-08-15T22:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162130114144067588", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162130114144067588"]}, {"author_id": "1010954152359260161", "created_at": "2019-08-15T22:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "id": "1162130015963582464", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162130015963582464"]}, {"author_id": "132842161", "created_at": "2019-08-15T22:32:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162129981109088257", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129981109088257"]}, {"author_id": "1134660940866248704", "created_at": "2019-08-15T22:32:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162128105844199424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Olavete"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KleberLeal8", "id": "1258144138765221888"}]}, "id": "1162129916101648385", "in_reply_to_user_id": "957374211089149952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kleberleal8 @MatheusfRomero @carolprovin2 Sim, mas eu falei isso porque vai u\u00e9 voc\u00ea \u00e9 Olavete. \n\nNunca se sabe. Kkkkk\n\nMas outros cat\u00f3licos tamb\u00e9m conhecem esses pensadores. E a Igreja n\u00e3o faz parte do Estado necessariamente.\n\nQuem perseguiu, crucificou e matou Jesus e seus seguidores foi o Estado Romano por 3 s\u00e9culos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162129916101648385"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Vittorio"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Feltri"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Matteo"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3Wid01Z0MQ", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-15/vittorio-feltri-matteo-salvini-la-tua-e-una-mossa-suicida-cosi-le-elezioni-te-le-sogni/5739432/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-15/vit\u2026"}]}, "author_id": "231726084", "created_at": "2019-08-15T22:32:01.000Z", "id": "1162129846476115971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vittorio Feltri: Matteo Salvini la tua \u00e8 una mossa suicida. Cos\u00ec le elezioni te le sogni -  #Vittorio #Feltri: #Matteo #Salvini  https://t.co/3Wid01Z0MQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162129846476115971"]}, {"author_id": "783069980254412800", "created_at": "2019-08-15T22:31:37.000Z", "id": "1162129746722992128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3 semanas pa coger y me invita una en d\u00f3nde tengo el PER\u00cdODOooOo \nSe me suicida la cheiconnn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129746722992128"]}, {"author_id": "47362282", "created_at": "2019-08-15T22:31:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162129728477773825", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129728477773825"]}, {"author_id": "1008327985492094976", "created_at": "2019-08-15T22:30:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162129512747982849", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129512747982849"]}, {"author_id": "1163627792", "created_at": "2019-08-15T22:30:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162129457664204800", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129457664204800"]}, {"author_id": "2402054108", "created_at": "2019-08-15T22:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162129437137260544", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129437137260544"]}, {"author_id": "17922154", "created_at": "2019-08-15T22:30:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162129402504896519", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129402504896519"]}, {"author_id": "296445163", "created_at": "2019-08-15T22:30:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162127366103154699"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrebrecht"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.4327, "type": "Organization", "normalized_text": "G2"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Samper"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 282, "end": 292, "probability": 0.3187, "type": "Person", "normalized_text": "Nobelbrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AlexReyv", "id": "1121146433384648705"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ElRepublicano09", "id": "1093114799645474816"}]}, "id": "1162129383978622976", "in_reply_to_user_id": "76761542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlexReyv @VickyDavilaH @ElRepublicano09 Odebrebrecht a tumbado presidentes, tiene a muchos huyendo,la estrategia de la izquierda con cianuro la q el G2 le dio a Samper cuando crey\u00f3 q lo llevaban preso a USA y prefer\u00eda una tumba en Colombia como buen mafioso, todo el q investiga a Nobelbrecht se suicida,q coincidencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129383978622976"]}, {"author_id": "145433054", "created_at": "2019-08-15T22:29:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1162129108538744832", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129108538744832"]}, {"author_id": "2683158508", "created_at": "2019-08-15T22:29:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162129100867346432", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129100867346432"]}, {"author_id": "1049248959892533249", "created_at": "2019-08-15T22:28:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162119661212905473"}], "id": "1162129039924051970", "in_reply_to_user_id": "370970579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlexSchwartsman Ele matou a charada: se morre mais jovem no tr\u00e2nsito, morre menos com viol\u00eancia. A\u00ed ele sai bem com os eleitores dele.\n\nBrincadeiras \u00e0 parte, os radares s\u00e3o necess\u00e1rios, o problema \u00e9 que muitos s\u00e3o instalados de forma duvidosa e isso leva a famigerada \"ind\u00fastria da multa\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexSchwartsman", "id": "370970579"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162129039924051970"]}, {"author_id": "1705962456", "created_at": "2019-08-15T22:28:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162129028121333765", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129028121333765"]}, {"author_id": "585288950", "created_at": "2019-08-15T22:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162129007049158657", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162129007049158657"]}, {"author_id": "261143389", "created_at": "2019-08-15T22:28:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162128911121158145", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162128911121158145"]}, {"author_id": "1161345205573955586", "created_at": "2019-08-15T22:28:08.000Z", "id": "1162128868397977600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "as pessoas podem me criticar, mas realmente gosto de esquadrao suicida (mas q \u00e9 ruim \u00e9)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162128868397977600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "TBThursday"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}]}, "author_id": "962845339203096576", "created_at": "2019-08-15T22:27:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162123461063520264"}], "id": "1162128829621657601", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emilia2737: Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162128829621657601"]}, {"author_id": "998321139603689472", "created_at": "2019-08-15T22:27:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162128770117058560", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162128770117058560"]}, {"author_id": "224369548", "created_at": "2019-08-15T22:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162128726521516032", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162128726521516032"]}, {"author_id": "573122308", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AOgh7chxHa", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/santos-regiao/noticia/2019/08/15/homem-que-matou-mulher-na-frente-dos-filhos-por-conta-de-bolo-ruim-e-preso.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/santos-regi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:27:11.000Z", "id": "1162128629725368320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se esse matou por causa de  um bolo ruim \nImagina se \u00e0s mulheres come\u00e7arem a Matar porque o sexo e p\u00e9ssimo. https://t.co/AOgh7chxHa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162128629725368320"]}, {"author_id": "610505349", "created_at": "2019-08-15T22:27:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162128590366023680", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162128590366023680"]}, {"author_id": "128430668", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HhQefVcscP", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000187389785/posts/2894205030595715/", "display_url": "facebook.com/10000018738978\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:26:58.000Z", "id": "1162128575195168773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Churrumaiz suicida https://t.co/HhQefVcscP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162128575195168773"]}, {"author_id": "109400886", "created_at": "2019-08-15T22:26:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162128499697754113", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162128499697754113"]}, {"author_id": "2545723351", "created_at": "2019-08-15T22:26:36.000Z", "geo": {"place_id": "1ca07e910e44fc1e"}, "id": "1162128484472414209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pequeno  almo\u00e7o  a suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162128484472414209"]}, {"author_id": "1124827988678332418", "created_at": "2019-08-15T22:26:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162103945071865870"}], "id": "1162128384866082817", "in_reply_to_user_id": "1030930924333137920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabisabados al\u00e9m de me perder se quase matou as calopsitas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162128384866082817"]}, {"author_id": "3138925684", "created_at": "2019-08-15T22:25:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162122299060998144"}], "id": "1162128136961744898", "in_reply_to_user_id": "3138925684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o como se suicida como ahora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162128136961744898"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "ElMundoHOY"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Po4hB0kDWt", "expanded_url": "http://ow.ly/ZY2p50vyNeB", "display_url": "ow.ly/ZY2p50vyNeB"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AZnLFqrBIa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1162128098227347457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZnLFqrBIa", "media_key": "3_1162128096578981888"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "ElMundoHOY"}]}, "author_id": "43534995", "created_at": "2019-08-15T22:25:04.000Z", "id": "1162128098227347457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Peri\u00f3dicoHOY Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o #ElMundoHOY  https://t.co/Po4hB0kDWt https://t.co/AZnLFqrBIa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162128098227347457"]}, {"author_id": "917793716", "created_at": "2019-08-15T22:24:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162127977091461121", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162127977091461121"]}, {"author_id": "433219389", "created_at": "2019-08-15T22:24:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162126785502482433"}], "id": "1162127876134789121", "in_reply_to_user_id": "2352023077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DarosAlice Lmaoo suicida in camera oltre il corridoio non mi ricordo quale. Dai ce l\u2019aveva detto presto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaRosalice", "id": "1243200817060089863"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162127876134789121"]}, {"author_id": "2641493758", "created_at": "2019-08-15T22:24:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162127840470544385", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127840470544385"]}, {"author_id": "909155301961629696", "created_at": "2019-08-15T22:23:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162127747386433538", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127747386433538"]}, {"author_id": "1060612296660131845", "created_at": "2019-08-15T22:23:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1162127718454038534", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "bolsonaro falando que vai acabar com o coc\u00f4 do brasil, mo discurso suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162127718454038534"]}, {"author_id": "3192560517", "created_at": "2019-08-15T22:23:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162127670135709698", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162127670135709698"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "author_id": "490663835", "created_at": "2019-08-15T22:23:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1162127590372577281", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127590372577281"]}, {"author_id": "490663835", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ufj8Tqocyz", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624", "display_url": "twitter.com/DouglasRicoVzl\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CDelventura", "id": "3254114458"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:22:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161275281933512704"}], "id": "1162127544839266304", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CDelventura: Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en el Zulia debido a los continuos abusos sexuales de su padre y t\u00edo! https://t.co/ufj8Tqocyz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127544839266304"]}, {"author_id": "3323669584", "created_at": "2019-08-15T22:22:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "id": "1162127483338145792", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127483338145792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 191, "tag": "BoaNoitePR"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/aFiJH7yJlY", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1162127459711684610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aFiJH7yJlY", "media_key": "3_1162127453063720961"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Muggiati"}, {"start": 115, "end": 134, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "Raphael Suss Marques"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}]}, "author_id": "219656143", "created_at": "2019-08-15T22:22:32.000Z", "id": "1162127459711684610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Caso Renata Muggiati \ud83d\udc49 R\u00e9u acusado de matar a fisiculturista curitibana fala pela primeira vez \u00e0 Justi\u00e7a. O m\u00e9dico Raphael Suss Marques nega o crime e disse que Renata se suicidou #BoaNoitePR https://t.co/aFiJH7yJlY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162127459711684610"]}, {"author_id": "3666972137", "created_at": "2019-08-15T22:22:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162127382901399558", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127382901399558"]}, {"author_id": "2940707901", "created_at": "2019-08-15T22:22:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162127339121258496", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127339121258496"]}, {"author_id": "2919535107", "created_at": "2019-08-15T22:21:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162127293529169921", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127293529169921"]}, {"author_id": "909284472", "created_at": "2019-08-15T22:21:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162127287338360837", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162127287338360837"]}, {"author_id": "1099445954258915328", "created_at": "2019-08-15T22:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162127035092865024", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162127035092865024"]}, {"author_id": "558172372", "created_at": "2019-08-15T22:20:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162116264120262657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1162127014595301376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValePeriquino: @Junior_0311 @DanielUrresti1 Canal N  tiene serios compromisos con Organizaciones que est\u00e1n siendo investigados por acto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127014595301376"]}, {"author_id": "28815554", "created_at": "2019-08-15T22:20:12.000Z", "id": "1162126871263358977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino. \u00c9 suicida. Porque est\u00e1 matando o bem mais valioso que tem e n\u00e3o pode voltar atr\u00e1s nessa a\u00e7\u00e3o\". @CaioCarneiro7", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "CAIOCARNEIRO7", "id": "1258835174500061185"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162126871263358977"]}, {"author_id": "914937620089769991", "created_at": "2019-08-15T22:20:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162126839231471617", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126839231471617"]}, {"author_id": "3419987211", "created_at": "2019-08-15T22:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162126810097881088", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126810097881088"]}, {"author_id": "2416088899", "created_at": "2019-08-15T22:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162116264120262657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1162126781375291392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValePeriquino: @Junior_0311 @DanielUrresti1 Canal N  tiene serios compromisos con Organizaciones que est\u00e1n siendo investigados por acto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126781375291392"]}, {"author_id": "1490487462", "created_at": "2019-08-15T22:19:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162126766628114434", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126766628114434"]}, {"author_id": "292614582", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/e2oZkClVvg", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanJairoGarcia/status/1162126719656046592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2oZkClVvg", "media_key": "3_1162126708784422921"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 152, "username": "RicardoRaul8", "id": "539501240"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Adela_Roman", "id": "1117656074"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "RicardoMeb", "id": "117888656"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:19:35.000Z", "id": "1162126719656046592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Si las guerras se terminaran con bala el \u00f9ltimo disparo lo har\u00eda un suicida. La prevenci\u00f3n social del delito es tarea de sociedad y estado @RicardoRaul8 @Adela_Roman @anibalgaviria @RicardoMeb https://t.co/e2oZkClVvg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126719656046592"]}, {"author_id": "2263627294", "created_at": "2019-08-15T22:19:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162126718804484097", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126718804484097"]}, {"author_id": "1153735520280862720", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ufj8Tqocyz", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624", "display_url": "twitter.com/DouglasRicoVzl\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CDelventura", "id": "3254114458"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:19:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161275281933512704"}], "id": "1162126701909987330", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CDelventura: Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en el Zulia debido a los continuos abusos sexuales de su padre y t\u00edo! https://t.co/ufj8Tqocyz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126701909987330"]}, {"author_id": "825259136547975168", "created_at": "2019-08-15T22:19:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}]}, "id": "1162126570926092289", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126570926092289"]}, {"author_id": "883426011412606977", "created_at": "2019-08-15T22:18:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162126535551311872", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126535551311872"]}, {"author_id": "189209682", "created_at": "2019-08-15T22:18:37.000Z", "id": "1162126474549301255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chocada q um professor se matou dentro da escola e n tem uma noticia sobre isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162126474549301255"]}, {"author_id": "925404817333325825", "created_at": "2019-08-15T22:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162126416718323713", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126416718323713"]}, {"author_id": "1021972516317880321", "created_at": "2019-08-15T22:17:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162125200323940358"}], "id": "1162126299831373826", "in_reply_to_user_id": "1021972516317880321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed o m\u00e1s suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162126299831373826"]}, {"author_id": "108807133", "created_at": "2019-08-15T22:16:41.000Z", "id": "1162125988265897985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como me re contra remil hart\u00e9 empec\u00e9 a cruzar la calle en modo suicida. Si frenan, buen\u00edsimo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125988265897985"]}, {"author_id": "1109591373584523264", "created_at": "2019-08-15T22:16:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162125899975802880", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125899975802880"]}, {"author_id": "3406112501", "created_at": "2019-08-15T22:16:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162125897513754625", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125897513754625"]}, {"author_id": "3031427542", "created_at": "2019-08-15T22:16:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162125812461690883"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "id": "1162125821429067777", "in_reply_to_user_id": "3031427542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre o gato suicida do Rodrigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162125821429067777"]}, {"author_id": "729791283582119936", "created_at": "2019-08-15T22:15:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162125809664086016", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125809664086016"]}, {"author_id": "748121960", "created_at": "2019-08-15T22:15:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162092553765830656"}], "geo": {"place_id": "84f19b30bbc69b59"}, "id": "1162125782459801600", "in_reply_to_user_id": "746853046681018368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@bavdsant brenda, entendi teu ponto de vista mas creio eu que se vc mata um animal independente de qual que seja, a morte eh a mesma mas as inten\u00e7\u00f5es s\u00e3o diferentes... creio eu que ng matou os bichanos para consumo (algo que pelo menos o animal morreria por uma \u201ccausa maior\u201d)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162125782459801600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 67, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/VuMEswiDNK", "expanded_url": "http://washingtonpost.com/politics/autop", "display_url": "washingtonpost.com/politics/autop"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/0wfjvw8KVp", "expanded_url": "https://twitter.com/JequeLagarto/status/1162125720660971521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wfjvw8KVp", "media_key": "3_1162125707776090113"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "author_id": "1062047999587770376", "created_at": "2019-08-15T22:15:37.000Z", "id": "1162125720660971521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La autopsia encuentra huesos rotos en el cuello de Jeffrey #Epstein, profundizando las preguntas sobre su muerte https://t.co/VuMEswiDNK\u2026 \"un hioides puede romperse en muchas circunstancias, pero se asocia m\u00e1s con el estrangulamiento homicida que con la ejecuci\u00f3n suicida\". https://t.co/0wfjvw8KVp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125720660971521"]}, {"author_id": "1040044967585087488", "created_at": "2019-08-15T22:15:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}]}, "id": "1162125704701587456", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162125704701587456"]}, {"author_id": "1148485734241898496", "created_at": "2019-08-15T22:14:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162125557443768320", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125557443768320"]}, {"author_id": "2949940895", "created_at": "2019-08-15T22:14:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162125510794780673", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125510794780673"]}, {"author_id": "1157977876945395712", "created_at": "2019-08-15T22:14:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162124545404416005"}], "id": "1162125479358402560", "in_reply_to_user_id": "1121388991977349120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mzteos na vdd nem sei se matou tlg, pq ainda vi as ambul\u00e2ncias indo em dire\u00e7\u00e3o ao hospital", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mzteos", "id": "1121388991977349120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162125479358402560"]}, {"author_id": "3303320378", "created_at": "2019-08-15T22:13:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161904040764010499"}], "id": "1162125260226879488", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u508d\u3067\u300c\u3078\u3063\u3078\u30fc\u3093\u300d\u3068\u304b\u3053\u306e\u7b11\u9854\u3067\u3055\u308c\u305f\u3089\u2026\u30a4\u30e9\u30a4\u30e9\u3057\u305d\u3046\ud83d\ude02(\u7b11)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162125260226879488"]}, {"author_id": "3188837104", "created_at": "2019-08-15T22:13:29.000Z", "id": "1162125183249014785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "jsjsjdja mi novia esta en canto y me puso \"esta lleno de milipilis ac\u00e1\" si entra aca se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125183249014785"]}, {"author_id": "708754608", "created_at": "2019-08-15T22:12:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162124958019047425", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124958019047425"]}, {"author_id": "894562152656384000", "created_at": "2019-08-15T22:12:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162124919183958017", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124919183958017"]}, {"author_id": "155262613", "created_at": "2019-08-15T22:12:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162124815190364160", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162124815190364160"]}, {"author_id": "91774999", "created_at": "2019-08-15T22:12:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162124813688823808", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162124813688823808"]}, {"author_id": "1087817264143974401", "created_at": "2019-08-15T22:11:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}]}, "id": "1162124753139843072", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162124753139843072"]}, {"author_id": "1122887375187775493", "created_at": "2019-08-15T22:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161986011620139008"}], "id": "1162124667672498177", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UOLNoticias O babaca que atropelou o motoqueiro e matou e a Sr. Que o mesmo babaca atropelou e matou estava em alta velocidade e n\u00e3o tinha radar ! Quer dizer que se tivesse radar ele n\u00e3o teria matado essas v\u00edtimas ? Quer dizer que o radar impediria ele beber e dirigir em alta velocidade?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162124667672498177"]}, {"author_id": "292958458", "created_at": "2019-08-15T22:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162124567516766208", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124567516766208"]}, {"author_id": "12844312", "created_at": "2019-08-15T22:11:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162124563980935168", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124563980935168"]}, {"author_id": "62637837", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5hg7lzDB1m", "expanded_url": "https://twitter.com/Nic_Molinare_Z/status/1036746961007923201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5hg7lzDB1m", "media_key": "3_1036746874357731328"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nic_Molinare_Z", "id": "62637837"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "paco68san1", "id": "794690180091441153"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1036746961007923201"}], "id": "1162124512806223872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nic_Molinare_Z: @paco68san1 O se suicida, o se suicida !!! https://t.co/5hg7lzDB1m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162124512806223872"]}, {"author_id": "376878762", "created_at": "2019-08-15T22:10:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162124473300070401", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124473300070401"]}, {"author_id": "958712355843579910", "created_at": "2019-08-15T22:10:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162124370707406848"}], "id": "1162124441012375553", "in_reply_to_user_id": "958712355843579910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y esa carrera infinita y suicida, la dej\u00f3 sin fuerzas para seguir intentando cruzar una meta que a cada paso que daba se hac\u00eda un poco m\u00e1s eterna.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124441012375553"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "TBThursday"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}]}, "author_id": "977898292641136640", "created_at": "2019-08-15T22:10:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162123461063520264"}], "id": "1162124440039280646", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emilia2737: Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124440039280646"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BkH52aReBu", "expanded_url": "https://twitter.com/tvflorida/status/1162124425388527616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkH52aReBu", "media_key": "3_1162124398159179777"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BkH52aReBu", "expanded_url": "https://twitter.com/tvflorida/status/1162124425388527616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkH52aReBu", "media_key": "3_1162124410465193985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "CeRP"}]}, "author_id": "1260602094", "created_at": "2019-08-15T22:10:28.000Z", "id": "1162124425388527616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AHORA Se realiz\u00f3 en el CeRP del Centro un taller de \"Comprensi\u00f3n y prevenci\u00f3n de conducta suicida\" https://t.co/BkH52aReBu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124425388527616"]}, {"author_id": "501066169", "created_at": "2019-08-15T22:10:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162124360750120960", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124360750120960"]}, {"author_id": "838899844483776512", "created_at": "2019-08-15T22:09:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162124236565155841", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124236565155841"]}, {"author_id": "15807114", "created_at": "2019-08-15T22:09:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162124195628814336", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162124195628814336"]}, {"author_id": "1040039945614905345", "created_at": "2019-08-15T22:09:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162122806152376326"}], "id": "1162124141023191040", "in_reply_to_user_id": "1063124876817506304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@c_machado_ Mm fg \u00e9 fdd ser um espermatezoide e ja ter pensamentos suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "C_machado_", "id": "1448437479883825156"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162124141023191040"]}, {"author_id": "1681695769", "created_at": "2019-08-15T22:08:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162122776242728960"}], "id": "1162124001671618561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rosmira36: @observador6969 Ahora la quincena es una decisi\u00f3n suicida o compro el aceite o compro la harina de trigo si compro las dos d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rosmira36", "id": "67914364"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "observador6969", "id": "1681695769"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124001671618561"]}, {"author_id": "380274850", "created_at": "2019-08-15T22:08:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162123872256348161", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123872256348161"]}, {"author_id": "206902860", "created_at": "2019-08-15T22:07:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162123637723422720"}], "id": "1162123787489468416", "in_reply_to_user_id": "1036306076797493248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SchmidFede Atte. El suicida del gol", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SchmidFede", "id": "1036306076797493248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123787489468416"]}, {"author_id": "2552679615", "created_at": "2019-08-15T22:07:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162111678676447232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelAntezana", "id": "55885633"}]}, "id": "1162123776676552704", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelAntezana: Hey, @MijaelGLP: \nPreg\u00fantale a tu pap\u00e1 c\u00f3mo fue vivir durante el primer gobierno del suicida Garc\u00eda y cu\u00e1ntos j\u00f3venes y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123776676552704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "TBThursday"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}]}, "author_id": "1016413819336306688", "created_at": "2019-08-15T22:07:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162123461063520264"}], "id": "1162123718916812801", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emilia2737: Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123718916812801"]}, {"author_id": "1092193029623033856", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/70vk8idGDC", "expanded_url": "https://t.co/70vk8idGDC", "display_url": "t.co/70vk8idGDC"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:07:12.000Z", "id": "1162123602457743360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser suicida y ser imb\u00e9cil es distinto. Los de los pijamas de colores lo olvidan demasiado. https://t.co/70vk8idGDC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123602457743360"]}, {"author_id": "1431341604", "created_at": "2019-08-15T22:07:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162123576520171520", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123576520171520"]}, {"author_id": "739120811215335426", "created_at": "2019-08-15T22:07:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162123554340724736", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123554340724736"]}, {"author_id": "802487802726416388", "created_at": "2019-08-15T22:06:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}]}, "id": "1162123524997373954", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123524997373954"]}, {"author_id": "98616297", "created_at": "2019-08-15T22:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162046282464223237"}], "id": "1162123469439623169", "in_reply_to_user_id": "1113881540537278464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gio_Elia1 se \u00e8 n' omo si suicida..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gio_Elia1", "id": "1113881540537278464"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162123469439623169"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "TBThursday"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EuOiNSbut9", "expanded_url": "https://twitter.com/emilia2737/status/1162123461063520264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuOiNSbut9", "media_key": "3_1162123445267812352"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}]}, "author_id": "925800530760355840", "created_at": "2019-08-15T22:06:38.000Z", "id": "1162123461063520264", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https://t.co/EuOiNSbut9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123461063520264"]}, {"author_id": "142005327", "created_at": "2019-08-15T22:06:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162123334114598914", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123334114598914"]}, {"author_id": "120479745", "created_at": "2019-08-15T22:06:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162112688882892800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4216, "type": "Person", "normalized_text": "Catra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcelagweb", "id": "3433167484"}]}, "id": "1162123317681238020", "in_reply_to_user_id": "3433167484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marcelagweb Lo es, y me encanta que a pesar de amar la ciencia, no sea una suicida y quisiera evitar que abrieran el portal, una pena que Catra la dejara KO \ud83d\ude12 la gatita tendr\u00e1 que trabaj\u00e1rselo mucho para que la perdone.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123317681238020"]}, {"author_id": "274189486", "created_at": "2019-08-15T22:06:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161785152663629824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8718, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5066, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7868, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frantoin2000", "id": "1189998618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1162123305056444416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Frantoin2000: @evelinorcon @Mauriciomulder el APRA es sin\u00f3nimo de corrupci\u00f3n, es escuela de tiro al coco con su campe\u00f3n AG, el APRA no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123305056444416"]}, {"author_id": "1577191560", "created_at": "2019-08-15T22:05:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162123222587981825", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123222587981825"]}, {"author_id": "543529490", "created_at": "2019-08-15T22:04:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5113, "type": "Organization", "normalized_text": "FORSUR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "id": "1162122966185979904", "in_reply_to_user_id": "53260297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NicolasLucar El cobarde suicida no form\u00f3 FORSUR y puso al mando a un exitoso empresario tambi\u00e9n finado que fracaso e ah\u00ed el inicio del problema", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122966185979904"]}, {"author_id": "2618648440", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yK82GULCj7", "expanded_url": "https://twitter.com/monicarjo/status/1162028334219485186", "display_url": "twitter.com/monicarjo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:04:38.000Z", "id": "1162122957373739008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "todo mundo xingando a empresa como se fosse o dono q foi l\u00e1 e matou o gato https://t.co/yK82GULCj7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162122957373739008"]}, {"author_id": "2334033493", "created_at": "2019-08-15T22:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122947215183872", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122947215183872"]}, {"author_id": "1120686368961601539", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/BTuACVJl2W", "expanded_url": "https://vidadiariatlp.blogspot.com/2019/08/deseo-de-morir-ideacion-suicida.html", "display_url": "vidadiariatlp.blogspot.com/2019/08/deseo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:04:30.000Z", "id": "1162122922183577600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deseo de morir, ideaci\u00f3n suicida: https://t.co/BTuACVJl2W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122922183577600"]}, {"author_id": "67914364", "created_at": "2019-08-15T22:03:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162065486584123395"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.3972, "type": "Organization", "normalized_text": "trigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "observador6969", "id": "1681695769"}]}, "id": "1162122776242728960", "in_reply_to_user_id": "1681695769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@observador6969 Ahora la quincena es una decisi\u00f3n suicida o compro el aceite o compro la harina de trigo si compro las dos descompuesto el mercado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122776242728960"]}, {"author_id": "545504308", "created_at": "2019-08-15T22:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122747352424448", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122747352424448"]}, {"author_id": "154235570", "created_at": "2019-08-15T22:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162122732924014592", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162122732924014592"]}, {"author_id": "39652535", "created_at": "2019-08-15T22:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162122022887051267"}], "id": "1162122725298716674", "in_reply_to_user_id": "266791242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JulianaCmps Ue. Ele nunca matou ngm, mas quando a \u00fanica op\u00e7\u00e3o do inimigo \u00e9 se matar pra tentar vencer ele. Ele ganhou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JulianaCmps", "id": "266791242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162122725298716674"]}, {"author_id": "120479745", "created_at": "2019-08-15T22:03:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162108945407729664"}], "id": "1162122688476909568", "in_reply_to_user_id": "883445673584197633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@XCrowbest S\u00ed, entrapta ama la ciencia, pero no es una suicida, y eso se lo agradezco \ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "XCrowbest", "id": "883445673584197633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122688476909568"]}, {"author_id": "364480942", "created_at": "2019-08-15T22:03:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122655304159234", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122655304159234"]}, {"author_id": "801879388933472256", "created_at": "2019-08-15T22:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122648631070722", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122648631070722"]}, {"author_id": "1097343819924819968", "created_at": "2019-08-15T22:02:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162118476384952328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Nenhuma"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "SherlocklHolmes", "id": "514567660"}]}, "id": "1162122526786539521", "in_reply_to_user_id": "1161076344790405120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@glower_s @sherlocklholmes Me aponte uma pessoa q falava sobre depress\u00e3o na Internet e se matou \nNenhuma. Passam despercebidos \nQuem tem uma DEPRESS\u00c3O RA\u00cdZ n fala na internet \nUma pessoa depressiva \u00e9 sempre bem humorada, ela n\u00e3o v\u00ea sentido na vida, tudo fica engra\u00e7ado \nO resto \u00e9 s\u00f3 tristeza pelos problemas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162122526786539521"]}, {"author_id": "821399498798796800", "created_at": "2019-08-15T22:02:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162065683292835840"}], "id": "1162122490065412096", "in_reply_to_user_id": "179722950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlbertoBernalLe @petrogustavo @xpinvestimentos Usted no es nadie pendejo frent\u00f3n ! No le da l\u00e1stima cuando se ve en el espejo? Porque no se suicida y le hace un bien al planeta? Pi\u00e9nselo, su vida es una miseria", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoBernalLe", "id": "179722950"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "xpinvestimentos", "id": "44208467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122490065412096"]}, {"author_id": "21649633", "created_at": "2019-08-15T22:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122434335649793", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122434335649793"]}, {"author_id": "1153213980002934784", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/t5sfwqub5g", "expanded_url": "http://bit.ly/2KNlgXk", "display_url": "bit.ly/2KNlgXk"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2Tt7AvJ0fg", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1162122365293203456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Tt7AvJ0fg", "media_key": "3_1162122363783340032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:02:17.000Z", "id": "1162122365293203456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata hijo, a un t\u00e9cnico y luego se suicida en Villa\u00a0Duarte https://t.co/t5sfwqub5g https://t.co/2Tt7AvJ0fg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122365293203456"]}, {"author_id": "95802678", "created_at": "2019-08-15T22:02:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122345483558912", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122345483558912"]}, {"author_id": "51877963", "created_at": "2019-08-15T22:01:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122253926117383", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122253926117383"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "Vittorio"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Feltri"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Matteo"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/INZVSfpJGn", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5739432/vittorio-feltri-matteo-salvini-la-tua-e-una-mossa-suicida-cosi-le-elezioni-te-le-sogni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "author_id": "717039627916484608", "created_at": "2019-08-15T22:01:32.000Z", "id": "1162122176561999872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vittorio Feltri: Matteo Salvini la tua \u00e8 una mossa suicida. Cos\u00ec le elezioni te le sogni - #Vittorio #Feltri: #Matteo #Salvini https://t.co/INZVSfpJGn", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162122176561999872"]}, {"author_id": "219363505", "created_at": "2019-08-15T22:01:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122158673420289", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122158673420289"]}, {"author_id": "244242405", "created_at": "2019-08-15T22:01:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122093703684097", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122093703684097"]}, {"author_id": "216711237", "created_at": "2019-08-15T22:01:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122039890776064", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122039890776064"]}, {"author_id": "1038868862849241089", "created_at": "2019-08-15T22:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122031812501509", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122031812501509"]}, {"author_id": "952290557031862272", "created_at": "2019-08-15T22:00:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122018915069952", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122018915069952"]}, {"author_id": "3930619103", "created_at": "2019-08-15T22:00:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162122004394369025", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122004394369025"]}, {"author_id": "1061308099", "created_at": "2019-08-15T22:00:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121994848165890", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121994848165890"]}, {"author_id": "2729229179", "created_at": "2019-08-15T22:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162090846977761280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_patrickalencar", "id": "624882573"}]}, "id": "1162121950044594176", "in_reply_to_user_id": "624882573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@_patrickalencar Eu fico triste brother... Taxar quem est\u00e1 se lascando \u00e9 mole... Pra mim o Bruno n\u00e3o deveria sair da cadeia .. mas as leis permitem... O outro l\u00e1 tbm matou, independente da forma... E esta comentando, \u00e9 admirado... Ngm fala nada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162121950044594176"]}, {"author_id": "983381332305858560", "created_at": "2019-08-15T22:00:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121924874592256", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121924874592256"]}, {"author_id": "1151826686062841857", "created_at": "2019-08-15T22:00:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121903043223552", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121903043223552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 26, "tag": "siyahbeyaza\u015fk"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "siyahbeyaza\u015fk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_cicev", "id": "1133031710772342785"}]}, "author_id": "392365556", "created_at": "2019-08-15T22:00:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162008130655608833"}], "id": "1162121893660545024", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_cicev: #siyahbeyaza\u015fk \n\nMatou,se apaixonou,teve ci\u00fames,pediu em casamento,tudo no mesmo cap\u00edtulo;fora que dan\u00e7a um tango lindamente! #\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162121893660545024"]}, {"author_id": "752118110", "created_at": "2019-08-15T22:00:19.000Z", "id": "1162121868272394241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un tipo con orden de restricci\u00f3n a su ex pareja desde marzo, y con m\u00faltiples denuncias desde ese momento hasta ayer, va a la casa de su ex pareja y la mata a ella y a su actual pareja, despu\u00e9s se suicida. Quien es responsable? Cu\u00e1l era el rol de la justicia?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121868272394241"]}, {"author_id": "269761325", "created_at": "2019-08-15T22:00:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121838643818496", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121838643818496"]}, {"author_id": "922612222572015616", "created_at": "2019-08-15T22:00:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162043570087452672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9936, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1162121819131957249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tobii_spadea: Dijiste escuadr\u00f3n suicida en netflix?\nnaa me mueroo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121819131957249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 26, "tag": "siyahbeyaza\u015fk"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "siyahbeyaza\u015fk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_cicev", "id": "1133031710772342785"}]}, "author_id": "979030261332627457", "created_at": "2019-08-15T22:00:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162008130655608833"}], "id": "1162121807647989761", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_cicev: #siyahbeyaza\u015fk \n\nMatou,se apaixonou,teve ci\u00fames,pediu em casamento,tudo no mesmo cap\u00edtulo;fora que dan\u00e7a um tango lindamente! #\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162121807647989761"]}, {"author_id": "1116552482774081538", "created_at": "2019-08-15T22:00:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121791902560257", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121791902560257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 188, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/qC9g2jBdWZ", "expanded_url": "http://r7.com/4gPf", "display_url": "r7.com/4gPf"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Simone"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}]}, "author_id": "1173213746", "created_at": "2019-08-15T22:00:00.000Z", "id": "1162121790249828352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Homem mata mulher e filha dentro de casa. Simone mudou de casa ap\u00f3s se separar de marido, mas Vitor n\u00e3o aceitou o fim e matou a ex-mulher, a filha e depois se jogou da janela #Balan\u00e7oGeral https://t.co/qC9g2jBdWZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162121790249828352"]}, {"author_id": "384054027", "created_at": "2019-08-15T21:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162121750156587008", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162121750156587008"]}, {"author_id": "307683724", "created_at": "2019-08-15T21:59:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162121480374804480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Flifrds", "id": "1071773146938793984"}]}, "id": "1162121713234132994", "in_reply_to_user_id": "307683724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Flifrds Essa \"direita sdv\" \u00e9 a direita suicida que o Prof Olavo sempre fala, bem gado mesmo. Ingenuidade define...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162121713234132994"]}, {"author_id": "2400062989", "created_at": "2019-08-15T21:59:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121574536949763", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121574536949763"]}, {"author_id": "3434777302", "created_at": "2019-08-15T21:58:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121505544843264", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121505544843264"]}, {"author_id": "79211525", "created_at": "2019-08-15T21:58:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121480328687619", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121480328687619"]}, {"author_id": "1031493165835059200", "created_at": "2019-08-15T21:58:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121414297686023", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121414297686023"]}, {"author_id": "3438529882", "created_at": "2019-08-15T21:57:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069835402158080"}], "id": "1162121279912271878", "in_reply_to_user_id": "432937614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luigimariano66 @matteosalvinimi A mio parere se chi ha la pistola la usa (governo PD-M5S) si suicida (politicamente).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luigimariano66", "id": "432937614"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162121279912271878"]}, {"author_id": "425407155", "created_at": "2019-08-15T21:57:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162121254658347008", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121254658347008"]}, {"author_id": "981887594052145154", "created_at": "2019-08-15T21:57:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162121253894930434", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162121253894930434"]}, {"author_id": "1075837823662612481", "created_at": "2019-08-15T21:57:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121225344356353", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121225344356353"]}, {"author_id": "2726858390", "created_at": "2019-08-15T21:57:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "id": "1162121161947394049", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121161947394049"]}, {"author_id": "1255719374", "created_at": "2019-08-15T21:57:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162121123011710976", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121123011710976"]}, {"author_id": "789522499625218048", "created_at": "2019-08-15T21:56:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162121006405890048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121006405890048"]}, {"author_id": "894249693303246850", "created_at": "2019-08-15T21:56:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162120762796453888"}], "id": "1162120988584267776", "in_reply_to_user_id": "1021518647880232961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Maatheuszin_ tlg mas te falar, acho que foi ele que se matou ou os pais dele", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maatheuszin_", "id": "1021518647880232961"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162120988584267776"]}, {"author_id": "2975366740", "created_at": "2019-08-15T21:56:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1162120969948844032", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120969948844032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Zulia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hWvixns9eb", "expanded_url": "https://www.elinformador.com.ve/sucesos/adolescente-se-suicida-tras-ser-abusada-por-su-padre-y", "display_url": "elinformador.com.ve/sucesos/adoles\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}]}, "author_id": "201939977", "created_at": "2019-08-15T21:56:00.000Z", "id": "1162120781666631683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Zulia  Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo  https://t.co/hWvixns9eb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120781666631683"]}, {"author_id": "257332880", "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "id": "1162120761278177282", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"]}, {"author_id": "146204887", "created_at": "2019-08-15T21:55:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162114329619156992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Chicago"}, {"start": 34, "end": 62, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "The Rocky Horror Picture Show"}, {"start": 66, "end": 89, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "Los tres d\u00edas del c\u00f3ndor"}, {"start": 93, "end": 111, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Licencia para matar"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "La centinela"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "El gran mi\u00e9rcoles"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "Hair"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Warriors"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "El casta\u00f1azo"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Diez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JaviL32", "id": "155691433"}]}, "id": "1162120746925273089", "in_reply_to_user_id": "155691433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JaviL32 -El expreso de Chicago \n-The Rocky Horror Picture Show \n-Los tres d\u00edas del c\u00f3ndor \n-Licencia para matar \n-La centinela \n-El gran mi\u00e9rcoles \n-1941 \n-Hair\n-The Warriors\n-El casta\u00f1azo \n-Ruta suicida\n-Diez negritos\n\nPoco conocidas no se, pero buenas son.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120746925273089"]}, {"author_id": "56000094", "created_at": "2019-08-15T21:55:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162120730177351681", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162120730177351681"]}, {"author_id": "625638492", "created_at": "2019-08-15T21:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162120214978420738"}], "id": "1162120679380127747", "in_reply_to_user_id": "355002467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IsmaelBermudez1 despu\u00e9s de los dos meses, si lo llegara a votar, la gente se suicida? le creen a esta persona porque te de algo dos meses. Como los descuentos del 50% en los super??????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsmaelBermudez1", "id": "355002467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120679380127747"]}, {"author_id": "503478736", "created_at": "2019-08-15T21:55:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162108584769007631"}], "id": "1162120618877345798", "in_reply_to_user_id": "478810298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@ArenaRosario Chiamate Marotta e fatelo smettere; questo si suicida!\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArenaRosario", "id": "478810298"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162120618877345798"]}, {"author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-15T21:55:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061996264701954"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1162120602255319040", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@matteosalvinimi @LauraBl66 Ora te ne ricordi?\nEppure era semplice:\n-il PD era divisissimo\n-Renzi/Boschi all'angolo\n-Berlusconi in caduta libera\nDOVEVI SOLO\nrimanere ben saldo al Viminale\u203c\ufe0f\nInvece ti sei inventato la pi\u00f9 rovinosa\nMOZIONE SUICIDA\ud83d\ude2a,\nresuscitando Berlusconi\ud83d\ude2a\ne ricompattando la sinistra \ud83d\ude2a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "LauraBl66", "id": "1337284062"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162120602255319040"]}, {"author_id": "132007150", "created_at": "2019-08-15T21:54:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161759650485886988"}], "id": "1162120344414670848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CIUBERNORIS: @josetorohardy \n\nLamentablemente la ignorancia es injusta y es suicida a la vez.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CIUBERNORIS", "id": "109055619"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "josetorohardy", "id": "112005594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120344414670848"]}, {"author_id": "981010162419986433", "created_at": "2019-08-15T21:54:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162003500836052992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Maar_okk", "id": "1120907050064797697"}]}, "id": "1162120342489501697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maar_okk: Veo mis recuerdos de fb y no puedo creer que ten\u00eda 13 a\u00f1os y era RE SUICIDA, sub\u00eda fotos y frases depresivas todo el tiempo.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120342489501697"]}, {"author_id": "4696870428", "created_at": "2019-08-15T21:54:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161842604637589504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.541, "type": "Person", "normalized_text": "JODER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1162120334243446787", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Eso lo hacen solo POR JODER. Est\u00e1 clar\u00edsimo que a la rea; hija del rata,m\u00e1s ladron de todos los tiempos, le importa un carajo el pa\u00eds, solo falt\u00f3 parafrasear al suicida \"como muestra de mi desprecio...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120334243446787"]}, {"author_id": "3243432233", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/p0jBGew2C2", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1162115766902251520", "display_url": "twitter.com/la_patilla/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:53:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162115766902251520"}], "id": "1162120204597518341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es la prueba final, el intento suicida XD https://t.co/p0jBGew2C2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120204597518341"]}, {"author_id": "541825434", "created_at": "2019-08-15T21:53:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}]}, "id": "1162120170355269634", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120170355269634"]}, {"author_id": "30690561", "created_at": "2019-08-15T21:52:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162117039475044352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elcancillercom", "id": "17706291"}]}, "id": "1162119931351224320", "in_reply_to_user_id": "17706291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elcancillercom Alberto no es suicida salvo q lo suiciden si traiciona a la mechera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119931351224320"]}, {"author_id": "816574160092725249", "created_at": "2019-08-15T21:50:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162117614484774912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GekkoLeeson", "id": "2799168417"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "giannimdot", "id": "3438284351"}]}, "id": "1162119478957813760", "in_reply_to_user_id": "2799168417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GekkoLeeson @giannimdot Coincido pero como vienen advirtiendo varios hoy es votar dictadura o lo que hay. Voto castigo hacia los K es suicida y ni TW van a dejar. Hoy imposible hacer an\u00e1lisis", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119478957813760"]}, {"author_id": "37036804", "created_at": "2019-08-15T21:50:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162028335242854401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Verito Castro"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Gael"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrevelo", "id": "25441035"}]}, "id": "1162119474755117057", "in_reply_to_user_id": "25441035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielrevelo Se\u00f1or mexicano tiene negocio con amante que se suicida: un cabaret bien chido\nVerito Castro es buen pacheca \nEl hermano de Gael es bisexual \nCecilia Su\u00e1rez habla lento y est\u00e1 casada con una abogada exitosa trans", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119474755117057"]}, {"author_id": "1916897774", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U9fTiQH6aC", "expanded_url": "https://curiouscat.me/EvaR001/post/958377976?t=1565905806", "display_url": "curiouscat.me/EvaR001/post/9\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:50:06.000Z", "id": "1162119297889648640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy el suicida de antes, perdona q a veces me pongo doramio, pero lo de mi havuela es una cosa curiosa q no puedo\u2026 \u2014 Creo que mejor me voy a dormir https://t.co/U9fTiQH6aC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119297889648640"]}, {"author_id": "1086254727686443008", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:50:04.000Z", "id": "1162119290671136768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119290671136768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "LineaA"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "LineaA"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "ComunidadSubte", "id": "1248808508"}]}, "author_id": "174388595", "created_at": "2019-08-15T21:49:28.000Z", "id": "1162119138757754882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se podr\u00eda haber tirado a hora no pico el suicida, no le cambiaba nada #LineaA @ComunidadSubte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119138757754882"]}, {"author_id": "331159245", "created_at": "2019-08-15T21:49:14.000Z", "id": "1162119078779203585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que no se suba una persona depresiva a este micro por que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119078779203585"]}, {"author_id": "1120686368961601539", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/v5pHc6sB8M", "expanded_url": "http://trastornolimitedelapersonalidadborderline.home.blog/2019/08/15/deseo-de-morir-ideacion-suicida/", "display_url": "\u2026edelapersonalidadborderline.home.blog/2019/08/15/des\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:49:06.000Z", "id": "1162119046181138433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deseo de morir, ideaci\u00f3n\u00a0suicida https://t.co/v5pHc6sB8M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119046181138433"]}, {"author_id": "208010061", "created_at": "2019-08-15T21:47:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162118705914023944", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162118705914023944"]}, {"author_id": "495868581", "created_at": "2019-08-15T21:46:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162118309082537984"}], "id": "1162118512573407232", "in_reply_to_user_id": "3310489301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OIadipismo @iversonizao @NoSoyDeleite97 No se que pretend\u00eda, literalmente se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OIadipismo", "id": "3310489301"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "iversonizao", "id": "940326216682364935"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "NoSoyDeleite97", "id": "1144241733531774976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162118512573407232"]}, {"author_id": "1729223844", "created_at": "2019-08-15T21:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162118419652775936", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162118419652775936"]}, {"author_id": "139724307", "created_at": "2019-08-15T21:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162114075901472769"}], "id": "1162118382004637696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AraosSepulveda: Lo \u00fanico que ilumina al borracho suicida son las velitas.\nNo existe nada mas que eso que pueda iluminar ese kilo de mie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162118382004637696"]}, {"author_id": "882785556484292610", "created_at": "2019-08-15T21:46:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162118119847972864"}], "id": "1162118375918755841", "in_reply_to_user_id": "828824431774531586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RuizL101 @nicoleeeebb Que suicida me saliste tu tambi\u00e9n", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "Nicoleeeebb", "id": "1249038874065670145"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162118375918755841"]}, {"author_id": "30337267", "created_at": "2019-08-15T21:45:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162117864989630464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HaddadNAmissa", "id": "958870650520788992"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "BeatrizLassance", "id": "1358235583051665413"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "iblackbearr", "id": "710990194808377344"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "drflaviofreire", "id": "217904936"}, {"start": 61, "end": 64, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1162118223380254720", "in_reply_to_user_id": "30337267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@HaddadNAmissa @BeatrizLassance @iblackbearr @drflaviofreire @g1 Isso acontece bastante nos EUA. Se tu fores ver, tem 2 reportagens recentes: de um diab\u00e9tico tipo 1 que morreu por n\u00e3o poder comprar sua insulina; de um idoso que matou a mulher e suicidou por n\u00e3o conseguir pagar contas m\u00e9dicas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162118223380254720"]}, {"author_id": "779117821053763588", "created_at": "2019-08-15T21:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162118211426488322", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162118211426488322"]}, {"author_id": "1142859202525876225", "created_at": "2019-08-15T21:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162022226541121536"}], "id": "1162118017876156417", "in_reply_to_user_id": "795319075341795328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@valmirbaptista Esse se matou. Kkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valmirbaptista", "id": "795319075341795328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162118017876156417"]}, {"author_id": "417120668", "created_at": "2019-08-15T21:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161805943476248576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "blink 182"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_spacecowboy_76", "id": "908152436971524096"}]}, "id": "1162118003120623616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_spacecowboy_76: cuando ten\u00eda 15 por ah\u00ed, encontr\u00e9 este cover de blink 182 y leyendo los comentarios me enter\u00e9 que el gordito que lo hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162118003120623616"]}, {"author_id": "618284782", "created_at": "2019-08-15T21:44:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "id": "1162117838800392192", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162117838800392192"]}, {"author_id": "1001425673129480192", "created_at": "2019-08-15T21:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162117821209481217", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162117821209481217"]}, {"author_id": "2793415293", "created_at": "2019-08-15T21:43:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162117599913811968", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162117599913811968"]}, {"author_id": "337469456", "created_at": "2019-08-15T21:43:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663280898854913"}], "id": "1162117559220604928", "in_reply_to_user_id": "57510632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RociRocioRo \"Perd\u00f3n por la vida\". Ok. \nNo es una nota suicida igual.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162117559220604928"]}, {"author_id": "1423252914", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:42:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "id": "1162117429088022528", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162117429088022528"]}, {"author_id": "283446018", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/vTUgQThlFg", "expanded_url": "https://ith24.altervista.org/caro-salvini-sei-confuso-la-tua-e-una-mossa-suicida-vittorio-feltri-bordata-a-matteo-e-ora-te-lo-sogni/", "display_url": "ith24.altervista.org/caro-salvini-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:42:31.000Z", "id": "1162117390064345088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Caro Salvini, sei confuso. La tua \u00e8 una mossa suicida\".\u00a0Vittorio Feltri, bordata a Matteo: \"E ora te lo sogni...\" https://t.co/vTUgQThlFg", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162117390064345088"]}, {"author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-15T21:42:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162076342122352641"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1162117370288201731", "in_reply_to_user_id": "1063628538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sabrimaggioni @LauraBl66 @repubblica Non \u00e8 guerra dei 5*a Salvini!\nLa ripresa dell'invasione islamica e del traffico di esseri umani\n\u00c8 LA GUERRA ALL'ITALIA\nDA\nONG\nMAFIE AFRO-ITALICHE\nPD/5*/+EUROPA/SI/..\nUE\nONU\nUNHCR\nCOOP LUCRANTI, laiche e cattoliche\nPerci\u00f2 la rovinosa\nMOZIONE SUICIDA\n\u00c8 IMPERDONABILE!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "LauraBl66", "id": "1337284062"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162117370288201731"]}, {"author_id": "53037010", "created_at": "2019-08-15T21:41:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162117242089168896", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162117242089168896"]}, {"author_id": "876959853905932288", "created_at": "2019-08-15T21:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162116851851284485", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162116851851284485"]}, {"author_id": "105953041", "created_at": "2019-08-15T21:40:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161929014245756928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "polic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TomBDph", "id": "558145295"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "LuanSantos027", "id": "1057284364235665408"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "FabioMarcondes", "id": "61843954"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "id": "1162116787401568257", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomBDph: @luansantos027 @FabioMarcondes @marcobellojr E vale a pena insistir: mesmo se fosse um traficante, a execu\u00e7\u00e3o \u00e9 CRIME do polic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162116787401568257"]}, {"author_id": "184876126", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/PYQTsYmIqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/juliee_jules/status/1162116715746136067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYQTsYmIqJ", "media_key": "16_1162116707332362242"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "Spongebob"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Calathea Squidward"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:39:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162026929115082753"}], "id": "1162116715746136067", "in_reply_to_user_id": "1290159733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_camigabriela Yo soy Spongebob y la Calathea Squidward.\nNena... \u00a1QU\u00c9 ESTR\u00d3GOL! Sino es que se\nle tuestan los bordes a las hojas, es el\nhonguito ese que les da, le aparecieron\nunos insectitos raros... se los logro matar\ny volvi\u00f3 a la faceta de que se le seca\nlas hojas... mata suicida.\ud83d\ude2b https://t.co/PYQTsYmIqJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162116715746136067"]}, {"author_id": "3010833415", "created_at": "2019-08-15T21:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "id": "1162116361822330880", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162116361822330880"]}, {"author_id": "1029924403012882434", "created_at": "2019-08-15T21:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162116293107077121", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162116293107077121"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/u9KT58hLJR", "expanded_url": "https://twitter.com/hellpmexx/status/1162116267198885888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9KT58hLJR", "media_key": "3_1162116264061472771"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5106, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "1137377884342034432", "created_at": "2019-08-15T21:38:03.000Z", "id": "1162116267198885888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "*mae do Bryce pergunta se alguem sabe quem matou o Bryce*\n\nGalera de #13ReasonsWhy : https://t.co/u9KT58hLJR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162116267198885888"]}, {"author_id": "1140825098313764865", "created_at": "2019-08-15T21:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162076093836341248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8276, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1162116264120262657", "in_reply_to_user_id": "361402893", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@Junior_0311 @DanielUrresti1 Canal N  tiene serios compromisos con Organizaciones que est\u00e1n siendo investigados por actos de CORRUPCI\u00d3N . . .  y al parecer \u00e9ste medio de comunicaci\u00f3n a tomado una decisi\u00f3n suicida . . . El tiempo nos har\u00e1 ver con claridad LAS RAZONES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162116264120262657"]}, {"author_id": "950531948044222464", "created_at": "2019-08-15T21:38:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162023505740861444"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.6411, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1162116253626056705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_leaoz1nho: cinco jovens mortos \"por engano\" pela PM do Rio em 80 horas e o lixo do Bolsonaro n\u00e3o abriu a boca, mas quando morreu o esp\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162116253626056705"]}, {"author_id": "436302842", "created_at": "2019-08-15T21:37:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162116196151504896", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162116196151504896"]}, {"author_id": "2382647809", "created_at": "2019-08-15T21:37:27.000Z", "id": "1162116114572333056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tengo el cuerpo mas cortado q brazo de suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162116114572333056"]}, {"author_id": "464781501", "created_at": "2019-08-15T21:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069362414632960"}], "id": "1162116004392124416", "in_reply_to_user_id": "344627153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ValenAndarias Eres un poco suicida me parece a mi...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ValenAndarias", "id": "344627153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162116004392124416"]}, {"author_id": "1101141446231580673", "created_at": "2019-08-15T21:36:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162115956526727169", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162115956526727169"]}, {"author_id": "181514540", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/iyCFDfI5d9", "expanded_url": "http://bit.ly/2YNIAxT", "display_url": "bit.ly/2YNIAxT"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.6418, "type": "Place", "normalized_text": "Remolacha"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Republica Dominicana"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:36:29.000Z", "id": "1162115871600455680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Video \u2013 Hombre mata a su hijo, a un mec\u00e1nico  y se suicida | Remolacha - Noticias Republica Dominicana https://t.co/iyCFDfI5d9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162115871600455680"]}, {"author_id": "1060681469339803648", "created_at": "2019-08-15T21:35:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "id": "1162115668264837120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162115668264837120"]}, {"author_id": "752299200155615232", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/AeqW36rVfh", "expanded_url": "https://twitter.com/justamelix/status/1162115605429927941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeqW36rVfh", "media_key": "3_1162115584357740544"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:35:26.000Z", "id": "1162115605429927941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El comentario re suicida JAJAJAJAJAJAJAKA https://t.co/AeqW36rVfh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162115605429927941"]}, {"author_id": "150319304", "created_at": "2019-08-15T21:35:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162115584416505857", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162115584416505857"]}, {"author_id": "716288642944249856", "created_at": "2019-08-15T21:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061390976151553"}], "id": "1162115393663750144", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reseau_Adoption: Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1162115393663750144"]}, {"author_id": "1345474351", "created_at": "2019-08-15T21:34:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162114015599964168"}], "id": "1162115329197297666", "in_reply_to_user_id": "831278709537636353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gwithabe @francarvalhost @niicoleeeew A lei anti-armas vai impedir um massacre? N\u00e3o, mas revogar o estatuto do desarmamento vai possibilitar que as v\u00edtimas n\u00e3o morram igual ovelhas nas m\u00e3os dos assassinos.\n Se um suicida quer se matar ele pode usar uma faca, um machada, uma corda, um carro, um trem, etc...", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "niicoleeeew", "id": "1354276961867210752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162115329197297666"]}, {"author_id": "990790455813132288", "created_at": "2019-08-15T21:34:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162105967712055296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OzambelaLuciano", "id": "2531862801"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1162115301972086784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OzambelaLuciano: @AleAramayoGaona @MartinVizcarraC La colisi\u00f3n que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno sera un ataque s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162115301972086784"]}, {"author_id": "3086524820", "created_at": "2019-08-15T21:34:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162115249266405376", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162115249266405376"]}, {"author_id": "2819825037", "created_at": "2019-08-15T21:33:58.000Z", "id": "1162115238738702336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Meu primo colocou uma corda no pesco\u00e7o, se matou... teoricamente, pra n\u00f3s... ele tinha tudo que um jovem quer ter na idade dele... mas n\u00e3o, faltava muita coisa. ningu\u00e9m percebeu. Depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria. Depress\u00e3o \u00e9 REAL e mata.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162115238738702336"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "163450006", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2080, "tweet_count": 169248, "listed_count": 15}, "name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva", "username": "M_Perucci"}, {"verified": false, "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}, "name": "marcia denser", "username": "mdenser"}, {"verified": false, "id": "953637779367497731", "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 523, "tweet_count": 15028, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a", "username": "knevitz_nick"}, {"verified": false, "id": "2573089094", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2578, "tweet_count": 45905, "listed_count": 9}, "name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "tomlawyerok"}, {"verified": false, "id": "977122958828294145", "location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 377, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}, "name": "juwu", "username": "__ateiluj"}, {"verified": false, "id": "90949571", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 684, "tweet_count": 90577, "listed_count": 0}, "name": "johnny phelps", "username": "johnpphelps"}, {"verified": true, "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311643, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "id": "2380103418", "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1896, "tweet_count": 69531, "listed_count": 0}, "name": "ANTONIO EZQUERRA", "username": "ANTONIOEZQUERRA"}, {"verified": false, "id": "513806484", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 303, "tweet_count": 11448, "listed_count": 0}, "name": "alexis", "username": "_alexdavid_18"}, {"verified": false, "id": "2402005926", "location": "Jose C. Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 205, "tweet_count": 7952, "listed_count": 1}, "name": "Casse", "username": "MartinRCasse"}, {"verified": false, "id": "2911890154", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4756, "tweet_count": 263945, "listed_count": 5}, "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "username": "ec_bsu"}, {"verified": false, "id": "701907968", "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9317, "listed_count": 2}, "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "delcartel20"}, {"verified": false, "id": "3369406828", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2371, "tweet_count": 25808, "listed_count": 0}, "name": "LaiseMachado", "username": "Leise_ly"}, {"verified": false, "id": "1157829606717759488", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 178, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}, "name": "MBSC", "username": "MBSC77308444"}, {"verified": false, "id": "4180845263", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 73, "tweet_count": 130122, "listed_count": 0}, "name": "cloty", "username": "ECloty"}, {"verified": true, "id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich"}, {"verified": false, "id": "47847587", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}, "name": "Edward P\u00e9rez", "username": "EdwardPerez5"}, {"verified": true, "id": "24900072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5214201, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "name": "Mauricio Macri", "username": "mauriciomacri"}, {"verified": false, "id": "1030091330653966336", "location": " Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 693, "tweet_count": 9939, "listed_count": 7}, "name": "sasa", "username": "yukinmisuki"}, {"verified": false, "id": "1115708740638887936", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1064, "tweet_count": 46103, "listed_count": 24}, "name": "Donal \u30aa\u30d3\u30a8\u30c9", "username": "D_Wrestlingifs"}, {"verified": false, "id": "146041640", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 975, "tweet_count": 11153, "listed_count": 1}, "name": "Alberto Abades Hoyas", "username": "albertoabades"}, {"verified": false, "id": "373861879", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 4944, "tweet_count": 166727, "listed_count": 7}, "name": "Esoj Sabir", "username": "EsojSabir"}, {"verified": false, "id": "1143968953707970561", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 130, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}, "name": "LaviniaDaCosta", "username": "Lavinia25617208"}, {"verified": true, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "id": "127286699", "location": "Mollendo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 281, "tweet_count": 56709, "listed_count": 4}, "name": "Roberto Alvaro", "username": "RobertoAlvaro82"}, {"verified": false, "id": "85741755", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158444, "listed_count": 19}, "name": "Pajaro Azul", "username": "pajaroazulperu"}, {"verified": false, "id": "53260297", "public_metrics": {"followers_count": 398437, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}, "name": "Nicolas Lucar", "username": "NicolasLucar"}, {"verified": false, "id": "332843906", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1348, "tweet_count": 21628, "listed_count": 15}, "name": "Oscar Sanmiguel", "username": "OscarSanmiguel"}, {"verified": false, "id": "76779177", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1504068, "following_count": 398, "tweet_count": 66901, "listed_count": 5240}, "name": "Luis Vicente Leon", "username": "luisvicenteleon"}, {"verified": false, "id": "763502374229012480", "location": "En alg\u00fan lugar del Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 3425, "tweet_count": 13606, "listed_count": 3}, "name": "Commie Antiprogre \ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd87", "username": "blogEMEoficial"}, {"verified": false, "id": "1390843003", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11810, "following_count": 487, "tweet_count": 136801, "listed_count": 11}, "name": "DANIEL HERN\u00c1NDEZ ZIEGLER", "username": "Wolfdruida"}, {"verified": false, "id": "132317657", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44760, "listed_count": 11}, "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jpsanmiguel"}, {"verified": false, "id": "3923403723", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1921, "tweet_count": 91352, "listed_count": 3}, "name": "Teo el marino .", "username": "elzorbateodoro"}, {"verified": false, "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1"}, {"verified": false, "id": "1125026661156704261", "location": "Santana do Ipanema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 920, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 petrucio da Silva", "username": "JosPetrucioDaS1"}, {"verified": false, "id": "919026313951838208", "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1528, "tweet_count": 5653, "listed_count": 1}, "name": "Renato Bezerra", "username": "RenatoBezerraAL"}, {"verified": false, "id": "190102020", "public_metrics": {"followers_count": 4616, "following_count": 1821, "tweet_count": 15879, "listed_count": 0}, "name": "Verinha", "username": "japa_2021"}, {"verified": false, "id": "2739173165", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8373, "following_count": 883, "tweet_count": 36720, "listed_count": 11}, "name": "KLEBER", "username": "MurphyPessimist"}, {"verified": false, "id": "960956586096254981", "location": "belory hills", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 715, "tweet_count": 54889, "listed_count": 0}, "name": "didi", "username": "dflima_"}, {"verified": false, "id": "4605158475", "location": "Mesquita, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 469, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "name": "Joel Abreu", "username": "jsmabreu"}, {"verified": false, "id": "592563824", "location": "Miami Gardens, Florida, EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 3313, "tweet_count": 139933, "listed_count": 5}, "name": "jordi veixa", "username": "potyvega1"}, {"verified": false, "id": "10125772", "location": "Bragan\u00e7a, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1053, "tweet_count": 14455, "listed_count": 7}, "name": "pimenta qb", "username": "vitorpimenta"}, {"verified": false, "id": "720630638", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1657, "tweet_count": 7806, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Miranda isn't sure but...", "username": "The_Ticketman"}, {"verified": false, "id": "2348132849", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 460, "tweet_count": 25434, "listed_count": 0}, "name": "Chanco Framorro", "username": "FrannChamorro"}, {"verified": false, "id": "1017852943230492672", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 1948, "tweet_count": 8893, "listed_count": 7}, "name": "NICCO", "username": "NiccoEst"}, {"verified": false, "id": "800087727555289088", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 791, "tweet_count": 39356, "listed_count": 2}, "name": "Paulo Cesar", "username": "picapeLULA2017"}, {"verified": false, "id": "808010051445260288", "location": "Valencia, Espa\u00f1a o no...", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 670, "tweet_count": 45295, "listed_count": 1}, "name": "DIDDY!!", "username": "orxatika"}, {"verified": false, "id": "234139776", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}, "name": "ki$in babyyy", "username": "kidollarsin"}, {"verified": false, "id": "1065697349547278336", "location": "Suntown", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 152, "tweet_count": 5924, "listed_count": 0}, "name": "Bonanza McGyver | I'm Bonanza | Protegidah", "username": "GITHBonanza"}, {"verified": false, "id": "51582927", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 762, "tweet_count": 143387, "listed_count": 2}, "name": "Jahal Lyma #AllLivesMatter", "username": "jotahal"}, {"verified": false, "id": "41280003", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 80249, "following_count": 194, "tweet_count": 63410, "listed_count": 206}, "name": "Rafael Fontana", "username": "RafaelFontana"}, {"verified": false, "id": "56397720", "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 13041, "following_count": 2374, "tweet_count": 39848, "listed_count": 79}, "name": "Henry Raad", "username": "HenryRaad"}, {"verified": true, "id": "35785401", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2212715, "following_count": 1880, "tweet_count": 325052, "listed_count": 8169}, "name": "Univision Noticias", "username": "UniNoticias"}, {"verified": false, "id": "1026591155629125633", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 303, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}, "name": "Newsweek Coahuila", "username": "NewsweekCoah"}, {"verified": false, "id": "283021818", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 738, "tweet_count": 30231, "listed_count": 3}, "name": "jarbas", "username": "cesarjonas_"}, {"verified": false, "id": "785246268088000517", "location": "interior da Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1095, "tweet_count": 82901, "listed_count": 1}, "name": "o estouro da boiada \ud83e\udd20", "username": "pizzaesorveteS2"}, {"verified": false, "id": "372492428", "location": "032", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 895, "tweet_count": 71190, "listed_count": 0}, "name": "Ber\u00e9u\u00b2\u00b2", "username": "iviis22"}, {"verified": false, "id": "777134173479956480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1212, "tweet_count": 90802, "listed_count": 2}, "name": "Serginho p\u00e3o c/mortadela s\u00f3 retweeto", "username": "serginhorosinha"}, {"verified": false, "id": "1002565590954004481", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 282, "tweet_count": 59245, "listed_count": 1}, "name": "thais", "username": "thaismacd"}, {"verified": false, "id": "975588206006726658", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 2869, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "name": "Edu, 21", "username": "EDUWsa"}, {"verified": false, "id": "734775583956164613", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 270, "tweet_count": 499448, "listed_count": 64}, "name": "Henry Mantilla Pr\u00edncipe \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "henrymp_"}, {"verified": false, "id": "60356720", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 4903, "tweet_count": 66445, "listed_count": 8}, "name": "Roberta Eloisa B. #ForaLIBERAIS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "robertaebohn"}, {"verified": false, "id": "992436188429549568", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 31, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "name": "Petr\u00f3leo do Brasil", "username": "petrodobrasil"}, {"verified": false, "id": "215658583", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 369, "tweet_count": 55061, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "username": "QalquierVerdura"}, {"verified": false, "id": "156755918", "location": "SS Squad ", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 582, "tweet_count": 39617, "listed_count": 11}, "name": "mam\u00e3e do theo \u2763\ufe0f", "username": "amandamacuglia"}, {"verified": false, "id": "1161817799980978176", "location": "fl\u00e1via \u2022 \ud83e\udd6d \ud83c\udf3a ", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1040, "tweet_count": 21334, "listed_count": 11}, "name": "la\u00eds \u2022 aloto era", "username": "adorblyobsessed"}, {"verified": false, "id": "866379013266321408", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 358, "tweet_count": 30425, "listed_count": 0}, "name": "odeio radiohead", "username": "WhoIsViniciuss"}, {"verified": false, "id": "66543992", "location": "de_inferno", "public_metrics": {"followers_count": 13973, "following_count": 839, "tweet_count": 501654, "listed_count": 413}, "name": "vou me churrascar", "username": "slashante"}, {"verified": false, "id": "2225226082", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 1077, "tweet_count": 26662, "listed_count": 0}, "name": "Latin American Boy", "username": "OfLatinBoy"}, {"verified": false, "id": "585127186", "location": "Spain, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 696, "tweet_count": 22294, "listed_count": 30}, "name": "RSG - PostTraumaGame", "username": "RobertoSerraG"}, {"verified": false, "id": "2159383236", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 16699, "following_count": 12624, "tweet_count": 61492, "listed_count": 33}, "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83c\udf19\ud83d\udc07\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "FloorAcostaa_"}, {"verified": false, "id": "2943163509", "location": "Punta del Este, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2185, "tweet_count": 52638, "listed_count": 20}, "name": "\u00c1l", "username": "alviro38"}, {"verified": false, "id": "1113252588605136896", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 319, "tweet_count": 16154, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Felipe", "username": "luiz_fIpe"}, {"verified": false, "id": "459607320", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1815, "tweet_count": 82193, "listed_count": 0}, "name": "Mr Black List", "username": "Antikuka64"}, {"verified": false, "id": "912209396", "location": "planeta 33 3D transici\u00f3n a 5D", "public_metrics": {"followers_count": 7998, "following_count": 3818, "tweet_count": 213259, "listed_count": 22}, "name": "Lala / Nueva 3D y 5D\ud83c\udf0e", "username": "lala111116"}, {"verified": false, "id": "21600005", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 659, "tweet_count": 11458, "listed_count": 14}, "name": "Maur\u00edcio Melo", "username": "mauriciomelo"}, {"verified": false, "id": "2180525880", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87438, "listed_count": 6}, "name": "Camisa", "username": "ttucamisa"}, {"verified": false, "id": "174080458", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 4606, "tweet_count": 28359, "listed_count": 2}, "name": "Damian Orona", "username": "Damiro62"}, {"verified": false, "id": "151497950", "location": "Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1237, "tweet_count": 79370, "listed_count": 9}, "name": "Marina Lula da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "mimadrezita"}, {"verified": false, "id": "66011437", "location": "Zona Sul, Zona Show. SP", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 632, "tweet_count": 33019, "listed_count": 4}, "name": "caroline 13 \u2b50\ufe0f", "username": "ca_rolm"}, {"verified": false, "id": "1140263497", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 4966, "tweet_count": 49315, "listed_count": 1}, "name": "AS27", "username": "AlbaSan27"}, {"verified": false, "id": "4015363595", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 56, "tweet_count": 13123, "listed_count": 0}, "name": "Antas", "username": "pedroantas99"}, {"verified": false, "id": "895418501246197760", "location": "Almada, Portugal \ud83c\udf09\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 1322, "tweet_count": 2131, "listed_count": 1}, "name": "Sol da Caparica 2020 \ud83c\udf1e", "username": "fuiaosdc2020"}, {"verified": false, "id": "1113205479868633093", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "name": "anonimo", "username": "xxanonimoxx7"}, {"verified": false, "id": "246451789", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1720, "tweet_count": 224999, "listed_count": 34}, "name": "manilena", "username": "manilena50"}, {"verified": false, "id": "744656754017996800", "location": "Oviedo asturias", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 86, "tweet_count": 17021, "listed_count": 3}, "name": "Jose manuel c.gomez", "username": "jmc_gomez"}, {"verified": false, "id": "887111155797413888", "location": "joinville", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 224, "tweet_count": 8166, "listed_count": 0}, "name": "beck", "username": "beck2dorff"}, {"verified": false, "id": "2327997624", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1128, "tweet_count": 30830, "listed_count": 0}, "name": "Pochii \u2764\ufe0f", "username": "AlfolenMartinez"}, {"verified": false, "id": "1339756124", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1592, "tweet_count": 8570, "listed_count": 1}, "name": "Ailen", "username": "SoleAilen"}, {"verified": false, "id": "2725050784", "location": "Culona y ca\u00f3tica ", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 4200, "tweet_count": 200961, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9e \ud835\udd7e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "Nana_3014"}, {"verified": false, "id": "2765651393", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 408, "tweet_count": 28320, "listed_count": 0}, "name": "Donete spooky(Nani)", "username": "TiltedD0nut"}, {"verified": false, "id": "90716963", "location": "Buriti dos Lopes - Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2424, "tweet_count": 6089, "listed_count": 1}, "name": "LucasJuvencio", "username": "adeluk"}, {"verified": false, "id": "1876719794", "location": "Gran Canaria ", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 570, "tweet_count": 14986, "listed_count": 2}, "name": "Julia", "username": "JuGutierrez98"}, {"verified": false, "id": "80893671", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 317, "tweet_count": 25872, "listed_count": 1}, "name": ".", "username": "lorranasouzza"}, {"verified": false, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}, "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog"}, {"verified": false, "id": "335505398", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 112, "tweet_count": 13784, "listed_count": 1}, "name": "Gracias por todo togashi\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "username": "CamiloAlvarezO"}, {"verified": false, "id": "2615016431", "location": "en la matthouse", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 169, "tweet_count": 15404, "listed_count": 2}, "name": "R U Crazy?", "username": "lorddashim5"}, {"verified": false, "id": "2843639817", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1075, "tweet_count": 26068, "listed_count": 4}, "name": "Marcelino", "username": "Sevillanotrader"}, {"verified": false, "id": "725523468490555393", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2776, "tweet_count": 27318, "listed_count": 4}, "name": "Jerfeson castle", "username": "jerfesonsouza6"}, {"verified": false, "id": "503136468", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1193, "tweet_count": 4600, "listed_count": 1}, "name": "Fabiano", "username": "83_95_17"}, {"verified": false, "id": "988060860257054720", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 228, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "name": "Roberto F Almeida", "username": "RobertoFAlmeid2"}, {"verified": false, "id": "3271794860", "location": "\u675c\u738b\u753a\u6d44\u7985\u5bfa1-128", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 672, "tweet_count": 28237, "listed_count": 0}, "name": "\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "username": "KAZU_plus_"}, {"verified": false, "id": "1094746197288517632", "location": "Fim do mundo, vulgo SJM.", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1988, "tweet_count": 57493, "listed_count": 1}, "name": "O Feio 10/10\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "bryansilvadeal2"}, {"verified": false, "id": "3203441481", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1170, "tweet_count": 56610, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o", "username": "joao_isc"}, {"verified": false, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "id": "2369457235", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1587, "tweet_count": 202127, "listed_count": 3}, "name": "Ade Mancini Venezuela libre", "username": "AdeMancini"}, {"verified": false, "id": "731992347563692032", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 337, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "name": "Giss Val", "username": "GissyVal"}, {"verified": false, "id": "922508467168010240", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 66, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud83c\udd7e\ufe0e\uf8ff", "username": "Lu_Sampaio0"}, {"verified": false, "id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 719, "tweet_count": 547123, "listed_count": 24}, "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VelindaDe"}, {"verified": true, "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}, "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques"}, {"verified": false, "id": "954750532396175360", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 5000, "tweet_count": 119480, "listed_count": 1}, "name": "Maria", "username": "Maria28647113"}, {"verified": false, "id": "1510674186", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 5000, "tweet_count": 309189, "listed_count": 27}, "name": "Angel Dabroe Redfield", "username": "Angel_redfiel95"}, {"verified": false, "id": "199099889", "location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 3441, "tweet_count": 99103, "listed_count": 4}, "name": "CESAR MUGUERZA P.", "username": "cesarmuguerza"}, {"verified": false, "id": "717462047076782080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 906, "tweet_count": 16849, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Bio Souza", "username": "LuizFDSouza2"}, {"verified": true, "id": "213380154", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 50129, "following_count": 1390, "tweet_count": 8415, "listed_count": 421}, "name": "Jo\u00e3o Paulo Charleaux", "username": "jpcharleaux"}, {"verified": false, "id": "525921926", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 606, "tweet_count": 39883, "listed_count": 2}, "name": "Deb\ud83d\udc0d", "username": "umaprincsa"}, {"verified": false, "id": "69019025", "public_metrics": {"followers_count": 10682, "following_count": 10149, "tweet_count": 471210, "listed_count": 85}, "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "JP_BR__"}, {"verified": false, "id": "2502965563", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 289, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "name": "Kleber Antonio Viana dos Santos", "username": "profkleberviana"}, {"verified": false, "id": "131259994", "location": "Black Lodge ", "public_metrics": {"followers_count": 5445, "following_count": 633, "tweet_count": 225280, "listed_count": 30}, "name": "\ud83d\udc9a Namsi \ud83d\udc9a", "username": "keltoi_clann"}, {"verified": false, "id": "209692728", "location": "Reino Unido (UK)", "public_metrics": {"followers_count": 12980, "following_count": 519, "tweet_count": 361313, "listed_count": 120}, "name": "Dougie Jones \ud83d\udc9a", "username": "EarlWagnerYo"}, {"verified": false, "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}, "name": "jimmy", "username": "jimmy703243001"}, {"verified": false, "id": "311207549", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}, "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "username": "ghmves"}, {"verified": false, "id": "2940579581", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 3640, "tweet_count": 13543, "listed_count": 4}, "name": "La madre de Lolo y Cris. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "carnerero63"}, {"verified": false, "id": "148181675", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1690, "tweet_count": 50849, "listed_count": 9}, "name": "Alberto Cappa", "username": "alancappa"}, {"verified": false, "id": "293587516", "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5374, "tweet_count": 566195, "listed_count": 107}, "name": "Javier #SialaVida \u0646 \u271d\ufe0f", "username": "JavierdeCaceres"}, {"verified": false, "id": "4872276351", "location": "Spain - Castilla Leon", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1450, "tweet_count": 53517, "listed_count": 14}, "name": "Angediro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "Angediro1"}, {"verified": false, "id": "868598810045493248", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4984, "tweet_count": 28985, "listed_count": 1}, "name": "Getulio Della Justina", "username": "JustinGetulio"}, {"verified": false, "id": "568796022", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 597, "tweet_count": 75180, "listed_count": 18}, "name": "Hugo Reyes \uea00", "username": "hugo_19_82"}, {"verified": false, "id": "519821199", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 150, "tweet_count": 39157, "listed_count": 38}, "name": "Jael Arias", "username": "JaelArias1"}, {"verified": false, "id": "835456641315323904", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 555, "tweet_count": 20110, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Pinto", "username": "KdeBruyno"}, {"verified": false, "id": "353022110", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 192, "tweet_count": 28896, "listed_count": 1}, "name": "Misery \ud83c\udf83", "username": "Emrys____"}, {"verified": false, "id": "67688912", "location": "#Cualquierpartedel\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 2384, "tweet_count": 112718, "listed_count": 0}, "name": "@bbbmejia \ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf1e\ud83d\udca8", "username": "bbbmejia"}, {"verified": false, "id": "4914358535", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 104, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "name": "Rodolfo Fl\u00e1vio Satur", "username": "rodolfosaturn"}, {"verified": true, "id": "58065771", "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "public_metrics": {"followers_count": 221662, "following_count": 5125, "tweet_count": 51430, "listed_count": 1042}, "name": "Alexandre Padilha", "username": "padilhando"}, {"verified": false, "id": "2737107881", "location": "Matar\u00f3 Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 438, "tweet_count": 15620, "listed_count": 5}, "name": "david aka societat", "username": "xsocietat"}, {"verified": false, "id": "1137759058268737537", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 614, "tweet_count": 11896, "listed_count": 1}, "name": "vi \ud83c\udf2f", "username": "esunavichiyal"}, {"verified": false, "id": "86572499", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 193, "tweet_count": 340955, "listed_count": 119}, "name": "Mariano Planells", "username": "MarianoPlanells"}, {"verified": false, "id": "1087791181", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1714, "tweet_count": 8925, "listed_count": 0}, "name": "el pela platense", "username": "rfontanot"}, {"verified": true, "id": "152325528", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2973785, "following_count": 33173, "tweet_count": 358963, "listed_count": 4512}, "name": "C5N", "username": "C5N"}, {"verified": false, "id": "35961319", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5561, "tweet_count": 423923, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Ocampo", "username": "Okampus"}, {"verified": false, "id": "952180934", "location": "Caracas, margarita y maracay", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 2562, "tweet_count": 57063, "listed_count": 1}, "name": "FORTALEZA VZLANA\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLAW&ORDER", "username": "nilsa_leal"}, {"verified": false, "id": "36277882", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 1074, "tweet_count": 24596, "listed_count": 92}, "name": "Tica Moreno", "username": "ticamoreno"}, {"verified": false, "id": "96758134", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21828, "following_count": 496, "tweet_count": 9238, "listed_count": 259}, "name": "Marcha Mundial das Mulheres", "username": "marchamulheres"}, {"verified": false, "id": "124782726", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 474, "tweet_count": 8705, "listed_count": 4}, "name": "Leila Lampe", "username": "leilalampe"}, {"verified": false, "id": "889548012", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1661, "tweet_count": 75910, "listed_count": 0}, "name": "#FORAMARCOSBRAZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarcosFlaRJ13"}, {"verified": false, "id": "2732705373", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 4118, "tweet_count": 44184, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc5f \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5b\u00e7\ud835\udc4e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cmendoncasp1"}, {"verified": false, "id": "4251436823", "public_metrics": {"followers_count": 6163, "following_count": 6209, "tweet_count": 63579, "listed_count": 36}, "name": "re", "username": "fairyslwyer"}, {"verified": false, "id": "311977622", "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 29, "tweet_count": 13267, "listed_count": 1}, "name": "Radiogaiaitalia", "username": "radiogaiaitalia"}, {"verified": false, "id": "1145292594727084032", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 26, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "name": "Rimini Notizie Gaiaitalia.com Notizie", "username": "rimininewsgaia"}, {"verified": false, "id": "1076587468214853632", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 276, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}, "name": "Luis Anton", "username": "LuisAnt57599343"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "803435203129655296", "location": "bajo tierra con zulema zahir", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 144, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}, "name": ".\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac.", "username": "formydepression"}, {"verified": false, "id": "3027190206", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 948, "tweet_count": 124138, "listed_count": 0}, "name": "no dejo de creer", "username": "fernanfb17"}, {"verified": false, "id": "195830408", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4835, "following_count": 3208, "tweet_count": 291488, "listed_count": 29}, "name": "Pri", "username": "katyglow"}, {"verified": false, "id": "558145295", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 722, "tweet_count": 6818, "listed_count": 2}, "name": "Tom\u00e1s Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udc22\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "username": "TomBDph"}, {"verified": false, "id": "115714523", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 98, "tweet_count": 25100, "listed_count": 19}, "name": "Tristan el Subastero", "username": "TristanSbstero"}, {"verified": false, "id": "2309066411", "location": "House of Slytherin. \ud83d\udc2f\ud83c\udf7e\ud83c\udf2a\ud83c\udf35\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1454, "tweet_count": 100632, "listed_count": 5}, "name": "Rafaah", "username": "Jaurenguys"}, {"verified": false, "id": "96786093", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 850, "tweet_count": 65641, "listed_count": 4}, "name": "Roberto Jorge Rabello", "username": "Robertojrabello"}, {"verified": false, "id": "976261821261901824", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 527, "tweet_count": 27253, "listed_count": 3}, "name": "eu sou eu", "username": "madudemariaa"}, {"verified": false, "id": "2458128747", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 3456, "tweet_count": 325912, "listed_count": 71}, "name": "A.M.J.D.", "username": "cc9d4e5f3cf34f8"}, {"verified": false, "id": "1148259139761651712", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 496, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}, "name": "Lucinha FS", "username": "LucelaineS"}, {"verified": false, "id": "310838915", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2813, "tweet_count": 110287, "listed_count": 0}, "name": "Marcela Molina\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "Ale23Marce"}, {"verified": false, "id": "835486849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1550, "tweet_count": 66340, "listed_count": 6}, "name": "Latina da Am\u00e9rica", "username": "politicanoblog"}, {"verified": false, "id": "232074499", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 100, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "name": "max busiemi", "username": "maxi_busiemi"}, {"verified": false, "id": "438055923", "location": "Lober\u00eda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 338419, "following_count": 5, "tweet_count": 5823, "listed_count": 105}, "name": "Cacha", "username": "Cachaoficial"}, {"verified": false, "id": "720083896847740928", "location": "El Eva City", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1019, "tweet_count": 53866, "listed_count": 1}, "name": "J\u25cb\u00a7\u00a3\ud83c\udf4d\ud83c\udf79", "username": "Joseegallardo12"}, {"verified": false, "id": "911627066227003393", "location": "La Bombonera", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 336, "tweet_count": 8964, "listed_count": 0}, "name": "vero lu", "username": "VeroLuduenaa_"}, {"verified": false, "id": "1107724219020906496", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 490, "tweet_count": 18168, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Eiji", "username": "MarcosEiji1"}, {"verified": true, "id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711344, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "name": "Metr\u00f3poles", "username": "Metropoles"}, {"verified": false, "id": "911335884108201984", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1152, "tweet_count": 47073, "listed_count": 0}, "name": "FraOtxoa \ud83c\uddea\ud83c\udde6 - \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "FranciscoOtxoa"}, {"verified": false, "id": "978134136455036928", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 3207, "tweet_count": 1458, "listed_count": 1}, "name": "Matheus Morais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "omoraisss"}, {"verified": false, "id": "945599509", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 551, "tweet_count": 38409, "listed_count": 0}, "name": "AAV", "username": "AAVFUTURO"}, {"verified": false, "id": "50006889", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1880, "tweet_count": 46277, "listed_count": 4}, "name": "ATOLAR O DEDO NO 13", "username": "felipe_1910"}, {"verified": false, "id": "3492878716", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2415, "tweet_count": 22567, "listed_count": 0}, "name": "ceciliaboidi", "username": "ceciliaboidi"}, {"verified": false, "id": "4925102105", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 480, "tweet_count": 19079, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3aBel\u2728", "username": "BelQuinteros29"}, {"verified": false, "id": "785843031442358272", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 76, "tweet_count": 5761, "listed_count": 2}, "name": "S\u00e2mara \ud83e\udd80", "username": "1996_Pizza"}, {"verified": false, "id": "878333671", "location": "Seoul", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 485, "tweet_count": 34104, "listed_count": 1}, "name": "EMILLY \uc5d0\ubc00\ub9ac", "username": "emivoese"}, {"verified": false, "id": "1152256374006517760", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "name": "WalterSavedra", "username": "savedra_walter"}, {"verified": true, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823064, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "id": "1161545382280736768", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2324, "tweet_count": 17188, "listed_count": 0}, "name": "Helena de Troya", "username": "Helenad50993533"}, {"verified": false, "id": "860555008860983297", "location": "En Mallorca oleee", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 365, "tweet_count": 24444, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udc1b Nerea \ud83d\udc1b", "username": "crystalia414"}, {"verified": false, "id": "3353031713", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5677, "following_count": 6245, "tweet_count": 45827, "listed_count": 2}, "name": "Aranzazu Orobio", "username": "aratobio"}, {"verified": false, "id": "2605645412", "location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1506, "tweet_count": 16004, "listed_count": 1}, "name": "Enrique Rojas Arenas", "username": "enrirojas48"}, {"verified": true, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160250, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo"}, {"verified": false, "id": "1074952193617338368", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 159, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}, "name": "Adolfo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Adolfo_tati"}, {"verified": false, "id": "105168110", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 398, "tweet_count": 112757, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Desvars", "username": "FerDesvars"}, {"verified": false, "id": "1003689647921422336", "location": "Asunci\u00f3n - Py ", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 3829, "tweet_count": 66829, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "fiscalosablonda"}, {"verified": true, "id": "17446621", "location": "Hollywood, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3452822, "following_count": 2724, "tweet_count": 475611, "listed_count": 21739}, "name": "The Hollywood Reporter", "username": "THR"}, {"verified": false, "id": "957310974196842497", "location": "under your bed \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 146, "tweet_count": 16838, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 mik \ud83e\udd0d", "username": "miikaachuuu"}, {"verified": false, "id": "1109018450", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 935, "tweet_count": 83780, "listed_count": 2}, "name": "Thiago Claudino", "username": "thclaudino22"}, {"verified": false, "id": "1532184012", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1327, "tweet_count": 90564, "listed_count": 22}, "name": "Jocilenne Cec\u00edlia", "username": "CeciliaQLinda"}, {"verified": false, "id": "2512734242", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 157, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "name": "tessa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "thetessita"}, {"verified": false, "id": "1087160385881415680", "location": "  \ud83d\udcd611", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2645, "tweet_count": 30179, "listed_count": 12}, "name": ":(", "username": "chanchanbunnie"}, {"verified": false, "id": "1085659042750574592", "location": "Home", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 200, "tweet_count": 975, "listed_count": 1}, "name": "\u24c8\u24de\u24db \u24b6\u24d3\u24db\u24d4", "username": "SolAdle1"}, {"verified": false, "id": "130288186", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 4964, "tweet_count": 13021, "listed_count": 6}, "name": "Sandra Garcia", "username": "sandrag26"}, {"verified": true, "id": "28588050", "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "username": "ChiguireBipolar"}, {"verified": false, "id": "1119504132325425154", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 198, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "name": "Vick", "username": "VitriaSantosSi6"}, {"verified": false, "id": "339894797", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 4636, "tweet_count": 28685, "listed_count": 1}, "name": "jorge rolla1231115025", "username": "jorgerolla"}, {"verified": true, "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4668961, "following_count": 151, "tweet_count": 565917, "listed_count": 7117}, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "id": "1077682022808727552", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 224, "tweet_count": 241, "listed_count": 1}, "name": "Canizavictor 23 de agosto", "username": "Canizavictor1"}, {"verified": false, "id": "4877724729", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1347, "tweet_count": 102657, "listed_count": 1}, "name": "FLAMANTE.PT\ud83d\udea9\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udfd0", "username": "professorxx1"}, {"verified": false, "id": "145134405", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386392, "following_count": 911, "tweet_count": 26920, "listed_count": 682}, "name": "Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "username": "jose_neumanne"}, {"verified": false, "id": "14610057", "location": "N23.16,  W109.71", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3988, "tweet_count": 280721, "listed_count": 143}, "name": "Neto Novoa", "username": "maximumneto"}, {"verified": false, "id": "133757648", "public_metrics": {"followers_count": 18782, "following_count": 9932, "tweet_count": 134537, "listed_count": 24}, "name": "David Morga Oficial", "username": "DavidcMorgaofic"}, {"verified": false, "id": "234935388", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "name": "Jose U", "username": "coyllor"}, {"verified": false, "id": "216721738", "location": "Lambayeque", "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "username": "JVelasquezQ"}, {"verified": false, "id": "126666567", "location": "d-ela \u2022 kunyang !! \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 24, "tweet_count": 74231, "listed_count": 0}, "name": "\u0618\u0618", "username": "WlNDERELLA"}, {"verified": false, "id": "4053525982", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 236, "tweet_count": 39191, "listed_count": 0}, "name": "andressa \u2666\ufe0f\u2728\ufe0f\u2666\ufe0f", "username": "andressasdiana"}, {"verified": false, "id": "3316534977", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 263, "tweet_count": 58055, "listed_count": 0}, "name": "myriam", "username": "amangliok"}, {"verified": false, "id": "3559869993", "location": "PROD. JK", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 515, "tweet_count": 36364, "listed_count": 6}, "name": "javi\u2661\u2019s koo", "username": "utopiattae"}, {"verified": false, "id": "955544995930386432", "location": "\u2800\ud80c\udf62 .\u02da\ud80c\udd39 au's \u2192 ", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 136, "tweet_count": 5519, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc95", "username": "ggukminosos"}, {"verified": false, "id": "545414392", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 188, "tweet_count": 115978, "listed_count": 6}, "name": "Leo", "username": "LNairel"}, {"verified": false, "id": "942871263684497409", "location": "asuncion ", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 613, "tweet_count": 13133, "listed_count": 1}, "name": "Jose M Comet Weiler", "username": "weiler_jose"}, {"verified": false, "id": "1142805458719297538", "location": "rp acc", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 315, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "name": "L\u00ca A BIO PFF", "username": "inmwhead"}, {"verified": false, "id": "948644607465787393", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 223, "tweet_count": 9560, "listed_count": 0}, "name": "pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u24df CAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA", "username": "itspedrostx"}, {"verified": false, "id": "2834845947", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 772, "tweet_count": 156996, "listed_count": 11}, "name": "arnold", "username": "Cheveuss"}, {"verified": false, "id": "1449746306", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 0, "tweet_count": 53378, "listed_count": 17}, "name": ".", "username": "marclopesx"}, {"verified": false, "id": "2373995113", "location": "Acho\ud83d\udc9a\u26aa\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 400, "tweet_count": 29953, "listed_count": 3}, "name": "Rocolfo.", "username": "HercusWarsong"}, {"verified": false, "id": "251159091", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 228, "tweet_count": 6131, "listed_count": 19}, "name": "gabs \ud83c\udfc8", "username": "gabytertuliano"}, {"verified": false, "id": "712779391458263040", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 616, "tweet_count": 26541, "listed_count": 4}, "name": "alfredo polizzotto", "username": "aopoli5189"}, {"verified": false, "id": "200592925", "location": "Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 535, "tweet_count": 6115, "listed_count": 4}, "name": "SONIA BEATRIZ LOPEZ", "username": "SoniaLopez2013"}, {"verified": false, "id": "200595478", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 228, "tweet_count": 5743, "listed_count": 0}, "name": "Alejo Morales", "username": "NeoSamness"}, {"verified": false, "id": "862629909210038272", "public_metrics": {"followers_count": 9182, "following_count": 119, "tweet_count": 12452, "listed_count": 16}, "name": "\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\ude07\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc", "username": "Saiztico"}, {"verified": false, "id": "104167173", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 556, "tweet_count": 32134, "listed_count": 1}, "name": "Claudia Santiago", "username": "clausantiago7"}, {"verified": false, "id": "494622590", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1165, "tweet_count": 56669, "listed_count": 15}, "name": "Lububu \ud83e\ude90", "username": "HappyWheelsJoJo"}, {"verified": false, "id": "762340975050125316", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 3215, "tweet_count": 18080, "listed_count": 2}, "name": "viva espa\u00f1a", "username": "antifeminazi29"}, {"verified": false, "id": "108327908", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 318, "tweet_count": 119212, "listed_count": 0}, "name": "Didak", "username": "didak_cs"}, {"verified": true, "id": "18872608", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 51110, "following_count": 1683, "tweet_count": 291053, "listed_count": 979}, "name": "El Diario Nueva York", "username": "eldiariony"}, {"verified": false, "id": "972720637176438784", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "name": "", "username": "optimusprimetop"}, {"verified": false, "id": "2401702404", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 478973, "following_count": 2664, "tweet_count": 80014, "listed_count": 660}, "name": "PBO", "username": "PBOPeru"}, {"verified": false, "id": "49190556", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 192, "tweet_count": 7467, "listed_count": 53}, "name": "Carlos Pio", "username": "carlosrpio"}, {"verified": true, "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876076, "following_count": 226, "tweet_count": 479927, "listed_count": 10903}, "name": "LA NACION", "username": "LANACION"}, {"verified": false, "id": "974276874363899905", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 570, "tweet_count": 45871, "listed_count": 0}, "name": "LiberMind", "username": "Ignacio53090997"}, {"verified": false, "id": "1014022274863849472", "location": "Matinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 483, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e", "username": "luisa_antw"}, {"verified": false, "id": "174790268", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 404, "tweet_count": 6501, "listed_count": 2}, "name": "Moonwalker\ud83c\udf12", "username": "Jostincr12"}, {"verified": false, "id": "3296066139", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 16635, "following_count": 690, "tweet_count": 11720, "listed_count": 148}, "name": "Nessa \ud83c\udf19", "username": "vanekaiiri"}, {"verified": false, "id": "2868708879", "location": "Mi casita uwu o el trabajo alv", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 279, "tweet_count": 9873, "listed_count": 1}, "name": "W", "username": "Hammy_La_Patata"}, {"verified": false, "id": "491810865", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 450, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "name": "BlackRemm", "username": "Alafazter"}, {"verified": false, "id": "1043105630163296256", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 150, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Camandaroba Sobrinho", "username": "CamandarobaJoao"}, {"verified": true, "id": "62249193", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175365, "following_count": 2972, "tweet_count": 22420, "listed_count": 167}, "name": "General Miotto", "username": "geraldomiotto"}, {"verified": false, "id": "987071179453321216", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "name": "edgar ordo\u00f1ez", "username": "acrlordperu"}, {"verified": false, "id": "887785578594521088", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 118, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "name": "Norma Michelto", "username": "NMichelto"}, {"verified": false, "id": "2450324088", "public_metrics": {"followers_count": 110297, "following_count": 1072, "tweet_count": 261503, "listed_count": 254}, "name": "Jorge Halper\u00ecn", "username": "jorgehalperin"}, {"verified": false, "id": "144882098", "location": "\u4eba\u99ac\u9053\u697d\u4f1a", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 0, "tweet_count": 76965, "listed_count": 0}, "name": "\u3051\u3093\u305f\u3046\u308d\u3093@\u30b9\u30c8\uff36\u8ca0\u3051\u305f\u306e\u3067\u304a\u3057\u3083\u3076\u308a\u54a5\u3048\u307e\u3057\u305f", "username": "kentauron13"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "940985797599260674", "location": " m c u  -  c o l ", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 2744, "tweet_count": 24179, "listed_count": 20}, "name": "nath | \ud83e\udd8b", "username": "hsloutsmx"}, {"verified": false, "id": "2339960869", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 608, "tweet_count": 18715, "listed_count": 1}, "name": "ANTONIO JURADO", "username": "juradolobo11"}, {"verified": false, "id": "2181279323", "public_metrics": {"followers_count": 11724, "following_count": 2883, "tweet_count": 181974, "listed_count": 42}, "name": "Jos\u00e9 Antonio SG", "username": "Pelayo1938"}, {"verified": false, "id": "934909731755438080", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 2252, "tweet_count": 3578, "listed_count": 2}, "name": "PC Platanos", "username": "PC_PLATANOS"}, {"verified": false, "id": "50887778", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 629, "tweet_count": 7929, "listed_count": 0}, "name": "carolina \ud83d\udea9", "username": "carol_mariaa_"}, {"verified": false, "id": "1123718110643666947", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 377, "tweet_count": 33030, "listed_count": 0}, "name": "R\u00f8dd", "username": "RoddFrwmMxrs"}, {"verified": false, "id": "1235796846", "location": "Cuiab\u00e1  - mato grosso", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 549, "tweet_count": 219484, "listed_count": 2}, "name": "mateus de souza sant", "username": "eumateus75"}, {"verified": false, "id": "105254732", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}, "name": "Jo\u00e3o -", "username": "joaomaringa"}, {"verified": false, "id": "3382068411", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426688, "listed_count": 29}, "name": "Rosario", "username": "charitocuerva"}, {"verified": false, "id": "1159616178400169989", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 121, "tweet_count": 8046, "listed_count": 0}, "name": "!anna\u00a1", "username": "jupterisdead"}, {"verified": false, "id": "184649736", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 700, "tweet_count": 112209, "listed_count": 0}, "name": "Manu HQ \u00ae", "username": "manureynoso"}, {"verified": false, "id": "55885633", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1193, "tweet_count": 49931, "listed_count": 88}, "name": "Miguel Antezana", "username": "MiguelAntezana"}, {"verified": false, "id": "1100803449959129088", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 824, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9", "username": "MusicAndreP22"}, {"verified": true, "id": "234966034", "public_metrics": {"followers_count": 190672, "following_count": 3194, "tweet_count": 95732, "listed_count": 287}, "name": "Carter", "username": "essediafoilouco"}, {"verified": false, "id": "717386975800598529", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 514, "tweet_count": 11637, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf49", "username": "Matzsis"}, {"verified": false, "id": "1094385616601657344", "location": "\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2215, "tweet_count": 4043, "listed_count": 1}, "name": "Mochi \ud83d\udcab", "username": "kykxsedn"}, {"verified": false, "id": "245030299", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 55, "tweet_count": 412324, "listed_count": 43}, "name": "Jos\u00e9 David", "username": "merkur1989"}, {"verified": false, "id": "995067090242588674", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 3956, "tweet_count": 23363, "listed_count": 3}, "name": "Alicia Giacosa", "username": "DianaGiacosa"}, {"verified": false, "id": "915313500838391808", "location": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4620, "tweet_count": 22975, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda", "username": "angel_deperfil"}, {"verified": false, "id": "983304661183684608", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 354, "tweet_count": 34956, "listed_count": 0}, "name": "cat", "username": "catoliveira00"}, {"verified": false, "id": "2639770015", "location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2968, "tweet_count": 11610, "listed_count": 2}, "name": "Jose Elias Cepeda", "username": "joseeliascepeda"}, {"verified": false, "id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "name": "Vinicio Castillo", "username": "VinicioSenador"}, {"verified": false, "id": "160762194", "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4996, "tweet_count": 337485, "listed_count": 17}, "name": "Wily", "username": "WilyWyllison"}, {"verified": false, "id": "1108458531592855553", "location": "Orense, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10213, "following_count": 10796, "tweet_count": 192248, "listed_count": 1}, "name": "Valent\u00edn", "username": "Valentn80328018"}, {"verified": false, "id": "1045337697043255296", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 739, "tweet_count": 78334, "listed_count": 0}, "name": "SALAMANQUESA", "username": "SALAMANQUESA4"}, {"verified": false, "id": "635318844", "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 4213, "tweet_count": 229963, "listed_count": 53}, "name": "DESESPERANZA", "username": "yaosvaleatodos"}, {"verified": false, "id": "2445931342", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 304, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "name": "Chris Atoche", "username": "ChrisAtoche"}, {"verified": false, "id": "928832989", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14013, "following_count": 7127, "tweet_count": 46227, "listed_count": 92}, "name": "Sr. Quispe", "username": "eduardo_recoba"}, {"verified": false, "id": "174681022", "location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 758, "tweet_count": 66035, "listed_count": 41}, "name": "Angel Rojas Reguera", "username": "angelfranjeado"}, {"verified": false, "id": "101795315", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 248, "tweet_count": 11133, "listed_count": 2}, "name": "Valdecir Gandra (Beraba)", "username": "BERABA_SJC"}, {"verified": false, "id": "2349151369", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 248, "tweet_count": 21990, "listed_count": 0}, "name": "Maria Mafalda\u270b\ud83c\udffb", "username": "MEFMafalda"}, {"verified": false, "id": "950070996", "location": "Salto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Triangulo de Plata", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 5000, "tweet_count": 155029, "listed_count": 38}, "name": "marta alicia aguilera \ud83c\udfb6\ud83c\udf3c\ud83d\udc52\ud83d\udc60 FORMO PARTE DEL 41%", "username": "MartaAguiler"}, {"verified": false, "id": "1155088524456202240", "location": "San Juan", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 378, "tweet_count": 7221, "listed_count": 1}, "name": "marco \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83e\uddac", "username": "mediodequeso"}, {"verified": false, "id": "2245342114", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "name": "Victor Meza", "username": "vmezadelc"}, {"verified": false, "id": "1355826127", "location": "Rio de Janeiro   Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 410, "tweet_count": 132922, "listed_count": 6}, "name": "Brasil", "username": "nu_paulinha"}, {"verified": false, "id": "197488336", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118168, "following_count": 1518, "tweet_count": 107795, "listed_count": 96}, "name": "President 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "sbancelll"}, {"verified": false, "id": "924105626460049408", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 317, "tweet_count": 11401, "listed_count": 0}, "name": "a garota de blazer", "username": "yamelo_"}, {"verified": false, "id": "198686673", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 153, "tweet_count": 14404, "listed_count": 1}, "name": "M\u00f3Ni", "username": "20moni"}, {"verified": false, "id": "4909509796", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 834, "tweet_count": 7196, "listed_count": 7}, "name": "Sorteo Viral", "username": "SorteoViral2018"}, {"verified": false, "id": "1013507150629523456", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 822, "tweet_count": 28172, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf83\u2728Spooky Mei\u2728\ud83c\udf83", "username": "srtaHerzz"}, {"verified": false, "id": "760316022", "location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 188, "tweet_count": 4519, "listed_count": 2}, "name": "Luz y Sombra", "username": "luzysombratv"}, {"verified": false, "id": "1684130443", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1820, "tweet_count": 159471, "listed_count": 0}, "name": "Claudia\ud83d\udc31", "username": "nacienel75"}, {"verified": false, "id": "2664931073", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1109, "tweet_count": 23147, "listed_count": 24}, "name": "El de los bigotes", "username": "eldelosbigotes"}, {"verified": false, "id": "1114000583948685312", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 464, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "name": "Magda Fernandes", "username": "MagdaFe83383337"}, {"verified": false, "id": "2913946581", "location": "Amargosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 444, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Cozzani", "username": "marcia_cozzani"}, {"verified": false, "id": "2718764379", "location": "Yecla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 651, "tweet_count": 116670, "listed_count": 2}, "name": "rocio castro\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde8 #SanchezVeteYa", "username": "RocioCastro2004"}, {"verified": false, "id": "126081363", "location": "Trincea", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 981, "tweet_count": 31635, "listed_count": 0}, "name": "Carlo Viola", "username": "bikermanfast"}, {"verified": false, "id": "403708773", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 375, "tweet_count": 2797, "listed_count": 1}, "name": "Ab Qualcosa", "username": "Turonturastetas"}, {"verified": false, "id": "470986477", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 487, "tweet_count": 3900, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc9a Mara Pegoraro \ud83d\udc9a", "username": "MaraPegoraro"}, {"verified": false, "id": "231486483", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 462, "tweet_count": 2540, "listed_count": 7}, "name": "Guido", "username": "guidotamer"}, {"verified": false, "id": "197226430", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "name": "Luis Miguel Saravia", "username": "LMSaraviaC"}, {"verified": false, "id": "1033176263106682881", "location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 4357, "following_count": 206, "tweet_count": 10873, "listed_count": 20}, "name": "Alfonso de la Torre", "username": "AlfonsodlTorre"}, {"verified": false, "id": "1154164769227718657", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 717, "tweet_count": 4403, "listed_count": 2}, "name": "STOP MANIPULACI\u00d3N MEDI\u00c1TICA", "username": "StopPegoteros"}, {"verified": false, "id": "3027247043", "location": "Cuneo, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 599, "tweet_count": 3866, "listed_count": 0}, "name": "Sil", "username": "Fivy1974Sil"}, {"verified": false, "id": "196538037", "location": "Baix Montseny - Agurain (EH)", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 743, "tweet_count": 18727, "listed_count": 10}, "name": "Laia", "username": "Miss_Guinness"}, {"verified": false, "id": "291788735", "location": "Orta, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 313, "tweet_count": 453, "listed_count": 49}, "name": "El Papa\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "username": "LluisBaader"}, {"verified": false, "id": "819351989805084673", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 646, "tweet_count": 28645, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Silva", "username": "rafa_tchuitter"}, {"verified": false, "id": "876571741459542017", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 358, "tweet_count": 67492, "listed_count": 1}, "name": "Signatus\u274c", "username": "Lobo_de_Eione"}, {"verified": false, "id": "2677490800", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1920, "tweet_count": 117309, "listed_count": 8}, "name": "patriciadagostino", "username": "patriciadagost3"}, {"verified": false, "id": "1041306986191577089", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}, "name": "Sol", "username": "SolangeRiva9"}, {"verified": false, "id": "1014525688068571136", "location": "multifandom, ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 742, "tweet_count": 27457, "listed_count": 2}, "name": "\u273e Laro \u273e | \u2696\ufe0f", "username": "rosecolouredgrl"}, {"verified": false, "id": "1153426172258267137", "location": "Maca\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 106, "tweet_count": 4880, "listed_count": 0}, "name": "Carol", "username": "__cferreiraaa"}, {"verified": false, "id": "1140825098313764865", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "name": "Periqui\u00f1oVale", "username": "ValePeriquino"}, {"verified": false, "id": "2158031588", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 907, "tweet_count": 28233, "listed_count": 1}, "name": "WP", "username": "waldoperez09"}, {"verified": false, "id": "2382647809", "location": "San Rafael, Argentina/ tunuyan", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 449, "tweet_count": 40037, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udeab\ud83d\udeab", "username": "UriBarroso"}, {"verified": false, "id": "139166360", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 989, "tweet_count": 45201, "listed_count": 22}, "name": "Isabel com S", "username": "bel_olisilva"}, {"verified": false, "id": "961438403983282176", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 288, "tweet_count": 5388, "listed_count": 0}, "name": "Miguel Guti\u00e9rrez", "username": "MaicolGuti5"}, {"verified": false, "id": "751024151712915456", "location": "Destination Unknown", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 535, "tweet_count": 17262, "listed_count": 0}, "name": "Nuevelargo \ud83d\udc9a", "username": "envespado"}, {"verified": false, "id": "58433343", "location": "Donde pusieron las bombas...", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2507, "tweet_count": 81659, "listed_count": 46}, "name": "onceeme", "username": "onceeme"}, {"verified": false, "id": "774430542129405952", "location": "Imbituba", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 373, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}, "name": "Grazii", "username": "Grazi_Rebelo"}, {"verified": false, "id": "464140870", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2210, "tweet_count": 101181, "listed_count": 2}, "name": "GordaCulona", "username": "GordaCulona"}, {"verified": false, "id": "1112127724590632961", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 97093, "listed_count": 1}, "name": "Mcarmenamat", "username": "Mcarmenamat1"}, {"verified": false, "id": "1631569688", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 658, "tweet_count": 4279, "listed_count": 2}, "name": "Deivide S\ud83c\udd70\ufe0fntos \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262a\ufe0f", "username": "DeivSantos_"}, {"verified": false, "id": "1296762024", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 40812, "following_count": 4050, "tweet_count": 29318, "listed_count": 14}, "name": "Gustavo Pinheiro", "username": "ImTheStackz"}, {"verified": false, "id": "1291413434", "location": "Florida-Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 721, "tweet_count": 20506, "listed_count": 2}, "name": "EMILIO RODR\u00cdGUEZ", "username": "RODRGUEZEmi"}, {"verified": false, "id": "1260602094", "location": "Florida Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 10223, "following_count": 351, "tweet_count": 76128, "listed_count": 33}, "name": "TVFlorida HD", "username": "tvflorida"}, {"verified": false, "id": "2280113573", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 941, "tweet_count": 37014, "listed_count": 2}, "name": "Josef", "username": "JosefGranCap"}, {"verified": false, "id": "408475103", "location": "Connecticut, USA", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 215, "tweet_count": 16148, "listed_count": 0}, "name": "matheus", "username": "ofwmat"}, {"verified": false, "id": "962120529477099521", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1515, "tweet_count": 14574, "listed_count": 0}, "name": "Carol Lungching Moradictus\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "VLunachina76"}, {"verified": false, "id": "67714990", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 188120, "listed_count": 22}, "name": "CarlosParraTepedino", "username": "cfparratepedino"}, {"verified": false, "id": "20372753", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1088, "tweet_count": 15642, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Marcos", "username": "Paulomarc"}, {"verified": false, "id": "1010954152359260161", "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 502, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}, "name": "Abraham \\:v/", "username": "Abraham30554253"}, {"verified": true, "id": "84617128", "location": "Nos vemos en el cine!", "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}, "name": "Alex Montiel", "username": "AlexMonthy"}, {"verified": false, "id": "132842161", "location": "NO DM", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 1174, "tweet_count": 187848, "listed_count": 21}, "name": "FRI", "username": "Fridasu"}, {"verified": false, "id": "1134660940866248704", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 264, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf0Bruno Pereira\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "BrunoPereiraAc1"}, {"verified": false, "id": "783069980254412800", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 57, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcfe", "username": "OrchydBianca17"}, {"verified": false, "id": "47362282", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1444, "tweet_count": 63326, "listed_count": 2}, "name": "B\u00e1rbara", "username": "barbaragra"}, {"verified": false, "id": "1008327985492094976", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1427, "tweet_count": 83975, "listed_count": 0}, "name": "NoMobileMan", "username": "NoMobileMan1"}, {"verified": false, "id": "1163627792", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 4983, "tweet_count": 130709, "listed_count": 14}, "name": "Victoria Ju\u00e1rez", "username": "victoriajuarezc"}, {"verified": false, "id": "2402054108", "location": "Chile, Escocia.", "public_metrics": {"followers_count": 7135, "following_count": 7807, "tweet_count": 40864, "listed_count": 13}, "name": "Pedro Retamal \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "PedroRetamalS"}, {"verified": false, "id": "17922154", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}, "name": "orlandom18", "username": "orlandom18"}, {"verified": false, "id": "296445163", "location": "girardot", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 547, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}, "name": "anamaria bedoya", "username": "24marybed"}, {"verified": false, "id": "76761542", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1802, "tweet_count": 10233, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Antiuribista\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "SalseRock_"}, {"verified": false, "id": "145433054", "location": "Maracay - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 85, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "name": "Fidelina Pernia", "username": "perniafidelina"}, {"verified": false, "id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "username": "Vzla_Indomita"}, {"verified": false, "id": "2683158508", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 2937, "tweet_count": 79087, "listed_count": 5}, "name": "\u26abMarco Antonio.\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "budalupo"}, {"verified": false, "id": "1049248959892533249", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 180, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Veras", "username": "mveras2_"}, {"verified": false, "id": "370970579", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 102784, "following_count": 1088, "tweet_count": 12895, "listed_count": 901}, "name": "AlexandreSchwartsman", "username": "AlexSchwartsman"}, {"verified": false, "id": "1705962456", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1446, "tweet_count": 128727, "listed_count": 0}, "name": "L\u00e1zaro Celestino", "username": "lace715"}, {"verified": false, "id": "585288950", "location": "scorpione '58 tra legnano como", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2575, "tweet_count": 26401, "listed_count": 21}, "name": "graziano de dionigi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "g_de_dionigi"}, {"verified": false, "id": "261143389", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1176, "tweet_count": 77032, "listed_count": 1}, "name": "Patxi", "username": "patxikutxa"}, {"verified": false, "id": "1161345205573955586", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 100, "tweet_count": 4811, "listed_count": 0}, "name": "Gil, o irm\u00e3o do Pl\u00ednio", "username": "ze_bostinhaa"}, {"verified": false, "id": "962845339203096576", "location": "Turkey", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 436, "tweet_count": 56838, "listed_count": 0}, "name": "\u0458\u03ac\u03c2q\u00f9\u03ad", "username": "Aras_Lover"}, {"verified": false, "id": "925800530760355840", "location": "Turqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 110351, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc95 \ud835\udc69 & \ud835\udc7e *\u2022.\u00b8\uff61\u2606", "username": "bulut_iynemli90"}, {"verified": false, "id": "998321139603689472", "location": "Iquitos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 2439, "tweet_count": 30691, "listed_count": 0}, "name": "Jack Pether Panduro Vela", "username": "pether_jack"}, {"verified": false, "id": "224369548", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1945, "tweet_count": 26962, "listed_count": 0}, "name": "La tormenta perfecta", "username": "cercadenyc"}, {"verified": false, "id": "573122308", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 184, "tweet_count": 27306, "listed_count": 0}, "name": "lilian orifice", "username": "LilianOrifice"}, {"verified": false, "id": "610505349", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 3525, "tweet_count": 82185, "listed_count": 0}, "name": "ZeCarlosGeo\ud83d\udea9", "username": "ZeCarlosGeo"}, {"verified": false, "id": "128430668", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 440, "tweet_count": 19208, "listed_count": 1}, "name": "zully usagui", "username": "zulmaxmm"}, {"verified": false, "id": "109400886", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1291, "tweet_count": 307916, "listed_count": 3}, "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f", "username": "lourdesalom"}, {"verified": false, "id": "2545723351", "location": "\ud835\ude1b\u00f3\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude30", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 261, "tweet_count": 80854, "listed_count": 6}, "name": "L\u0332E\u0332O\u0332", "username": "WRITE_LEO"}, {"verified": false, "id": "1124827988678332418", "location": "Novo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 438, "tweet_count": 7645, "listed_count": 0}, "name": "lo", "username": "eloisajuv"}, {"verified": false, "id": "3138925684", "location": "Santiago Bernab\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 503, "tweet_count": 113684, "listed_count": 14}, "name": "\u03b1\u10ebr\u03b9", "username": "sensetroian"}, {"verified": true, "id": "43534995", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 831413, "following_count": 2067, "tweet_count": 308802, "listed_count": 1826}, "name": "Peri\u00f3dico Hoy", "username": "PeriodicoHoy"}, {"verified": false, "id": "917793716", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30343, "following_count": 958, "tweet_count": 75133, "listed_count": 62}, "name": "Biazita gomes", "username": "biazitagomes"}, {"verified": false, "id": "433219389", "location": "Conegliano", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 374, "tweet_count": 28750, "listed_count": 6}, "name": "RockLee_VS_Gaara.mp4", "username": "AbuStonem"}, {"verified": false, "id": "2352023077", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 85, "tweet_count": 19774, "listed_count": 8}, "name": "LADIABLABLANCAS", "username": "fermentotattico"}, {"verified": false, "id": "2641493758", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5001, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456"}, {"verified": false, "id": "909155301961629696", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}, "name": "Victor Manosalva D.", "username": "AlfonsoMDelgado"}, {"verified": false, "id": "1060612296660131845", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 231, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "name": "fv", "username": "fvnavoz"}, {"verified": false, "id": "3192560517", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 203, "tweet_count": 10204, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Vital", "username": "rvln_vital"}, {"verified": false, "id": "490663835", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 3499, "tweet_count": 67433, "listed_count": 2}, "name": "Mariana Isabel", "username": "marianalomelli"}, {"verified": true, "id": "1448018905", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "name": "Douglas Rico", "username": "DouglasRicoVzla"}, {"verified": false, "id": "3254114458", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1093, "tweet_count": 11148, "listed_count": 2}, "name": "Carmelina Del Ventura", "username": "CDelventura"}, {"verified": false, "id": "3323669584", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1034, "tweet_count": 29672, "listed_count": 0}, "name": "Ma. Veronica Flores", "username": "VeroNeufeld"}, {"verified": false, "id": "219656143", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29186, "following_count": 45, "tweet_count": 32923, "listed_count": 74}, "name": "RPC", "username": "rpcparana"}, {"verified": false, "id": "3666972137", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 5001, "tweet_count": 217413, "listed_count": 55}, "name": "Soraya Sanchez \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udde1", "username": "04040600t"}, {"verified": false, "id": "2940707901", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 7147, "following_count": 3766, "tweet_count": 17606, "listed_count": 6}, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6 Espa\u00f1a LO PRIMERO\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Vox_LPA"}, {"verified": false, "id": "2919535107", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1355, "tweet_count": 40868, "listed_count": 1}, "name": "Carmen", "username": "carmen_conde08"}, {"verified": false, "id": "909284472", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1972, "tweet_count": 20982, "listed_count": 1}, "name": "gerzon cardenas", "username": "gerzoncardenas"}, {"verified": false, "id": "1099445954258915328", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 360, "tweet_count": 15134, "listed_count": 0}, "name": "Umbelinanovais Novsis", "username": "UNovsis"}, {"verified": false, "id": "558172372", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 255, "tweet_count": 3200, "listed_count": 0}, "name": "Zulema Hassinger", "username": "zuleturismo"}, {"verified": false, "id": "28815554", "location": "Paracuru/CE", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 433, "tweet_count": 9847, "listed_count": 2}, "name": "Anderson Silva Paracuru", "username": "assnet"}, {"verified": false, "id": "914937620089769991", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1704, "tweet_count": 14775, "listed_count": 2}, "name": "Yonguain", "username": "yonguain45"}, {"verified": false, "id": "3419987211", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 740, "tweet_count": 6664, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd57\ud835\udd60\ud83e\udd89", "username": "McTrufo"}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49535, "listed_count": 458}, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "id": "1490487462", "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 9349, "tweet_count": 888256, "listed_count": 42}, "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "username": "Barandaand"}, {"verified": false, "id": "292614582", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 124, "tweet_count": 2657, "listed_count": 2}, "name": "Juan Jairo Garc\u00eda", "username": "JuanJairoGarcia"}, {"verified": false, "id": "2263627294", "location": "Puertollano, Lucena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 985, "tweet_count": 92759, "listed_count": 10}, "name": "Juan Marquez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "quovadis47juan"}, {"verified": false, "id": "1153735520280862720", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 953, "tweet_count": 3117, "listed_count": 1}, "name": "efren ugat rodriguez", "username": "UgatRodriguez"}, {"verified": false, "id": "825259136547975168", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4954, "tweet_count": 519523, "listed_count": 9}, "name": "Linaje Escogido", "username": "crespo_yraida1"}, {"verified": false, "id": "410188485", "location": "Muy Cerca de Jehov\u00e1. ", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 19122, "tweet_count": 76518, "listed_count": 30}, "name": "El Grinch \u00ae\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "EL_GRINCH2"}, {"verified": false, "id": "883426011412606977", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 491, "tweet_count": 284145, "listed_count": 1}, "name": "alberb1", "username": "alberb11"}, {"verified": false, "id": "189209682", "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 195, "tweet_count": 44312, "listed_count": 2}, "name": "jess | \ud83d\udcd6", "username": "jchxsx"}, {"verified": false, "id": "925404817333325825", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 203, "tweet_count": 137823, "listed_count": 0}, "name": "Aurora de la Cruz", "username": "auroradlc1989"}, {"verified": false, "id": "1021972516317880321", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 155, "tweet_count": 3775, "listed_count": 0}, "name": "papilla", "username": "ivanaautista"}, {"verified": false, "id": "108807133", "location": "Winden", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 155, "tweet_count": 10614, "listed_count": 0}, "name": "mara\u26a1\u2728\ud83e\ude90", "username": "mraeste"}, {"verified": false, "id": "1109591373584523264", "public_metrics": {"followers_count": 6934, "following_count": 5430, "tweet_count": 265320, "listed_count": 5}, "name": "Carmen", "username": "perezlealypunto"}, {"verified": false, "id": "3406112501", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2393, "tweet_count": 255760, "listed_count": 50}, "name": "RubyXen", "username": "Altheaxenagab"}, {"verified": false, "id": "3031427542", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 421, "tweet_count": 44073, "listed_count": 0}, "name": "babygirl \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "piobecka"}, {"verified": false, "id": "729791283582119936", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2530, "tweet_count": 37271, "listed_count": 1}, "name": "Victoria Cabello", "username": "victorcabell75"}, {"verified": false, "id": "748121960", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 376, "tweet_count": 44963, "listed_count": 0}, "name": "bianca\ud83c\udf1b", "username": "towhatever"}, {"verified": false, "id": "1062047999587770376", "location": "Universo 25", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 4607, "tweet_count": 24148, "listed_count": 2}, "name": "Jeque Lagarto PRIncipe de Morena y MiRey de PRIeta", "username": "JequeLagarto"}, {"verified": false, "id": "1040044967585087488", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 391, "tweet_count": 25575, "listed_count": 0}, "name": "Ana P.", "username": "oknapaula"}, {"verified": false, "id": "1619074760", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 359, "tweet_count": 39950, "listed_count": 3}, "name": "Dedegugu", "username": "Dedegugu_"}, {"verified": false, "id": "1148485734241898496", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 209, "tweet_count": 36491, "listed_count": 0}, "name": "PIRRESO", "username": "Irums_Dir"}, {"verified": false, "id": "2949940895", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 386, "tweet_count": 46112, "listed_count": 0}, "name": "tone", "username": "tone_tonetone"}, {"verified": false, "id": "1157977876945395712", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 121, "tweet_count": 12277, "listed_count": 1}, "name": "vinicius apenas \ud83c\udf7b", "username": "weirdvicinius"}, {"verified": false, "id": "1121388991977349120", "location": "nc", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 99, "tweet_count": 9846, "listed_count": 0}, "name": "mateus", "username": "mzteos"}, {"verified": false, "id": "3303320378", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 730, "tweet_count": 74918, "listed_count": 18}, "name": "cats-eyes\u2661\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05\u2661", "username": "meow_meow0723"}, {"verified": false, "id": "3188837104", "location": "Kaer Morhen", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 164, "tweet_count": 46550, "listed_count": 0}, "name": "drunk drivers/killer whales", "username": "http_luchoo"}, {"verified": false, "id": "708754608", "location": "m\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2228, "tweet_count": 35808, "listed_count": 1}, "name": "fran", "username": "fran_cien"}, {"verified": false, "id": "894562152656384000", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 450, "tweet_count": 315478, "listed_count": 2}, "name": "Orballo", "username": "Orballo10"}, {"verified": false, "id": "155262613", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 761, "tweet_count": 5467, "listed_count": 0}, "name": "Felicia Cunha", "username": "feliciafcunha"}, {"verified": false, "id": "91774999", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5189, "following_count": 5201, "tweet_count": 16876, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udea9\u2764Mara Francisco \ud83d\udea9\u2764\ud83d\udcaf\ud83d\udea9\u2764\ud83d\udcaf", "username": "magamara"}, {"verified": false, "id": "1087817264143974401", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 4458, "tweet_count": 39554, "listed_count": 0}, "name": "Remo\ud83d\udc7a", "username": "RemyIktrova"}, {"verified": false, "id": "1122887375187775493", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 587, "tweet_count": 9090, "listed_count": 0}, "name": "Jorgecantor", "username": "Jorge60124818"}, {"verified": false, "id": "292958458", "public_metrics": {"followers_count": 11319, "following_count": 10693, "tweet_count": 45364, "listed_count": 7}, "name": "Ale", "username": "AleGarciaPerez"}, {"verified": false, "id": "12844312", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1222, "tweet_count": 50846, "listed_count": 1}, "name": "Arturo TV", "username": "artevalle"}, {"verified": false, "id": "62637837", "location": "CARRERISTA HASTA EL CONTRE !!!", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1357, "tweet_count": 21129, "listed_count": 3}, "name": "NICANOR MOLINARE Z. AZULLLL AC/DC", "username": "Nic_Molinare_Z"}, {"verified": false, "id": "376878762", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 1250, "tweet_count": 434594, "listed_count": 97}, "name": "Alfonso Espa\u00f1ol #VOX", "username": "Alfonbay"}, {"verified": false, "id": "958712355843579910", "location": "Vitoria-Gasteiz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 570, "tweet_count": 16297, "listed_count": 0}, "name": "K A Y", "username": "alicia23k"}, {"verified": false, "id": "977898292641136640", "location": "Turqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 275, "tweet_count": 193480, "listed_count": 4}, "name": "ARAS Bulut America", "username": "arasbamerica"}, {"verified": false, "id": "501066169", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 3924, "following_count": 3818, "tweet_count": 25187, "listed_count": 0}, "name": "francisco roldan", "username": "franjagarrol"}, {"verified": false, "id": "838899844483776512", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 24, "tweet_count": 209991, "listed_count": 1}, "name": "Disidente Frei", "username": "DisidenteFrei"}, {"verified": false, "id": "15807114", "location": "Monte Azul Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 2095, "tweet_count": 69581, "listed_count": 5}, "name": "Karina Baraldi \ud83e\udd91", "username": "karinamapspbr"}, {"verified": false, "id": "1040039945614905345", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 287, "tweet_count": 13564, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e \u2728", "username": "xxjessicamt"}, {"verified": false, "id": "1063124876817506304", "location": "Figueira da Foz, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 295, "tweet_count": 26887, "listed_count": 0}, "name": "machado", "username": "c_smachado_"}, {"verified": false, "id": "1681695769", "public_metrics": {"followers_count": 31589, "following_count": 17368, "tweet_count": 118604, "listed_count": 19}, "name": "TE OBSERVO", "username": "observador6969"}, {"verified": false, "id": "67914364", "location": "Lemuria", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 2347, "tweet_count": 64612, "listed_count": 25}, "name": "Rosmira. \ud83c\udf83", "username": "Rosmira36"}, {"verified": false, "id": "380274850", "location": "Sant Andreu de la Barca, Espa\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 5001, "tweet_count": 127768, "listed_count": 2}, "name": "Fernando \ud83c\uddea\ud83c\uddf8V. E. R. D. E\ud83d\udc51", "username": "gsgfernando_m"}, {"verified": false, "id": "206902860", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 438, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}, "name": "Nacho\u26aa\u26ab", "username": "Nachoterrarosa"}, {"verified": false, "id": "1036306076797493248", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 220, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}, "name": "Fede\u2693", "username": "SchmidFede"}, {"verified": false, "id": "2552679615", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 613, "tweet_count": 37875, "listed_count": 0}, "name": "mondongo", "username": "2ab663e174c14ba"}, {"verified": false, "id": "1016413819336306688", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 694, "tweet_count": 21064, "listed_count": 3}, "name": "mar \ud83e\udd8b", "username": "jennytfto"}, {"verified": false, "id": "1092193029623033856", "location": "N\u025b\u0561 Y\u0585\u0280\u04c4 ", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 342, "tweet_count": 3412, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc0f\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "username": "WarJcurnal"}, {"verified": false, "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "name": "Carmen Rozas", "username": "CarmenRozas3"}, {"verified": false, "id": "739120811215335426", "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 5000, "tweet_count": 273531, "listed_count": 2}, "name": "mayerkits\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "mayerkits"}, {"verified": false, "id": "802487802726416388", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 3512, "tweet_count": 106902, "listed_count": 5}, "name": "Antonio", "username": "Toniotepuy"}, {"verified": false, "id": "98616297", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 260, "tweet_count": 31076, "listed_count": 4}, "name": "tonitho \u262e", "username": "tonitho"}, {"verified": false, "id": "1113881540537278464", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 5002, "tweet_count": 10447, "listed_count": 0}, "name": "Gio \u05d2'\u05d5\u05df \ud83d\udc99", "username": "Gio_Elia1"}, {"verified": false, "id": "142005327", "location": ", Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1391, "tweet_count": 118067, "listed_count": 0}, "name": "Laguertha 41%", "username": "ExPeronista"}, {"verified": false, "id": "120479745", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 842, "tweet_count": 88605, "listed_count": 20}, "name": "Ysabel Targaryen \ud83d\udcdc\ud83e\udeb6", "username": "YsabelGranger"}, {"verified": false, "id": "3433167484", "location": "Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 230, "tweet_count": 11108, "listed_count": 1}, "name": "Marcela", "username": "marcelagweb"}, {"verified": false, "id": "274189486", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "name": "Valentin", "username": "mateospot"}, {"verified": false, "id": "1189998618", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 718, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Torres", "username": "Frantoin2000"}, {"verified": false, "id": "1577191560", "public_metrics": {"followers_count": 9432, "following_count": 10375, "tweet_count": 252877, "listed_count": 2}, "name": "Hasta los mism\u00edsimos", "username": "canuto6969"}, {"verified": false, "id": "543529490", "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 668, "tweet_count": 30657, "listed_count": 4}, "name": "CHRISTIAN SALAS", "username": "CSALAS0582"}, {"verified": false, "id": "2618648440", "location": "048", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1309, "tweet_count": 55369, "listed_count": 0}, "name": "zacchinast \ud83c\udf34", "username": "_zacchi"}, {"verified": false, "id": "2334033493", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 4092, "tweet_count": 72822, "listed_count": 1}, "name": "Marina P\u00e9rez", "username": "PdlMarin"}, {"verified": false, "id": "1120686368961601539", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1958, "tweet_count": 33258, "listed_count": 2}, "name": "Oscar Madrid", "username": "Autordesc64"}, {"verified": false, "id": "545504308", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1491, "tweet_count": 117849, "listed_count": 0}, "name": "Teresa Dopico", "username": "TeresaDopicoR"}, {"verified": false, "id": "154235570", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 274, "tweet_count": 12690, "listed_count": 2}, "name": "BruxaDoApocalipse", "username": "bruxadapocalpsi"}, {"verified": false, "id": "39652535", "location": "Altamira - Santarem", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 346, "tweet_count": 35481, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd22 \u6dbc\u592a", "username": "OrleRyota"}, {"verified": false, "id": "266791242", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 220, "tweet_count": 17290, "listed_count": 0}, "name": "Jubs", "username": "JulianaCmps"}, {"verified": false, "id": "883445673584197633", "location": "my dream is to be great artist", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 397, "tweet_count": 19205, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc3aCrowBestX\ud83d\udc3a", "username": "XCrowbest"}, {"verified": false, "id": "364480942", "location": "Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 425, "tweet_count": 15526, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 mcgre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "gregoluna"}, {"verified": false, "id": "801879388933472256", "public_metrics": {"followers_count": 7323, "following_count": 8055, "tweet_count": 220434, "listed_count": 11}, "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "arturogaseoso"}, {"verified": false, "id": "1097343819924819968", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 46, "tweet_count": 7620, "listed_count": 1}, "name": "Tal Ita", "username": "exmeralda333"}, {"verified": false, "id": "821399498798796800", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 286, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "name": "The Equalizer", "username": "TheEqualizer21"}, {"verified": true, "id": "179722950", "location": "AA, Avianca, LATAM, United, BA....", "public_metrics": {"followers_count": 60516, "following_count": 968, "tweet_count": 212918, "listed_count": 539}, "name": "Alberto Bernal", "username": "AlbertoBernalLe"}, {"verified": false, "id": "21649633", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3489, "tweet_count": 155793, "listed_count": 39}, "name": "Iv\u00e1n de Vargas \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Ivan_de_Vargas"}, {"verified": false, "id": "1153213980002934784", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "name": "yosoycn", "username": "yosoycn1"}, {"verified": false, "id": "95802678", "location": "Caribbean Sea", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3447, "tweet_count": 420801, "listed_count": 88}, "name": "T47", "username": "gtorcat"}, {"verified": false, "id": "51877963", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2554, "tweet_count": 71640, "listed_count": 5}, "name": "Leonardo Alcala", "username": "ajsucre"}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "id": "219363505", "public_metrics": {"followers_count": 46589, "following_count": 1577, "tweet_count": 336685, "listed_count": 565}, "name": "Israel Cabrera", "username": "Absolutexe"}, {"verified": false, "id": "244242405", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4494, "following_count": 5000, "tweet_count": 51524, "listed_count": 112}, "name": "Jose Campos", "username": "JoseCamposMD"}, {"verified": false, "id": "216711237", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 4958, "tweet_count": 451668, "listed_count": 0}, "name": "francisco pereira", "username": "perviver"}, {"verified": false, "id": "1038868862849241089", "location": "por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1181, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "name": "EricitoGozon", "username": "EricitoGozon"}, {"verified": false, "id": "952290557031862272", "location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5885, "tweet_count": 86451, "listed_count": 14}, "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Stop2Invasion"}, {"verified": false, "id": "3930619103", "location": "Toledo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5539, "following_count": 835, "tweet_count": 113839, "listed_count": 30}, "name": "Lolita Lobby", "username": "LolitaLobby"}, {"verified": false, "id": "1061308099", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4362, "tweet_count": 56874, "listed_count": 1}, "name": "rafa\u00e9l murciano esca", "username": "Hesstepario"}, {"verified": false, "id": "2729229179", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1725, "tweet_count": 28118, "listed_count": 0}, "name": "J\u00fanior \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2234", "username": "lcgsjr"}, {"verified": false, "id": "624882573", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 487, "tweet_count": 8678, "listed_count": 0}, "name": "Patrick | OTO \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a\u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4", "username": "_patrickalencar"}, {"verified": false, "id": "983381332305858560", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 894, "tweet_count": 14444, "listed_count": 1}, "name": "ManuAstur", "username": "ManuAstur2"}, {"verified": false, "id": "1151826686062841857", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 83, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "name": "Raquel", "username": "raquel_antico"}, {"verified": false, "id": "392365556", "location": "Europa ", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 2694, "tweet_count": 142021, "listed_count": 5}, "name": "lolita \u00c7elikkol", "username": "ollylola"}, {"verified": false, "id": "1133031710772342785", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 499, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}, "name": "Cicev", "username": "_cicev"}, {"verified": false, "id": "752118110", "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 166, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "name": "Facu Elosegui", "username": "FacuElosegui"}, {"verified": false, "id": "269761325", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 321, "tweet_count": 33204, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Sanchez", "username": "cibermanol0"}, {"verified": false, "id": "922612222572015616", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 816, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "name": "Beeel\ud83c\udf38", "username": "Belu14151831"}, {"verified": false, "id": "887490700094341120", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 537, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}, "name": "tob", "username": "tobispadea"}, {"verified": false, "id": "979030261332627457", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1261, "tweet_count": 54812, "listed_count": 1}, "name": "\u0130brahim \u00c7elikkol Fan\u0131", "username": "Dnekskn"}, {"verified": false, "id": "1116552482774081538", "location": "Miami, \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 0, "tweet_count": 90182, "listed_count": 2}, "name": "Laura M \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "LauraMallea2"}, {"verified": true, "id": "1173213746", "location": "@recordtvoficial", "public_metrics": {"followers_count": 774588, "following_count": 84, "tweet_count": 100719, "listed_count": 331}, "name": "Balan\u00e7o Geral", "username": "balancogeral"}, {"verified": false, "id": "384054027", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 3459, "tweet_count": 118257, "listed_count": 18}, "name": "Gi #TeamCamila", "username": "DevotaDaCamila"}, {"verified": false, "id": "307683724", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 902, "tweet_count": 29067, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc80\ud83d\udeac \uff27\uff41\uff54\uff45\uff43\uff52\uff55\uff53\uff48\uff45\uff52 (B.C) \u30fa\u5378\u30bb \u2591\uff08\u7fc1\u30f4\u308a) \u2694\ufe0f", "username": "warhammer_01"}, {"verified": false, "id": "2400062989", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1596, "tweet_count": 27726, "listed_count": 9}, "name": "Josep Bondie", "username": "Josep_bondie"}, {"verified": false, "id": "3434777302", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 511, "tweet_count": 43890, "listed_count": 0}, "name": "Antonie", "username": "PineAntonie"}, {"verified": false, "id": "79211525", "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 6435, "following_count": 2547, "tweet_count": 97309, "listed_count": 180}, "name": "Kattoliko Pensiero", "username": "kattolikamente"}, {"verified": false, "id": "1031493165835059200", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 5000, "tweet_count": 235791, "listed_count": 1}, "name": "\u274cPilar Gonz\u00e1lez L", "username": "PilarGonzlezL1"}, {"verified": false, "id": "3438529882", "location": "Basilicata, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1343, "tweet_count": 91212, "listed_count": 3}, "name": "Antonio Macellaro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "avvmacellaro"}, {"verified": false, "id": "432937614", "location": "- Lecce - Avvocato -", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2005, "tweet_count": 33030, "listed_count": 6}, "name": "Luigi Mariano", "username": "luigimariano66"}, {"verified": false, "id": "425407155", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 705, "tweet_count": 11379, "listed_count": 0}, "name": "Ivonn\u20ac deGibb@\u2764del 41%", "username": "garivo05"}, {"verified": false, "id": "981887594052145154", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 415, "tweet_count": 22141, "listed_count": 0}, "name": "Elisnanet\u2618\ufe0f", "username": "Elisnanet1"}, {"verified": false, "id": "1075837823662612481", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 4801, "tweet_count": 36517, "listed_count": 3}, "name": "Elza Mar\u00eda", "username": "ElzaMara8"}, {"verified": false, "id": "2726858390", "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 367, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}, "name": "Aris@guzman.com", "username": "Arisguzmancom1"}, {"verified": false, "id": "1255719374", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8939, "following_count": 8094, "tweet_count": 205021, "listed_count": 6}, "name": "el_ladeao\ud83d\udc4b", "username": "el_ladeao"}, {"verified": false, "id": "789522499625218048", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 944, "tweet_count": 43187, "listed_count": 1}, "name": "Martin", "username": "Martinc11243"}, {"verified": false, "id": "894249693303246850", "location": "Rio das Ostras, RJ / Rockland", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 121, "tweet_count": 9746, "listed_count": 0}, "name": "kevin \ud80c\udcf5", "username": "kevinmatosc"}, {"verified": false, "id": "1021518647880232961", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 510, "tweet_count": 8969, "listed_count": 0}, "name": "matheus", "username": "Maatheuszin_"}, {"verified": false, "id": "2975366740", "location": "Chiclana de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 727, "tweet_count": 10912, "listed_count": 3}, "name": "Marta Chaves Delgado", "username": "MartaChavesDelg"}, {"verified": false, "id": "201939977", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 622, "tweet_count": 3757, "listed_count": 9}, "name": "F.BlancaNieveSierra", "username": "FundacionBNS"}, {"verified": false, "id": "146204887", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 683, "tweet_count": 15924, "listed_count": 0}, "name": "Noobviejuno", "username": "noobviejuno"}, {"verified": false, "id": "155691433", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 12288, "following_count": 1278, "tweet_count": 340399, "listed_count": 171}, "name": "Javi \ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "username": "JaviL32"}, {"verified": false, "id": "56000094", "location": "Sao Paulo , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 493, "tweet_count": 4477, "listed_count": 0}, "name": "TEODOMIRO R.C. Neto.", "username": "TEODOMIRO"}, {"verified": false, "id": "625638492", "location": "Pcia de Bs. As. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 134, "tweet_count": 1171, "listed_count": 1}, "name": "Alberto Cepero", "username": "viajando190"}, {"verified": false, "id": "355002467", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 62519, "following_count": 158, "tweet_count": 28546, "listed_count": 459}, "name": "Ismael Bermudez", "username": "IsmaelBermudez1"}, {"verified": false, "id": "503478736", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 4098, "tweet_count": 21695, "listed_count": 0}, "name": "VinceMotta", "username": "vincemotta"}, {"verified": false, "id": "478810298", "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 2511, "tweet_count": 162850, "listed_count": 39}, "name": "Rosario Arena", "username": "ArenaRosario"}, {"verified": false, "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "name": "Rosy", "username": "Rosy87234986"}, {"verified": true, "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "id": "132007150", "location": "Patria de Libertadores", "public_metrics": {"followers_count": 5491, "following_count": 4533, "tweet_count": 199118, "listed_count": 47}, "name": "myriam obadia", "username": "mybuho7"}, {"verified": false, "id": "109055619", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2616, "tweet_count": 36737, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Inciarte (E)", "username": "CIUBERNORIS"}, {"verified": false, "id": "981010162419986433", "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 497, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "LucianoCarabaj9"}, {"verified": false, "id": "1120907050064797697", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 84, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea", "username": "Maar_okk"}, {"verified": false, "id": "4696870428", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 51, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "name": "Massimo Zambitto", "username": "MarioMadewoll"}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468908, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "id": "3243432233", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 328, "tweet_count": 52717, "listed_count": 1}, "name": "\u0394\u0394\u0394 LuchoS\u03bbiyanG3 \u0394\u0394\u0394", "username": "LuchoSaiyanG3"}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539692, "following_count": 200, "tweet_count": 6315243, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "id": "541825434", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2798, "tweet_count": 6950, "listed_count": 5}, "name": "EL GRINCH", "username": "El_Grinch3"}, {"verified": false, "id": "30690561", "location": "Buenos Aires ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 556, "tweet_count": 33867, "listed_count": 8}, "name": "ArcorenelpaisdelosOrcos\ud83e\udd8114%", "username": "ArcorForEver"}, {"verified": true, "id": "17706291", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102294, "following_count": 433, "tweet_count": 57103, "listed_count": 530}, "name": "ElCanciller.com", "username": "elcancillercom"}, {"verified": false, "id": "816574160092725249", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 595, "tweet_count": 6999, "listed_count": 1}, "name": "Vivi Soriano Suarez", "username": "emprendedoravss"}, {"verified": false, "id": "37036804", "location": "CDMX | Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1081, "tweet_count": 12180, "listed_count": 8}, "name": "Mar\u2077", "username": "marianamc1"}, {"verified": false, "id": "25441035", "location": "Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 903, "tweet_count": 77798, "listed_count": 38}, "name": "Gabriel Revelo", "username": "gabrielrevelo"}, {"verified": false, "id": "1916897774", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 783, "tweet_count": 77520, "listed_count": 14}, "name": "Eva \u2728", "username": "EvaR001"}, {"verified": false, "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "name": "Noticias de", "username": "Noticiasde_"}, {"verified": false, "id": "174388595", "location": "Bs As Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1592, "tweet_count": 14321, "listed_count": 2}, "name": "Cristian", "username": "cristianv90"}, {"verified": false, "id": "331159245", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 68, "tweet_count": 57279, "listed_count": 1}, "name": "juan\u2663\ufe0f", "username": "juancruz178"}, {"verified": false, "id": "208010061", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 632, "tweet_count": 59965, "listed_count": 9}, "name": "S\u00e9rgio A R Gonz\u00e1lez", "username": "Serjaogonzalez"}, {"verified": false, "id": "495868581", "location": "Oklahoma City", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 492, "tweet_count": 10564, "listed_count": 1}, "name": "\u2721", "username": "russexuality"}, {"verified": false, "id": "1729223844", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1721, "tweet_count": 35730, "listed_count": 0}, "name": "Charly", "username": "CharlyGuit"}, {"verified": false, "id": "139724307", "location": "En Merluzicaos ", "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 4958, "tweet_count": 70929, "listed_count": 2}, "name": "\u264c\ufe0fMiguelo Fern\u00e1ndez-S\u00e1nchez W.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pelaopatrioton"}, {"verified": false, "id": "1121342250020159488", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2215, "tweet_count": 31627, "listed_count": 5}, "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "username": "AraosSepulveda"}, {"verified": false, "id": "882785556484292610", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 95, "tweet_count": 5842, "listed_count": 0}, "name": "me reh\u00faso", "username": "ivaanruuiz04"}, {"verified": false, "id": "30337267", "location": "ele, dele", "public_metrics": {"followers_count": 4672, "following_count": 2149, "tweet_count": 76216, "listed_count": 3}, "name": "norb", "username": "Norbitk"}, {"verified": false, "id": "779117821053763588", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 190, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "name": "Maria De F\u00e1tima Oliv", "username": "fathinha13souza"}, {"verified": false, "id": "1142859202525876225", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "name": "Nelichagas", "username": "nelichagas"}, {"verified": false, "id": "417120668", "location": "chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 562, "tweet_count": 51174, "listed_count": 1}, "name": "renja", "username": "renzoscardap"}, {"verified": false, "id": "908152436971524096", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 0, "tweet_count": 31406, "listed_count": 0}, "name": "eboy morales", "username": "_spacecowboy_76"}, {"verified": false, "id": "618284782", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 1336, "tweet_count": 81943, "listed_count": 1}, "name": "laabuelarubia", "username": "MariteZann"}, {"verified": false, "id": "1001425673129480192", "location": "Estrela da  morte", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 656, "tweet_count": 39670, "listed_count": 0}, "name": "Bruxa melanc\u00f3lica Ramst\u00e9s\ud83e\udd56", "username": "Tefyzinhaaa_"}, {"verified": false, "id": "2793415293", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 2114, "tweet_count": 14591, "listed_count": 23}, "name": "Solange Prado \u2764\ufe0f@Lula13 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "solangesanchesp"}, {"verified": false, "id": "337469456", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 281, "tweet_count": 442, "listed_count": 1}, "name": "Soni R.", "username": "SoniRzf"}, {"verified": false, "id": "1423252914", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215207, "listed_count": 13}, "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "username": "R_Agasi9469"}, {"verified": false, "id": "283446018", "location": "Policoro, Basilicata", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 4879, "tweet_count": 13019, "listed_count": 6}, "name": "Pino   Call\u00e0", "username": "giuseppecalla"}, {"verified": false, "id": "1063628538", "public_metrics": {"followers_count": 13440, "following_count": 7920, "tweet_count": 67382, "listed_count": 23}, "name": "Sabrina Maggioni", "username": "sabrimaggioni"}, {"verified": false, "id": "53037010", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1940, "tweet_count": 23106, "listed_count": 0}, "name": "marcia", "username": "asterisco_com"}, {"verified": false, "id": "876959853905932288", "location": "Taubat\u00e9 SP", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1435, "tweet_count": 154466, "listed_count": 0}, "name": "BolsoZumbi \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "PraiaItamanbuca"}, {"verified": false, "id": "105953041", "location": "swen ; choni ; hadestown ; \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2352, "tweet_count": 292064, "listed_count": 30}, "name": "faye || anjo torto da democracia 13 \ud83c\udf1f", "username": "SHIPPL0MEZ"}, {"verified": false, "id": "184876126", "location": "Puerto Rico, 9\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 3430, "tweet_count": 54636, "listed_count": 16}, "name": "JULI\u15c5 \u200e\ud802\udd82", "username": "juliee_jules"}, {"verified": false, "id": "1290159733", "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 1012, "tweet_count": 72469, "listed_count": 25}, "name": "los tostones interestelares", "username": "tostongalactico"}, {"verified": false, "id": "3010833415", "public_metrics": {"followers_count": 5130, "following_count": 1256, "tweet_count": 108663, "listed_count": 8}, "name": "Jos\u00e9 N\u00e9stor Dur\u00e1n", "username": "jduranel37"}, {"verified": false, "id": "1029924403012882434", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2381, "tweet_count": 30074, "listed_count": 1}, "name": "Maria Santos\ud83d\udea9\ud83d\udcafLula", "username": "MariaSa50417217"}, {"verified": false, "id": "1137377884342034432", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 19, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}, "name": "Maria Clara", "username": "hellpmexx"}, {"verified": false, "id": "361402893", "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}, "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311"}, {"verified": false, "id": "950531948044222464", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 130, "tweet_count": 3474, "listed_count": 1}, "name": "princesinha \ud83c\udf08", "username": "Gabrielly_20041"}, {"verified": false, "id": "1279362366", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 639, "tweet_count": 41382, "listed_count": 2}, "name": "sapadr\u00e3o #firstkill", "username": "thaydaselva"}, {"verified": false, "id": "436302842", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2512, "tweet_count": 9774, "listed_count": 1}, "name": "Marisa C. Barcelos", "username": "marisacorreab"}, {"verified": false, "id": "464781501", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 311, "tweet_count": 16520, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd21", "username": "MonicaMorena2"}, {"verified": false, "id": "344627153", "location": "Puertollano - C. Real (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 326, "tweet_count": 10085, "listed_count": 2}, "name": "Valen", "username": "ValenAndarias"}, {"verified": false, "id": "1101141446231580673", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 712, "tweet_count": 29774, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Galassi", "username": "GalassiMarcos"}, {"verified": false, "id": "181514540", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 390, "tweet_count": 58329, "listed_count": 4}, "name": "LA HISTORIA EN DETERIORO.", "username": "Fremy31"}, {"verified": false, "id": "1060681469339803648", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 377, "tweet_count": 12051, "listed_count": 0}, "name": "CRIA DA TORRE\ud83d\uddfc\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "MenorBla2"}, {"verified": false, "id": "752299200155615232", "location": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 8828, "following_count": 294, "tweet_count": 285882, "listed_count": 15}, "name": "kmilanga\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ghosvillaloboss"}, {"verified": false, "id": "150319304", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1104, "tweet_count": 9816, "listed_count": 0}, "name": "Charlie", "username": "carlamoresco"}, {"verified": false, "id": "716288642944249856", "location": "Villeneuve-Loubet, France", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4999, "tweet_count": 105707, "listed_count": 13}, "name": "Boullet France", "username": "BouletFrbt"}, {"verified": false, "id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "name": "Reseau Adoption", "username": "Reseau_Adoption"}, {"verified": false, "id": "1345474351", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "name": "matheus rodrigues", "username": "matheus1231234"}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298"}, {"verified": false, "id": "2531862801", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}, "name": "Luciano Ozambela", "username": "OzambelaLuciano"}, {"verified": false, "id": "3086524820", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1576, "tweet_count": 5646, "listed_count": 1}, "name": "Mariana Gallo", "username": "magallo00"}, {"verified": false, "id": "2819825037", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 188, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "name": "alaf", "username": "thealafr"}], "tweets": [{"author_id": "204842728", "created_at": "2019-08-15T14:39:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "id": "1162010863890513922", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 235, "quote_count": 8}, "text": "Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime. A + recente, uma jovem de 17 anos, levou DEZ TIROS, c/ beb\u00ea no colo qdo se dirigia, ironicamente, \u00e0 igreja. \ud83d\udc79", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162010863890513922"]}, {"author_id": "257332880", "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "id": "1162120761278177282", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"]}, {"author_id": "2402005926", "created_at": "2019-08-16T00:08:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162145641516195840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_alexdavid_18", "id": "513806484"}]}, "id": "1162154194238881792", "in_reply_to_user_id": "513806484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_alexdavid_18 Acordate q sos alex El leon. Y q si ganaste entre millones de espermatozoides a estos 16 mil giles los comes en un panchito..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162154194238881792"]}, {"author_id": "1157829606717759488", "created_at": "2019-08-15T14:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162005250426966016"}], "id": "1162006827850174464", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JanainaDoBrasil Bandidos est\u00e3o fazendo leis para proteger bandidos.  Se a pol\u00edcia prender, seja quem for, algemas e ponto final. Se for declarado inocente, manda embora. Algemas nunca matou ningu\u00e9m.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162006827850174464"]}, {"author_id": "112801997", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "id": "1161977573561249792", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"]}, {"author_id": "24900072", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hCTsRFCxRd", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1162113733658849288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCTsRFCxRd", "media_key": "7_1162112816091975680"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:27:59.000Z", "id": "1162113733658849288", "public_metrics": {"retweet_count": 10924, "reply_count": 8966, "like_count": 53722, "quote_count": 7010}, "text": "Cuidar a los argentinos:\nVAMOS A ELIMINAR EL IVA DEL PAN, LA LECHE Y M\u00c1S ALIMENTOS https://t.co/hCTsRFCxRd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162113733658849288"]}, {"author_id": "1115708740638887936", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/W13fU3VoGR", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1134168109663891457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W13fU3VoGR", "media_key": "16_1134168076440801292"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "created_at": "2019-05-30T18:42:03.000Z", "id": "1134168109663891457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aramis haciendo literalmente un Tope Suicida https://t.co/W13fU3VoGR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1134168109663891457"]}, {"author_id": "146041640", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/iXOd2YawGz", "expanded_url": "https://twitter.com/albertoabades/status/1162091741882830853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXOd2YawGz", "media_key": "3_1162091581488455680"}]}, "created_at": "2019-08-15T20:00:36.000Z", "id": "1162091741882830853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy la primera racion de tarantino!!! https://t.co/iXOd2YawGz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162091741882830853"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "author_id": "22864100", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "id": "1161818482415153153", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"]}, {"author_id": "127286699", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BxxW4ty79u", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1161955695735951361", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-15T20:01:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161955695735951361"}], "id": "1162092014764269569", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Luciana Le\u00f3n no deber\u00eda hablar de algo que no conoce. https://t.co/BxxW4ty79u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162092014764269569"]}, {"author_id": "53260297", "created_at": "2019-08-15T13:33:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallegos"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4348, "type": "Organization", "normalized_text": "de Ica"}]}, "id": "1161994394570035200", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 568, "like_count": 953, "quote_count": 96}, "text": "Seg\u00fan revel\u00f3 Javier Gallegos , Gobernador Regional de Ica, 12 a\u00f1os despu\u00e9s del terremoto del 15 de Agosto hay 10 mil viviendas y 92 colegios que no han sido reconstruidos! Una verg\u00fcenza La pregunta es quienes son los responsables ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161994394570035200"]}, {"author_id": "76779177", "created_at": "2019-08-15T12:42:35.000Z", "id": "1161981509206708230", "public_metrics": {"retweet_count": 1292, "reply_count": 1968, "like_count": 2865, "quote_count": 480}, "text": "Dos amigos son atacados en su casa. Uno decide enfrentar al atacante, asumir los riesgos, batallar y negociar a la vez para resolver el problema. Otro sale fuera de casa y grita para pedir auxilio. Solicita que otro resuelva. Y luego acusa al que se qued\u00f3 de cobarde. Qu\u00e9 piensas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161981509206708230"]}, {"author_id": "1390843003", "created_at": "2019-08-15T14:32:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161809310227324929"}], "id": "1162009226488799232", "in_reply_to_user_id": "80070602", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "text": "@sergiotej Los 500,000 me recuerda a los 12 millones 500 mil soles que gastaste en una in\u00fatil MEGACOMISI\u00d3N investigadora que no sirvi\u00f3 para nada.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162009226488799232"]}, {"author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-15T16:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1162040020791959558", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 19, "like_count": 284, "quote_count": 6}, "text": "Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista a la Argentina. No entienden la vocaci\u00f3n suicida d 1Pa\u00eds q se estaba insertando al mundo Globalizado, para hundirse nuevamente en el aislamiento y la marginalidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162040020791959558"]}, {"author_id": "919026313951838208", "created_at": "2019-08-16T00:01:09.000Z", "id": "1162152278507294721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Em um pa\u00eds onde se matou mais de 60mil pessoas/ano e as pessoas se revoltam com dinheiro roubado, \u00e9 pq nelas j\u00e1 est\u00e1 encrostada o m\u00e9todo Gramscista e sem perceber aos poucos  perdem a no\u00e7\u00e3o de verdadeiros valores.\nOq \u00e9 270$ MI ou 10$ TRI comparado ao valor de 60mil vidas?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152278507294721"]}, {"author_id": "2739173165", "created_at": "2019-08-16T00:01:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162152002337595393"}], "id": "1162152381339099137", "in_reply_to_user_id": "190102020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@japa_zoeira Tudo indica que n\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162152381339099137"]}, {"author_id": "720630638", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2YiMa6XDcV", "expanded_url": "https://twitter.com/The_Ticketman/status/1162142633009065986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YiMa6XDcV", "media_key": "3_1162142628697321477"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.9483, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:22:49.000Z", "id": "1162142633009065986", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o sei mas eu nunca me vou esquecer do PSD que deu guarida a este nojo. https://t.co/2YiMa6XDcV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162142633009065986"]}, {"author_id": "1017852943230492672", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/huNvpzgUxr", "expanded_url": "https://twitter.com/NiccoEst/status/1162138653524725760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/huNvpzgUxr", "media_key": "3_1162138616329580545"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/huNvpzgUxr", "expanded_url": "https://twitter.com/NiccoEst/status/1162138653524725760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/huNvpzgUxr", "media_key": "3_1162138624210755585"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/huNvpzgUxr", "expanded_url": "https://twitter.com/NiccoEst/status/1162138653524725760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/huNvpzgUxr", "media_key": "3_1162138632179855360"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/huNvpzgUxr", "expanded_url": "https://twitter.com/NiccoEst/status/1162138653524725760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/huNvpzgUxr", "media_key": "3_1162138641369640961"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Japon"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5176, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahara"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:07:01.000Z", "id": "1162138653524725760", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 6, "like_count": 954, "quote_count": 34}, "text": "Ahora me entero que en Japon hay un bosque que se llama Aokigahara o \"bosque de los suicidios\" que esta lleno de espiritus de gente que fue abandonada por sus familiares para morir pq no podian cuidarlos tipo ancianos o enfermos y estos te inducen al suicidio usando tus miedos. https://t.co/huNvpzgUxr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162138653524725760"]}, {"author_id": "234139776", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}]}, "created_at": "2019-08-15T10:52:28.000Z", "id": "1161953799512186880", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "text": "dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161953799512186880"]}, {"author_id": "1065697349547278336", "created_at": "2019-08-15T23:57:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "hopper"}]}, "id": "1162151416061943808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E eu que sempre levo spoilers de algum personagem que morre em stranger things\nSe vc n\u00e3o viu a primeira temp pare: levei spoiler da morte da barb \nSe n\u00e3o viu a 2\u00b0 temp pare: levei spoiler da morte do bob\nSe n\u00e3o viu a 3\u00b0 pare: e levei spoiler da morte do hopper +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162151416061943808"]}, {"author_id": "41280003", "created_at": "2019-08-15T18:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061755129970689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PbRonaldGustavo", "id": "33643847"}]}, "id": "1162071256142876675", "in_reply_to_user_id": "33643847", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@PbRonaldGustavo Esse caso \u00e9 cheio de coincid\u00eancias.\n1. Epstein se suicida em um lugar imposs\u00edvel de cometer suic\u00eddio.\n2. Os dois carcereiros dormiam neste momento, algo in\u00e9dito.\n3. As c\u00e2meras de seguran\u00e7a estavam desligadas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162071256142876675"]}, {"author_id": "35785401", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/7oCZiF7Wab", "expanded_url": "http://uni.vi/f2wm30pmoqU", "display_url": "uni.vi/f2wm30pmoqU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/shows/noticiero-univision/ante-la-incertidumbre-de-inversionistas-sobre-una-recesion-trump-asegura-que-la-economia-de-eeuu-es-muy-fuerte-video?hootPostID=5e6d3b5e2aa7829e78a3e3aacae739c7"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 130, "username": "luismegid", "id": "228183985"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:54:19.000Z", "id": "1162150557777371146", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Analistas indican que la situaci\u00f3n en el pa\u00eds presagia una recesi\u00f3n en medio de la guerra comercial con China.\n\nInforma @luismegid \n\nhttps://t.co/7oCZiF7Wab", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162150557777371146"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "privatizarMATA"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/fZErU1dbuX", "expanded_url": "http://www.jornaldacidade.net/cidades/2019/07/310061/empresario-se-suicida-na-abertura-de-simposio-do-gas-natural.html?nch=JQXQMzXo&fbclid=IwAR3uhp1eNPWR1pnx2hBBz-7nUjgCce5e_5igXSx324c5Rzv-zKZcrRPc0DQ", "display_url": "jornaldacidade.net/cidades/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.jornaldacidade.net/cidades/2019/07/310061/empresario-se-suicida-na-abertura-de-simposio-do-gas-natural.html?nch=JQXQMzXo&fbclid=IwAR3uhp1eNPWR1pnx2hBBz-7nUjgCce5e_5igXSx324c5Rzv-zKZcrRPc0DQ"}]}, "author_id": "992436188429549568", "created_at": "2019-07-04T15:57:09.000Z", "id": "1146810185291370504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#privatizarMATA\n\nhttps://t.co/fZErU1dbuX", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1146810185291370504"]}, {"author_id": "1161817799980978176", "created_at": "2019-08-15T23:34:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162144226404196352"}], "id": "1162145484930203650", "in_reply_to_user_id": "156755918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@amandamacuglia ai eu queria mais conversas sabe mais conversa e menos pega\u00e7\u00e3o kkkkkk\ntipo eles ficaram 2 anos juntos, eles evoluiram de adolescentes apx pra casados, teve MUITA conversa ali no meio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amandamacuglia", "id": "156755918"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162145484930203650"]}, {"author_id": "66543992", "created_at": "2019-08-15T23:53:34.000Z", "id": "1162150371466391555", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o amor entre um pescotapa e uma suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162150371466391555"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "NoTeMetas"}, {"start": 50, "end": 74, "tag": "CosasQueYaSonNormalesFA"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/BZdDBalXEB", "expanded_url": "https://twitter.com/alviro38/status/1161770754670780416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZdDBalXEB", "media_key": "3_1161770748811337729"}]}, "author_id": "2943163509", "created_at": "2019-08-14T22:45:07.000Z", "id": "1161770754670780416", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 10, "like_count": 75, "quote_count": 8}, "text": "\ud83d\ude22Paro para ayudar...  Y LO MATARON! \ud83d\udc47 #NoTeMetas \n#CosasQueYaSonNormalesFA https://t.co/BZdDBalXEB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161770754670780416"]}, {"author_id": "895418501246197760", "created_at": "2019-08-14T23:02:08.000Z", "id": "1161775038745497600", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 21}, "text": "\u00c9 HOJE QUE COME\u00c7A O MELHOR FESTIVAL DE PORTUGAL!!! \ud83c\udf1e\ud83d\udc2c\n\nAnsioso? Sim ou sim?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161775038745497600"]}, {"author_id": "1339756124", "created_at": "2019-08-15T23:43:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162146952903036928"}], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "id": "1162147715473690624", "in_reply_to_user_id": "2327997624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AlfolenMartinez Ese perro est\u00e1 pose\u00eddo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlfolenMartinez", "id": "2327997624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162147715473690624"]}, {"author_id": "2765651393", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8hOQKE9zKp", "expanded_url": "https://twitter.com/Nana_3014/status/1162138613402021888", "display_url": "twitter.com/Nana_3014/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "melee"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:42:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162138613402021888"}], "id": "1162147701657604103", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cuando el wizard de la party tira bola de fuego a melee y se suicida https://t.co/8hOQKE9zKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162147701657604103"]}, {"author_id": "2725050784", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/VhvSkZaPgM", "expanded_url": "https://twitter.com/Nana_3014/status/1162138613402021888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VhvSkZaPgM", "media_key": "7_1162138591503507461"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:06:51.000Z", "id": "1162138613402021888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Caption this https://t.co/VhvSkZaPgM", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1162138613402021888"]}, {"author_id": "3203441481", "created_at": "2019-08-15T23:26:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161677359428362241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bryansilvadeal2", "id": "1094746197288517632"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CaioSilvaCEC", "id": "1077228491026907136"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "terrorista_Cec", "id": "754948634358190080"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "id": "1162143571182592001", "in_reply_to_user_id": "1094746197288517632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bryansilvadeal2 @CaioSilvaCEC @Pra_Sempre_FLA @terrorista_Cec @boliviazica Interesse t\u00e1 valendo mais kkkkk \n\nA porra do Flamengo matou o filho deles, tinha que arrancar cada centavo do clube e com raz\u00e3o. \n\nV\u00e1rias crian\u00e7as morreram sob cuidados do clube\n\nQuem acha que receber dinheiro de indeniza\u00e7\u00e3o pq seu familiar morreu queimado \u00e9 interesse, \u00e9 um verme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162143571182592001"]}, {"author_id": "922508467168010240", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/4IBoO6NggZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lu_Sampaio0/status/1161444463492907013/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4IBoO6NggZ", "media_key": "7_1161444417976307714"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "homi aranha"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Jane"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:08:33.000Z", "id": "1161444463492907013", "public_metrics": {"retweet_count": 2964, "reply_count": 1157, "like_count": 15791, "quote_count": 14036}, "text": "Beije sua namorada como o homi aranha beija a Mary Jane \ud83d\udd78 https://t.co/4IBoO6NggZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161444463492907013"]}, {"author_id": "40548874", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jFgxDMb9b6", "expanded_url": "https://bit.ly/2KAphj2", "display_url": "bit.ly/2KAphj2", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/lei-sobre-abuso-de-autoridade-e-chamada-de-cancellier-nome-de-reitor-morto-na-lava-jato/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 97, "end": 127, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier de Olivo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-08-15T11:15:06.000Z", "id": "1161959497285419009", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 7, "like_count": 508, "quote_count": 6}, "text": "Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou 18 dias ap\u00f3s ser preso sem provas pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato https://t.co/jFgxDMb9b6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161959497285419009"]}, {"author_id": "209692728", "created_at": "2019-08-15T22:43:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162130542084657153"}], "id": "1162132721407266818", "in_reply_to_user_id": "131259994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@keltoi_clann Mira as\u00ed todo 0 psiqui\u00e1trico como soy, mi psiquiatra no se suicida cu\u00e1ndo termina la consulta, como hacen todos tus nutricionistas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "keltoi_clann", "id": "131259994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162132721407266818"]}, {"author_id": "311207549", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/0Evu3JrNUl", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1161977573561249792", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:31:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161977573561249792"}], "id": "1161978778949758978", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Acto suicida, pero est\u00e1n tan ciegos que creen que da\u00f1an a nuestro pa\u00eds. Todo el mal que nos desean, se revertir\u00e1 contra ellos con creces. Acu\u00e9rdense. https://t.co/0Evu3JrNUl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161978778949758978"]}, {"author_id": "519821199", "created_at": "2019-08-15T23:27:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 143, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}]}, "id": "1162143830679986177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cDeja que te diga, nena,\nQue lo nuestro no es equitativo,\nTodas las noches que estoy contigo\nTu eres quien come, yo soy comido...\u201d Tango Suicida... Extremoduro...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143830679986177"]}, {"author_id": "58065771", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xH6fjEHSQ1", "expanded_url": "https://nocaute.blog.br/2019/07/12/falencias-e-suicidios/?fbclid=IwAR2mS8EkvfePXItRPTZ64gIijHRFf3KYoe3Z1BrWMW39gz1hwcv02_KMVFI", "display_url": "nocaute.blog.br/2019/07/12/fal\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://nocaute.blog.br/2019/07/12/falencias-e-suicidios/?fbclid=IwAR2mS8EkvfePXItRPTZ64gIijHRFf3KYoe3Z1BrWMW39gz1hwcv02_KMVFI"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Scussolino"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Claro"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.5203, "type": "Person", "normalized_text": "Scussolino"}]}, "created_at": "2019-08-15T11:19:54.000Z", "id": "1161960703365963776", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 16, "like_count": 187, "quote_count": 4}, "text": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Scussolino, dono de uma f\u00e1brica de moveis, em Rio Claro, interior de S\u00e3o Paulo, foi encontrado enforcado na sua ind\u00fastria. \n\nO fato aconteceu ap\u00f3s Scussolino ter demitido todos os empregados e encerrado as atividades de sua empresa. \n\nhttps://t.co/xH6fjEHSQ1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161960703365963776"]}, {"author_id": "1137759058268737537", "created_at": "2019-08-15T23:26:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162143443998691328"}], "id": "1162143655127322625", "in_reply_to_user_id": "2737107881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JackFlechaRoja Me parece como incre\u00edble (???????))))))))", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162143655127322625"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 143, "tag": "Descontrolados"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/0PP3efRffp", "expanded_url": "http://youtu.be/HBsek-4tKNs", "display_url": "youtu.be/HBsek-4tKNs"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/v49azimOS4", "expanded_url": "https://twitter.com/C5N/status/1162142159044108288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v49azimOS4", "media_key": "13_1162141783582580736"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 102, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}, {"start": 164, "end": 168, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "author_id": "152325528", "created_at": "2019-08-15T23:20:56.000Z", "id": "1162142159044108288", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 51, "like_count": 203, "quote_count": 20}, "text": "\ud83d\udce1EN VIVO | Carri\u00f3, la republicana: \"De Olivos nos sacan muertos\" . Segu\u00ed Minuto Uno con @Gatosylvestre\n\n\ud83d\udc26 Sumate con el hashtag #Descontrolados\n\n\ud83d\udcf2 Hasta las 22 por @C5N y https://t.co/0PP3efRffp https://t.co/v49azimOS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162142159044108288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 154, "tag": "MarchaDasMargaridas2019"}, {"start": 155, "end": 175, "tag": "MarchaDasMargaridas"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "Resist\u00eanciaFeminista"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hfaC80MRQN", "expanded_url": "https://twitter.com/marchamulheres/status/1161636395825422336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hfaC80MRQN", "media_key": "3_1161636385176150017"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}]}, "author_id": "96758134", "created_at": "2019-08-14T13:51:13.000Z", "id": "1161636395825422336", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os cantos do pa\u00eds. #MarchaDasMargaridas2019 #MarchaDasMargaridas #Resist\u00eanciaFeminista https://t.co/hfaC80MRQN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161636395825422336"]}, {"author_id": "2732705373", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/81hL1NOp1p", "expanded_url": "https://twitter.com/cmendoncasp1/status/1162111986789953537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81hL1NOp1p", "media_key": "3_1162111928891842562"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atacante1895", "id": "779088996576137217"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RailsonFiel", "id": "1125214819014053889"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "carlitasFLA", "id": "48053429"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "deniswoen", "id": "1307654929"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "DiMarzio", "id": "251690031"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "BresciaOfficial", "id": "632030795"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "FinallyMario", "id": "1432977446"}, {"start": 138, "end": 147, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SkySport", "id": "5894372"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:21:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089907554324481"}], "id": "1162111986789953537", "in_reply_to_user_id": "779088996576137217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@atacante1895 @RailsonFiel @Lordfla92 @carlitasFLA @deniswoen @DeadpooltoBR @agfon21 @04_07_2012 @DiMarzio @BresciaOfficial @FinallyMario @Flamengo @SkySport https://t.co/81hL1NOp1p", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1162111986789953537"]}, {"author_id": "4251436823", "created_at": "2019-08-15T22:36:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}]}, "id": "1162131071309406210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "finalmente acabei a s1 de mdzs perfeito d+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162131071309406210"]}, {"author_id": "1145292594727084032", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IYL9H1U0Kr", "expanded_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "rimini.gaiaitalia.com/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/H1n1EtYLT0", "expanded_url": "https://twitter.com/rimininewsgaia/status/1161677098467102725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1n1EtYLT0", "media_key": "3_1161677096747458560"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:32:57.000Z", "id": "1161677098467102725", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/IYL9H1U0Kr https://t.co/H1n1EtYLT0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161677098467102725"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "BaguaNoSeOlvida"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9TDbirWZIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-15T00:57:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "id": "1161804001005965313", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda categor\u00eda como EL los llamaba, enviando a polic\u00edas que tambi\u00e9n resultaron muertos. #BaguaNoSeOlvida. https://t.co/9TDbirWZIm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161804001005965313"]}, {"author_id": "195830408", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/yO2B1uvl3V", "expanded_url": "https://twitter.com/spanicxperry/status/705515203534983168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yO2B1uvl3V", "media_key": "3_705515199894319104"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/yO2B1uvl3V", "expanded_url": "https://twitter.com/spanicxperry/status/705515203534983168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yO2B1uvl3V", "media_key": "3_705515200557015040"}]}, "created_at": "2016-03-03T22:08:27.000Z", "id": "705515203534983168", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Eu preferia que ela ficasse no manic\u00f4mio ou presa, mas suic\u00eddio n\u00e3o. A dor deve ser sentida :( LUTO IVANA DORANTES https://t.co/yO2B1uvl3V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["705515203534983168"]}, {"author_id": "438055923", "created_at": "2019-08-15T21:07:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Fms"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Aczino"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Chuty"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "Bnet"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Teorema"}]}, "id": "1162108455680913413", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 291, "like_count": 3834, "quote_count": 38}, "text": "\u00bfContra quien les gustar\u00eda verme en la Fms internacional? Si yo pudiera elegir, me gustar\u00eda contra Aczino, Chuty, Bnet o Teorema, ser\u00eda muy interesante!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162108455680913413"]}, {"author_id": "911627066227003393", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/HmQLvQq4Zh", "expanded_url": "https://twitter.com/THR/status/1150973119118659586", "display_url": "twitter.com/THR/status/115\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T23:16:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150973119118659586"}], "id": "1162141080533569537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si eliminan la escena donde se suicida, eliminen la serie directamente, la gente se escandaliza por un suicidio que es problema mundialmente y no como alguien llega a decidirlo, por bullying, violaci\u00f3n,etc. Son unos hip\u00f3critas https://t.co/HmQLvQq4Zh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162141080533569537"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Jc8jAnTzJj", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/policia-prende-homem-que-matou-ex-esposa-com-facada-no-pescoco", "display_url": "metropoles.com/violencia-cont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/policia-prende-homem-que-matou-ex-esposa-com-facada-no-pescoco"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Pereira"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5665, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.462, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "author_id": "3331429624", "created_at": "2019-08-15T20:40:00.000Z", "id": "1162101655933865984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Alberto Pereira de Deus estava foragido desde a \u00e9poca do crime e se escondia na zona rural do DF #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/Jc8jAnTzJj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162101655933865984"]}, {"author_id": "878333671", "created_at": "2019-08-15T22:09:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162116502293794817"}], "id": "1162124104050388994", "in_reply_to_user_id": "785843031442358272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@1996_Pizza QUE QUE ELE FEZ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "1996_Pizza", "id": "785843031442358272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162124104050388994"]}, {"author_id": "66746614", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eZSFi26JAN", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/11/estados-unidos-muerte-suicidio-de-pareja-de-ancianos-que-tenian-deudas-medicas-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T00:54:17.000Z", "id": "1160716099698274304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Una pareja de ancianos se suicida porque ten\u00eda muchas deudas\nhttps://t.co/eZSFi26JAN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160716099698274304"]}, {"author_id": "860555008860983297", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/tB3TmP5qCf", "expanded_url": "https://twitter.com/OxlackCastro/status/1160694488920145920", "display_url": "twitter.com/OxlackCastro/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T09:27:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160694488920145920"}], "id": "1160845354943832064", "public_metrics": {"retweet_count": 32096, "reply_count": 1330, "like_count": 90453, "quote_count": 3594}, "text": "Este caracol est\u00e1 infectado por un par\u00e1sito que controla su cerebro y lo maneja a su voluntad, haciendo que se suicide exponi\u00e9ndolo a sus depredadores para poder seguir infectando y convertir m\u00e1s animales en zombies.\n\nNo es bonito, da puto miedo. https://t.co/tB3TmP5qCf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160845354943832064"]}, {"author_id": "49849732", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "id": "1159533379945226243", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"]}, {"author_id": "1003689647921422336", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vOtdZuqM3J", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosGEN/status/1161993464818651136", "display_url": "twitter.com/SomosGEN/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T14:24:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161993464818651136"}], "id": "1162007095635566597", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "text": "Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo hay dudas de esto. https://t.co/vOtdZuqM3J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162007095635566597"]}, {"author_id": "17446621", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Dl2iCT4xaq", "expanded_url": "http://thr.cm/vm07D4", "display_url": "thr.cm/vm07D4"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Mkme2wSHbF", "expanded_url": "https://twitter.com/THR/status/1150973119118659586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mkme2wSHbF", "media_key": "3_1150973117562535938"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons"}]}, "created_at": "2019-07-16T03:39:10.000Z", "id": "1150973119118659586", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 69, "like_count": 150, "quote_count": 573}, "text": "Netflix alters graphic '13 Reasons Why' suicide scene after controversy https://t.co/Dl2iCT4xaq https://t.co/Mkme2wSHbF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1150973119118659586"]}, {"author_id": "957310974196842497", "created_at": "2019-08-15T23:14:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162140034197282816"}], "id": "1162140540223332352", "in_reply_to_user_id": "957310974196842497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mas, a\u00ed volta a met\u00e1fora (sim, sei que ela funciona mais pra gente pregui\u00e7osa que nem eu que n\u00e3o limpa resto de cola das coisas) do adesivo. \n\nRecentemente, na terapia, preenchi um question\u00e1rio com sintomas de depress\u00e3o e ansiedade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162140540223332352"]}, {"author_id": "1087160385881415680", "created_at": "2019-08-15T23:13:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162139933873717249"}], "id": "1162140167118950401", "in_reply_to_user_id": "1087160385881415680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje, queria ter uma fam\u00edlia normal que todas as lembran\u00e7as fossem de churrascos e momentos bons... n\u00e3o de brigas, suic\u00eddios, assassinatos e doen\u00e7as incur\u00e1veis.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162140167118950401"]}, {"author_id": "28588050", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "id": "1161593460178280448", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"]}, {"author_id": "14594698", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/nQOUwMYG8V", "expanded_url": "https://uol.page.link/aGTzB", "display_url": "uol.page.link/aGTzB"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:00:28.000Z", "id": "1161986011620139008", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 726, "like_count": 875, "quote_count": 56}, "text": "Opini\u00e3o: Bolsonaro deveria bancar o vel\u00f3rio dos mortos de sua decis\u00e3o sobre radares https://t.co/nQOUwMYG8V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161986011620139008"]}, {"author_id": "145134405", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/JvY2YqbZX4", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/lei-para-aliviar-corruptos/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/neumanne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/lei-para-aliviar-corruptos/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}]}, "created_at": "2019-08-15T15:09:44.000Z", "id": "1162018542323154944", "public_metrics": {"retweet_count": 2356, "reply_count": 659, "like_count": 8718, "quote_count": 315}, "text": "Liberou geral para corruptos: Aprovada apenas com votos de l\u00edderes de bancada, lei dita contra abuso de autoridade consegue feito in\u00e9dito na hist\u00f3ria do crime, ao punir agentes do Estado contra crimes e mant\u00e9m solto quem os comete (Jornal Eldorado) https://t.co/JvY2YqbZX4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162018542323154944"]}, {"author_id": "133757648", "created_at": "2019-08-15T23:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162139251720544263"}], "id": "1162139486911729665", "in_reply_to_user_id": "14610057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "@maximumneto @Anika029 La naci\u00f3n es el mundo ahora, y hay quienes se quieren encerrar. \ud83d\ude12\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Anika029", "id": "989080062"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162139486911729665"]}, {"author_id": "216721738", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/V5W86xwP5k", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1162023860700635137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V5W86xwP5k", "media_key": "3_1162023850797936641"}]}, "created_at": "2019-08-15T15:30:52.000Z", "id": "1162023860700635137", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 73, "like_count": 217, "quote_count": 18}, "text": "La irresponsabilidad de este gobierno ; su incompetencia , est\u00e1 echando a perder todo lo que los peruanos han logrado con sacrificio. https://t.co/V5W86xwP5k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162023860700635137"]}, {"author_id": "955544995930386432", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065160909287430"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065177690722304"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063840970186752"}], "id": "1161065348625358849", "in_reply_to_user_id": "955544995930386432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "39; Yoongi suicida salvaje pt.3 https://t.co/tRiCog8M1W", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1161065348625358849"]}, {"author_id": "200592925", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9r5X3zkZQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1161983419372441600", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T14:16:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161983419372441600"}], "id": "1162005175143477248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "No sirve reciclar pl\u00e1stico si a la vez se sigue produciendo nuevo. Es simple, sin embargo es uno de los problemas de la contaminaci\u00f3n suicida Capitalista. Ya est\u00e1 en el aire. Podemos imaginar una vida sin plasticos? Si? Bueno..entonces podremos imaginar una vida sin Capitalismo. https://t.co/9r5X3zkZQ0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162005175143477248"]}, {"author_id": "862629909210038272", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4xaJzdTOJy", "expanded_url": "https://twitter.com/For_Lordaeron/status/1162123193496285187", "display_url": "twitter.com/For_Lordaeron/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:57:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162123193496285187"}], "id": "1162136364642684929", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "HOLY SH********t https://t.co/4xaJzdTOJy", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1162136364642684929"]}, {"author_id": "494622590", "created_at": "2019-08-15T22:54:13.000Z", "id": "1162135431808466945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 se llama escuadr\u00f3n suicida si no se suicid\u00f3 nadie?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162135431808466945"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NacionalesPBO"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "Pisco"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "terremoto"}, {"start": 186, "end": 191, "tag": "Lima"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "Ayacucho"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "Huancavelica"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "Jun\u00edn"}, {"start": 253, "end": 261, "tag": "Phillip"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Butters"}, {"start": 271, "end": 277, "tag": "Sismo"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/TlyOyqdedy", "expanded_url": "https://youtu.be/rsyXwfqE-VA", "display_url": "youtu.be/rsyXwfqE-VA"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GGHkcXe5hW", "expanded_url": "https://twitter.com/PBODigital/status/1162121789813641217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGHkcXe5hW", "media_key": "7_1162111139297275920"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.678, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.7653, "type": "Place", "normalized_text": "Huancavelica"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.3547, "type": "Place", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.3181, "type": "Person", "normalized_text": "Phillip"}]}, "author_id": "2401702404", "created_at": "2019-08-15T22:00:00.000Z", "id": "1162121789813641217", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "#NacionalesPBO\nTerremoto en #Pisco, 12 a\u00f1os despu\u00e9s\n\n\u27a1El 15 de agosto del 2007 a las 6:40 p. m., un #terremoto de magnitud 8 gener\u00f3 434 mil damnificados y 596 fallecidos. Caus\u00f3 da\u00f1os en #Lima, #Ayacucho, #Huancavelica y #Jun\u00edn\n\n\u27a1https://t.co/TlyOyqdedy\n#Phillip #Butters #Sismo https://t.co/GGHkcXe5hW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162121789813641217"]}, {"author_id": "33989170", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oUJ72afwnT", "expanded_url": "http://bit.ly/3032T7b", "display_url": "bit.ly/3032T7b"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lpgdAU9iSN", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1161995280356728833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpgdAU9iSN", "media_key": "3_1161995260949684224"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:37:18.000Z", "id": "1161995280356728833", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/oUJ72afwnT https://t.co/lpgdAU9iSN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161995280356728833"]}, {"author_id": "3296066139", "created_at": "2019-08-15T21:13:51.000Z", "id": "1162110176893251589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Okay, no se dibujar, llevo desde la ma\u00f1ana intentando hacer algo y nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162110176893251589"]}, {"author_id": "491810865", "created_at": "2019-08-15T22:23:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162119516173639680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "Rada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "haseo1059", "id": "3091493991"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "eduardox_ca", "id": "4246954572"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Hammy_La_Patata", "id": "2868708879"}]}, "id": "1162127767959461888", "in_reply_to_user_id": "3091493991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@haseo1059 @eduardox_ca @Hammy_La_Patata @shad0w71245 con el Rada xD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127767959461888"]}, {"author_id": "62249193", "created_at": "2019-08-15T18:16:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162049232746008576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "id": "1162065537721090055", "in_reply_to_user_id": "992177466998476800", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "text": "@CmdoCMS Vamos estar presentes EXPOINTER!!! Uma s\u00e9rie de equipamentos militares!!! Apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e3es de guerra e de bandas militares !!! Brasil acima de tudo !! A\u00e7o !!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162065537721090055"]}, {"author_id": "2450324088", "created_at": "2019-08-15T21:11:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162052771761270791"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}]}, "id": "1162109689519321097", "in_reply_to_user_id": "16294264", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 270, "quote_count": 5}, "text": "@perfilcom \u00bfQu\u00e9?. \u00bfSe va a suicidar Carri\u00f3?.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162109689519321097"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "g129"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 140, "end": 145, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-08-15T04:13:11.000Z", "id": "1161853314939547649", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 11, "like_count": 294, "quote_count": 14}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g129 #\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a #\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac #njpw  #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1161853314939547649"]}, {"author_id": "1123718110643666947", "created_at": "2019-08-15T22:52:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162134649365323776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.3735, "type": "Organization", "normalized_text": "CEC"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Canelada_FC", "id": "197899410"}]}, "id": "1162135038999314432", "in_reply_to_user_id": "50887778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "@carol_mineira @Canelada_FC E O CEC SEM FUNDO? VAI FALIR DE TANTO PAGAR OS DIVIDENDOS QNDO? BISCOITAR NA NET GERAL QUER, ASSIM \u00c9 FODA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162135038999314432"]}, {"author_id": "105254732", "created_at": "2019-08-15T16:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161965527629205504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "DD"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162039416036175872", "in_reply_to_user_id": "2296138146", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "@deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem respondeu, ou responder\u00e1 pelos abusos cometidos contra ele? \n\nQuem pagar\u00e1 pela vida que foi, literalmente, destru\u00edda?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162039416036175872"]}, {"author_id": "55885633", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wgix1lVJhe", "expanded_url": "https://t.co/wgix1lVJhe", "display_url": "t.co/wgix1lVJhe"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:19:49.000Z", "id": "1162111678676447232", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Hey, @MijaelGLP: \nPreg\u00fantale a tu pap\u00e1 c\u00f3mo fue vivir durante el primer gobierno del suicida Garc\u00eda y cu\u00e1ntos j\u00f3venes y adultos, no solo hablaban de irse, sino que SE FUERON !!! https://t.co/wgix1lVJhe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162111678676447232"]}, {"author_id": "234966034", "created_at": "2019-08-15T17:57:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "BALOTELLI"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Balotelli"}]}, "id": "1162060651214397440", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 414, "like_count": 610, "quote_count": 38}, "text": "Escreva o nome de um filme trocando alguma palavra por BALOTELLI.\n\nEu come\u00e7o: Querida, encolhi os Balotelli.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162060651214397440"]}, {"author_id": "1094385616601657344", "created_at": "2019-08-15T22:49:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Hoseok"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Webtoon"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}]}, "id": "1162134236834476032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "E Estado mirando Twitter y las personas dicen que Hoseok se suicid\u00f3 y Jin esta muerto, el propio Webtoon oficial de BTS el cual ley\u00f3 hasta el propio Jungkook explica las teor\u00edas, Jin pidi\u00f3 el deseo de poder salvarlos entonces cada vez que a todos les pase algo el rebobina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162134236834476032"]}, {"author_id": "2525837216", "created_at": "2019-08-15T16:38:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "id": "1162040835078348800", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "text": "Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque diputados PLD . Ese fardo hist\u00f3rico pesar\u00e1 sobre \u00e9l teniendo fecha salida de la presidencia. Alg\u00fan amigo cerca debe aconsejarlo . Estrategia pol\u00edtica suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162040835078348800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "PER\u00da"}, {"start": 182, "end": 187, "tag": "APRA"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "fujimori"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/TlCsgDCxaj", "expanded_url": "https://t.co/TlCsgDCxaj", "display_url": "t.co/TlCsgDCxaj"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.513, "type": "Place", "normalized_text": "Latino"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.3521, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.5265, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "928832989", "created_at": "2019-08-15T19:03:00.000Z", "id": "1162077245890060288", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 23, "like_count": 323, "quote_count": 3}, "text": "No entiendo a este tipo. \nLatino Am\u00e9rica crecer\u00e1 0,6% PBIe 2019; el #PER\u00da 2,7% \n\u00bfEso es \"retroceder\"? \nLa di\u00e1spora -que yo recuerdo- m\u00e1s grande fue entre 1988 y 1998: entre Gobierno #APRA y #fujimori. \nHubo recesi\u00f3n y alta inflaci\u00f3n.\nESO s\u00ed fue retroceso. \nEn fin... https://t.co/TlCsgDCxaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162077245890060288"]}, {"author_id": "197488336", "created_at": "2019-08-15T20:49:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162103499561361408"}], "id": "1162104126983024640", "in_reply_to_user_id": "228120886", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "text": "@GeracaodeValor Chegam ao c\u00famulo de defender saidinha de pai que matou filho(a) no dias dos pais, n\u00e3o \u00e9 de se esperar outra coisa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162104126983024640"]}, {"author_id": "2913946581", "created_at": "2019-08-15T02:50:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161829212652785666"}], "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 221, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 290, "end": 298, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MagdaFe83383337", "id": "1114000583948685312"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "psolnacamara", "id": "52178556"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "aureacarolinax", "id": "477166288"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "EdmilsonPSOL", "id": "183634894"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "luizaerundina", "id": "55022037"}, {"start": 164, "end": 178, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "id": "1161832394548305921", "in_reply_to_user_id": "1114000583948685312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MagdaFe83383337 @taliriapetrone @psolnacamara @davidmirandario @aureacarolinax @samiabomfim @IvanValente @Glauber_Braga @fernandapsol @EdmilsonPSOL @luizaerundina @MarceloFreixo Porque perguntar quem mandou matar Marielle faz essa sua pergunta soar como resposta, e de forma recorrente? \ud83e\udd14 Bolsonaro tem rela\u00e7\u00e3o com a morte da deputada? \u00c9 \u00f3dio, obsess\u00e3o ou rela\u00e7\u00e3o \u00edntima mesmo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161832394548305921"]}, {"author_id": "403708773", "created_at": "2019-08-15T22:08:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162120167318536197"}], "id": "1162123960194097152", "in_reply_to_user_id": "1127210403489034241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@IlCastiga @Folchetto1 @bikermanfast @PatriziaRametta Io parlo alle zucche vuote che continuano a fare l\u2019equazione PD=immigrazione clandestina o peggio ancora PD=Bibbiano. Che poi politicamente il @pdnetwork sia il partito a cui piace darsi delle martellate sui testicoli, \u00e8 una questione a parte.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IlCastiga", "id": "1127210403489034241"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "bikermanfast", "id": "126081363"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 197, "end": 207, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162123960194097152"]}, {"author_id": "1033176263106682881", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/QGb3GOCuzO", "expanded_url": "https://t.co/QGb3GOCuzO", "display_url": "t.co/QGb3GOCuzO"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5826, "type": "Organization", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9229, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:51:27.000Z", "id": "1162119638488145921", "public_metrics": {"retweet_count": 566, "reply_count": 239, "like_count": 2626, "quote_count": 55}, "text": "Yo tengo 31 a\u00f1os y s\u00ed vi un retroceso peor: Cuando vi a media clase pol\u00edtica desfilar por la salita del SIN, a la ONPE avalar un fraude, y al presidente renunciar por fax. https://t.co/QGb3GOCuzO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162119638488145921"]}, {"author_id": "131259994", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/TfEUOoSYDY", "expanded_url": "https://twitter.com/EarlWagnerYo/status/1161350569807765506", "display_url": "twitter.com/EarlWagnerYo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:34:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161350569807765506"}], "id": "1162130542084657153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Podr\u00eda aprovechar para que le ajusten la escarapela que ya la tiene bastante deshilachada https://t.co/TfEUOoSYDY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162130542084657153"]}, {"author_id": "1140825098313764865", "created_at": "2019-08-15T21:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162076093836341248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8276, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1162116264120262657", "in_reply_to_user_id": "361402893", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@Junior_0311 @DanielUrresti1 Canal N  tiene serios compromisos con Organizaciones que est\u00e1n siendo investigados por actos de CORRUPCI\u00d3N . . .  y al parecer \u00e9ste medio de comunicaci\u00f3n a tomado una decisi\u00f3n suicida . . . El tiempo nos har\u00e1 ver con claridad LAS RAZONES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162116264120262657"]}, {"author_id": "2382647809", "created_at": "2019-08-15T21:37:27.000Z", "id": "1162116114572333056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tengo el cuerpo mas cortado q brazo de suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162116114572333056"]}, {"author_id": "1296762024", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/yCNNrsondE", "expanded_url": "https://youtu.be/ffO7Xlq7o_k", "display_url": "youtu.be/ffO7Xlq7o_k"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/yCNNrsondE", "expanded_url": "https://youtu.be/ffO7Xlq7o_k", "display_url": "youtu.be/ffO7Xlq7o_k"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ZGWTmlMfY3", "expanded_url": "https://twitter.com/ImTheStackz/status/1162090132683534338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZGWTmlMfY3", "media_key": "3_1162090122747228160"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "DEEP WEB"}]}, "created_at": "2019-08-15T19:54:12.000Z", "id": "1162090132683534338", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "V\u00eddeo novo \\o/\n\nAs REDES SOCIAIS da DEEP WEB!\n\nLink: https://t.co/yCNNrsondE\nLink: https://t.co/yCNNrsondE\n\nRT= carinho gratis https://t.co/ZGWTmlMfY3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162090132683534338"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BkH52aReBu", "expanded_url": "https://twitter.com/tvflorida/status/1162124425388527616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkH52aReBu", "media_key": "3_1162124398159179777"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BkH52aReBu", "expanded_url": "https://twitter.com/tvflorida/status/1162124425388527616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkH52aReBu", "media_key": "3_1162124410465193985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "CeRP"}]}, "author_id": "1260602094", "created_at": "2019-08-15T22:10:28.000Z", "id": "1162124425388527616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AHORA Se realiz\u00f3 en el CeRP del Centro un taller de \"Comprensi\u00f3n y prevenci\u00f3n de conducta suicida\" https://t.co/BkH52aReBu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124425388527616"]}, {"author_id": "84617128", "created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "id": "1160743739205099525", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"]}, {"author_id": "76761542", "created_at": "2019-08-15T22:22:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162044230677782534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "Uribruta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "24marybed", "id": "296445163"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ElRepublicano09", "id": "1093114799645474816"}]}, "id": "1162127366103154699", "in_reply_to_user_id": "296445163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@24marybed @VickyDavilaH @ElRepublicano09 Si... Por??? Alg\u00fan problema Uribruta?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162127366103154699"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "author_id": "3046873623", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "id": "1160689853081804801", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"]}, {"author_id": "370970579", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/v12JUreod1", "expanded_url": "https://twitter.com/goescarlos/status/1162105366429102080", "display_url": "twitter.com/goescarlos/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162105366429102080"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1162119661212905473", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "text": "Sigam o fio do Carlinhos Goes. https://t.co/v12JUreod1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162119661212905473"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "TBThursday"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EuOiNSbut9", "expanded_url": "https://twitter.com/emilia2737/status/1162123461063520264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuOiNSbut9", "media_key": "3_1162123445267812352"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}]}, "author_id": "925800530760355840", "created_at": "2019-08-15T22:06:38.000Z", "id": "1162123461063520264", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https://t.co/EuOiNSbut9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123461063520264"]}, {"author_id": "3138925684", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/nJuV66iYMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/voidleon/status/1162120691006824449", "display_url": "twitter.com/voidleon/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:02:01.000Z", "id": "1162122299060998144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "entrad a ver como le matan https://t.co/nJuV66iYMQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122299060998144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "author_id": "1448018905", "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "id": "1161040052283162624", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"]}, {"author_id": "3254114458", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ufj8Tqocyz", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624", "display_url": "twitter.com/DouglasRicoVzl\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:56:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1161275281933512704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en el Zulia debido a los continuos abusos sexuales de su padre y t\u00edo! https://t.co/ufj8Tqocyz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161275281933512704"]}, {"author_id": "410188485", "created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1161998838753837056", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"]}, {"author_id": "1021972516317880321", "created_at": "2019-08-15T22:13:33.000Z", "id": "1162125200323940358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Las cosas que antes me hacian cagar de risa ya ni gracia me dan, que cagada todo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162125200323940358"]}, {"author_id": "3031427542", "created_at": "2019-08-15T22:15:59.000Z", "id": "1162125812461690883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[15/8 13:21] M\u00e3e: Menina o c\u00e9rebro caiu do terceiro andar!!?? Ele agora s\u00f3 tem 6 vidas!!\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162125812461690883"]}, {"author_id": "1619074760", "created_at": "2019-08-15T03:57:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161778309296005120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "id": "1161849284351942656", "in_reply_to_user_id": "1015781710909362178", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 556, "quote_count": 1}, "text": "@sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBackground: Gostei, alguns erros de sequ\u00eancia nos acontecimentos, mas acho que ficou medonho suficiente. As prints estavam muito for\u00e7adas podia maneirar. \n\nNota: 7/10", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161849284351942656"]}, {"author_id": "62637837", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/5hg7lzDB1m", "expanded_url": "https://twitter.com/Nic_Molinare_Z/status/1036746961007923201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5hg7lzDB1m", "media_key": "3_1036746874357731328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paco68san1", "id": "794690180091441153"}]}, "created_at": "2018-09-03T22:45:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1036704796558991360"}], "id": "1036746961007923201", "in_reply_to_user_id": "794690180091441153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@paco68san1 O se suicida, o se suicida !!! https://t.co/5hg7lzDB1m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1036746961007923201"]}, {"author_id": "958712355843579910", "created_at": "2019-08-15T22:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162124001453498368"}], "id": "1162124370707406848", "in_reply_to_user_id": "958712355843579910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El incesante goteo del grifo trastocaba sus planes y pon\u00eda medida a sus sue\u00f1os. No estaba donde quer\u00eda estar, sino donde los dem\u00e1s quer\u00edan que estuviese. En la carrera de su vida perdi\u00f3 el control varias veces y otorg\u00f3 el poder a otros para que jugasen seg\u00fan les viniera en gana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162124370707406848"]}, {"author_id": "1063124876817506304", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Egc8T0nwZx", "expanded_url": "https://twitter.com/matiilde2905/status/1161789167778566155?s=19", "display_url": "twitter.com/matiilde2905/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:04:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161789167778566155"}], "id": "1162122806152376326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tens toda a raz\u00e3o. Eu tmb ficaria muito triste se a minha m\u00e3e me abortasse, mesmo que n\u00e3o tivesse condi\u00e7\u00f5es para me sustentar e eu passasse fome\nhttps://t.co/Egc8T0nwZx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162122806152376326"]}, {"author_id": "67914364", "created_at": "2019-08-15T22:03:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162065486584123395"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.3972, "type": "Organization", "normalized_text": "trigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "observador6969", "id": "1681695769"}]}, "id": "1162122776242728960", "in_reply_to_user_id": "1681695769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@observador6969 Ahora la quincena es una decisi\u00f3n suicida o compro el aceite o compro la harina de trigo si compro las dos descompuesto el mercado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162122776242728960"]}, {"author_id": "1036306076797493248", "created_at": "2019-08-15T22:07:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162076963147673600"}], "id": "1162123637723422720", "in_reply_to_user_id": "206902860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nachoterrarosa El carro\u00f1ero del gol", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nachoterrarosa", "id": "206902860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162123637723422720"]}, {"author_id": "1113881540537278464", "created_at": "2019-08-15T16:59:58.000Z", "id": "1162046282464223237", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Il sergente Nutella:", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162046282464223237"]}, {"author_id": "3433167484", "created_at": "2019-08-15T21:23:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162079641462554624"}], "id": "1162112688882892800", "in_reply_to_user_id": "120479745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@YsabelGranger Lo que he dicho siempre sobre ella, muy sabia! \ud83d\udc95", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YsabelGranger", "id": "120479745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162112688882892800"]}, {"author_id": "1189998618", "created_at": "2019-08-14T23:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4587, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7829, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1161785152663629824", "in_reply_to_user_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@evelinorcon @Mauriciomulder el APRA es sin\u00f3nimo de corrupci\u00f3n, es escuela de tiro al coco con su campe\u00f3n AG, el APRA no existe, muri\u00f3 y lo mat\u00f3 el eterno fugitivo de la justicia, gran cobarde y suicida del APRA AG, junto con sus compinches", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161785152663629824"]}, {"author_id": "1681695769", "created_at": "2019-08-15T18:16:16.000Z", "id": "1162065486584123395", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 27, "like_count": 384, "quote_count": 6}, "text": "Recuerdo esas Quincenas cerca del fin de semana.. Era Sin\u00f3nimo de buena rumba.. De locales llenos.. De colas en todos lados.. De tr\u00e1fico lento.. Compras de ciertos gustos.. De un playazo.. Hoy en d\u00eda la Quincena es sin\u00f3nimo de un dolor de cabeza.. Sin\u00f3nimo de l\u00e1stima..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162065486584123395"]}, {"author_id": "266791242", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/27biosUVyG", "expanded_url": "https://t.co/27biosUVyG", "display_url": "t.co/27biosUVyG"}]}, "created_at": "2019-08-15T22:00:56.000Z", "id": "1162122022887051267", "in_reply_to_user_id": "39652535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RyotaLoL https://t.co/27biosUVyG", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1162122022887051267"]}, {"author_id": "883445673584197633", "created_at": "2019-08-15T21:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162079641462554624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Escena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YsabelGranger", "id": "120479745"}]}, "id": "1162108945407729664", "in_reply_to_user_id": "120479745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@YsabelGranger Escena me dio mucho sentimiento, entrapta entrando en raz\u00f3n de mis peligros.\nA\u00fan que adora la ciencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162108945407729664"]}, {"author_id": "179722950", "created_at": "2019-08-15T18:17:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "xpinvestimentos", "id": "44208467"}]}, "id": "1162065683292835840", "public_metrics": {"retweet_count": 1239, "reply_count": 1045, "like_count": 3168, "quote_count": 210}, "text": "Doctor @petrogustavo. El pr\u00f3ximo 19 de Septiembre va a ser el evento de mercados de @xpinvestimentos en Bogot\u00e1. Voy a traer a Colombia unos 50 grandes inversores de Wall Street. Lo invito a que diserte en frente de ellos y les explique cu\u00e1l es su visi\u00f3n de pa\u00eds. Se le mide?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162065683292835840"]}, {"author_id": "624882573", "created_at": "2019-08-15T19:57:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161986904214200322"}], "id": "1162090846977761280", "in_reply_to_user_id": "2729229179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lcgsjr Ja quer a sobremesa?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lcgsjr", "id": "2729229179"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162090846977761280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "siyahbeyaza\u015fk"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "ibrahim\u00e7elikkol"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9IxvvFKjPY", "expanded_url": "https://twitter.com/_cicev/status/1162008130655608833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9IxvvFKjPY", "media_key": "3_1162008123537797120"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "siyahbeyaza\u015fk"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}]}, "author_id": "1133031710772342785", "created_at": "2019-08-15T14:28:22.000Z", "id": "1162008130655608833", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "#siyahbeyaza\u015fk \n\nMatou,se apaixonou,teve ci\u00fames,pediu em casamento,tudo no mesmo cap\u00edtulo;fora que dan\u00e7a um tango lindamente! #ibrahim\u00e7elikkol \n\nQuero mais disso,viu Turquia! \ud83d\udd25 \u2764\ufe0f \ud83d\udcab https://t.co/9IxvvFKjPY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162008130655608833"]}, {"author_id": "887490700094341120", "created_at": "2019-08-15T16:49:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1162043570087452672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dijiste escuadr\u00f3n suicida en netflix?\nnaa me mueroo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162043570087452672"]}, {"author_id": "307683724", "created_at": "2019-08-15T21:58:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162120936293916674"}], "id": "1162121480374804480", "in_reply_to_user_id": "1071773146938793984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Flifrds Infelizmente n\u00e3o culpo muito eles, pois a atividade de desinforma\u00e7\u00e3o n\u00e3o para.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Flifrds", "id": "1071773146938793984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162121480374804480"]}, {"author_id": "432937614", "created_at": "2019-08-15T18:33:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061996264701954"}], "id": "1162069835402158080", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@matteosalvinimi Purtroppo hai commesso un grave errore. Se intendi aggredire uno con il coltello (la mozione di sfiducia), devi essere certo che non abbia una pistola (la possibilit\u00e0 di fare un\u2019altra maggioranza), altrimenti muori (politicamente).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162069835402158080"]}, {"author_id": "1021518647880232961", "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162120561822240769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kevinmatosc", "id": "894249693303246850"}]}, "id": "1162120762796453888", "in_reply_to_user_id": "894249693303246850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kevinmatosc mano, pra fazer sentido teria q ser o tyler n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162120762796453888"]}, {"author_id": "155691433", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nwbybRjlt8", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviL32/status/1162114329619156992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwbybRjlt8", "media_key": "16_1162114303429881858"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:30:21.000Z", "id": "1162114329619156992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 52, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "Venga, recomendad pelis de los 70 que pens\u00e9is son poco conocidas. No las de siempre que ya est\u00e1n sobad\u00edsimas xD https://t.co/nwbybRjlt8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162114329619156992"]}, {"author_id": "355002467", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VDYGDEgGqJ", "expanded_url": "http://www.cronista.com/apertura-negocio/empresas/Arcor-suspende-la-produccion-de-La-Campagnola-en-Rio-Negro-20190815-0004.html", "display_url": "cronista.com/apertura-negoc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.cronista.com/apertura-negocio/empresas/Arcor-suspende-la-produccion-de-La-Campagnola-en-Rio-Negro-20190815-0004.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "Arcor"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.4097, "type": "Other", "normalized_text": "La Campagnola"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Negro"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:53:45.000Z", "id": "1162120214978420738", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "text": "Arcor suspende la producci\u00f3n de La Campagnola en R\u00edo Negro. https://t.co/VDYGDEgGqJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120214978420738"]}, {"author_id": "478810298", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/TpS1crLcir", "expanded_url": "https://twitter.com/FONTIANONIME1/status/1162084777652117505", "display_url": "twitter.com/FONTIANONIME1/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162084777652117505"}], "id": "1162108584769007631", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Paratici ed ossessione Marotta https://t.co/TpS1crLcir", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162108584769007631"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "portichiusi"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/73MzzVIeXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162061996264701954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/73MzzVIeXZ", "media_key": "3_1162061991680315392"}]}, "author_id": "270839361", "created_at": "2019-08-15T18:02:24.000Z", "id": "1162061996264701954", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 1363, "like_count": 4080, "quote_count": 121}, "text": "Sventeremo con ogni mezzo possibile un nuovo sciagurato patto della mangiatoia e dell\u2019invasione.\nFar\u00f2 tutto quello che \u00e8 umanamente e democraticamente possibile perch\u00e9 Renzi e la Boschi non governino pi\u00f9.\n#portichiusi https://t.co/73MzzVIeXZ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162061996264701954"]}, {"author_id": "109055619", "created_at": "2019-08-14T22:00:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161649633938087937"}], "id": "1161759650485886988", "in_reply_to_user_id": "112005594", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@josetorohardy \n\nLamentablemente la ignorancia es injusta y es suicida a la vez.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josetorohardy", "id": "112005594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161759650485886988"]}, {"author_id": "1120907050064797697", "created_at": "2019-08-15T14:09:58.000Z", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "id": "1162003500836052992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Veo mis recuerdos de fb y no puedo creer que ten\u00eda 13 a\u00f1os y era RE SUICIDA, sub\u00eda fotos y frases depresivas todo el tiempo. Necesito borrar mi 2015/16", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162003500836052992"]}, {"author_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/XhvbBOMayI", "expanded_url": "http://ow.ly/38C730pm43T", "display_url": "ow.ly/38C730pm43T", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/martens-preocupante-que-presidenta-comision-educacion-no-entienda-politica-educativa-n383966?hootPostID=8575191ae4c76059e7bcb98cfd32efd2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Maril\u00fa Martens"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.7923, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Tamar Arimborgo"}, {"start": 156, "end": 192, "probability": 0.701, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n del Legislativo"}]}, "created_at": "2019-08-15T03:30:37.000Z", "id": "1161842604637589504", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 184, "like_count": 756, "quote_count": 30}, "text": "Maril\u00fa Martens, ex ministra de Educaci\u00f3n, mostr\u00f3 su preocupaci\u00f3n por la decisi\u00f3n que hizo Fuerza Popular de elegir a Tamar Arimborgo, como presidenta de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n del Legislativo https://t.co/XhvbBOMayI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161842604637589504"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/XYnQGtO3wT", "expanded_url": "http://j.mp/2KM39kA", "display_url": "j.mp/2KM39kA", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/08/15/lo-probarias-atomik-el-vodka-hecho-con-cereales-radiactivos-de-chernobyl/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Atomik"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:36:04.000Z", "id": "1162115766902251520", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfLo probar\u00edas? Atomik, el vodka hecho con cereales radiactivos de Chernobyl https://t.co/XYnQGtO3wT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162115766902251520"]}, {"author_id": "17706291", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pi9LLbIQae", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1162117039475044352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pi9LLbIQae", "media_key": "3_1162117032768417792"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Galperin"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:41:07.000Z", "id": "1162117039475044352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 14}, "text": "[AHORA] Galperin sali\u00f3 de la reuni\u00f3n con Alberto Fern\u00e1ndez. https://t.co/pi9LLbIQae", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162117039475044352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "LaCasaDeLasFlores"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "LaCasaDeLasFlores"}]}, "author_id": "25441035", "created_at": "2019-08-15T15:48:39.000Z", "id": "1162028335242854401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ya ni me acuerdo de qu\u00e9 se trat\u00f3 la primera temporada de #LaCasaDeLasFlores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162028335242854401"]}, {"author_id": "1121342250020159488", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/hO3aueSTkH", "expanded_url": "https://twitter.com/labh2710_02/status/1162109206050353152", "display_url": "twitter.com/labh2710_02/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:29:21.000Z", "id": "1162114075901472769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lo \u00fanico que ilumina al borracho suicida son las velitas.\nNo existe nada mas que eso que pueda iluminar ese kilo de mierda.!! https://t.co/hO3aueSTkH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162114075901472769"]}, {"author_id": "30337267", "created_at": "2019-08-15T21:44:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162117151605559298"}], "id": "1162117864989630464", "in_reply_to_user_id": "30337267", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@HaddadNAmissa @BeatrizLassance @iblackbearr @drflaviofreire @g1 O SUS \u00e9 um sistema de sa\u00fade que promove a igualdade, a equidade e a universalidade. Ou seja, todos somos atendidos igualmente e de acordo c necessidade. O problema de vender sa\u00fade \u00e9 diferenciar a possibilidade da sobrevida de algu\u00e9m pela sua classe social.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HaddadNAmissa", "id": "958870650520788992"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "BeatrizLassance", "id": "1358235583051665413"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "iblackbearr", "id": "710990194808377344"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "drflaviofreire", "id": "217904936"}, {"start": 61, "end": 64, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162117864989630464"]}, {"author_id": "908152436971524096", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ObrRDKKoeT", "expanded_url": "https://youtu.be/uspfUNfz9Ts", "display_url": "youtu.be/uspfUNfz9Ts", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=uspfUNfz9Ts&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "blink 182"}]}, "created_at": "2019-08-15T01:04:56.000Z", "id": "1161805943476248576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "cuando ten\u00eda 15 por ah\u00ed, encontr\u00e9 este cover de blink 182 y leyendo los comentarios me enter\u00e9 que el gordito que lo hizo se suicid\u00f3 tiempo despu\u00e9s. \nLa letra (bastante expl\u00edcita) es sobre una carta de despedida de un adolescente que se suicida https://t.co/ObrRDKKoeT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161805943476248576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "Trenta"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "OpenArms"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "migranti"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "Salvini"}, {"start": 223, "end": 227, "tag": "M5S"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/EA41Pv5ruA", "expanded_url": "http://www.repubblica.it/cronaca/2019/08/15/news/la_nave_open_arms_davanti_a_lampedusa_dopo_il_rifiuto_della_ministra_trenta_di_firmare_il_divieto_di_ingresso_proposto_da_s-233652715/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/0\u2026", "status": 503, "unwound_url": "http://www.repubblica.it/cronaca/2019/08/15/news/la_nave_open_arms_davanti_a_lampedusa_dopo_il_rifiuto_della_ministra_trenta_di_firmare_il_divieto_di_ingresso_proposto_da_s-233652715/"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "1063628538", "created_at": "2019-08-15T18:59:24.000Z", "id": "1162076342122352641", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "Mentre la #Trenta non firma provvedimento \u201cin nome dell\u2019umanit\u00e0\u201d dalla #OpenArms sbarcano i primi 9 #migranti causa \u201ccondizioni igienico sanitarie pessime\"\n\nIl count down \u00e8 solo cominciato\n\nLa guerra a #Salvini da parte de #M5S \u00e8 innescata\n\nhttps://t.co/EA41Pv5ruA via @repubblica", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162076342122352641"]}, {"author_id": "558145295", "created_at": "2019-08-15T09:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161676366749868032"}], "id": "1161929014245756928", "in_reply_to_user_id": "741703172402581504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "@luansantos027 @FabioMarcondes @marcobellojr E vale a pena insistir: mesmo se fosse um traficante, a execu\u00e7\u00e3o \u00e9 CRIME do policial. Matou uma crian\u00e7a por confundi-la com adulto que tamb\u00e9m n\u00e3o deveria matar. Crime sobre crime!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuanSantos027", "id": "1057284364235665408"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FabioMarcondes", "id": "61843954"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161929014245756928"]}, {"author_id": "1290159733", "created_at": "2019-08-15T15:43:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161789912921858049"}], "id": "1162026929115082753", "in_reply_to_user_id": "184876126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@juliee_jules Mis calathea son problem\u00e1ticas tambi\u00e9n. Estoy a punto de dejarlas morir pa\u2019l car\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliee_jules", "id": "184876126"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162026929115082753"]}, {"author_id": "361402893", "created_at": "2019-08-15T18:58:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "canal"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "M Ar\u00e1oz"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}]}, "id": "1162076093836341248", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 374, "quote_count": 7}, "text": "Periodistas de canal n en mancha salen a defender a la indefendible M Ar\u00e1oz...como extra\u00f1o el antiguo canal n...lo mismo con Urresti no lo tratan con imparcialidad...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162076093836341248"]}, {"author_id": "1279362366", "created_at": "2019-08-15T15:29:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1162023505740861444", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "cinco jovens mortos \"por engano\" pela PM do Rio em 80 horas e o lixo do Bolsonaro n\u00e3o abriu a boca, mas quando morreu o espancador de mulher que quase matou a namorada gr\u00e1vida, ele se solidarizou, PELO ESPANCADOR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162023505740861444"]}, {"author_id": "911127835313655809", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-15T18:00:00.000Z", "id": "1162061390976151553", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement 215\u20ac de vermifuge pour la r\u00e9ussir\nPour aider, 1\u20ac et quelques clics suffisent\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1162061390976151553"]}, {"author_id": "2531862801", "created_at": "2019-08-15T20:57:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162057230285508608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikazes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 255, "end": 265, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 266, "end": 281, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1162105967712055296", "in_reply_to_user_id": "750722424304467968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@AleAramayoGaona @MartinVizcarraC La colisi\u00f3n que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno sera un ataque suicida, pues terminar\u00e1 liquidando a todos los impresentables Kamikazes naranjas \n@sigridbazan @PCaterianoB @rmapalacios @patriciagamarra\n@saldelsol @DanielUrresti1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162105967712055296"]}], "places": [{"full_name": "Cabeceiras de Basto, Portugal", "id": "801df59cf82a512b"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "id": "f0849ab7d3658fec"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Maia, Portugal", "id": "1ca07e910e44fc1e"}, {"full_name": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "84f19b30bbc69b59"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006002787501690889", "value": "1006002787501690889", "detail": "User has been suspended: [1006002787501690889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162083008016539650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162083008016539650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162083008016539650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162128867064274949", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162128867064274949].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162128867064274949", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162061074050539526", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162061074050539526].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162061074050539526", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162151230556295169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162151230556295169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162151230556295169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162054881970216960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162054881970216960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162054881970216960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162105494502346752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162105494502346752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162105494502346752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2482800443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2482800443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2482800443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161980443492847617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161980443492847617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161980443492847617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988085937732276224", "value": "988085937732276224", "detail": "User has been suspended: [988085937732276224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162133237403197447", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162133237403197447", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162133237403197447].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1073980444222345216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073980444222345216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073980444222345216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162123070263443456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162123070263443456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162123070263443456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1244073672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1244073672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1244073672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162113521259356160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162113521259356160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162113521259356160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988085937732276224", "value": "988085937732276224", "detail": "User has been suspended: [988085937732276224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162133237403197447", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162133237403197447", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162133237403197447].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149047330315878400", "value": "1149047330315878400", "detail": "User has been suspended: [1149047330315878400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162129017870397440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162129017870397440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162129017870397440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162103737214787584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162103737214787584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162103737214787584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1040716061602136064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040716061602136064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040716061602136064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161994710053003264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161994710053003264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161994710053003264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162127644315533312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162127644315533312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162127644315533312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162128867064274949", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162128867064274949].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162128867064274949", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155617443869593600", "value": "1155617443869593600", "detail": "User has been suspended: [1155617443869593600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162115686753349632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162115686753349632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162115686753349632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "957374211089149952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [957374211089149952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957374211089149952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162128105844199424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162128105844199424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162128105844199424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1030930924333137920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1030930924333137920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030930924333137920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162103945071865870", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162103945071865870].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162103945071865870", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162126785502482433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162126785502482433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162126785502482433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "746853046681018368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [746853046681018368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "746853046681018368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162092553765830656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162092553765830656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162092553765830656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162124545404416005", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162124545404416005", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162124545404416005].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161904040764010499", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161904040764010499].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161904040764010499", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161076344790405120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161076344790405120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161076344790405120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162118476384952328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162118476384952328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162118476384952328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2799168417", "value": "2799168417", "detail": "User has been suspended: [2799168417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162117614484774912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162117614484774912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162117614484774912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3310489301", "value": "3310489301", "detail": "User has been suspended: [3310489301].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162118309082537984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162118309082537984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162118309082537984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "828824431774531586", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [828824431774531586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "828824431774531586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162118119847972864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162118119847972864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162118119847972864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "795319075341795328", "value": "795319075341795328", "detail": "User has been suspended: [795319075341795328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162022226541121536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162022226541121536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162022226541121536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "57510632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [57510632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57510632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161663280898854913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161663280898854913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161663280898854913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162069362414632960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162069362414632960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162069362414632960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "831278709537636353", "value": "831278709537636353", "detail": "User has been suspended: [831278709537636353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162114015599964168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162114015599964168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162114015599964168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1162156053309661185", "oldest_id": "1162115238738702336", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zf5rtcua5fwb9qsdl0djmqr5h9"}}