{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "512043532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563441824157696"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184563441824157696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/LFHcKSm6op", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7145, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "69072789", "created_at": "2019-10-16T20:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563394889879553"], "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/LFHcKSm6op PQP \u00c9 ESSE O CANDIDATO A BAIXADOR?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02S\u00d3 PODIA SER FILHO DO MILICIANO MESMO", "lang": "pt", "id": "1184563394889879553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "Clauncher"}]}, "author_id": "1176198105085218819", "created_at": "2019-10-16T20:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563348928634881"], "text": "\u00a1Clauncher usa ROL\u00d3N SUICIDA PS\u00cdQUICA!\n\n\u00a1LOS ANIMES DIST\u00d3PICOS se envenen\u00f3!", "lang": "es", "id": "1184563348928634881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "932038870493024256", "created_at": "2019-10-16T20:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563296277540871"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184563296277540871"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1118196263948832768", "created_at": "2019-10-16T20:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563273372459009"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184563273372459009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "2187027482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563192795713537"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184563192795713537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "301096099", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563110490857472"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184563110490857472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1035890111467216896", "created_at": "2019-10-16T20:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563086092636161"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184563086092636161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "author_id": "1339760053", "created_at": "2019-10-16T20:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563052982743041"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1184563052982743041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "547175474", "created_at": "2019-10-16T20:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184563011329114112"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184563011329114112"}, {"author_id": "1717656110", "created_at": "2019-10-16T20:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562997643137024"], "text": "llego a hablar con una psic\u00f3loga en el estado mental q estoy manejando y seguro se suicida conmigo", "lang": "es", "id": "1184562997643137024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jLLSz065NK", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "author_id": "26994875", "created_at": "2019-10-16T20:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562984363974657"], "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/jLLSz065NK", "lang": "es", "id": "1184562984363974657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "271154957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562947110166540"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562947110166540"}, {"author_id": "2848861071", "created_at": "2019-10-16T20:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562878285791234"], "text": "Sempre que eu entro num estabelecimento e est\u00e1 escrito que s\u00f3 aceitam dinheiro vivo, eu questiono-me sempre quem \u00e9 que matou o outro dinheiro? Como \u00e9 que ele morreu? E se o dinheiro est\u00e1 morto, \u00f3bvio que n\u00e3o dava para aceitar, j\u00e1 est\u00e1 no c\u00e9u.", "lang": "pt", "id": "1184562878285791234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "553940625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562829376081920"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562829376081920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184562697964122113"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Qb5FuVgdQL", "expanded_url": "https://cambio21.cl/pais/padres-de-joven-denuncian-violacin-de-su-hija-en-pucn-vctima-se-suicida-5da76e52aa2d7451cf520754?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/pais/padres-de\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/VF7QLoyOji", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1184562697964122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VF7QLoyOji", "media_key": "3_1184562695502057472"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cambio21cl", "id": "163513917"}]}, "author_id": "770672540310208512", "created_at": "2019-10-16T20:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562807297191942"], "text": "RT @cambio21cl: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/Qb5FuVgdQL https://t.co/VF7QLoyOji", "lang": "es", "id": "1184562807297191942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "4640223208", "created_at": "2019-10-16T20:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562758114840579"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184562758114840579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Qb5FuVgdQL", "expanded_url": "https://cambio21.cl/pais/padres-de-joven-denuncian-violacin-de-su-hija-en-pucn-vctima-se-suicida-5da76e52aa2d7451cf520754?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/pais/padres-de\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/VF7QLoyOji", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1184562697964122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VF7QLoyOji", "media_key": "3_1184562695502057472"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "author_id": "163513917", "created_at": "2019-10-16T20:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562697964122113"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/Qb5FuVgdQL https://t.co/VF7QLoyOji", "lang": "es", "id": "1184562697964122113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "255645935", "created_at": "2019-10-16T20:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562694470459392"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184562694470459392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184527369123618817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "GabrielaEsPais", "id": "271975968"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}]}, "author_id": "723953596744798208", "created_at": "2019-10-16T20:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562693090562049"], "in_reply_to_user_id": "1482333253", "text": "@InfoNodal @GabrielaEsPais @PaolaPabonC Pero sin duda alguna la ministra suicida , dir\u00e1 que esa imagen es vieja , o  peor a\u00fan que esa imagen no es de Ecuador ..", "lang": "es", "id": "1184562693090562049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3124248826", "created_at": "2019-10-16T20:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562680792788992"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184562680792788992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "2387298926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562678511087617"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184562678511087617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Npaa38KTML", "expanded_url": "https://twitter.com/gutoxcx/status/1184562645866823681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Npaa38KTML", "media_key": "3_1184562630620565506"}]}, "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "author_id": "2358056216", "created_at": "2019-10-16T20:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562645866823681"], "text": "apareceu uns roxao no meu bra\u00e7o que n\u00e3o fa\u00e7o ideia de onde saiu da\u00ed mostrei agora pra minha colega de servi\u00e7o e ela se matou rindo e falou \"aiii eu tenho que parar tb pq agora vem o ver\u00e3o e eu n\u00e3o posso sair assim pra rua mas eh t\u00e3o bom ne eu adoro tb\ud83d\ude08\" \n\nEU TO ASSIM https://t.co/Npaa38KTML", "lang": "pt", "id": "1184562645866823681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184555330614779912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Duro"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00edsica o qu\u00edmica"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Betancourt"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "objetivotv", "id": "256019304"}]}, "author_id": "979322475497623552", "created_at": "2019-10-16T20:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562618503258115"], "text": "RT @objetivotv: El espectacular disfraz de Andrea Duro ('F\u00edsica o qu\u00edmica') y Juan Betancourt de Harley Quinn y Joker de 'Escuadr\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1184562618503258115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "383165929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562616028585984"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562616028585984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "852610447446609920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562594767691776"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562594767691776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "914533350072823808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562528602525696"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562528602525696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/j1aKebi97z", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184562509086445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1aKebi97z", "media_key": "3_1184562491851968514"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/j1aKebi97z", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184562509086445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1aKebi97z", "media_key": "3_1184562491944329217"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/j1aKebi97z", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184562509086445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1aKebi97z", "media_key": "3_1184562491856211968"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/j1aKebi97z", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184562509086445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1aKebi97z", "media_key": "3_1184562491961102337"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 174, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 175, "tag": "DC"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-16T20:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 32, "like_count": 145, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562509086445569"], "text": "Qual a maior equipe de Super Vil\u00f5es dos quadrinhos? \n\nLegi\u00e3o do Mal \nEsquadr\u00e3o Suicida\nSindicato do Crime\nSociedade Secreta de Super Vil\u00f5es.\n\n(Podem comentar outra equipe) #DC https://t.co/j1aKebi97z", "lang": "pt", "id": "1184562509086445569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "1383652309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562481378856967"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562481378856967"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "517874662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562391708766208"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562391708766208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "119323810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562355260276742"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562355260276742"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "1373250708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562308804218881"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562308804218881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "author_id": "979545904939139075", "created_at": "2019-10-16T20:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562281943834630"], "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida e ba a alerquina \u00e9 mt gata", "lang": "pt", "id": "1184562281943834630"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "243726177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562231733899265"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562231733899265"}, {"author_id": "997151492216934401", "created_at": "2019-10-16T20:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562181918081024"], "text": "enfermeira quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, falando que meu filho era prematuro e se eu internasse aqui pra ganhar eu ia ficar longe dele, por que ele ia pra outro hospital kkk quase chorei", "lang": "pt", "id": "1184562181918081024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "2386723162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562122266689536"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562122266689536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "920039403145367552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562087160401921"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184562087160401921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201515361288192"}], "author_id": "190663733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561992310382592"], "in_reply_to_user_id": "19593634", "text": "@revistaforum Estrat\u00e9gia suicida! Vai acabar entrando pro rol de pol\u00edticos esquecidos!", "lang": "pt", "id": "1184561992310382592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "1418898614", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561897573638144"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561897573638144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "910607492501135360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561895744987136"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561895744987136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184561319321788416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carminha_luciaa", "id": "1181295763470598144"}]}, "author_id": "1476092328", "created_at": "2019-10-16T20:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561871246024704"], "text": "RT @carminha_luciaa: At\u00e9 eu t\u00f4 com pena da Carminha.\nQue mulher sofrida, com uma filha pra criar, acabou de perder o marido, quase se suici\u2026", "lang": "pt", "id": "1184561871246024704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "819909434705113089", "created_at": "2019-10-16T20:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561824651513857"], "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "lang": "pt", "id": "1184561824651513857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "911701070077939712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561818758533122"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561818758533122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "228563944", "created_at": "2019-10-16T20:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561804879585282"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184561804879585282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184561643314991104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.6561, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VY_Canis_Major", "id": "1055853422711332865"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Pachi47283622", "id": "1108350195618799616"}]}, "author_id": "1055853422711332865", "created_at": "2019-10-16T20:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561676882010115"], "text": "RT @VY_Canis_Major: @Pachi47283622 @Andrea_VonS @sanchezcastejon Barcelona acabar\u00e1 ardiendo entera en su akelarre suicida. \u263a\u263a", "lang": "es", "id": "1184561676882010115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184556743260561408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pachi47283622", "id": "1108350195618799616"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1055853422711332865", "created_at": "2019-10-16T20:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561643314991104"], "in_reply_to_user_id": "1108350195618799616", "text": "@Pachi47283622 @Andrea_VonS @sanchezcastejon Barcelona acabar\u00e1 ardiendo entera en su akelarre suicida. \u263a\u263a", "lang": "es", "id": "1184561643314991104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NHhYtjyJe3", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-john-cena-idris-elba-e-viola-davis-em-novas-fotos-dos-bastidores-226629", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpZPr2mAzE", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1184561599882940416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpZPr2mAzE", "media_key": "3_1184561593750867968"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "author_id": "14500217", "created_at": "2019-10-16T20:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561599882940416"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': John Cena, Idris Elba e Viola Davis em novas fotos dos bastidores - https://t.co/NHhYtjyJe3 https://t.co/kpZPr2mAzE", "lang": "pt", "id": "1184561599882940416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "924220650448982016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561587560034305"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561587560034305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "1247478356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561550650236929"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561550650236929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/d9W5QSMNAD", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "1082602947182252032", "created_at": "2019-10-16T20:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561537475928065"], "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/d9W5QSMNAD", "lang": "pt", "id": "1184561537475928065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}]}, "author_id": "4872438533", "created_at": "2019-10-16T20:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561467774898178"], "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "id": "1184561467774898178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "997935832370642944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561416654786560"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561416654786560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "40070474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561390964690949"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561390964690949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "92328237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561371675054087"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561371675054087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/avt7bkZwtt", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "2512654500", "created_at": "2019-10-16T20:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561329992015872"], "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/avt7bkZwtt", "lang": "pt", "id": "1184561329992015872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/uDtiD0cQNV", "expanded_url": "https://twitter.com/carminha_luciaa/status/1184561319321788416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDtiD0cQNV", "media_key": "16_1184561301277827073"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 172, "end": 184, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "AvenidaBrasil"}]}, "author_id": "1181295763470598144", "created_at": "2019-10-16T20:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561319321788416"], "text": "At\u00e9 eu t\u00f4 com pena da Carminha.\nQue mulher sofrida, com uma filha pra criar, acabou de perder o marido, quase se suicidou, completamente desestabilizada emocionalmente... #AvenidaBrasil https://t.co/uDtiD0cQNV", "lang": "pt", "id": "1184561319321788416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/qHk47f4R6T", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3sR-a_HnXU/?igshid=2eqqycp1pzne", "display_url": "instagram.com/p/B3sR-a_HnXU/\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "tiagoiorc"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 146, "tag": "tangerina"}, {"start": 147, "end": 157, "tag": "tiagoiorc"}, {"start": 158, "end": 168, "tag": "featuring"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "featdudabeat"}, {"start": 183, "end": 192, "tag": "dudabeat"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "relaxar"}]}, "author_id": "1088519247721103360", "created_at": "2019-10-16T20:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561305467813888"], "text": "\"Sabe me provocar\nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha na manha\nPra me acabar\nMinha sina, gana suicida, morte divina\nDoce tangerina\"\n\n#tangerina #tiagoiorc #featuring #featdudabeat #dudabeat #relaxar\u2026 https://t.co/qHk47f4R6T", "lang": "pt", "id": "1184561305467813888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "208088696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561292251713537"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561292251713537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "207211058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561286060957697"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561286060957697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "1096613018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561261775917056"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561261775917056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "436929499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561244323434504"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561244323434504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "442856381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561186458787842"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561186458787842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184491692185063424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "author_id": "1586724445", "created_at": "2019-10-16T20:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561184336416768"], "text": "RT @Hernando_MR: @MadeleineOster3 Una columna escrita por Mijael como referencia? Pobre tipo alucinado y que ignora la mega corrupci\u00f3n del\u2026", "lang": "es", "id": "1184561184336416768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "946869830241615880", "created_at": "2019-10-16T20:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561172999233544"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184561172999233544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1123660472362905600", "created_at": "2019-10-16T20:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561151729946625"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184561151729946625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "185641296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561080208633856"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561080208633856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "594116805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561067608956928"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561067608956928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1132811973610094592", "created_at": "2019-10-16T20:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561041025503232"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184561041025503232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "401286998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561040543113217"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184561040543113217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "871001164883648512", "created_at": "2019-10-16T20:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561016081924096"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184561016081924096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "914409564757512192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560968032018433"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560968032018433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "author_id": "1881477410", "created_at": "2019-10-16T20:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560964693135360"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184560964693135360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "929486131720224768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560953767186434"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560953767186434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "382539264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560910620352515"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184560910620352515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1043250043862614016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560884267528192"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184560884267528192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "2902707773", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560879754457088"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560879754457088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "2440746395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560839208177666"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560839208177666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "2770035454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560834384748549"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560834384748549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "2504035959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560818723180545"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560818723180545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1082303336483835905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560784397033477"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184560784397033477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1093789319440097280", "created_at": "2019-10-16T20:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560745364766720"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184560745364766720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "802552474947223552", "created_at": "2019-10-16T20:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560742244204544"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184560742244204544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "author_id": "1184525718379794432", "created_at": "2019-10-16T20:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560721545383936"], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "id": "1184560721545383936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "105438860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560662451838977"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560662451838977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "872115642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560534651318272"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560534651318272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "898568068078723075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560477927608320"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560477927608320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1175855835332927488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560455538413573"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184560455538413573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184278923363926016"}], "author_id": "1424141389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivannoble", "id": "143905294"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560177267257344"], "in_reply_to_user_id": "143905294", "text": "@ivannoble Intenta guardar el auto en la cochera en el conurbano por la noche , es suicida.", "lang": "es", "id": "1184560177267257344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "author_id": "4390149207", "created_at": "2019-10-16T20:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560174255738880"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "id": "1184560174255738880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "119463689", "created_at": "2019-10-16T20:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560159089184768"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184560159089184768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "390340887", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560049861083142"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184560049861083142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "885797844426395650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560042453929984"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184560042453929984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184271772415340544"}], "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "17546422", "created_at": "2019-10-16T20:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184560028579254272"], "in_reply_to_user_id": "1155994122286718976", "text": "@romanxffsz Ambientalista suicida, nesta interpreta\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1184560028579254272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184559731618263041"}], "author_id": "1154139368145248257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bonjourdae", "id": "1009895505332260869"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559863248105473"], "in_reply_to_user_id": "1017072973436604417", "text": "@bonjourdae sim, ano passado um ator de l\u00e1 tamb\u00e9m se matou", "lang": "pt", "id": "1184559863248105473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "author_id": "166627237", "created_at": "2019-10-16T20:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559821351202822"], "text": "Como me la vuela Harley Queen en Escuadron Suicida \ud83d\udd25", "lang": "es", "id": "1184559821351202822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cCV0xYFpbB", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/o-esquadrao-suicida-fotos-idris-elba-john-cena/", "display_url": "einerd.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hQ6JqNeCfb", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1184559734264758273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQ6JqNeCfb", "media_key": "3_1184559731827830785"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "author_id": "2221651760", "created_at": "2019-10-16T20:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559734264758273"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: fotos do set mostram Idris Elba e John Cena; confira https://t.co/cCV0xYFpbB https://t.co/hQ6JqNeCfb", "lang": "pt", "id": "1184559734264758273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "867931808024932354", "created_at": "2019-10-16T20:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559702602059778"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184559702602059778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "1868400433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559608460992514"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184559608460992514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1095098838409449473", "created_at": "2019-10-16T19:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559597757042688"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184559597757042688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1093522813061943296", "created_at": "2019-10-16T19:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559387815370752"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184559387815370752"}, {"author_id": "2973837329", "created_at": "2019-10-16T19:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559320333201408"], "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "lang": "pt", "id": "1184559320333201408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "985513958508556288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559310472470528"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184559310472470528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "697441430936092672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559281573634053"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184559281573634053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "884086370343542784", "created_at": "2019-10-16T19:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559258584698885"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184559258584698885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "504263049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559169841565703"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184559169841565703"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "981139735266713605", "created_at": "2019-10-16T19:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559152061997056"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184559152061997056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}, "author_id": "921051317161820160", "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "lang": "it", "id": "1184559131254050817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "402133254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559107937886208"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184559107937886208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "2942206786", "created_at": "2019-10-16T19:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559105530310656"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184559105530310656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "390665268", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559100509786112"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184559100509786112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "118466841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559097233977347"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184559097233977347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "author_id": "97988955", "created_at": "2019-10-16T19:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559055215480835"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "id": "1184559055215480835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "199751964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559037557432322"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184559037557432322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514230357254145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "author_id": "345147335", "created_at": "2019-10-16T19:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558941889585158"], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK\u2026", "lang": "pt", "id": "1184558941889585158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184558430868115457"}], "author_id": "1092889689965715456", "created_at": "2019-10-16T19:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558886386319360"], "in_reply_to_user_id": "1092889689965715456", "text": "@Light_Keepxr &gt;&gt; podr\u00eda haberme marchado y t\u00fa podr\u00edas no haber sido una puta suicida. \n\n\u2014Masculla las palabras con cierto desprecio.\u2014\n\n\u00bf\u00a1Te crees que voy a dejar que te mates delante de m\u00ed porque has pillado un berrinche, ni\u00f1ata!? \n\n\u2014Gira la cabeza, queriendo evitar el contacto visual &gt;&gt;", "lang": "es", "id": "1184558886386319360"}, {"author_id": "1167791960809254913", "created_at": "2019-10-16T19:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558882645041164"], "text": "cada que veo un suicida que no tiene turos de cocina... muerase", "lang": "es", "id": "1184558882645041164"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "176528734", "created_at": "2019-10-16T19:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558875946749955"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184558875946749955"}, {"author_id": "256048045", "created_at": "2019-10-16T19:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 279, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558826990821381"], "text": "Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u00edtics espanyols referint-se als independentistes i al president Torra. De veritat?", "lang": "ca", "id": "1184558826990821381"}, {"author_id": "766371564", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 97, "tag": "altospelotudos"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558815812968449"], "text": "La gente q va en bici entre medio de los autos y bondis, es suicida o simplemente #altospelotudos???", "lang": "es", "id": "1184558815812968449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "830131273", "created_at": "2019-10-16T19:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558702294196226"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184558702294196226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/1wiMecX6pZ", "expanded_url": "https://descargacineclasico.com/la-brigada-suicida-1947-vose/", "display_url": "descargacineclasico.com/la-brigada-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "La Brigada Suicida"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3872, "type": "Other", "normalized_text": "VOSE"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 75, "username": "Dcineclasicocom", "id": "3138130827"}]}, "author_id": "3138130827", "created_at": "2019-10-16T19:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558299703840768"], "text": "La Brigada Suicida (1947) VOSE https://t.co/1wiMecX6pZ v\u00eda @Dcineclasicocom", "lang": "es", "id": "1184558299703840768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184558224474824705"}], "author_id": "1180279808909021184", "created_at": "2019-10-16T19:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558292028284930"], "in_reply_to_user_id": "1180279808909021184", "text": "Se eu morrer foi pq ele me matou", "lang": "pt", "id": "1184558292028284930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "author_id": "32229981", "created_at": "2019-10-16T19:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558146163003392"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "id": "1184558146163003392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1064929837205327872", "created_at": "2019-10-16T19:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558010020048904"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184558010020048904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318568294473729"}], "author_id": "97484675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claruxa_", "id": "1290083445478232064"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557955338948608"], "text": "RT @claruxa_: vcs j\u00e1 pararam p pensar quantas vezes a gente j\u00e1 se matou de sofrer por coisas totalmente idiotas e quantas vezes a gente agr\u2026", "lang": "pt", "id": "1184557955338948608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "600919999", "created_at": "2019-10-16T19:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557919825735681"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184557919825735681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rBHt1uNd6O", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "author_id": "1087332288847929344", "created_at": "2019-10-16T19:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557915719516168"], "text": "https://t.co/rBHt1uNd6O", "lang": "zxx", "id": "1184557915719516168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "869187695284826115", "created_at": "2019-10-16T19:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557877270331393"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184557877270331393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143188313181958152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teloresumo", "id": "2941065797"}]}, "author_id": "3202701736", "created_at": "2019-10-16T19:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557815752544261"], "text": "RT @teloresumo: 114) Annabelle (2014)\nUn matrimonio muy feliz se compra una mu\u00f1eca. La cagada es que esa mu\u00f1eca est\u00e1 engualichada y empieza\u2026", "lang": "es", "id": "1184557815752544261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "3424675521", "created_at": "2019-10-16T19:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557649603547136"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184557649603547136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184550125013741568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5767, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Beninngton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sonarfm", "id": "22491013"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "alfaxis", "id": "52878395"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "reinosiano", "id": "38607582"}]}, "author_id": "1709224345", "created_at": "2019-10-16T19:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557508775628801"], "in_reply_to_user_id": "22491013", "text": "@sonarfm @alfaxis @Reinosiano Linkin Park,  primer concierto que realizaban en solitario en Chile, Mayo 2017\n2 meses despu\u00e9s, se suicida Chester Beninngton", "lang": "es", "id": "1184557508775628801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "esquadra"}]}, "author_id": "4345394494", "created_at": "2019-10-16T19:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557373668691970"], "text": "gostei de esquadra suicida, n sei pq jogam tanto hate", "lang": "pt", "id": "1184557373668691970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "author_id": "159356748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557320463929344"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184557320463929344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184553061399838731"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDy8r5LnWt", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WXFKJw7mCO", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184553061399838731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXFKJw7mCO", "media_key": "3_1184553038180245511"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2747774882", "created_at": "2019-10-16T19:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557303447601152"], "text": "RT @omelete: Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5LnWt https://t.co/WXFKJw7mCO", "lang": "pt", "id": "1184557303447601152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Einstein"}, {"start": 272, "end": 279, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "ArmasNao"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 280, "tag": "ArmasNao"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-10-16T19:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557295000342528"], "text": "homem de 48 que matou umas crian\u00e7as em assalto com arma de brinquedo se sente horrizado de tantos parab\u00e9ns que recebeu, faz lembrar a sociedade estadunidense que deu os parab\u00e9ns ao Albert Einstein pela bomba nuclear\"pai da bomba\", este homem de 48 anos t\u00e1 numa depress\u00e3o #ArmasNao", "lang": "pt", "id": "1184557295000342528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184538321818701824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabigisondo", "id": "1153452490391732224"}]}, "author_id": "1024472362320834562", "created_at": "2019-10-16T19:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557258933452807"], "text": "RT @sabigisondo: Me pase las 2 horas de escuadron suicida babeando por harley \ud83d\ude0d, tan torta que duele", "lang": "es", "id": "1184557258933452807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "Amarte"}]}, "author_id": "632258297", "created_at": "2019-10-16T19:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557128196993027"], "text": "Amarte era una aventura suicida, lo supe desde el principio.", "lang": "es", "id": "1184557128196993027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184516372061143042"}], "author_id": "932705615700471808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "anxbtz", "id": "930912749529587719"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184557110027313153"], "in_reply_to_user_id": "930912749529587719", "text": "@anxbtz Crl piranha, a gente te se matou pra te inscrever, TU VAI!!", "lang": "pt", "id": "1184557110027313153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184556900991619073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "kevincrystian", "id": "3059846662"}]}, "author_id": "819740140381814784", "created_at": "2019-10-16T19:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184556989952790528"], "in_reply_to_user_id": "797849530284802048", "text": "@marzullofx @kevincrystian Ela suicidou, n\u00e3o tenho culpa se Joe era abusivo", "lang": "pt", "id": "1184556989952790528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "915304559660158981", "created_at": "2019-10-16T19:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184556967211216897"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184556967211216897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184189429340168193"}], "author_id": "622231968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mario_Bergara", "id": "1064291743384969218"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ernestotalvi", "id": "1027003798521360384"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184556527945994240"], "in_reply_to_user_id": "1064291743384969218", "text": "@Mario_Bergara @ernestotalvi Ustedes no tienen a nadie con quien acordar. Los separa un oc\u00e9ano con todos y no van a tener mayor\u00eda. Darle al frente un gobierno en minor\u00eda ser\u00eda suicida para el pa\u00eds.", "lang": "es", "id": "1184556527945994240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "66170767", "created_at": "2019-10-16T19:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184556445238546437"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184556445238546437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "826378204789272576", "created_at": "2019-10-16T19:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184556323020705796"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184556323020705796"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "author_id": "710189137261936641", "created_at": "2019-10-16T19:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184556279496400896"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "lang": "pt", "id": "1184556279496400896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184109152626511880"}], "author_id": "978676293091905538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_firstend", "id": "609404513"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184556142288146433"], "in_reply_to_user_id": "609404513", "text": "@_firstend En mi primer a\u00f1o de preparatoria me llevaban muy seguido a la oficina del psic\u00f3logo, en varias ocasiones por que me ve\u00eda como una suicida y por que mi historial no es muy bueno siempre he sufrido de depresi\u00f3n, fobia social y ataques por parte de mis compa\u00f1eros", "lang": "es", "id": "1184556142288146433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "87488909", "created_at": "2019-10-16T19:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555953900916739"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184555953900916739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7NmF9VcrlS", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "author_id": "145706872", "created_at": "2019-10-16T19:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555683896877056"], "text": "Nadie, pero nadie puede pasar por algo as\u00ed... que rabia e indignaci\u00f3n. https://t.co/7NmF9VcrlS", "lang": "es", "id": "1184555683896877056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/y8rJXHf5ir", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-pucon-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7033, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "890304367", "created_at": "2019-10-16T19:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555622181855233"], "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n - https://t.co/y8rJXHf5ir (@elmostrador)", "lang": "es", "id": "1184555622181855233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184545897541226496"}], "author_id": "3430058242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "martiinsmarian", "id": "803270674819219456"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555569883090944"], "in_reply_to_user_id": "803270674819219456", "text": "@martiinsmarian Suicida te, \u00e9 mais f\u00e1cil", "lang": "pt", "id": "1184555569883090944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IAXWRMouUN", "expanded_url": "https://paper.li/cubatrendings/1518896363?read=https%3A%2F%2Fcubatrendings.com%2F2019%2F10%2F16%2Fcentro%2Dde%2Ddetencion%2Dde%2Drichwood%2F", "display_url": "paper.li/cubatrendings/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "Richwood"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Louisiana"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "trending"}]}, "author_id": "859602241191280640", "created_at": "2019-10-16T19:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555395827806214"], "text": "Se suicida un cubano en un Centro de Detenci\u00f3n de Richwood, en Louisiana (+video) https://t.co/IAXWRMouUN #trending", "lang": "es", "id": "1184555395827806214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lhsSYmXFxA", "expanded_url": "https://www.antena3.com/objetivotv/actualidad/espana/disfraz-andrea-duro-fisica-quimica-juan-betancourt-harley-quinn-joker-escuadron-suicida_201910145da4a6090cf2743f06c474b0.html", "display_url": "antena3.com/objetivotv/act\u2026", "unwound_url": "https://www.antena3.com/objetivotv/actualidad/espana/disfraz-andrea-duro-fisica-quimica-juan-betancourt-harley-quinn-joker-escuadron-suicida_201910145da4a6090cf2743f06c474b0.html"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Duro"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00edsica o qu\u00edmica"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Betancourt"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "author_id": "256019304", "created_at": "2019-10-16T19:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555330614779912"], "text": "El espectacular disfraz de Andrea Duro ('F\u00edsica o qu\u00edmica') y Juan Betancourt de Harley Quinn y Joker de 'Escuadr\u00f3n suicida'\nhttps://t.co/lhsSYmXFxA", "lang": "es", "id": "1184555330614779912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184546215255597059"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "Revival"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "selenagomezbr", "id": "21272026"}]}, "author_id": "986351938638942208", "created_at": "2019-10-16T19:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555316924551168"], "in_reply_to_user_id": "21272026", "text": "@selenagomezbr Ser\u00e1 que o deserto vai acabar?? Ao espero que sim o Revival j\u00e1 se suicidou de tanto que escuto ele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1184555316924551168"}, {"author_id": "60219316", "created_at": "2019-10-16T19:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555279440138240"], "text": "Achando que vou ter outra crise suicida", "lang": "pt", "id": "1184555279440138240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184425845210976256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 286, "end": 288, "probability": 0.9748, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "1025559487539802112", "created_at": "2019-10-16T19:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555114218045441"], "in_reply_to_user_id": "357030742", "text": "@Biakicis @jeanwyllys_real O povo q entra em Harvard respira e transpira esfor\u00e7o pra estar ali, imagina o cara ou a mina q se matou de estudar pra entrar alem \u00e9 claro do $ q \u00e9 uma bala, dito isto, vcs acham q o ser humano depois disso vai perder seu precioso tempo vendo palestra de ex-BBB? FA\u00c7AM ME O FAVOR", "lang": "pt", "id": "1184555114218045441"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "155350667", "created_at": "2019-10-16T19:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555109633671170"], "text": "hoje eu keria morre de novo\n\ngente se eu tivesse coragem de suicida ia ser tao mais facil as coisa na minha vida SERIO", "lang": "pt", "id": "1184555109633671170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184554840497807362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rooziee", "id": "1321420638830157824"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "author_id": "168778987", "created_at": "2019-10-16T19:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555006906773504"], "in_reply_to_user_id": "168778987", "text": "@Rooziee @ngts51 @H1SaiaDaMatrix Se voc\u00ea soubesse quem matou o Mussolini e como ele foi morto voc\u00ea nunca nem falaria uma merda dessa de anarquistas. rs", "lang": "pt", "id": "1184555006906773504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "808838111119765506", "created_at": "2019-10-16T19:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554761682636801"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184554761682636801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "896406680862429184", "created_at": "2019-10-16T19:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554752757121024"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184554752757121024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "3933469935", "created_at": "2019-10-16T19:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554730955165696"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184554730955165696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "496152783", "created_at": "2019-10-16T19:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554722449080320"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184554722449080320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "1183156936600096768", "created_at": "2019-10-16T19:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554680288006144"], "text": "Um dia vc vai ver q se matou, e o para\u00edso nem existia.\ud83d\udc99\ud83d\udcab", "lang": "pt", "id": "1184554680288006144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "1115308683334959104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554639095668739"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184554639095668739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "876028222756048896", "created_at": "2019-10-16T19:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554415556120577"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184554415556120577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "308045964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554362871386115"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184554362871386115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "2285602762", "created_at": "2019-10-16T19:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554342810112000"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184554342810112000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "author_id": "370833868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554282391134209"], "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "lang": "pt", "id": "1184554282391134209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "1378428522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554241563791361"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184554241563791361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3394714889", "created_at": "2019-10-16T19:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554233670045699"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184554233670045699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184157085132640258"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AFG0Oa5XhA", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCarlos_Castro_", "id": "850012745097412609"}]}, "author_id": "1059254608130990081", "created_at": "2019-10-16T19:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554155626635266"], "text": "RT @JCarlos_Castro_: Cm depress\u00e3o/// depois q se suicida https://t.co/AFG0Oa5XhA", "lang": "pt", "id": "1184554155626635266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "942860335500972032", "created_at": "2019-10-16T19:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554123531866113"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184554123531866113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "2353934539", "created_at": "2019-10-16T19:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554047661117445"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184554047661117445"}, {"author_id": "2519928250", "created_at": "2019-10-16T19:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553985765773312"], "text": "Sigo sin poder creer que existe gente que le gusta la peli escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1184553985765773312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "de Rapina"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5542, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "author_id": "450105690", "created_at": "2019-10-16T19:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553964316090370"], "text": "Teremos dois filmes da Arlequina. Um com as Aves de Rapina. Outros com o Esquadr\u00e3o Suicida. Mas s\u00e3o dela, claro.\n\nMas \u00e9 a Marvel que n\u00e3o faz cinema. Pois \u00e9.", "lang": "pt", "id": "1184553964316090370"}, {"author_id": "1013090426528632833", "created_at": "2019-10-16T19:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553821319696385"], "text": "Ningu\u00e9m:\n\nEu no meio de uma crise::\n\n        \ud83c\udf33 / \ud83d\ude98 ||       \\ \n            /          ||         \\  \"foda-se, se matar,\n    \ud83c\udf33 /           ||  \ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f    \\  matou\u201d\n        /              ||             \\\n\ud83c\udf33 /               ||               \\", "lang": "pt", "id": "1184553821319696385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184496450715209728"}], "author_id": "2780995003", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mauroszeta", "id": "146589502"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553652985499648"], "in_reply_to_user_id": "146589502", "text": "@mauroszeta Ese se suicida", "lang": "es", "id": "1184553652985499648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "author_id": "201421240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553620777373700"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "lang": "it", "id": "1184553620777373700"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "author_id": "2955508233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553602867695616"], "text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "lang": "es", "id": "1184553602867695616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "743909849558360069", "created_at": "2019-10-16T19:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553526279757825"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184553526279757825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "2699376271", "created_at": "2019-10-16T19:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553434881638400"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184553434881638400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "787712488821456896", "created_at": "2019-10-16T19:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553424081379328"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184553424081379328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1019733574898061314", "created_at": "2019-10-16T19:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553350815256577"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184553350815256577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "4892627769", "created_at": "2019-10-16T19:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553350236397568"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184553350236397568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184175239644758016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}]}, "author_id": "828304761552244737", "created_at": "2019-10-16T19:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553289653686272"], "text": "RT @elscorpione1950: Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosiv\u2026", "lang": "es", "id": "1184553289653686272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "764265590", "created_at": "2019-10-16T19:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553258792173569"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184553258792173569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "36233104", "created_at": "2019-10-16T19:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553258574069762"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184553258574069762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "702362843", "created_at": "2019-10-16T19:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553198461358085"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184553198461358085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/X2rl175yws", "expanded_url": "https://trib.al/N82Wrg1", "display_url": "trib.al/N82Wrg1"}]}, "author_id": "39774571", "created_at": "2019-10-16T19:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553083378044933"], "text": "Inicialmente alertaron sobre un supuesto intento suicida. https://t.co/X2rl175yws", "lang": "es", "id": "1184553083378044933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TDy8r5LnWt", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WXFKJw7mCO", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184553061399838731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXFKJw7mCO", "media_key": "3_1184553038180245511"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-16T19:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553061399838731"], "text": "Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5LnWt https://t.co/WXFKJw7mCO", "lang": "pt", "id": "1184553061399838731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "272997984", "created_at": "2019-10-16T19:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553051123863567"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184553051123863567"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "333024228", "created_at": "2019-10-16T19:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552921012326403"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184552921012326403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1117485992909389824", "created_at": "2019-10-16T19:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552849184825348"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184552849184825348"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "750061219571204096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552736806854656"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184552736806854656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "974770658944176131", "created_at": "2019-10-16T19:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552662785761282"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184552662785761282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/kOr4ZoWIeT", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "author_id": "1060517723137040384", "created_at": "2019-10-16T19:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552450348539904"], "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/kOr4ZoWIeT", "lang": "es", "id": "1184552450348539904"}, {"author_id": "50926496", "created_at": "2019-10-16T19:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552378370023424"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1184552378370023424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 173, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "over and over again"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "liz"}]}, "author_id": "872506369064173572", "created_at": "2019-10-16T19:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552219951140864"], "text": "Eu perdi o amor da minha vida toda aos 13 anos, ela se suicidou, eu nunca superei essa perda e toda vez que perco algu\u00e9m \u00e9 como se eu tivesse perdendo ela over and over again, eu daria tudo nesse mundo pra ver um sorriso da liz de novo me chamando de nandinha", "lang": "pt", "id": "1184552219951140864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1109614592018341888", "created_at": "2019-10-16T19:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552213076729856"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184552213076729856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184512821922586625"}], "author_id": "160736995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "birritaythcc", "id": "1155647217396588544"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "agus_ahumada1", "id": "719664321706504192"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552033950621696"], "in_reply_to_user_id": "1155647217396588544", "text": "@birritaythcc @agus_ahumada1 Se suicida , apuesto un caramelo", "lang": "es", "id": "1184552033950621696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "author_id": "974420990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184552020734283776"], "text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "lang": "es", "id": "1184552020734283776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1026734954980552705", "created_at": "2019-10-16T19:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551979521060864"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184551979521060864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184551596505665537"}], "author_id": "378135320", "created_at": "2019-10-16T19:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551916350689282"], "in_reply_to_user_id": "378135320", "text": "a\u00ed ontem invento de ler a hist\u00f3ria, depois q eu vi q no final ele se suicidou fiquei p da vida e to na bad", "lang": "pt", "id": "1184551916350689282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "author_id": "2372449662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551663916462080"], "text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "lang": "es", "id": "1184551663916462080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "author_id": "914107198795546626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551652109553667"], "text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "lang": "es", "id": "1184551652109553667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184551389151801346"}], "author_id": "378135320", "created_at": "2019-10-16T19:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551596505665537"], "in_reply_to_user_id": "378135320", "text": "semana passada um amigo da minha m\u00e3e se suicidou tbm, fiquei 3 dias sem dormir ... n sei explicar", "lang": "pt", "id": "1184551596505665537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1057332359996076032", "created_at": "2019-10-16T19:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551287792295936"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184551287792295936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "75264243", "created_at": "2019-10-16T19:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551262609690624"], "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "lang": "pt", "id": "1184551262609690624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1113220033780563968", "created_at": "2019-10-16T19:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551243320045569"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184551243320045569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184550891258634242"}], "author_id": "378135320", "created_at": "2019-10-16T19:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551182519492610"], "in_reply_to_user_id": "378135320", "text": "ontem fui inventar de terminar de ler um livro, e tipo eu li essa porra a madrugada toda por causa do romance e no final o cara se suicida e agora esse filme de cachorro q toda hora morre n da n", "lang": "pt", "id": "1184551182519492610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/AyMAjIfobP", "expanded_url": "https://www.nursetimes.org/?p=62520", "display_url": "nursetimes.org/?p=62520"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 125, "username": "NurseTimes", "id": "2325890912"}]}, "author_id": "406383425", "created_at": "2019-10-16T19:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551127079096321"], "text": "Bullizzato per il sacchetto della stomia: bambino di 10 anni si suicida | Nurse Times https://t.co/AyMAjIfobP via @NurseTimes", "lang": "it", "id": "1184551127079096321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184550431588048896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3425, "type": "Person", "normalized_text": "Pomar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alesitoide", "id": "219188457"}]}, "author_id": "87012144", "created_at": "2019-10-16T19:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550964159754241"], "in_reply_to_user_id": "219188457", "text": "@alesitoide Y los Pomar? Dijeron de pacto suicida, qu\u00e9 integraban una secta... etc etc. Yo cuando supe q la mina era evangelista dije ummmm...", "lang": "es", "id": "1184550964159754241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "762834036272222208", "created_at": "2019-10-16T19:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550946992508928"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184550946992508928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1158949795", "created_at": "2019-10-16T19:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550917665951750"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184550917665951750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184549568249249796"}], "author_id": "1096528253114830848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariannaparraga", "id": "92543077"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550844722794496"], "in_reply_to_user_id": "92543077", "text": "@mariannaparraga Es suicida para ellos, y criminal para con todo el tr\u00e1fico mar\u00edtimo por donde navegan.", "lang": "es", "id": "1184550844722794496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "588613321", "created_at": "2019-10-16T19:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550824309121025"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184550824309121025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184435057794138112"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7163, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_AshleyChristie", "id": "606588761"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "njpst"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "njpw"}]}, "author_id": "1065430928066007040", "created_at": "2019-10-16T19:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550811944280064"], "text": "RT @_AshleyChristie: .@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "lang": "en", "id": "1184550811944280064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184547895829241856"}], "author_id": "957790518309806080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StylesHarryCL", "id": "2349659184"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550724073676805"], "in_reply_to_user_id": "2349659184", "text": "@StylesHarryCL Me da la impresi\u00f3n de que se suicida....o que lo chocan \ud83d\udc94", "lang": "es", "id": "1184550724073676805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298248237965313"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1h2FmLuaQu", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infoVillarrica", "id": "136844194"}]}, "author_id": "2565361106", "created_at": "2019-10-16T19:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550722337169409"], "text": "RT @infoVillarrica: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/1h2FmLuaQu", "lang": "es", "id": "1184550722337169409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "77882499", "created_at": "2019-10-16T19:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550627462004738"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184550627462004738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "2191095968", "created_at": "2019-10-16T19:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550510113837056"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184550510113837056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1042065336936423424", "created_at": "2019-10-16T19:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550507265822721"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184550507265822721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1091377321980907520", "created_at": "2019-10-16T19:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550488215298048"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184550488215298048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514230357254145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "author_id": "2972940393", "created_at": "2019-10-16T19:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550441033621504"], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK\u2026", "lang": "pt", "id": "1184550441033621504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/3JaORYr6To", "expanded_url": "http://www.radionativa.cl/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "radionativa.cl/padres-de-jove\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "justiciaparaantonia"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "abusos"}, {"start": 15, "end": 35, "tag": "justiciaparaantonia"}]}, "author_id": "367901479", "created_at": "2019-10-16T19:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550390152552449"], "text": "No m\u00e1s #abusos #justiciaparaantonia \ud83d\ude21 https://t.co/3JaORYr6To", "lang": "es", "id": "1184550390152552449"}, {"author_id": "1096910831600705538", "created_at": "2019-10-16T19:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550299924598785"], "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1184550299924598785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184022157770264576"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/uitX4tSSCY", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1184550038552416261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uitX4tSSCY", "media_key": "3_1184550032101511168"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garcia"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "QEPDFujiaprismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaca161066", "id": "755555774240174081"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 165, "tag": "QEPDFujiaprismo"}]}, "author_id": "974190350", "created_at": "2019-10-16T19:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550038552416261"], "in_reply_to_user_id": "755555774240174081", "text": "@jaca161066 @larepublica_pe Tu solo sigues a huevadas como Carla Garcia... llora nomas a tu \u00eddolo cobarde suicida y sigue el velorio fujiaprista \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#QEPDFujiaprismo https://t.co/uitX4tSSCY", "lang": "es", "id": "1184550038552416261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184537331732307970"}], "author_id": "3131015229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NajdorfyPanno", "id": "1556771587"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549880678813698"], "text": "RT @NajdorfyPanno: No, solo se necesita que el  inmigrante venga a trabajar y no se lo discrimine positivamente, como ahora donde muchos en\u2026", "lang": "es", "id": "1184549880678813698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "author_id": "1028272389036146688", "created_at": "2019-10-16T19:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549831378898952"], "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "id": "1184549831378898952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184545811532828672"}], "author_id": "1000463253615628290", "created_at": "2019-10-16T19:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549735576809473"], "text": "RT @fabioscratish: smp co pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1184549735576809473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184543504720187392"}], "author_id": "455400362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yadannae", "id": "1428094006643331073"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "caju_sz", "id": "188895691"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Cinzou1", "id": "1109217200144084992"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549646510804993"], "in_reply_to_user_id": "159190568", "text": "@YaDannae @TigraoSafa @caju_sz @Cinzou1 Tem que fazer b.o. , o cara j\u00e1 perdeu tudo , patroc\u00ednio ,a vida dele foi destru\u00edda esta sendo amea\u00e7ado de morte , s\u00f3 a palavra de uma mulher j\u00e1 pode destruir a vida de um cara , ent\u00e3o que fa\u00e7a o b.o. e se investigue o fato , um cara se matou por uma acusa\u00e7\u00e3o de uma mina", "lang": "pt", "id": "1184549646510804993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184482567279599616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melo_zeno", "id": "1102784353271189504"}]}, "author_id": "950454049194827777", "created_at": "2019-10-16T19:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549606048325632"], "text": "RT @melo_zeno: atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#A\u2026", "lang": "pt", "id": "1184549606048325632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "50601093", "created_at": "2019-10-16T19:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549577137033217"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184549577137033217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "2513273550", "created_at": "2019-10-16T19:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549502478422021"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184549502478422021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "824183773", "created_at": "2019-10-16T19:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549451962015744"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184549451962015744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1095703232", "created_at": "2019-10-16T19:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549353215668230"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184549353215668230"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "1658271416", "created_at": "2019-10-16T19:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549260362162176"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184549260362162176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1017878765366595584", "created_at": "2019-10-16T19:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549247854747649"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184549247854747649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "960915333354852352", "created_at": "2019-10-16T19:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549177843470341"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184549177843470341"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184544075183251457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.485, "type": "Organization", "normalized_text": "5G"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kerberdiego", "id": "68685041"}]}, "author_id": "3398150644", "created_at": "2019-10-16T19:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549129256656896"], "in_reply_to_user_id": "68685041", "text": "@kerberdiego Imagina se ele souber das falacias que dizem que o 5G matou p\u00e1ssaros na Holanda e que caia c\u00e2ncer nos seres humanos kk", "lang": "pt", "id": "1184549129256656896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "15838586", "created_at": "2019-10-16T19:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548784941993986"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184548784941993986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "953833242842619906", "created_at": "2019-10-16T19:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548772820541440"], "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "lang": "es", "id": "1184548772820541440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "author_id": "934727361064587265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548764096389120"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "lang": "it", "id": "1184548764096389120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "author_id": "21087019", "created_at": "2019-10-16T19:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548705292226561"], "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "id": "1184548705292226561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184542991085723655"}], "author_id": "1166388255778062338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidsindiprofa", "id": "240358027"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "ptnacional", "id": "78139021"}, {"start": 51, "end": 57, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548539755618310"], "in_reply_to_user_id": "240358027", "text": "@davidsindiprofa @RevistaISTOE @psol50 @ptnacional @PMERJ @wilsonwitzel Ohh...animal!\nNao foi a esquerda quem matou, nem a direita.\nFoi bandido.\nSe bem me lembro, seu presidente miliciano disse que iria acabar com isso dai....\n????", "lang": "pt", "id": "1184548539755618310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "author_id": "307536795", "created_at": "2019-10-16T19:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548521413894144"], "text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "lang": "en", "id": "1184548521413894144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "90550264", "created_at": "2019-10-16T19:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548508960989184"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184548508960989184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "author_id": "1138579091651727360", "created_at": "2019-10-16T19:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548334272421890"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "id": "1184548334272421890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184395609115107328"}], "author_id": "1476948512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548317818249216"], "text": "RT @chiaraped: \"Almeno ci sia risparmiata la beffa di sentirci dire che la pressione fiscale caler\u00e0, solo perch\u00e9 la previsione per il 2020\u2026", "lang": "it", "id": "1184548317818249216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "author_id": "12815132", "created_at": "2019-10-16T19:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548196636418048"], "text": "BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184548196636418048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184546302216028160"}], "author_id": "58413770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CPatricios", "id": "218988896"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548031649239042"], "in_reply_to_user_id": "218988896", "text": "@CPatricios A esta altura en lugar de festejar los agujeros del bote, deber\u00edan ver que ya son uds los que van a tener que llevarlo hasta la orilla.\nSeguir pegandole hachazos, es medio suicida", "lang": "es", "id": "1184548031649239042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KOnf7322sN", "expanded_url": "http://clubedaspipocas.com.br/noticias/o-esquadrao-suicida-l-viola-davis-aparece-em-fotos/", "display_url": "clubedaspipocas.com.br/noticias/o-esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "author_id": "750403676137717760", "created_at": "2019-10-16T19:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547986136879106"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida l Viola Davis aparece em fotos https://t.co/KOnf7322sN", "lang": "pt", "id": "1184547986136879106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "author_id": "1179423715760758784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547982135484417"], "in_reply_to_user_id": "2548184223", "text": "@Lucidez_pe esta es la hija del ladr\u00f3n suicida y cobarde? se le conoce por algo m\u00e1s? interesa lo que diga o lo que le suceda?", "lang": "es", "id": "1184547982135484417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "738589599807602688", "created_at": "2019-10-16T19:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547745304059910"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184547745304059910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "605669774", "created_at": "2019-10-16T19:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547684524396545"], "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "lang": "es", "id": "1184547684524396545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "762709917920858113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547465447510017"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184547465447510017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/di2DLefLBJ", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/GSyOUj1fyz", "expanded_url": "https://twitter.com/Elmo_Braga/status/1184547367720239104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSyOUj1fyz", "media_key": "3_1184547292868759553"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "author_id": "799307425656504320", "created_at": "2019-10-16T19:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547367720239104"], "text": "Conmoci\u00f3n en Puc\u00f3n: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/di2DLefLBJ https://t.co/GSyOUj1fyz", "lang": "es", "id": "1184547367720239104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184545811532828672"}], "author_id": "4197533656", "created_at": "2019-10-16T19:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547188141182977"], "text": "RT @fabioscratish: smp co pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1184547188141182977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "author_id": "611987454", "created_at": "2019-10-16T19:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547112270340098"], "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "id": "1184547112270340098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "author_id": "800258987132207104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547110718492674"], "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "lang": "pt", "id": "1184547110718492674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "910644710473117697", "created_at": "2019-10-16T19:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184547021774053376"], "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "lang": "es", "id": "1184547021774053376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "980120398326059008", "created_at": "2019-10-16T19:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546962588295174"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184546962588295174"}, {"author_id": "2345659003", "created_at": "2019-10-16T19:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546911002476545"], "text": "Minha \nsina\nGana suicida\nMorte \ndivina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1184546911002476545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184527456725819392"}], "author_id": "2184597486", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Franpaez420", "id": "1176096850790834176"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546635210280960"], "in_reply_to_user_id": "1176096850790834176", "text": "@Franpaez420 No amigo me contaron que sos un loquito estoy de mal humor solamente no soy suicida ndddea", "lang": "es", "id": "1184546635210280960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "970497546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546361330540546"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184546361330540546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "author_id": "387352104", "created_at": "2019-10-16T19:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546308893360128"], "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "id": "1184546308893360128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "939246083720531969", "created_at": "2019-10-16T19:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546208762814465"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184546208762814465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184172664002351109"}], "author_id": "4107658419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaEsposadeMark", "id": "155658438"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546203238834176"], "text": "RT @LaEsposadeMark: Te quiero vivo/a por favor acude a mi si te sientes suicida, queremos mantenerte al lado de las personas que te aman.\u2026", "lang": "es", "id": "1184546203238834176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "2523092618", "created_at": "2019-10-16T19:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546152236142592"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184546152236142592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UJqVDoCJi2", "expanded_url": "https://youtu.be/1N_EJj6H244", "display_url": "youtu.be/1N_EJj6H244", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1N_EJj6H244&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "da Fruta"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "3309542439", "created_at": "2019-10-16T19:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546151313412096"], "text": "OFilmante Responde - #84\nO Coringa Zumbi, O da Feira da Fruta ou o do Esquadr\u00e3o Suicida qual desses \u00e9 o melhor?\n\nhttps://t.co/UJqVDoCJi2", "lang": "pt", "id": "1184546151313412096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "711818923856023552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546133223313409"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184546133223313409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "913915990295154688", "created_at": "2019-10-16T19:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546115850559488"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184546115850559488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1106029392982167552", "created_at": "2019-10-16T19:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545950548856833"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184545950548856833"}, {"author_id": "858062803227299843", "created_at": "2019-10-16T19:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545811532828672"], "text": "smp co pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1184545811532828672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184537960303267841"}], "author_id": "21449008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "guilherminialce", "id": "39546345"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545674639085570"], "in_reply_to_user_id": "39546345", "text": "@guilherminialce Traiu o movimento grunge suicida.", "lang": "pt", "id": "1184545674639085570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1663226528", "created_at": "2019-10-16T19:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545657035603973"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184545657035603973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184157085132640258"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AFG0Oa5XhA", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCarlos_Castro_", "id": "850012745097412609"}]}, "author_id": "1164624547355746305", "created_at": "2019-10-16T19:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545619576344576"], "text": "RT @JCarlos_Castro_: Cm depress\u00e3o/// depois q se suicida https://t.co/AFG0Oa5XhA", "lang": "pt", "id": "1184545619576344576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dXzIuTemsB", "expanded_url": "https://twitter.com/dragsuprema/status/1184545605579919360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dXzIuTemsB", "media_key": "16_1184545594402050048"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2221461834", "created_at": "2019-10-16T19:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545605579919360"], "text": "Eu estou assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez,e j\u00e1 to amando a cara delevingne como magia https://t.co/dXzIuTemsB", "lang": "pt", "id": "1184545605579919360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "author_id": "1122340495835922432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545539360264194"], "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "lang": "pt", "id": "1184545539360264194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184536640619978752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bideixaempaz", "id": "3403622680"}]}, "author_id": "984801993247068160", "created_at": "2019-10-16T19:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545451778949121"], "text": "RT @bideixaempaz: Quando falam sobre o retorno de deus na b\u00edblia est\u00e3o se referindo a esta imagem da Viola voltando pra Esquadr\u00e3o Suicida??\u2026", "lang": "pt", "id": "1184545451778949121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "994649058550714368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545274510921733"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184545274510921733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184437698188185601"}], "author_id": "1066587636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliocastrom", "id": "130572816"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544765393678342"], "in_reply_to_user_id": "130572816", "text": "@juliocastrom @stalin_gonzalez As\u00ed como es rid\u00edculo no solicitar una Intervenci\u00f3n Militar Extranjera a pesar de que la gente muere y se suicida por un r\u00e9gimen opresor que acribilla al pueblo por las m\u00faltiples carencias", "lang": "es", "id": "1184544765393678342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1107349328472039425", "created_at": "2019-10-16T19:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544760268296193"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184544760268296193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Z1VN8okYoL", "expanded_url": "https://blog.flaviomarinho.com.br/acusado-por-acidente-que-matou-cinco-pessoas-no-rn-se-entrega-a-policia-na-paraiba/", "display_url": "blog.flaviomarinho.com.br/acusado-por-ac\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UT6WCvNNfl", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdofm_/status/1184544749266657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UT6WCvNNfl", "media_key": "3_1184544747517558784"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.4241, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}]}, "author_id": "3313224892", "created_at": "2019-10-16T19:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544749266657280"], "text": "Acusado por acidente que matou cinco pessoas no RN, se entrega \u00e0 pol\u00edcia na\u00a0Para\u00edba https://t.co/Z1VN8okYoL https://t.co/UT6WCvNNfl", "lang": "pt", "id": "1184544749266657280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "729722610", "created_at": "2019-10-16T19:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544703510962178"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184544703510962178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184423529867108352"}], "author_id": "4437074423", "created_at": "2019-10-16T19:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544570694086656"], "in_reply_to_user_id": "3401728731", "text": "@AngelTa08800030 @CARPdeamericaa Noooo increible vi algo de la primera,y como soy algo suicida vi unos 15' de la tres\nNo comprendo quien puso los dolares para hacer un sexteto de la misma mierda \ud83e\udd26", "lang": "es", "id": "1184544570694086656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520897442582531"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TwicuyRicuy", "id": "454934639"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "1078872185765212160", "created_at": "2019-10-16T18:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544486715736064"], "in_reply_to_user_id": "454934639", "text": "@TwicuyRicuy @Politica_ECpe Como tus lideres Keiko Fujimori, Alberto Fujimori, el suicida AG.", "lang": "es", "id": "1184544486715736064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184542129835728897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "ASi"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Ctalina"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Carlos"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "Leonora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KirschteinSamui", "id": "1058202714319085568"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ameforharry", "id": "4903429423"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "COATLICUE18", "id": "1343810513491386368"}]}, "author_id": "79059960", "created_at": "2019-10-16T18:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544239230869505"], "in_reply_to_user_id": "1058202714319085568", "text": "@KirschteinSamui @ameforharry @Coatlicue18 ASi es, en la version original mueren en un avionazo. Ctalina manda descomponer el avion para matar a Jose Carlos y Leonora, pero acaba matando a su propio hijo y luego ella se suicida por la culpa", "lang": "es", "id": "1184544239230869505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iBZIJEhwNr", "expanded_url": "https://replicario.com.br/o-esquadrao-suicida-primeiro-olhe-para-idris-elba-amp-john-cena-no-set/", "display_url": "replicario.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "author_id": "993814629515186177", "created_at": "2019-10-16T18:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544142195675137"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 Primeiro Olhe para Idris Elba &amp; amp; John Cena no\u00a0set https://t.co/iBZIJEhwNr", "lang": "pt", "id": "1184544142195675137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184528105538572288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.5075, "type": "Place", "normalized_text": "Edimburgo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinJacobsM", "id": "496291021"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "hess1939", "id": "342929871"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}]}, "author_id": "106432441", "created_at": "2019-10-16T18:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544136701108225"], "in_reply_to_user_id": "496291021", "text": "@MartinJacobsM @hess1939 @catacccaos @esquinabaja @Minsa_Peru @MimpPeru Por \u00faltimo, hay estudios que usando la escala de Depresi\u00f3n Posnatal de Edimburgo encontraron que la ideaci\u00f3n suicida estaba relacionada con la edad materna temprana, ausencia de pareja, raza no cauc\u00e1sica, laceraci\u00f3n vaginal grave, muerte fetal o del beb\u00e9 (20).", "lang": "es", "id": "1184544136701108225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184543497598242816"}], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/rIyLHQ5zpI", "expanded_url": "https://es.noticias.yahoo.com/l%C3%ADder-norcoreano-elogia-capacidad-ataque-suicida-pilotos-064629018.html", "display_url": "es.noticias.yahoo.com/l%C3%ADder-nor\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/019XPVFZi7", "expanded_url": "https://cloud-1421873705-cache.cdn-max.com/video-criminal-genocida-el-dictador-kim-jong-odiaria-que-vieras-esto-es-exactamente-por-que-lo-tienes-que-ver-y-difundir/", "display_url": "cloud-1421873705-cache.cdn-max.com/video-criminal\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/NXvIZfdk66", "expanded_url": "http://www.amnesty.org/en/library/asset/ASA24/008/2009/en/598bc978-295c-462a-8012-f4bebb46a9f8/asa240082009en.pdf", "display_url": "amnesty.org/en/library/ass\u2026"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/u4dEEueMiD", "expanded_url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Category:Concentration_camps_in_North_Korea", "display_url": "en.wikipedia.org/wiki/Category:\u2026", "status": 200, "title": "Category:Concentration camps in North Korea - Wikipedia", "unwound_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Category:Concentration_camps_in_North_Korea"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/BKPTTZYSYp", "expanded_url": "http://www.theguardian.com/world/2004/feb/01/northkorea", "display_url": "theguardian.com/world/2004/feb\u2026", "status": 200, "title": "Revealed: the gas chamber horror of North Korea's gulag", "description": "A series of shocking personal testimonies is now shedding light on Camp 22 - one of the country's most horrific secrets.", "unwound_url": "https://www.theguardian.com/world/2004/feb/01/northkorea"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/VZl9JvJrXQ", "expanded_url": "https://es.noticias.yahoo.com/blogs/world-wide-blog/diez-cosas-locas-de-corea-del-norte-seg\u00fan-uno-de-sus-poetas-m\u00e1s-famosos-180125387.html", "display_url": "es.noticias.yahoo.com/blogs/world-wi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "XaviPons25", "id": "624460280"}]}, "author_id": "13750312", "created_at": "2019-10-16T18:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544032732712964"], "in_reply_to_user_id": "624460280", "text": "@XaviPons25 S\u00f3n de crosta de coco, els dirigents nordcoreans.\nSegons Amnesty, Corea Nord i Ar\u00e0bia s\u00f3n les dictadures m\u00e9s b\u00e8sties de l'actualitat.\nhttps://t.co/rIyLHQ5zpI\nhttps://t.co/019XPVFZi7\nhttps://t.co/NXvIZfdk66\nhttps://t.co/u4dEEueMiD\nhttps://t.co/BKPTTZYSYp\nhttps://t.co/VZl9JvJrXQ", "lang": "ca", "id": "1184544032732712964"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "574214065", "created_at": "2019-10-16T18:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543891736944641"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184543891736944641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "969321511726256129", "created_at": "2019-10-16T18:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543868412481536"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184543868412481536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "author_id": "4824965435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543804658987008"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184543804658987008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "907648865297420288", "created_at": "2019-10-16T18:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543746429542402"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184543746429542402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1144471417985150976", "created_at": "2019-10-16T18:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543738217021441"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184543738217021441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "author_id": "757274283479564288", "created_at": "2019-10-16T18:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543583220699137"], "in_reply_to_user_id": "2548184223", "text": "@Lucidez_pe Y lo dice la hija del Suicida...", "lang": "es", "id": "1184543583220699137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "919820970852077568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543552036098048"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1184543552036098048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184450070474907648"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yTdoI52w1c", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/leg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "genesdegenes", "id": "1697509170"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "PieveDiTeco"}]}, "author_id": "1268953866", "created_at": "2019-10-16T18:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543428350267392"], "text": "RT @genesdegenes: Dramma a #PieveDiTeco, si suicida il comandante della stazione dei Carabinieri Antonio Zappatore\u00a0 https://t.co/yTdoI52w1c\u2026", "lang": "it", "id": "1184543428350267392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "776490710711341060", "created_at": "2019-10-16T18:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543410306326528"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184543410306326528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184276477895987201"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XU3SgDSBIw", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1184276477895987201", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "author_id": "996961372763316224", "created_at": "2019-10-16T18:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543291595018241"], "text": "La hija del suicida ta bien pendeja caray... https://t.co/XU3SgDSBIw", "lang": "es", "id": "1184543291595018241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184536820295618561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8801, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "16Oct"}, {"start": 22, "end": 29, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Barcelona"}]}, "author_id": "115198785", "created_at": "2019-10-16T18:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543234820919296"], "text": "RT @ReporteYa: #16Oct #Espa\u00f1a #Barcelona Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos\u2026", "lang": "es", "id": "1184543234820919296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "95298437", "created_at": "2019-10-16T18:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184543089324707842"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184543089324707842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184541914688819200"}], "author_id": "996071637492649985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "2014Lucasaaron", "id": "2602320576"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184542788517580800"], "in_reply_to_user_id": "2602320576", "text": "@2014Lucasaaron Jajaja anda gordo suicida", "lang": "es", "id": "1184542788517580800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "4864679649", "created_at": "2019-10-16T18:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184542664613609473"], "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "lang": "es", "id": "1184542664613609473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0g9sfiCaFS", "expanded_url": "http://diariodominicano.com/justicia-y-derecho/2019/10/16/300102/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx", "display_url": "diariodominicano.com/justicia-y-der\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6301, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}]}, "author_id": "217160651", "created_at": "2019-10-16T18:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184542414226239491"], "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx - Diario Dominicano https://t.co/0g9sfiCaFS", "lang": "es", "id": "1184542414226239491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184484251980324864"}], "author_id": "1159959965009944576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bighitent", "id": "1194575733504430081"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184542187851259905"], "in_reply_to_user_id": "168683422", "text": "@BigHitEnt Ok chefia, mais voc\u00ea n\u00e3o vai processar essas contas que est\u00e3o influenciando aos membros a c\u00ea suicida?! CAD\u00ca O PROCESSO EM MEU AMOR??", "lang": "pt", "id": "1184542187851259905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "author_id": "791276218800807936", "created_at": "2019-10-16T18:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184542127474253825"], "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "id": "1184542127474253825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "3734090056", "created_at": "2019-10-16T18:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541890672287748"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184541890672287748"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "author_id": "1022450954518650882", "created_at": "2019-10-16T18:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541778889924608"], "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "id": "1184541778889924608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184525283459764227"}], "author_id": "179999924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elprestoOk", "id": "196348685"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541653576671237"], "in_reply_to_user_id": "196348685", "text": "@elprestoOk para ella no porque lo suicida y dice que fue la enfermedad", "lang": "es", "id": "1184541653576671237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "877254495050375168", "created_at": "2019-10-16T18:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541484726607872"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184541484726607872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.2653, "type": "Organization", "normalized_text": "Jujuy"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "Jujuy"}]}, "author_id": "40492788", "created_at": "2019-10-16T18:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541443190337536"], "text": "Jujuy es una de la provincias que naturaliz\u00f3 el abuso sexual intrafamiliar.\nDonde los \"hombres de familia\" conocen consultorios clandestinos para abortar el producto del abuso.\nEn Jujuy la v\u00edctima calla o se suicida.", "lang": "es", "id": "1184541443190337536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/vy26g20QWC", "expanded_url": "https://twitter.com/shorastesss/status/1184541386714107905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vy26g20QWC", "media_key": "3_1184541378220642305"}]}, "author_id": "1171919642513805314", "created_at": "2019-10-16T18:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541386714107905"], "text": "ele \u00e9 suicida dd https://t.co/vy26g20QWC", "lang": "pt", "id": "1184541386714107905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184517784556003334"}], "author_id": "1144680181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IlGigantesso", "id": "991776767764586501"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541276210913282"], "text": "RT @IlGigantesso: \"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciu\u2026", "lang": "it", "id": "1184541276210913282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184541172355780617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GlobalEtica", "id": "1049797779982348289"}]}, "author_id": "1049797779982348289", "created_at": "2019-10-16T18:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541212151336965"], "text": "RT @GlobalEtica: @WinterLoverYeah O pensamento suicida \u00e9 a cunha da d\u00favida diab\u00f3lica e, voc\u00ea s\u00f3 est\u00e1 vencendo ela porque est\u00e1 junto de Cris\u2026", "lang": "pt", "id": "1184541212151336965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184272583451127808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "Jach"}]}, "author_id": "1049797779982348289", "created_at": "2019-10-16T18:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541172355780617"], "in_reply_to_user_id": "2910206878", "text": "@WinterLoverYeah O pensamento suicida \u00e9 a cunha da d\u00favida diab\u00f3lica e, voc\u00ea s\u00f3 est\u00e1 vencendo ela porque est\u00e1 junto de Cristo, quem tem o filho tem a vida, e o diabo n\u00e3o se aproxima, com amor incondicional, amai o pr\u00f3ximo. Jach", "lang": "pt", "id": "1184541172355780617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "911593472330739713", "created_at": "2019-10-16T18:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541107285381126"], "text": "Ta, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "lang": "pt", "id": "1184541107285381126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/RKKqbrMJdn", "expanded_url": "https://twitter.com/hromualdomatos/status/1184541067556859905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RKKqbrMJdn", "media_key": "3_1184541042743414784"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3542, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "865026314901835777", "created_at": "2019-10-16T18:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541067556859905"], "text": "Respuesta acertada a la hija del expresidente aprista ,el suicida AG . https://t.co/RKKqbrMJdn", "lang": "es", "id": "1184541067556859905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184523554022400008"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/xqxq0ckfbD", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1184523554022400008", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "301bd8da9d45994b"}, "author_id": "1021809740991668225", "created_at": "2019-10-16T18:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540973197660162"], "text": "Este tipo se suicida antes https://t.co/xqxq0ckfbD", "lang": "es", "id": "1184540973197660162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1125495271125811200", "created_at": "2019-10-16T18:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540948455460868"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184540948455460868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PhL7uYbbJp", "expanded_url": "https://glo.bo/2BjwDSw", "display_url": "glo.bo/2BjwDSw"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}]}, "author_id": "24687059", "created_at": "2019-10-16T18:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540622922928129"], "text": "Suspeito de causar acidente que matou cinco pessoas no RN se entrega \u00e0 pol\u00edcia na Para\u00edba https://t.co/PhL7uYbbJp", "lang": "pt", "id": "1184540622922928129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lBhS1fFDsc", "expanded_url": "https://glo.bo/2BjwDSw", "display_url": "glo.bo/2BjwDSw"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}]}, "author_id": "208034839", "created_at": "2019-10-16T18:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540610285527040"], "text": "Suspeito de causar acidente que matou cinco pessoas no RN se entrega \u00e0 pol\u00edcia na Para\u00edba https://t.co/lBhS1fFDsc", "lang": "pt", "id": "1184540610285527040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "author_id": "1111964727763259392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540512725942274"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184540512725942274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "1024113315512025088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540388725526529"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184540388725526529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "42056236", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540319397957632"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184540319397957632"}, {"author_id": "65725315", "created_at": "2019-10-16T18:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540271545061377"], "text": "Mais uma pessoa se matou na minha cidade e outra tentou suic\u00eddio, minha m\u00e3e \"o que est\u00e1 errado hoje em dia?\" Eu \"T\u00e1 todo mundo meio cagado mesmo, principalmente a sa\u00fade mental\"", "lang": "pt", "id": "1184540271545061377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/eTXV5gJgDZ", "expanded_url": "https://youtu.be/NkBsgkS5YbY", "display_url": "youtu.be/NkBsgkS5YbY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NkBsgkS5YbY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "twite"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "azaghal", "id": "8521132"}]}, "author_id": "108062873", "created_at": "2019-10-16T18:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540236765941760"], "text": "Alerta: Cont\u00e9m spoiler do Coringa nesse twite.\n\nEssa \u00e9 uma das poucas vezes que eu discordo do @azaghal\n\nO Arthur virou assassino sim, independente se ele reagia apenas as a\u00e7\u00f5es das outras pessoas. \nEle matou a pr\u00f3pria m\u00e3e e o apresentador a custo de nada.\nhttps://t.co/eTXV5gJgDZ", "lang": "pt", "id": "1184540236765941760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184493585896333318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "author_id": "807268082788040704", "created_at": "2019-10-16T18:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540148379406336"], "in_reply_to_user_id": "1109219830090158080", "text": "@FCongresal A parte de ser hija del suicida, \u00bfqu\u00e9 m\u00e9ritos tiene Carla Garc\u00eda para que su opini\u00f3n sea tan resonante?", "lang": "es", "id": "1184540148379406336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "922808676326494209", "created_at": "2019-10-16T18:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540138023641089"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184540138023641089"}, {"geo": {"place_id": "dbbd5fffc3934756"}, "author_id": "732560991880421376", "created_at": "2019-10-16T18:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539760724975616"], "text": "\ud83d\udcd5miedica suicida: D\u00edcese del q teniendo p\u00e1nico no se vuelva para casa, se tira de cabeza. \ud83e\uddb8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1184539760724975616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "author_id": "171863499", "created_at": "2019-10-16T18:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539729498431490"], "text": "\"Hay que aplicar un 155 de verdad\", dice Rivera, \"con un calendario, con una previsi\u00f3n...\". Y es que \"hay que blindarse pol\u00edticamente ante un conductor suicida (Torra) que nos lleva al abismo.", "lang": "es", "id": "1184539729498431490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184279051856416769"}], "author_id": "1051955923164549120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lucy_Ortiz85", "id": "107557750"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539683650449409"], "in_reply_to_user_id": "107557750", "text": "@Lucy_Ortiz85 Si pue, la poca sensibilidad de @esquinabaja sobre la salud mental pese a haber tenido un padre suicida alerta que su propia salud mental debe ser atendida urgentemente!", "lang": "es", "id": "1184539683650449409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184414013221945345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BarracudoGamer", "id": "3347716529"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "marcosugarte", "id": "248391513"}]}, "author_id": "1283421086", "created_at": "2019-10-16T18:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539547893407746"], "in_reply_to_user_id": "3347716529", "text": "@BarracudoGamer @marcosugarte En espa\u00f1a tienen tibur\u00f3n en Netflix ? Que envidia, en Argentina tenemos a escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1184539547893407746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184539489844248576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "937557379", "created_at": "2019-10-16T18:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539492075614209"], "in_reply_to_user_id": "937557379", "text": "1. Ante una tormenta perfecta de recesi\u00f3n econ\u00f3mica y reto al Estado del independentismo m\u00e1s radical y violento, Espa\u00f1a no puede permitirse una nueva situaci\u00f3n de bloqueo suicida.\n2. Si el electorado de derechas, pragm\u00e1ticos ellos, consiguen 90/100 esca\u00f1os, entonces...", "lang": "es", "id": "1184539492075614209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184539300932870150"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "1161564575659171840", "created_at": "2019-10-16T18:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539432894025729"], "in_reply_to_user_id": "863555316545409024", "text": "@Xiao_luhanie pq esquadrao suicida?", "lang": "pt", "id": "1184539432894025729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184478984672890880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "muert3"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Culisuelta"}]}, "author_id": "923203536330149888", "created_at": "2019-10-16T18:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539374157029376"], "in_reply_to_user_id": "835174160380923905", "text": "@ringsjeon No hay respeto a hacia la muert3 de una persona. Que fue hace 2 dias. Que decidi\u00f3 suicida/rse x el acoso y odio que recibia. Ahora esta instando al odio hacia  2 personas que no tienen nada que ver. Culisuelta es igual a las personas que hicieron que sul/li, tomara esa decisi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1184539374157029376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1023277402548563969", "created_at": "2019-10-16T18:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539358566735874"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184539358566735874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184537857173655559"}], "author_id": "1095416269128564737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "muriTunholi", "id": "155406556"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539324727119873"], "text": "RT @muriTunholi: A quest\u00e3o n\u00e3o devia ser se empresa X matou a empresa Y, mas sim pensar em como elas tratam todas as pessoas envolvidas com\u2026", "lang": "pt", "id": "1184539324727119873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184536244539265024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5131, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "author_id": "863555316545409024", "created_at": "2019-10-16T18:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539300932870150"], "in_reply_to_user_id": "1161564575659171840", "text": "@sehunblog_ u\u00e9... achei que fosse esquadr\u00e3o suicida ou her\u00f3is da DC Comics", "lang": "pt", "id": "1184539300932870150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1176851420575883264", "created_at": "2019-10-16T18:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539188382834688"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184539188382834688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "87040098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539138470617089"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184539138470617089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184537133870133249"}], "author_id": "989539492741681152", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539086297731074"], "in_reply_to_user_id": "1001561175384121344", "text": "@bosstigrotto @rubio_chef si si, andate a sbattere i piedi in piazza col coglione suicida!!", "lang": "it", "id": "1184539086297731074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "375140383", "created_at": "2019-10-16T18:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539047714283521"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184539047714283521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}]}, "author_id": "3000808618", "created_at": "2019-10-16T18:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538957377351681"], "text": "Cada d\u00eda m\u00e1s cerca de volverme youtuber suicida.", "lang": "es", "id": "1184538957377351681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "188567387", "created_at": "2019-10-16T18:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538892571201538"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184538892571201538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184225116923879425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "author_id": "77272587", "created_at": "2019-10-16T18:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538870739804166"], "text": "RT @raquel4801: La estrategia de S\u00e1nchez puede resultar suicida. Tal como est\u00e1n los \u00e1nimos, y con un gobierno desacreditado y en funciones,\u2026", "lang": "es", "id": "1184538870739804166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184530864295813121"}], "author_id": "880230412538314752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "literlandweb1", "id": "714913406952800256"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538858458943488"], "in_reply_to_user_id": "714913406952800256", "text": "@literlandweb1 El que postula el suicida que sufre y no se suicida", "lang": "es", "id": "1184538858458943488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1166066967482122240", "created_at": "2019-10-16T18:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538846136025090"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184538846136025090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bJd8mhEaFE", "expanded_url": "https://twitter.com/bad_girllz/status/1184538741152587777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bJd8mhEaFE", "media_key": "16_1184538721997279233"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 51, "probability": 0.8553, "type": "Other", "normalized_text": "Batman o cavaleiro das trevas"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "A Coringa \nAUGE"}]}, "author_id": "1000811349000245248", "created_at": "2019-10-16T18:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538741152587777"], "text": "Indo assistir o filme \"Batman o cavaleiro das trevas\" s\u00f3 pq quero ver o coringa e de tanto falaram nele me interessei a respeito\nJ\u00e1 vi o esquadr\u00e3o suicida gostei at\u00e9 ent\u00e3o s\u00f3 vamo\n Sempre entro de cabe\u00e7a noq t\u00f4 asisstindo\nJ\u00e1 prevejo eu saindo do filme j\u00e1 como A Coringa \nAUGE kkkk https://t.co/bJd8mhEaFE", "lang": "pt", "id": "1184538741152587777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/WSq2TTcyPE", "expanded_url": "https://twitter.com/giripbaksu_/status/1184538643962220546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WSq2TTcyPE", "media_key": "3_1184538611913502720"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/WSq2TTcyPE", "expanded_url": "https://twitter.com/giripbaksu_/status/1184538643962220546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WSq2TTcyPE", "media_key": "3_1184538635829465088"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "author_id": "1162083731886215168", "created_at": "2019-10-16T18:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538643962220546"], "text": "Sub\u00ed estas fotos a mi estado de wsp con un texto \"suicida\" porque literalmente esto me dejo sin ganas de seguir viviendo y todos flashearon nota suicida real y empezaron a mandarme JAJAJAAJJAJAJAJAAJ NO PUEDO M\u00c1S https://t.co/WSq2TTcyPE", "lang": "es", "id": "1184538643962220546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "author_id": "1031608613356351488", "created_at": "2019-10-16T18:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538619459133441"], "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "id": "1184538619459133441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "42490563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538616787324928"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184538616787324928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "1006497863189368832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538539498848257"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184538539498848257"}, {"author_id": "779766627755851776", "created_at": "2019-10-16T18:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538476164911104"], "text": "\"Dia-a-dia \u00e9 suicida, vejo a morte em cada esquina, bitch's, thugs e pol\u00edcias atr\u00e1s de mim e dos meus niggas, vou beber essa garrafa, como se bebesse a minha vida, vomitar a minha raiva at\u00e9 nascer o dia\"", "lang": "pt", "id": "1184538476164911104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "seninleolmakvarya"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 65, "tag": "seninleolmakvarya"}]}, "author_id": "1060960053719654401", "created_at": "2019-10-16T18:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538475787370500"], "text": "Ya nos va a dar la noche la pelirroja suicida  #seninleolmakvarya", "lang": "es", "id": "1184538475787370500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "author_id": "1153452490391732224", "created_at": "2019-10-16T18:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538321818701824"], "text": "Me pase las 2 horas de escuadron suicida babeando por harley \ud83d\ude0d, tan torta que duele", "lang": "es", "id": "1184538321818701824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184493031728308224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.3246, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-10-16T18:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538291867193344"], "in_reply_to_user_id": "33350634", "text": "@contracultural El payaso y pillo favorito del suicida AG @canalN_ @peru21noticias @N_Portada @ExpresoPeru", "lang": "es", "id": "1184538291867193344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184264888555921408"}], "author_id": "1124003913265569794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tanitomarcos", "id": "980970240816369666"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538290134900736"], "text": "RT @tanitomarcos: Esa ansiedad nocturna de comer algo dulce es suicida\n\nRevolves todo y lo unico que encontras es un tarro de miel y cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1184538290134900736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1936301737", "created_at": "2019-10-16T18:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538172241432590"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184538172241432590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7nED70OhYj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1600454677/posts/10218238999638666/", "display_url": "facebook.com/1600454677/pos\u2026"}]}, "author_id": "448784921", "created_at": "2019-10-16T18:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538164226068480"], "text": "L'attuale governo \u00e8 finalmente riuscito a combinare la confusa inettitudine e la fame atavica dei Cinquestelle con l'inettitudine sistematica e l'ideologia assassina/suicida del PD; in pratica, \u00e8 come avere al potere uno Stalin ritardato. https://t.co/7nED70OhYj", "lang": "it", "id": "1184538164226068480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "3309913727", "created_at": "2019-10-16T18:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538006188969984"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184538006188969984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1123380740341817345", "created_at": "2019-10-16T18:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537965655146497"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184537965655146497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184537655733817347"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 35, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}]}, "author_id": "155406556", "created_at": "2019-10-16T18:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537857173655559"], "in_reply_to_user_id": "155406556", "text": "A quest\u00e3o n\u00e3o devia ser se empresa X matou a empresa Y, mas sim pensar em como elas tratam todas as pessoas envolvidas com os produtos, desde funcion\u00e1rios at\u00e9 os consumidores.", "lang": "pt", "id": "1184537857173655559"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4ltpHT9jWm", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/10/16/joven-que-habria-sido-violada-se-suicida-en-pucon/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/10/16/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "eldesconcierto", "id": "613740623"}]}, "author_id": "145735246", "created_at": "2019-10-16T18:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537783219707910"], "text": "Joven que habr\u00eda sido violada se suicida en Puc\u00f3n https://t.co/4ltpHT9jWm via @eldesconcierto", "lang": "es", "id": "1184537783219707910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3347027123", "created_at": "2019-10-16T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537698058592256"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184537698058592256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184536640619978752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bideixaempaz", "id": "3403622680"}]}, "author_id": "4075940769", "created_at": "2019-10-16T18:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537676164337667"], "text": "RT @bideixaempaz: Quando falam sobre o retorno de deus na b\u00edblia est\u00e3o se referindo a esta imagem da Viola voltando pra Esquadr\u00e3o Suicida??\u2026", "lang": "pt", "id": "1184537676164337667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "727084439700918272", "created_at": "2019-10-16T18:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537540763770881"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184537540763770881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1143012357884522497", "created_at": "2019-10-16T18:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537441522388992"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184537441522388992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "2381876648", "created_at": "2019-10-16T18:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537362543628295"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184537362543628295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/XcRubpwZJB", "expanded_url": "https://twitter.com/bracesco22/status/1184442019554435072", "display_url": "twitter.com/bracesco22/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4661, "type": "Organization", "normalized_text": "CELS"}]}, "author_id": "1556771587", "created_at": "2019-10-16T18:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537331732307970"], "text": "No, solo se necesita que el  inmigrante venga a trabajar y no se lo discrimine positivamente, como ahora donde muchos entran ilegalmente y no son penados, u ocupan tierras o reciben subsidios sin aportar nada a cambio. En cambio rige la suicida Ley CELS de inmigracion. https://t.co/XcRubpwZJB", "lang": "es", "id": "1184537331732307970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "author_id": "580858526", "created_at": "2019-10-16T18:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537294117715974"], "text": "tem um povo dizendo q o alex q matou ela, mais gente eu n acredito se foi mesmo... IMPOSS\u00cdVEL, RECUSO A ACREDITAR !", "lang": "pt", "id": "1184537294117715974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "2845636344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537259690921985"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184537259690921985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184536840398921728"}], "author_id": "1106974920968417281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ramosss__", "id": "1580943039522111488"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537186588340225"], "in_reply_to_user_id": "1109133982925578240", "text": "@ramosss__ opa nao posso ele \u00e9 tipo daquelas pessoas que esta smp deprimida se eu for dizer isso ele ainda se suicida ahahaha", "lang": "pt", "id": "1184537186588340225"}, {"author_id": "73088644", "created_at": "2019-10-16T18:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537007755796483"], "text": "Alguien me suicida?", "lang": "es", "id": "1184537007755796483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "manu"}]}, "author_id": "580858526", "created_at": "2019-10-16T18:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536950050643970"], "text": "gente n t\u00f4 acreditando at\u00e9 agora que a manu se matou v\u00e9i", "lang": "pt", "id": "1184536950050643970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184536640619978752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bideixaempaz", "id": "3403622680"}]}, "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-10-16T18:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536934468718592"], "text": "RT @bideixaempaz: Quando falam sobre o retorno de deus na b\u00edblia est\u00e3o se referindo a esta imagem da Viola voltando pra Esquadr\u00e3o Suicida??\u2026", "lang": "pt", "id": "1184536934468718592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "1082540060", "created_at": "2019-10-16T18:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536871541661703"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184536871541661703"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184525040840261633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6483, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marina70739551", "id": "1151571909303242752"}]}, "author_id": "3386238071", "created_at": "2019-10-16T18:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536870627299328"], "in_reply_to_user_id": "1151571909303242752", "text": "@Marina70739551 miga queria saber se o polo vai confessar q matou a marina mas pelo jeito nao ne", "lang": "pt", "id": "1184536870627299328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "307620557", "created_at": "2019-10-16T18:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536857935306753"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184536857935306753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/5wbgQREz65", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1184533240020905985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wbgQREz65", "media_key": "3_1184532786801266689"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 268, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "16Oct"}, {"start": 7, "end": 14, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "Barcelona"}]}, "author_id": "221378668", "created_at": "2019-10-16T18:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536820295618561"], "text": "#16Oct #Espa\u00f1a #Barcelona Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un presidente auton\u00f3mico atacando al Estado. Con un conductor suicida solo podemos ir al suicidio\" https://t.co/5wbgQREz65 - @europapress", "lang": "es", "id": "1184536820295618561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "314703027", "created_at": "2019-10-16T18:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536751387414531"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184536751387414531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184490835104223237"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/N9Ukkmv9JV", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1184490835104223237", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3403622680", "created_at": "2019-10-16T18:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536640619978752"], "text": "Quando falam sobre o retorno de deus na b\u00edblia est\u00e3o se referindo a esta imagem da Viola voltando pra Esquadr\u00e3o Suicida??? https://t.co/N9Ukkmv9JV", "lang": "pt", "id": "1184536640619978752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1881624416", "created_at": "2019-10-16T18:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536595438944257"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184536595438944257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "24433652", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536550006296577"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184536550006296577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "731995710544023552", "created_at": "2019-10-16T18:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536491248230400"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184536491248230400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "182506310", "created_at": "2019-10-16T18:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536267335360514"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184536267335360514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "95966522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536223739760644"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184536223739760644"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184510563923025920"}], "author_id": "756176108714721280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536196770357254"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "text": "@g1 Mas o m\u00e9dico TB se matou?\nQue loucura est\u00e1 hist\u00f3ria \ud83d\ude46", "lang": "pt", "id": "1184536196770357254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "6457932", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536173189967872"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184536173189967872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184535591591002115"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "author_id": "305077536", "created_at": "2019-10-16T18:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536063257255937"], "text": "RT @La_SER: Rivera pide cesar \"al presidente suicida\" de Quim Torra y acabar con el \"tsunami de violencia\" en las calles de Catalu\u00f1a median\u2026", "lang": "es", "id": "1184536063257255937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184535591591002115"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "author_id": "375332467", "created_at": "2019-10-16T18:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536040578736129"], "text": "RT @La_SER: Rivera pide cesar \"al presidente suicida\" de Quim Torra y acabar con el \"tsunami de violencia\" en las calles de Catalu\u00f1a median\u2026", "lang": "es", "id": "1184536040578736129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183752382003515392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cintia41331200", "id": "1179122809815142402"}]}, "author_id": "968928191124574213", "created_at": "2019-10-16T18:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536029782593536"], "text": "RT @Cintia41331200: Infelizmente recebemos uma not\u00edcia dr\u00e1stica, A grande estrela do kpop sulli veio a falecer... por causa da depress\u00e3o el\u2026", "lang": "pt", "id": "1184536029782593536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184525331094556680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElaineDCastro", "id": "1096487726633885696"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "author_id": "1485615012", "created_at": "2019-10-16T18:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535951793643520"], "in_reply_to_user_id": "1096487726633885696", "text": "@ElaineDCastro @lcunhadliz @peterjordan100 Mais tem como o cara interpretar o Coringa sem ficar do mal, o Heath Ledger s\u00f3 se suicidou pq ele entrou de+ no personagem acabou usando muitas drogas e rem\u00e9dios", "lang": "pt", "id": "1184535951793643520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "2729224467", "created_at": "2019-10-16T18:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535898094014472"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184535898094014472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "197977453", "created_at": "2019-10-16T18:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535793135685633"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184535793135685633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184534078462332933"}], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 253, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "BRUNO"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Th_ibrahimm", "id": "912090528094851073"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "4LaNlol1", "id": "353075240"}]}, "author_id": "819736443706806272", "created_at": "2019-10-16T18:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535769781800961"], "in_reply_to_user_id": "953156617608056832", "text": "@VictoriTyier @Th_ibrahimm @CellbitBOLADASO @meltedlol @4LaNlol1 N\u00e3o duvido nada que aconte\u00e7a mesmo. Parte do v\u00eddeo, e de gente acreditando, j\u00e1 ta acontecendo (cheio de nego retardado indo dar apoio). Sobre voltar pro competitivo, bom, se o GOLEIRO BRUNO, que matou, esquartejou, e deu pro cachorro comer, foi contratado... imagina o assediador.", "lang": "pt", "id": "1184535769781800961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "2499900019", "created_at": "2019-10-16T18:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535611958611969"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184535611958611969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Pf0v5GclCr", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/10/16/politica/1571211654_303872.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/10/16\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/10/16/politica/1571211654_303872.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "43910684", "created_at": "2019-10-16T18:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535591591002115"], "text": "Rivera pide cesar \"al presidente suicida\" de Quim Torra y acabar con el \"tsunami de violencia\" en las calles de Catalu\u00f1a mediante el 155 https://t.co/Pf0v5GclCr", "lang": "es", "id": "1184535591591002115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/g8L6OMcjP4", "expanded_url": "https://youtu.be/ffXmbFh12-w", "display_url": "youtu.be/ffXmbFh12-w", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ffXmbFh12-w&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "778241712535769089", "created_at": "2019-10-16T18:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535561433944065"], "text": "Dueles, como el perfume en la ropa de alguien que ya ha fallecido;\nDueles, como el \u00faltimo arrebato del suicida que dice pa vivir as\u00ed me mato\nDueles, como aquel mejor amigo que acab\u00f3 siendo un extra\u00f1o\nDueles, como el ex que te dec\u00eda puta celosa est\u00e1s loca\ud83c\udfb5\nhttps://t.co/g8L6OMcjP4", "lang": "es", "id": "1184535561433944065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1608507546", "created_at": "2019-10-16T18:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535423231676417"], "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "lang": "pt", "id": "1184535423231676417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182338920996048906"}], "author_id": "29134412", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "wsfm", "id": "17545930"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535416474669063"], "in_reply_to_user_id": "17545930", "text": "@wsfm Me pas\u00f3! algunas murieron ahogadas en un acto suicida hacia el fondo de un toilet!\ud83d\ude2a", "lang": "es", "id": "1184535416474669063"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182241285526245378"}], "author_id": "1267226328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GemaNieto81", "id": "4705183888"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535369259409411"], "text": "RT @GemaNieto81: El suicida no odia la vida, muy al contrario, la ama demasiado, y es capaz de analizarla y de comprenderla con una lucidez\u2026", "lang": "es", "id": "1184535369259409411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "978831089933455360", "created_at": "2019-10-16T18:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535341463736320"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184535341463736320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3560762717", "created_at": "2019-10-16T18:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535316272680960"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184535316272680960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184173508663873538"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/4PCBIWSbAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1184173508663873538", "display_url": "twitter.com/22nograu/statu\u2026"}]}, "author_id": "981858469073612801", "created_at": "2019-10-16T18:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535310149017600"], "text": "Eu vou te matar kkkkk quase se matou https://t.co/4PCBIWSbAZ", "lang": "pt", "id": "1184535310149017600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "302315842", "created_at": "2019-10-16T18:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535300682457088"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184535300682457088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "56003241", "created_at": "2019-10-16T18:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535255266549760"], "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "lang": "es", "id": "1184535255266549760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184533826690789382"}], "author_id": "929318281529511936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoeBlac77878320", "id": "1170289953407995905"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ZioKlint", "id": "763146166620057600"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "Dadone74", "id": "1850820750"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "theBsaint", "id": "1556086555"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "natolibero68", "id": "779236559908442112"}, {"start": 98, "end": 105, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "ilconterosso1", "id": "828306291756060674"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "Giadaforevah", "id": "2786299669"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "AieieBrazov3", "id": "1047918328747048968"}, {"start": 182, "end": 194, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 195, "end": 203, "username": "12qbert", "id": "118978778"}, {"start": 217, "end": 231, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}, {"start": 245, "end": 259, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 276, "end": 292, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 293, "end": 308, "username": "IlariaBifarini", "id": "725949864"}, {"start": 309, "end": 324, "username": "MinutemanItaly", "id": "2338484714"}, {"start": 325, "end": 341, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 342, "end": 356, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 357, "end": 369, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535143899422724"], "in_reply_to_user_id": "929318281529511936", "text": "@JoeBlac77878320 @ZioKlint @bx1ale_cia @Musso___ @Dadone74 @theBsaint @natolibero68 @guidacciowww @valy_s @ilconterosso1 @Giadaforevah @Marcell77640487 @Yi_Benevolence @AieieBrazov3 @cris_cersei @12qbert @MarciaReale @VittorioBanti @ilfoglio_it @claudiocerasa @antonio_bordin @CesareSacchetti @IlariaBifarini @MinutemanItaly @matteosalvinimi @AlbertoBagnai @ladyonorato Sarebbe suicida per chiunque avesse questa malsana idea. Non sono pazzi! \nLa difficolt\u00e0 di questa guerra per bande (Trump e UK vs FRA-GER, per semplificare) \u00e8 proprio che si devono dare colpi sulle gengive senza affondare la barca su cui stanno tutti seduti...", "lang": "it", "id": "1184535143899422724"}, {"author_id": "184847782", "created_at": "2019-10-16T18:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535067944726528"], "text": "Olha, sei que avisaram que nada ia ser f\u00e1cil mas p\u00f4, mente suicida n\u00e3o aguenta muito n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1184535067944726528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1163966942224556032", "created_at": "2019-10-16T18:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534998180880386"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184534998180880386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184533372800028673"}], "author_id": "1110614617359876096", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "ma_fortesg", "id": "758056417555312641"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534857189396486"], "in_reply_to_user_id": "1110233973437939713", "text": "@barbaranunesxx @ma_fortesg Mentiu, quase se matou rindo", "lang": "pt", "id": "1184534857189396486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "525737147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534831478333440"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184534831478333440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/93GiaFc0Cp", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 106, "username": "TRIBUNAcomar", "id": "151029171"}]}, "author_id": "2580985596", "created_at": "2019-10-16T18:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534827204337666"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) https://t.co/93GiaFc0Cp v\u00eda @TRIBUNAcomar", "lang": "es", "id": "1184534827204337666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Y8p9v7lx21", "expanded_url": "http://Imperianews.it", "display_url": "Imperianews.it"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/PoUKCIdPcv", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/leg\u2026"}]}, "author_id": "521450521", "created_at": "2019-10-16T18:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534704424476673"], "text": "Dramma a Pieve di Teco, si suicida il comandante della stazione dei Carabinieri Antonio Zappatore\u00a0-\u00a0https://t.co/Y8p9v7lx21 https://t.co/PoUKCIdPcv", "lang": "it", "id": "1184534704424476673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184381176200519681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Madresa"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BaberkhanSahel", "id": "2507264383"}]}, "author_id": "330244307", "created_at": "2019-10-16T18:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534660187148294"], "text": "RT @BaberkhanSahel: And this time 20 students injured in a religious Madresa in eastern Afghanistan in Taliban claimed truck bombing.\n\nAl m\u2026", "lang": "es", "id": "1184534660187148294"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "910548051755962368", "created_at": "2019-10-16T18:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534631644913666"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184534631644913666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184379189463601152"}], "author_id": "521450521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534628864004098"], "text": "RT @clubuds: Altra tragedia ennesimo suicidio di un Comandante di stazione dell'Arma dei Carabinieri. Siamo oltre 50 suicidi dall'inizio de\u2026", "lang": "it", "id": "1184534628864004098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184526991757889537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Baixinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Antunes2107", "id": "1541823853789331462"}]}, "author_id": "3403586482", "created_at": "2019-10-16T18:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534507581558785"], "in_reply_to_user_id": "3387283269", "text": "@Antunes2107 O Baixinho se matou...", "lang": "pt", "id": "1184534507581558785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "65403042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534497804587008"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184534497804587008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "183036790", "created_at": "2019-10-16T18:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534391944568834"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184534391944568834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "776980437960974336", "created_at": "2019-10-16T18:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534369203081217"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184534369203081217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "96180142", "created_at": "2019-10-16T18:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534329743040512"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184534329743040512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "author_id": "1049395736910159877", "created_at": "2019-10-16T18:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534278954196992"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184534278954196992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "author_id": "22004738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534235866189826"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "lang": "it", "id": "1184534235866189826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "author_id": "167916144", "created_at": "2019-10-16T18:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534087220027393"], "text": "Harto de Rivera. Elecciones ya! No puedo esperar al 10 ! Menudo conductor suicida!", "lang": "es", "id": "1184534087220027393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "87084423", "created_at": "2019-10-16T18:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534086829989888"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184534086829989888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "2238295182", "created_at": "2019-10-16T18:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184533777693007872"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184533777693007872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "author_id": "4785762898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184533736613990401"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "lang": "it", "id": "1184533736613990401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "405001778", "created_at": "2019-10-16T18:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184533577947648000"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184533577947648000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1092502913124048896", "created_at": "2019-10-16T18:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184533523736268800"], "text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "lang": "es", "id": "1184533523736268800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184533240020905985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "2825388154", "created_at": "2019-10-16T18:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184533434103975942"], "text": "RT @europapress: #EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un p\u2026", "lang": "es", "id": "1184533434103975942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/L5YnxVjNhm", "expanded_url": "http://bit.ly/2qhsrAn", "display_url": "bit.ly/2qhsrAn"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Ffh3m58n0k", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1184533240020905985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffh3m58n0k", "media_key": "3_1184532786801266689"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "121385551", "created_at": "2019-10-16T18:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184533240020905985"], "text": "#EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un presidente auton\u00f3mico atacando al Estado. Con un conductor suicida solo podemos ir al suicidio\" https://t.co/L5YnxVjNhm https://t.co/Ffh3m58n0k", "lang": "es", "id": "1184533240020905985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "73937100", "created_at": "2019-10-16T18:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532661538349057"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184532661538349057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184524053777965060"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrimsonEpiitaph", "id": "1076388711120715777"}]}, "author_id": "2784350305", "created_at": "2019-10-16T18:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532329294958594"], "text": "RT @CrimsonEpiitaph: Esta pasando lo mismo que le pas\u00f3 a Harley Quinn con el estreno de escuadr\u00f3n suicida, s\u00f3lo que versi\u00f3n Joker explotand\u2026", "lang": "es", "id": "1184532329294958594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184531160363405319"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/iDgREwZKGH", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/10/16/joven-que-habria-sido-violada-se-suicida-en-pucon/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/10/16/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Antara1957", "id": "513289112"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "eldesconcierto", "id": "613740623"}]}, "author_id": "1628439068", "created_at": "2019-10-16T18:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532321468342273"], "text": "RT @Antara1957: Joven que habr\u00eda sido violada se suicida en Puc\u00f3n https://t.co/iDgREwZKGH v\u00eda @eldesconcierto", "lang": "es", "id": "1184532321468342273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184497050295177217"}], "author_id": "963999198", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "ehbildu", "id": "601887686"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "guengl", "id": "1347191880413544448"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532320549781504"], "text": "RT @EHBilduEP: @otero_mikel @ehbildu @GUENGL \ud83d\udde3\ufe0f @otero_mikel: \u00abTenemos que detener \u274c una deriva suicida del sistema en lo clim\u00e1tico, mientr\u2026", "lang": "es", "id": "1184532320549781504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184249433850032133"}], "author_id": "1140367641997168640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tohyejo", "id": "860053063"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532235552210944"], "in_reply_to_user_id": "860053063", "text": "@tohyejo anjao, se voc\u00ea tiver conseguido, pode me passar?? a curiosidade matou o gato", "lang": "pt", "id": "1184532235552210944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "940285482398879744", "created_at": "2019-10-16T18:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532211313369089"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184532211313369089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184531556620296198"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Tor4"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lanuni_", "id": "701609304596602881"}]}, "author_id": "945847607892561920", "created_at": "2019-10-16T18:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532209530757122"], "in_reply_to_user_id": "701609304596602881", "text": "@lanuni_ Si, seguro. Ya veo que Tor4 lo amenaza que si no lo hace lo mata al nene o algo as\u00ed. Igual me parece que las que leyeron el spoiler podr\u00edan explicar en vez de inventar que Bruno se quiere suicida", "lang": "es", "id": "1184532209530757122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "815212507031891970", "created_at": "2019-10-16T18:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532153675194371"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184532153675194371"}, {"author_id": "1008460467466104832", "created_at": "2019-10-16T18:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532150990884864"], "text": "Eu fiz um texto chamado \"A carta de suic\u00eddio da pessoa que n\u00e3o se suicidou\" \nE cara\nEsse texto ficou arrasador num sentido triste da coisa \nFala basicamente sobre como morremos todos os dias", "lang": "pt", "id": "1184532150990884864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1171180517078786049", "created_at": "2019-10-16T18:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532145135607810"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184532145135607810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/vOogyHzHgv", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "author_id": "95527719", "created_at": "2019-10-16T18:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532105189085185"], "text": "No se basurea el esfuerzo por trabajar en la salud mental de la gente, por m\u00ednimo que sea.\n\nMenos a\u00fan si tu padre era un pol\u00edtico corrupto, mendaz, esquizofr\u00e9nico, eg\u00f3latra, maniaco, trastornado y finalmente suicida.\n\n(Y le dec\u00edan \u201ccaballo loco.\u201d) https://t.co/vOogyHzHgv", "lang": "es", "id": "1184532105189085185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "162186747", "created_at": "2019-10-16T18:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532093000409090"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184532093000409090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aDlJUFSETl", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/directo-cataluna-proces-sentencia_es_5da6abdce4b002e33e770a18?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/directo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/directo-cataluna-proces-sentencia_es_5da6abdce4b002e33e770a18?utm_hp_ref=es-homepage"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/5sHMFmqb8j", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHuffPost/status/1184532067423522816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sHMFmqb8j", "media_key": "3_1184532062969184257"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "author_id": "364528766", "created_at": "2019-10-16T18:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184532067423522816"], "text": "Rivera: \"Hay que cesar al que est\u00e1 al frente de todo esto, al se\u00f1or Torra. Es un conductor suicida\"\nhttps://t.co/aDlJUFSETl https://t.co/5sHMFmqb8j", "lang": "es", "id": "1184532067423522816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184516440872902658"}], "author_id": "697617213579141121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "il", "id": "2695501"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531993947705344"], "in_reply_to_user_id": "424084271", "text": "@SoniaLaVera @il L'Italia si suicida.", "lang": "it", "id": "1184531993947705344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "979122132214042624", "created_at": "2019-10-16T18:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531959709622274"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184531959709622274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "807034358515253248", "created_at": "2019-10-16T18:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531904051269632"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184531904051269632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184513001312997379"}], "author_id": "727218642203594752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wallacejoa", "id": "300005798"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531884631572480"], "in_reply_to_user_id": "300005798", "text": "@wallacejoa @otempo N\u00e3o \u00e9 pq o carro avan\u00e7ou a parada obrigat\u00f3ria que d\u00e1 direito ao outro de passar por cima e se livrar da culpa. Afinal quem matou foi o execesso de velocidade do \u00f4nibus. Ligou o f.....-se e passou por cima.", "lang": "pt", "id": "1184531884631572480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184185573155717122"}], "author_id": "1004755553317543938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JosemarBessa", "id": "29584530"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531881406205952"], "text": "RT @JosemarBessa: Depois que sua m\u00e3e tirou a pr\u00f3pria vida, uma filha em luto observou: \u201cO suic\u00eddio n\u00e3o acaba com a dor. S\u00f3 o coloca nos omb\u2026", "lang": "pt", "id": "1184531881406205952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "950862749558550528", "created_at": "2019-10-16T18:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531877379690502"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184531877379690502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "2250402205", "created_at": "2019-10-16T18:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531859004444672"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184531859004444672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184470043872190469"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/a0c4BwGXLm", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "author_id": "2803017591", "created_at": "2019-10-16T18:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531654251073537"], "text": "T\u00edo, pues a mi el actor de escuadr\u00f3n suicida si me molo.. \ud83d\ude44 https://t.co/a0c4BwGXLm", "lang": "es", "id": "1184531654251073537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "733735934320054273", "created_at": "2019-10-16T18:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531636127485953"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184531636127485953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "author_id": "925751145800269824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531629999611915"], "text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "lang": "es", "id": "1184531629999611915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184529003723591684"}], "author_id": "2780609163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MostachoRc", "id": "1452217267"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531561372422145"], "in_reply_to_user_id": "1452217267", "text": "@MostachoRc Yo lo prob\u00e9 con el semigod de el mostrador del casino y me suicida lo probar\u00e9 como dices a ver si haciendo algo m\u00e1s se queda estable \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "lang": "es", "id": "1184531561372422145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/1SPOGLa6b9", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-10-16-u1-e129488-s27061-suicida-migrante-cubano-centro-detenciones-louisiana", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Louisiana"}]}, "author_id": "141654544", "created_at": "2019-10-16T18:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531557089984514"], "text": "Muere un migrante cubano en un Centro de Detenciones de Louisiana: https://t.co/1SPOGLa6b9", "lang": "es", "id": "1184531557089984514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "834796548693356544", "created_at": "2019-10-16T18:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531459719286786"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184531459719286786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "942170662629773313", "created_at": "2019-10-16T18:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531404056645633"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184531404056645633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "author_id": "1056402494920769536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531324830453761"], "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "lang": "pt", "id": "1184531324830453761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "Lucia"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "tor4"}]}, "author_id": "1140554675843993600", "created_at": "2019-10-16T18:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531232979333121"], "text": "Si es verdad eso de que se quiera suicida es otra incoherencia m\u00e1s de la novela, no s\u00e9 hasta qu\u00e9 punto piensan llegar. Ahora que tiene un hijo, Lucia est\u00e1 libre y se est\u00e1n quitando de encima a tor4 va a querer hacer eso? Es que no tiene sentido, espero que sea un bulo", "lang": "es", "id": "1184531232979333121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184528404785356801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6621, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.3625, "type": "Place", "normalized_text": "Dominicano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioDomincano", "id": "601466843"}]}, "author_id": "198951069", "created_at": "2019-10-16T18:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531198317649923"], "text": "RT @DiarioDomincano: Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx - Diario Dominicano https://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1184531198317649923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/iDgREwZKGH", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/10/16/joven-que-habria-sido-violada-se-suicida-en-pucon/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/10/16/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "eldesconcierto", "id": "613740623"}]}, "author_id": "513289112", "created_at": "2019-10-16T18:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531160363405319"], "text": "Joven que habr\u00eda sido violada se suicida en Puc\u00f3n https://t.co/iDgREwZKGH v\u00eda @eldesconcierto", "lang": "es", "id": "1184531160363405319"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1127535601325092864", "created_at": "2019-10-16T18:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531059691704320"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184531059691704320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "author_id": "54368455", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530866564927490"], "text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184530866564927490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "842763781", "created_at": "2019-10-16T18:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530816669552640"], "text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "lang": "es", "id": "1184530816669552640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1892036402", "created_at": "2019-10-16T18:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530793940553731"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184530793940553731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "2367757026", "created_at": "2019-10-16T18:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530525618397186"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184530525618397186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "author_id": "1016825784705736705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530410581254145"], "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "lang": "pt", "id": "1184530410581254145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "341735727", "created_at": "2019-10-16T18:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530296152170502"], "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "lang": "es", "id": "1184530296152170502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1180891985785348103", "created_at": "2019-10-16T18:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530164748836865"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184530164748836865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "1027667946741608450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530019277783043"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184530019277783043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/90aNF0iDFW", "expanded_url": "https://twitter.com/TriniOrttega/status/1183779158264107013", "display_url": "twitter.com/TriniOrttega/s\u2026"}]}, "author_id": "1021517930813698049", "created_at": "2019-10-16T18:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184529935148486656"], "text": "Pa enredarse a una soga y cagarse matando*\n\nAhhhh era re suicida... igual si https://t.co/90aNF0iDFW", "lang": "es", "id": "1184529935148486656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "1010270793400451075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184529904437780483"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184529904437780483"}], "includes": {"users": [{"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 301, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}, "id": "512043532", "verified": false, "username": "PFreixa", "name": "PFA"}, {"location": "Beirut", "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 2699, "tweet_count": 11941, "listed_count": 214}, "id": "256048045", "verified": false, "username": "txellfeixas", "name": "txell feixas torras"}, {"location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8163, "following_count": 8455, "tweet_count": 64152, "listed_count": 468}, "id": "69072789", "verified": false, "username": "MarcynhaLLL", "name": "Marcia helena"}, {"location": "Kanto", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 1, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "id": "1176198105085218819", "verified": false, "username": "PokebotChairo", "name": "Pok\u00e9bot Revolucionario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 3459, "tweet_count": 254507, "listed_count": 2}, "id": "932038870493024256", "verified": false, "username": "pope5656", "name": "aricapope@gmail.com"}, {"location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}, "id": "119170635", "verified": false, "username": "elpanchomendez", "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna"}, {"location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 517, "tweet_count": 8146, "listed_count": 0}, "id": "1118196263948832768", "verified": false, "username": "cappicoli", "name": "camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "verified": false, "username": "tolas_kado", "name": "\u2206Schneider\u2206"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 564, "tweet_count": 21567, "listed_count": 4}, "id": "2187027482", "verified": false, "username": "Brontolo2013", "name": "Brontolo2013"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}, "id": "921051317161820160", "verified": false, "username": "CaioGCM", "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 323, "tweet_count": 7315, "listed_count": 8}, "id": "301096099", "verified": false, "username": "JuanmaRamos23", "name": "Juanma Ramos \ud83c\udf97"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 277, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "id": "1035890111467216896", "verified": false, "username": "roserranod", "name": "rosario"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "id": "206234371", "verified": false, "username": "borissaw", "name": "Boris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 6950, "tweet_count": 1410130, "listed_count": 310}, "id": "1339760053", "verified": false, "username": "Algonfdez", "name": "Alberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 162, "tweet_count": 25642, "listed_count": 0}, "id": "547175474", "verified": false, "username": "0_mariaana", "name": "Lula \u00e9 13!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 178, "tweet_count": 28406, "listed_count": 1}, "id": "1717656110", "verified": false, "username": "gordomalone", "name": "."}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6566, "following_count": 1570, "tweet_count": 48749, "listed_count": 31}, "id": "26994875", "verified": false, "username": "belusozuniga", "name": "Beluso Z\u00fa\u00f1iga"}, {"location": "Valls", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 545, "tweet_count": 8475, "listed_count": 9}, "id": "271154957", "verified": false, "username": "montsecasellas", "name": "Montse Casellas \ud83c\udf97"}, {"location": "coimbra \u3030 lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 341, "tweet_count": 17081, "listed_count": 1}, "id": "2848861071", "verified": false, "username": "leostsbotelho", "name": "lunard"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 134, "tweet_count": 94591, "listed_count": 0}, "id": "553940625", "verified": false, "username": "mercemc66", "name": "mercemc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 251, "tweet_count": 8853, "listed_count": 0}, "id": "770672540310208512", "verified": false, "username": "maricast_85", "name": "maricast"}, {"location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 22336, "following_count": 3216, "tweet_count": 167164, "listed_count": 297}, "id": "163513917", "verified": false, "username": "cambio21cl", "name": "Cambio21"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 83, "tweet_count": 18164, "listed_count": 0}, "id": "4640223208", "verified": false, "username": "jaur_francesca", "name": "Llamita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 520, "tweet_count": 67242, "listed_count": 2}, "id": "255645935", "verified": false, "username": "luanacibele", "name": "Luana Cibele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "id": "15581072", "verified": true, "username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "723953596744798208", "verified": false, "username": "AcurioCandy", "name": "candy acurio lucio"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 106160, "following_count": 5341, "tweet_count": 118553, "listed_count": 850}, "id": "1482333253", "verified": true, "username": "InfoNodal", "name": "Nodal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 403, "tweet_count": 29043, "listed_count": 0}, "id": "3124248826", "verified": false, "username": "juliacorreia23", "name": "juju\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 309, "tweet_count": 250710, "listed_count": 36}, "id": "2387298926", "verified": false, "username": "caterinacorda1", "name": "caterina corda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1729, "tweet_count": 74945, "listed_count": 2}, "id": "2358056216", "verified": false, "username": "gutonagaiola", "name": "gustavo"}, {"location": "Ferrol Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512234, "listed_count": 3}, "id": "979322475497623552", "verified": false, "username": "pereirasergioba", "name": "Sergio Bastida Pereira"}, {"location": "Antena 3", "public_metrics": {"followers_count": 41034, "following_count": 1045, "tweet_count": 97468, "listed_count": 351}, "id": "256019304", "verified": true, "username": "objetivotv", "name": "objetivotv"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 421, "tweet_count": 343, "listed_count": 1}, "id": "383165929", "verified": false, "username": "MntseCiid", "name": "Montse Cid"}, {"location": "Kill Your Local Incel", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 565, "tweet_count": 41859, "listed_count": 1}, "id": "852610447446609920", "verified": false, "username": "EndzeitBegint", "name": "Endzeit \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - NazisRaus!"}, {"location": "Tortosa, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 174, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "id": "914533350072823808", "verified": false, "username": "Annallova71", "name": "Anna llosa\ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 116, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}, "id": "1383652309", "verified": false, "username": "cs2745", "name": "cristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 117, "tweet_count": 6667, "listed_count": 1}, "id": "517874662", "verified": false, "username": "marisaclaudio", "name": "mcfYesWeWill"}, {"location": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1085, "tweet_count": 7994, "listed_count": 2}, "id": "119323810", "verified": false, "username": "imperiamic", "name": "Raimon"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 310, "tweet_count": 20477, "listed_count": 1}, "id": "1373250708", "verified": false, "username": "JPallice", "name": "Jeroni Pallic\u00e9"}, {"location": "Porto Alegre, Zn", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 254, "tweet_count": 11842, "listed_count": 0}, "id": "979545904939139075", "verified": false, "username": "amanda_te1xeira", "name": "Amanda Teixeira"}, {"location": "Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 523, "tweet_count": 26885, "listed_count": 1}, "id": "243726177", "verified": false, "username": "rauldominguezji", "name": "rldmngzjmnz"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 107, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}, "id": "997151492216934401", "verified": false, "username": "fewidnef", "name": "Fernanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 2622, "tweet_count": 159804, "listed_count": 0}, "id": "2386723162", "verified": false, "username": "maryonaferrero", "name": "maryonalhesri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 100, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "id": "920039403145367552", "verified": false, "username": "Joancastell1965", "name": "Joan Castell"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 200, "tweet_count": 7717, "listed_count": 0}, "id": "190663733", "verified": false, "username": "rjbr1966", "name": "Reynaldo Rodrigues"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451507, "following_count": 1112, "tweet_count": 119650, "listed_count": 2162}, "id": "19593634", "verified": true, "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 89, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "id": "1418898614", "verified": false, "username": "peusnegres", "name": "Miri"}, {"location": "Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1917, "tweet_count": 8104, "listed_count": 2}, "id": "910607492501135360", "verified": false, "username": "ValentPuigdell1", "name": "Valent\u00ed Puigdell\u00edvol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 53, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "id": "1476092328", "verified": false, "username": "smokemirrorsw", "name": "mello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 9, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}, "id": "1181295763470598144", "verified": false, "username": "carminha_luciaa", "name": "Carminha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 103, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "id": "819909434705113089", "verified": false, "username": "_gabriel_rl", "name": "Cinzento \u231b"}, {"location": "Lleida, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 138, "tweet_count": 4648, "listed_count": 1}, "id": "911701070077939712", "verified": false, "username": "eramon_lleida", "name": "Eva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1239, "tweet_count": 29563, "listed_count": 3}, "id": "228563944", "verified": false, "username": "elyson_mattos", "name": "Elyson M."}, {"location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 780, "tweet_count": 55175, "listed_count": 0}, "id": "1055853422711332865", "verified": false, "username": "VY_Canis_Major", "name": "JANDARMA \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 7919, "tweet_count": 92343, "listed_count": 6}, "id": "1108350195618799616", "verified": false, "username": "Pachi47283622", "name": "Pachi"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131230, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217", "verified": true, "username": "cinepop", "name": "CinePOP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 430, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "id": "924220650448982016", "verified": false, "username": "xavitosk", "name": "gos oblidat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 272, "tweet_count": 5028, "listed_count": 1}, "id": "1247478356", "verified": false, "username": "jdalmauvilalta", "name": "Josep Dalmau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 5196, "tweet_count": 42811, "listed_count": 4}, "id": "1082602947182252032", "verified": false, "username": "Monica24Minion", "name": "Monica Campos\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 116, "tweet_count": 171035, "listed_count": 36}, "id": "4872438533", "verified": false, "username": "SoberX8438", "name": "Sober"}, {"location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 212898, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}, "id": "2889734318", "verified": true, "username": "njpwworld", "name": "njpwworld"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 509, "tweet_count": 100125, "listed_count": 0}, "id": "997935832370642944", "verified": false, "username": "PonsetiRovira", "name": "Montserrat Ponseti Rovira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8144, "following_count": 291, "tweet_count": 40428, "listed_count": 226}, "id": "40070474", "verified": false, "username": "frandomenech", "name": "francesc dom\u00e8nech"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 56, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "id": "92328237", "verified": false, "username": "rosbarna", "name": "Rosa Ll.nona"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 775, "tweet_count": 112001, "listed_count": 0}, "id": "2512654500", "verified": false, "username": "alga010", "name": "Landa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 54, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "id": "1088519247721103360", "verified": false, "username": "Raphael38414337", "name": "PhaelSA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 259, "tweet_count": 1452, "listed_count": 2}, "id": "208088696", "verified": false, "username": "LauraVallCat", "name": "LauraVallCat"}, {"location": "Castellfollit del Boix", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1115, "tweet_count": 11767, "listed_count": 11}, "id": "207211058", "verified": false, "username": "xevi_e06", "name": "Xevi Pons"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 302, "tweet_count": 41525, "listed_count": 1}, "id": "1096613018", "verified": false, "username": "puriferret", "name": "Purificacio Ferret \ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 404, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "id": "436929499", "verified": false, "username": "damimargalef", "name": "Dani M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1982, "tweet_count": 5406, "listed_count": 10}, "id": "442856381", "verified": false, "username": "eiamir7", "name": "mireia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "id": "1586724445", "verified": false, "username": "luisveratorres1", "name": "luis vera  torres"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}, "id": "245645102", "verified": false, "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "23.05h , 06.07n , 21.05l", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 658, "tweet_count": 49207, "listed_count": 3}, "id": "946869830241615880", "verified": false, "username": "agusnhh", "name": "augustine\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 640, "tweet_count": 15434, "listed_count": 0}, "id": "1123660472362905600", "verified": false, "username": "stfupaulaci", "name": "paulaci\ud83c\udf38"}, {"location": "Catalu\u00f1a, FIGUERES", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 389, "tweet_count": 2098, "listed_count": 10}, "id": "185641296", "verified": false, "username": "maitejuanola", "name": "Maite Juanola"}, {"location": "Fornells de la Selva", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 339, "tweet_count": 2067, "listed_count": 1}, "id": "594116805", "verified": false, "username": "lmatasjordi", "name": "Llu\u00efsa Matas Jordi\ud83c\udf97"}, {"location": "mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 228, "tweet_count": 33728, "listed_count": 0}, "id": "1132811973610094592", "verified": false, "username": "Mariiquiroga17", "name": "Mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 441, "tweet_count": 13518, "listed_count": 0}, "id": "401286998", "verified": false, "username": "silviloscos", "name": "Silvia Loscos"}, {"location": "the world", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 494, "tweet_count": 23917, "listed_count": 0}, "id": "871001164883648512", "verified": false, "username": "jucma_", "name": "madona (taylor's version)"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 342, "tweet_count": 14783, "listed_count": 0}, "id": "914409564757512192", "verified": false, "username": "Xerai65", "name": "Xerai \ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 83, "tweet_count": 16858, "listed_count": 0}, "id": "1881477410", "verified": false, "username": "EriiCaruso1", "name": "Erii\ud83c\udf38"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "id": "484231999", "verified": false, "username": "_toonmi", "name": "Mi\u00f1ito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 61, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "id": "929486131720224768", "verified": false, "username": "LACOINI", "name": "Nicole Boivert Villoutreix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15472, "following_count": 14753, "tweet_count": 276098, "listed_count": 80}, "id": "382539264", "verified": false, "username": "UGiangrieco", "name": "Ugo Giangrieco"}, {"location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 4954, "tweet_count": 219316, "listed_count": 2}, "id": "1043250043862614016", "verified": false, "username": "forestale82", "name": "Pigna_Forestale82"}, {"location": "Barcelona - Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 543, "tweet_count": 124293, "listed_count": 18}, "id": "2902707773", "verified": false, "username": "pilarmerodio", "name": "Pilar Merodio"}, {"location": "Donostia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 560, "tweet_count": 17304, "listed_count": 1}, "id": "2440746395", "verified": false, "username": "nun_nuria", "name": "NUNU"}, {"location": "Montblanc", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 139, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "id": "2770035454", "verified": false, "username": "mmartifarriol", "name": "Merce Marti Farriol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 402, "tweet_count": 46528, "listed_count": 8}, "id": "2504035959", "verified": false, "username": "MariaRuaix", "name": "Maria Ruaix"}, {"location": "Veneto, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2407, "tweet_count": 61313, "listed_count": 4}, "id": "1082303336483835905", "verified": false, "username": "Barbara34041885", "name": "Barbara71#DESTRA"}, {"location": "021.", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 125, "tweet_count": 8033, "listed_count": 0}, "id": "1093789319440097280", "verified": false, "username": "anasilvado", "name": "ac"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 225, "tweet_count": 19637, "listed_count": 0}, "id": "802552474947223552", "verified": false, "username": "jonessssara", "name": "sara"}, {"location": "Venezuela - Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 153, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "id": "1184525718379794432", "verified": false, "username": "CamarilloEurys", "name": "S \u028e \u1d1a \u2229 \u018e \ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "id": "158508619", "verified": false, "username": "NicolasColman_", "name": "Nicol\u00e1s Colman"}, {"location": "Barcelona, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 374848, "following_count": 1041, "tweet_count": 21875, "listed_count": 3078}, "id": "105438860", "verified": false, "username": "antonibassas", "name": "Antoni Bassas"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1009, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "id": "872115642", "verified": false, "username": "mgarc80", "name": "Mireia"}, {"location": "Alta Ribagor\u00e7a ", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 467, "tweet_count": 45595, "listed_count": 0}, "id": "898568068078723075", "verified": false, "username": "ciercoca62", "name": "Lourdes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 507, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}, "id": "1175855835332927488", "verified": false, "username": "blackhe93019950", "name": "blackheart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1791, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "id": "1424141389", "verified": false, "username": "scheffelaarg", "name": "Scheffer"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 205342, "following_count": 914, "tweet_count": 34352, "listed_count": 396}, "id": "143905294", "verified": false, "username": "ivannoble", "name": "Ivan Noble"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 833, "tweet_count": 12783, "listed_count": 0}, "id": "4390149207", "verified": false, "username": "___MarioDiaz", "name": "Mario D\u00edaz"}, {"location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "id": "990974638892224512", "verified": false, "username": "LaVozDePucon", "name": "La voz de Pucon"}, {"location": "\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 125, "tweet_count": 4661, "listed_count": 0}, "id": "119463689", "verified": false, "username": "pedromeeira", "name": "pedro"}, {"location": "Monza (MB), Italia", "public_metrics": {"followers_count": 6111, "following_count": 3812, "tweet_count": 240282, "listed_count": 118}, "id": "390340887", "verified": false, "username": "AleksL74", "name": "Sasha Bayanov"}, {"location": "Badalona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1656, "tweet_count": 105387, "listed_count": 3}, "id": "885797844426395650", "verified": false, "username": "enricgari", "name": "Enric Gar\u00ed"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 2628, "tweet_count": 134468, "listed_count": 36}, "id": "17546422", "verified": false, "username": "francageorge", "name": "fran\u00e7a \u00e9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf081\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 774, "tweet_count": 21413, "listed_count": 9}, "id": "1154139368145248257", "verified": false, "username": "yixingpromises", "name": "."}, {"location": "goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 438, "tweet_count": 50475, "listed_count": 3}, "id": "1017072973436604417", "verified": false, "username": "_MAKIZENlN", "name": "barbie | BETWEEN 1&2"}, {"location": "\ud83d\udccdVenado Tuerto - San Eduardo ", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1315, "tweet_count": 83562, "listed_count": 2}, "id": "166627237", "verified": false, "username": "Dagostinocarp", "name": "nacho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395349, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "id": "2221651760", "verified": false, "username": "Ei_Nerd", "name": "Ei Nerd"}, {"location": "lucas olioti.", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 3602, "tweet_count": 28998, "listed_count": 13}, "id": "867931808024932354", "verified": false, "username": "twquio", "name": "thami"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2433, "tweet_count": 36290, "listed_count": 3}, "id": "1868400433", "verified": false, "username": "lalilali68", "name": "lali barenys"}, {"location": "s\u00e3o carlos - sp ", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 263, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "id": "1095098838409449473", "verified": false, "username": "AnaaBoiam", "name": "Ana Boiam"}, {"location": "Ofertas: @PortalAfiliAP", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 597, "tweet_count": 20248, "listed_count": 3}, "id": "1093522813061943296", "verified": false, "username": "ArtefatoPop", "name": "Artefato Pop | Veja o \ud83d\udccc"}, {"location": "UFF \u2022 Computa\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 287, "tweet_count": 23233, "listed_count": 0}, "id": "2973837329", "verified": false, "username": "thegabrieI", "name": "gabriel \u611b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 524, "tweet_count": 50742, "listed_count": 0}, "id": "985513958508556288", "verified": false, "username": "iaialu1", "name": "iaialu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 339, "tweet_count": 2609, "listed_count": 0}, "id": "697441430936092672", "verified": false, "username": "DolorsVillas", "name": "maria dolors villas"}, {"location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 62, "tweet_count": 19153, "listed_count": 0}, "id": "884086370343542784", "verified": false, "username": "Luoroz1", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83e\udeb7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1096, "tweet_count": 48675, "listed_count": 0}, "id": "504263049", "verified": false, "username": "TeixidoMarc", "name": "Marc Teixido"}, {"location": "rosario", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 69, "tweet_count": 7415, "listed_count": 0}, "id": "981139735266713605", "verified": false, "username": "larazanello_", "name": "lara"}, {"location": "somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2425, "tweet_count": 26415, "listed_count": 5}, "id": "402133254", "verified": false, "username": "Nur___ia", "name": "N\u00faria"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 225, "tweet_count": 10675, "listed_count": 4}, "id": "2942206786", "verified": false, "username": "affonsopaulo_", "name": "paulo"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 150, "tweet_count": 20009, "listed_count": 0}, "id": "390665268", "verified": false, "username": "PiliMatas", "name": "Pilar Matas Alcon"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 507, "tweet_count": 3086, "listed_count": 9}, "id": "118466841", "verified": false, "username": "julimanye", "name": "Juli"}, {"location": "TropiConce", "public_metrics": {"followers_count": 12959, "following_count": 5395, "tweet_count": 245655, "listed_count": 35}, "id": "97988955", "verified": false, "username": "__ReinaPiscola", "name": "Anah\u00ed"}, {"location": "Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 2799, "tweet_count": 63650, "listed_count": 14}, "id": "199751964", "verified": false, "username": "EduPiera", "name": "Eduard Piera Secall"}, {"location": "MACAP\u00c1 AP - CRICI\u00daMA SC", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1308, "tweet_count": 80157, "listed_count": 1}, "id": "345147335", "verified": false, "username": "JonhnathanGomes", "name": "Jonh Paix\u00e3o"}, {"location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160555, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "id": "835045170", "verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is"}, {"location": "[ icon by: Paexie. ]", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 93, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}, "id": "1092889689965715456", "verified": false, "username": "fifthson_", "name": "\u02d7 \u02cf \u02cb \uff31\uff55\uff49\uff4e\uff54\uff4f \u02ce \u02ca \u02d7"}, {"location": "me hallo en medallo", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 655, "tweet_count": 16008, "listed_count": 0}, "id": "1167791960809254913", "verified": false, "username": "monkicop", "name": "Ariasfood"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 216, "tweet_count": 1633, "listed_count": 22}, "id": "176528734", "verified": false, "username": "maasouzag", "name": "Ella Gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 765, "tweet_count": 14867, "listed_count": 3}, "id": "766371564", "verified": false, "username": "jessbrizzi", "name": "Jess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 408, "tweet_count": 15124, "listed_count": 0}, "id": "830131273", "verified": false, "username": "Noomiilove", "name": "Yanahina"}, {"location": "La Argentina, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 333, "tweet_count": 8738, "listed_count": 8}, "id": "3138130827", "verified": false, "username": "Dcineclasicocom", "name": "descargacineclasico"}, {"location": "Medusa \u2022 Personagem fict\u00edcio ", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 98, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}, "id": "1180279808909021184", "verified": false, "username": "medusakook", "name": "kookoo\ud83c\udf31's minnie\ud83d\udc3b"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 357, "tweet_count": 9066, "listed_count": 2}, "id": "32229981", "verified": false, "username": "palisnake", "name": "palisnake"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 181, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "id": "1064929837205327872", "verified": false, "username": "Marrtivargass", "name": "\ud83c\udf1b\ud83c\udf1c"}, {"location": "Sapucaia, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 455, "tweet_count": 78101, "listed_count": 1}, "id": "97484675", "verified": false, "username": "_danielledlo", "name": "Dany-se"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 872, "tweet_count": 48725, "listed_count": 1}, "id": "346151568", "verified": false, "username": "claraottero", "name": "Clara Ottero"}, {"location": "quinta normal", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 4019, "tweet_count": 18875, "listed_count": 22}, "id": "600919999", "verified": false, "username": "jotaeleene", "name": "Juan \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf3338%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 50547, "listed_count": 0}, "id": "1087332288847929344", "verified": false, "username": "mariofi30363620", "name": "mariofilipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 272, "tweet_count": 12781, "listed_count": 0}, "id": "869187695284826115", "verified": false, "username": "notyourssb", "name": "mila"}, {"location": "La Costa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 147, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}, "id": "3202701736", "verified": false, "username": "MorenaaMateo", "name": "morena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816542, "following_count": 496, "tweet_count": 9259, "listed_count": 432}, "id": "2941065797", "verified": true, "username": "teloresumo", "name": "Te Lo Resumo \ud83e\udd88"}, {"location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 144, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "id": "3424675521", "verified": false, "username": "flordehogwarts", "name": "\u277e\u00be"}, {"location": "Chile, V regi\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 338, "tweet_count": 58635, "listed_count": 5}, "id": "1709224345", "verified": false, "username": "furianocturna_", "name": "\ud83d\udc9c Andrea \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184138, "following_count": 1424, "tweet_count": 107223, "listed_count": 1047}, "id": "22491013", "verified": true, "username": "sonarfm", "name": "Sonar 105.3FM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 721, "tweet_count": 46020, "listed_count": 20}, "id": "4345394494", "verified": false, "username": "zjavaddy", "name": "stassie"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17515, "following_count": 16087, "tweet_count": 44820, "listed_count": 6}, "id": "159356748", "verified": false, "username": "rubenbaratta", "name": "Ruben Baratta \ud83d\udd58"}, {"location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}, "id": "1083043039772315648", "verified": false, "username": "juliojuliobra", "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "SP-SAO PAULO.", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1967, "tweet_count": 13310, "listed_count": 12}, "id": "2747774882", "verified": false, "username": "andrpg7", "name": "Andr\u00e9 R P Gomes\u2663\ufe0f\ud83c\udfb2"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 2322, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa"}, {"location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 98, "tweet_count": 9864, "listed_count": 0}, "id": "1024472362320834562", "verified": false, "username": "Orii_Caldelas", "name": "Orii\u2661"}, {"location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 342, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "id": "1153452490391732224", "verified": false, "username": "sabigisondo", "name": "Loangisondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 372, "tweet_count": 22802, "listed_count": 1}, "id": "632258297", "verified": false, "username": "jeniaguerra", "name": "Jenns\ud83d\udda4"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 72, "tweet_count": 8708, "listed_count": 0}, "id": "932705615700471808", "verified": false, "username": "ramoxbea", "name": "Beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 127, "tweet_count": 24078, "listed_count": 0}, "id": "930912749529587719", "verified": false, "username": "anxbtz", "name": "."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 288, "tweet_count": 25950, "listed_count": 0}, "id": "819740140381814784", "verified": false, "username": "Gueedss", "name": "Lucas"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 139, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "id": "797849530284802048", "verified": false, "username": "noscaremonger", "name": "Gustavo"}, {"location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1257, "tweet_count": 37907, "listed_count": 0}, "id": "915304559660158981", "verified": false, "username": "MoreSandoval_15", "name": "More\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1101, "tweet_count": 6878, "listed_count": 0}, "id": "622231968", "verified": false, "username": "ZuloagaRodrigo", "name": "Rodrigo Zuloaga"}, {"location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 58915, "following_count": 22, "tweet_count": 1179, "listed_count": 103}, "id": "1064291743384969218", "verified": false, "username": "Mario_Bergara", "name": "Mario Bergara"}, {"location": "Manaus - Am ", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 117, "tweet_count": 181298, "listed_count": 6}, "id": "66170767", "verified": false, "username": "beka_praiao", "name": "Salom\u00e3o Correia Praia"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3990, "tweet_count": 28046, "listed_count": 0}, "id": "826378204789272576", "verified": false, "username": "mibravob", "name": "Drag\u00f3n Patipelao"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 697, "tweet_count": 28391, "listed_count": 1}, "id": "710189137261936641", "verified": false, "username": "accioly75", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}, "id": "1081517956964802561", "verified": true, "username": "capitaoderrite", "name": "Capit\u00e3o Derrite"}, {"location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 527, "tweet_count": 21480, "listed_count": 0}, "id": "978676293091905538", "verified": false, "username": "namjoonbravery", "name": "Shared\ud83d\udc9c"}, {"location": "they/them. 22.", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 403, "tweet_count": 132189, "listed_count": 16}, "id": "609404513", "verified": false, "username": "_firstend", "name": "iren\u2077 \u98db ! \ud83c\udf4a"}, {"location": "Tarapac\u00e1, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 973, "tweet_count": 105438, "listed_count": 91}, "id": "87488909", "verified": false, "username": "cristian_u", "name": "Cristi\ud83c\udd70\ufe0fN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 809, "tweet_count": 24996, "listed_count": 14}, "id": "145706872", "verified": false, "username": "Sergio_BravoC", "name": "Sergio Bravo Cruces"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 9, "tweet_count": 410643, "listed_count": 100}, "id": "890304367", "verified": false, "username": "dixit_io", "name": "Dixit.io"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 47, "tweet_count": 18660, "listed_count": 0}, "id": "3430058242", "verified": false, "username": "Dsknow8", "name": "DS"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 251, "tweet_count": 8791, "listed_count": 0}, "id": "803270674819219456", "verified": false, "username": "martiinsmarian", "name": "mariana"}, {"location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 550, "tweet_count": 14500, "listed_count": 7}, "id": "859602241191280640", "verified": false, "username": "cubatrendings", "name": "Cuba Trendings"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 34, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}, "id": "986351938638942208", "verified": false, "username": "demymyangel9", "name": "Normani? um dia foi cantora \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Instagram: selenagomezbr2.0", "public_metrics": {"followers_count": 313923, "following_count": 247, "tweet_count": 22406, "listed_count": 1179}, "id": "21272026", "verified": false, "username": "selenagomezbr", "name": "Selena Gomez Brasil \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 308, "tweet_count": 180008, "listed_count": 28}, "id": "60219316", "verified": false, "username": "aloneinmyself", "name": "j1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3Lula&Haddad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 300, "tweet_count": 9911, "listed_count": 0}, "id": "1025559487539802112", "verified": false, "username": "Henriqu24597581", "name": "Henrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1545322, "following_count": 1194, "tweet_count": 31096, "listed_count": 1892}, "id": "357030742", "verified": true, "username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis"}, {"location": "53 miles west of venus", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 437, "tweet_count": 324690, "listed_count": 33}, "id": "155350667", "verified": false, "username": "imthetaxman", "name": "alas, babylon"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 415, "tweet_count": 3709, "listed_count": 0}, "id": "168778987", "verified": false, "username": "mariovsoares", "name": "mario soares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 176, "tweet_count": 9388, "listed_count": 0}, "id": "808838111119765506", "verified": false, "username": "valenn_amarilla", "name": "val"}, {"location": "30 De Agosto", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 289, "tweet_count": 6623, "listed_count": 0}, "id": "896406680862429184", "verified": false, "username": "Antoguategui", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude98 \ud835\ude76\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude92"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 294, "tweet_count": 18453, "listed_count": 1}, "id": "3933469935", "verified": false, "username": "micasaccella", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Chilito", "public_metrics": {"followers_count": 7661, "following_count": 4409, "tweet_count": 150883, "listed_count": 20}, "id": "496152783", "verified": false, "username": "ricardo_galaz", "name": "Yo me muero como viv\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 113, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "1183156936600096768", "verified": false, "username": "ArianeFabola1", "name": "Ariane Fab\u00edola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 130, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "id": "1115308683334959104", "verified": false, "username": "Toms91598987", "name": "Tom\u00e1s"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "id": "1004473078703935488", "verified": false, "username": "WidowSantiago", "name": "Santiago Widow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 137, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "id": "876028222756048896", "verified": false, "username": "MariaJuNavarro", "name": "Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 973, "tweet_count": 12027, "listed_count": 2}, "id": "308045964", "verified": false, "username": "Pujolarga", "name": "Ana Pujolar \u30c4"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 10877, "following_count": 653, "tweet_count": 133752, "listed_count": 13}, "id": "2285602762", "verified": false, "username": "AKLOM_", "name": "filha do messi"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 559, "tweet_count": 57010, "listed_count": 0}, "id": "370833868", "verified": false, "username": "kgoulart_", "name": "Karine Goulart \ud83e\udd8a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "id": "2915853365", "verified": false, "username": "1Anjo_suicida", "name": "1Anjo_suicida"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 989, "tweet_count": 23185, "listed_count": 0}, "id": "1378428522", "verified": false, "username": "074Sakura", "name": "Karina\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 965, "tweet_count": 18178, "listed_count": 0}, "id": "3394714889", "verified": false, "username": "Bernardopsl", "name": "Bernardo"}, {"location": "sao mateus ", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 551, "tweet_count": 29560, "listed_count": 0}, "id": "1059254608130990081", "verified": false, "username": "anaclara5974", "name": "ana"}, {"location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 184, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "id": "850012745097412609", "verified": false, "username": "JCarlos_Castro_", "name": "Fucor \u2720"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 255, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "id": "942860335500972032", "verified": false, "username": "Annaa_luiizza", "name": "Annalu"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 741, "tweet_count": 39669, "listed_count": 5}, "id": "2353934539", "verified": false, "username": "_CarlaRG_", "name": "\ud83e\udd51"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 724, "tweet_count": 3983, "listed_count": 1}, "id": "2519928250", "verified": false, "username": "OttoLancelle", "name": "Otto Lancelle"}, {"location": "Porto Alegre | RS | Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2019, "tweet_count": 81196, "listed_count": 12}, "id": "450105690", "verified": false, "username": "CarlosSekko", "name": "Sekko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 512, "tweet_count": 14230, "listed_count": 2}, "id": "1013090426528632833", "verified": false, "username": "maxduas", "name": "senhora pau"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 341, "tweet_count": 8872, "listed_count": 0}, "id": "2780995003", "verified": false, "username": "newellsmartin_", "name": "Mart\u00edn"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 600183, "following_count": 5, "tweet_count": 75578, "listed_count": 1170}, "id": "146589502", "verified": true, "username": "mauroszeta", "name": "V\u00eda Szeta"}, {"location": "Milano, Lombardia #Felicizia", "public_metrics": {"followers_count": 11957, "following_count": 8534, "tweet_count": 83211, "listed_count": 20}, "id": "201421240", "verified": false, "username": "anubi_matt", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf08 MATTIA #facciamorete \ud83c\udf08\ud83d\udef5 \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169796, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}, "id": "1269037446", "verified": true, "username": "rubio_chef", "name": "Rubio"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1875, "tweet_count": 360202, "listed_count": 14}, "id": "2955508233", "verified": false, "username": "Guatlleta", "name": "Guatlleta"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 418, "tweet_count": 59605, "listed_count": 29}, "id": "349109593", "verified": false, "username": "FulvioCapitanio", "name": "Fulvio Capitanio"}, {"location": "Na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 166, "tweet_count": 19770, "listed_count": 0}, "id": "743909849558360069", "verified": false, "username": "Iaiaalvs", "name": "fds"}, {"location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 304, "tweet_count": 64617, "listed_count": 0}, "id": "2699376271", "verified": false, "username": "Sofia1___", "name": "\u2022 \ud835\udce2\ud835\udcf8 \ud835\udcef\ud835\udcf2 \ud835\udcea \u2022"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 526, "tweet_count": 25569, "listed_count": 1}, "id": "787712488821456896", "verified": false, "username": "lalaavitoria", "name": "ALANA"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 560, "tweet_count": 43535, "listed_count": 0}, "id": "1019733574898061314", "verified": false, "username": "Emilly24022", "name": "Emilly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2847, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}, "id": "4892627769", "verified": false, "username": "ImPedroMassiste", "name": "Pedrin\u26a1FM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 191, "tweet_count": 103317, "listed_count": 0}, "id": "828304761552244737", "verified": false, "username": "RBeotini", "name": "Betty Otiniano"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 722, "tweet_count": 56612, "listed_count": 0}, "id": "3698609961", "verified": false, "username": "elscorpione1950", "name": "aguijonero"}, {"location": "Niue ... te digo donde estoy ", "public_metrics": {"followers_count": 15874, "following_count": 5738, "tweet_count": 635410, "listed_count": 84}, "id": "764265590", "verified": false, "username": "siquieresmelees", "name": "NEGRITA \u00ae\ufe0f MARCELA\ud83c\udf36\ufe0f\u2615\ud83c\udf77"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1945888, "following_count": 214, "tweet_count": 309269, "listed_count": 5994}, "id": "12815132", "verified": true, "username": "elmostrador", "name": "El Mostrador"}, {"location": "Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 741, "tweet_count": 46898, "listed_count": 23}, "id": "36233104", "verified": false, "username": "_GunsHo", "name": "Eduardo Ramirez K \ud83e\udd91\ud83d\udc4a\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udc33\ud83e\udd88"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 283, "tweet_count": 8356, "listed_count": 0}, "id": "702362843", "verified": false, "username": "Kesia_Vitoria12", "name": "K\u00e9sia Vit\u00f3ria"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 351934, "following_count": 416, "tweet_count": 162098, "listed_count": 837}, "id": "39774571", "verified": true, "username": "TelenoticiasPR", "name": "Telenoticias"}, {"location": "Xile, Al sur del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 6608, "following_count": 2672, "tweet_count": 70315, "listed_count": 20}, "id": "272997984", "verified": false, "username": "anto_polis", "name": "Antonieta Mu\u00f1oz Navarro\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"location": "San Pedro de Atacama, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 2753, "tweet_count": 37781, "listed_count": 3}, "id": "333024228", "verified": false, "username": "Avaspe", "name": "Ana Mar\u00eda V\u00e1squez P."}, {"location": "Posadas, Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 336, "tweet_count": 9148, "listed_count": 0}, "id": "1117485992909389824", "verified": false, "username": "ddaiana__", "name": "\u1d48\u1d43\u2071 \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 318, "tweet_count": 1444, "listed_count": 1}, "id": "750061219571204096", "verified": false, "username": "ivousanchez", "name": "Ivan Sanchez"}, {"location": "N\u00e3o te interessa", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "id": "974770658944176131", "verified": false, "username": "ThaynRayane", "name": "Thay\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 752, "tweet_count": 7528, "listed_count": 0}, "id": "1060517723137040384", "verified": false, "username": "FelipeGlaria", "name": "Felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 418, "tweet_count": 38607, "listed_count": 3}, "id": "50926496", "verified": false, "username": "nands_g", "name": "n."}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 531, "tweet_count": 20512, "listed_count": 0}, "id": "872506369064173572", "verified": false, "username": "mosellinott", "name": "safada e simpatica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 173, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "id": "1109614592018341888", "verified": false, "username": "evilcat_9", "name": "saudade do meu meng\u00e3o"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 569, "tweet_count": 13970, "listed_count": 1}, "id": "160736995", "verified": false, "username": "FacuSalomone", "name": "Facundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 346, "tweet_count": 2247, "listed_count": 0}, "id": "1155647217396588544", "verified": false, "username": "birritaythcc", "name": "valentindie\ud83d\udc9a"}, {"location": "Tomsk", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 198, "tweet_count": 501645, "listed_count": 71}, "id": "974420990", "verified": false, "username": "ivanvoinitski", "name": "L'oncle V\u00e0nia"}, {"location": "Hogsmeade", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 587, "tweet_count": 15942, "listed_count": 0}, "id": "1026734954980552705", "verified": false, "username": "that_isabelle", "name": "Isabelle\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 692, "tweet_count": 47827, "listed_count": 1}, "id": "378135320", "verified": false, "username": "ssfputs", "name": "sarah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1305, "tweet_count": 33648, "listed_count": 4}, "id": "2372449662", "verified": false, "username": "attitude08980", "name": "attitude"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2095, "tweet_count": 206062, "listed_count": 7}, "id": "914107198795546626", "verified": false, "username": "Ref1Oct17", "name": "Vot Groc\ud83c\udf97Estat independent en \ud83d\udea7\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2898, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "id": "1057332359996076032", "verified": false, "username": "thaicnco", "name": "Thais\u2728"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "id": "75264243", "verified": false, "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 341, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "id": "1113220033780563968", "verified": false, "username": "pazcabaass", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd5a \ud83c\udf3c"}, {"location": "Empoli", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1797, "tweet_count": 10212, "listed_count": 3}, "id": "406383425", "verified": false, "username": "SibillaNomade", "name": "Ludovica Bagni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 1180, "tweet_count": 293929, "listed_count": 30}, "id": "87012144", "verified": false, "username": "Lunera_Luz", "name": "Lunera (\ud83d\ude37 \u2795\ud83d\udc53 \u2795 ventilaci\u00f3n\ud83e\ude9f \ud83d\udca8 \u2795\ud83d\udccaCO2) \ud83d\udeab\ud83e\udda0"}, {"location": "peronia del sur", "public_metrics": {"followers_count": 21831, "following_count": 2351, "tweet_count": 227629, "listed_count": 73}, "id": "219188457", "verified": false, "username": "alesitoide", "name": "hopeful monster marxistoide \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 246, "tweet_count": 17457, "listed_count": 0}, "id": "762834036272222208", "verified": false, "username": "Belmocka", "name": "y\u0251s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 3236, "tweet_count": 39192, "listed_count": 1}, "id": "1158949795", "verified": false, "username": "cryingf0rharry", "name": "Mrs. drama"}, {"location": "Asiento 1A", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "id": "1096528253114830848", "verified": false, "username": "covo_mauricio", "name": "Mauricio Covo"}, {"location": "Houston", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 3760, "tweet_count": 22528, "listed_count": 542}, "id": "92543077", "verified": true, "username": "mariannaparraga", "name": "Marianna P\u00e1rraga"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 531, "tweet_count": 94668, "listed_count": 2}, "id": "588613321", "verified": false, "username": "majitoiglesiass", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 57, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "id": "1065430928066007040", "verified": false, "username": "progresslemania", "name": "$T3V3"}, {"location": "Elgin,Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 882, "tweet_count": 5505, "listed_count": 4}, "id": "606588761", "verified": false, "username": "_AshleyChristie", "name": "Ashley"}, {"location": "Hijuelas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 45, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "id": "957790518309806080", "verified": false, "username": "Rossi_Ogas_H", "name": "\u1d21\u1d0f\u0280\u029f\u1d21\u026a\u1d05\u1d07 \u029c\u1d00\u0274\u1d05\ua731\u1d0f\u1d0d\u1d07 \u1d2e\u1d31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2383, "tweet_count": 6156, "listed_count": 0}, "id": "2565361106", "verified": false, "username": "ximenaeh1", "name": "Ximena E."}, {"location": "Villarrica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 201, "tweet_count": 5077, "listed_count": 32}, "id": "136844194", "verified": false, "username": "infoVillarrica", "name": "Villarrica Chile"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 3089, "tweet_count": 252672, "listed_count": 30}, "id": "77882499", "verified": false, "username": "mistermaddox95", "name": "starboy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 439, "tweet_count": 47568, "listed_count": 0}, "id": "2191095968", "verified": false, "username": "yourmrjokerb", "name": "Aquino\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude9c\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "na puta q pariu", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 145, "tweet_count": 12879, "listed_count": 1}, "id": "1042065336936423424", "verified": false, "username": "mdemenigui", "name": "mil milenas em uma\u2074\u2074"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 243, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "id": "1091377321980907520", "verified": false, "username": "LetyciaaCrf", "name": "letycia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a"}, {"location": "Terra da Garoa", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 249, "tweet_count": 71535, "listed_count": 3}, "id": "2972940393", "verified": false, "username": "xandrelelhp23", "name": "CORINTHIANS PAULISTA DO MEU CORA\u00c7\u00c3O!"}, {"location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 463, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}, "id": "367901479", "verified": false, "username": "MsYudyta", "name": "Yudy barra \uf8ff"}, {"location": "On  r e s o n a n c e", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 116, "tweet_count": 10595, "listed_count": 0}, "id": "1096910831600705538", "verified": false, "username": "m_martins_13", "name": "Miguel \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46503, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "verified": false, "username": "CamarenaJenny", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 4917, "tweet_count": 14900, "listed_count": 0}, "id": "755555774240174081", "verified": false, "username": "jaca161066", "name": "Juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 605, "tweet_count": 25380, "listed_count": 3}, "id": "3131015229", "verified": false, "username": "Jorge5674", "name": "Jorge 5674"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1991, "tweet_count": 22742, "listed_count": 4}, "id": "1556771587", "verified": false, "username": "NajdorfyPanno", "name": "\ud83d\udc99NajdorfyPanno\ud83d\udc99"}, {"location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 4860, "tweet_count": 82676, "listed_count": 0}, "id": "1028272389036146688", "verified": false, "username": "mwf2302", "name": "mwf"}, {"location": "Porto Alegre/Brazil  ", "public_metrics": {"followers_count": 34969, "following_count": 24765, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}, "id": "324553433", "verified": false, "username": "liviololiveira", "name": "L\u00edvio Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 377, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "id": "1000463253615628290", "verified": false, "username": "dpinto_27", "name": "David"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 140, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "id": "858062803227299843", "verified": false, "username": "scratish", "name": "scrayx"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 257, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "id": "455400362", "verified": false, "username": "Styled_Snake", "name": "\ud83d\udc0d\ud83c\uddf8nakeGamer\u274c\ud83c\udfae\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 19332, "tweet_count": 35609, "listed_count": 20}, "id": "950454049194827777", "verified": false, "username": "Mateus9867", "name": "Mateus Drew"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RJ/P\u00e1tria Amada Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 65425, "following_count": 63667, "tweet_count": 78529, "listed_count": 73}, "id": "1102784353271189504", "verified": false, "username": "melo_zeno", "name": "\u264a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Z\u20acNO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264a\ufe0f"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1047, "tweet_count": 177938, "listed_count": 19}, "id": "50601093", "verified": false, "username": "FDOCALDERON", "name": "FERNANDO CALDERON CUEVAS.\ud83d\udc94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1667, "tweet_count": 49857, "listed_count": 1}, "id": "2513273550", "verified": false, "username": "Camila14Cami", "name": "Camila"}, {"location": "SS7 & Eyes on You tour \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 699, "tweet_count": 98661, "listed_count": 4}, "id": "824183773", "verified": false, "username": "fntstxbby", "name": "\u26a0\ufe0f \u0405l\u03c3\u03c4\uff61"}, {"location": "Araquari", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 131, "tweet_count": 30364, "listed_count": 1}, "id": "1095703232", "verified": false, "username": "Lari_Poffo", "name": "LARISSA"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}, "id": "1658271416", "verified": false, "username": "marylen61", "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 2022, "tweet_count": 166143, "listed_count": 0}, "id": "1017878765366595584", "verified": false, "username": "firminoju_", "name": "judy"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 276, "tweet_count": 22242, "listed_count": 0}, "id": "960915333354852352", "verified": false, "username": "luirds", "name": "Lua"}, {"location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2295, "tweet_count": 11791, "listed_count": 2}, "id": "3398150644", "verified": false, "username": "cormecou", "name": "Tentando jogar no PC"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35922, "following_count": 491, "tweet_count": 46824, "listed_count": 70}, "id": "68685041", "verified": false, "username": "kerberdiego", "name": "Diego Kerber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 2303, "tweet_count": 68976, "listed_count": 3}, "id": "15838586", "verified": false, "username": "carmenvalle", "name": "Carmen G. Valle Benavente"}, {"location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 574, "tweet_count": 5878, "listed_count": 1}, "id": "953833242842619906", "verified": false, "username": "macsarav2021", "name": "Marco_AL"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 67, "tweet_count": 17479, "listed_count": 0}, "id": "934727361064587265", "verified": false, "username": "Valentina_carl", "name": "Valentina De Carlo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Forza Draghi!"}, {"location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1249, "tweet_count": 177922, "listed_count": 2}, "id": "21087019", "verified": false, "username": "manellyhm", "name": "maria nelly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 1449, "tweet_count": 22384, "listed_count": 37}, "id": "1429380444", "verified": false, "username": "GataFranca", "name": "Fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 73, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "id": "1166388255778062338", "verified": false, "username": "JulioVenturell2", "name": "Will Robinson..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1005, "tweet_count": 15589, "listed_count": 3}, "id": "307536795", "verified": false, "username": "callumburgess14", "name": "Pro Wrestling Talk"}, {"location": "Newcastle-Upon-Tyne", "public_metrics": {"followers_count": 117462, "following_count": 3769, "tweet_count": 50320, "listed_count": 669}, "id": "54647404", "verified": false, "username": "Maffewgregg", "name": "forever botchamania"}, {"location": "Movimiento es vida", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 2771, "tweet_count": 132762, "listed_count": 81}, "id": "90550264", "verified": false, "username": "The_Hudson", "name": "\ud83d\ude80 El Jos\u00e9 Miguel.-"}, {"location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 96, "tweet_count": 4454, "listed_count": 0}, "id": "1138579091651727360", "verified": false, "username": "bimilhomens", "name": "aib\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"location": "in memory of opie", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "id": "1611524790", "verified": false, "username": "keanumcavoy", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 907, "tweet_count": 160219, "listed_count": 60}, "id": "1476948512", "verified": false, "username": "SandraM_Tcon0", "name": "Sandra  Moro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 411, "tweet_count": 142322, "listed_count": 31}, "id": "1092025800", "verified": false, "username": "chiaraped", "name": "chiara"}, {"location": "De Bariloche,vivo en CaBA", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 7816, "tweet_count": 298977, "listed_count": 85}, "id": "58413770", "verified": false, "username": "pablovillaverde", "name": "pablo villaverde"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 131, "tweet_count": 4607, "listed_count": 2}, "id": "750403676137717760", "verified": false, "username": "clubedaspipocas", "name": "Clube Das Pipocas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1179423715760758784", "verified": false, "username": "RubnPaz16", "name": "Rub\u00e9n Paz"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "id": "2548184223", "verified": false, "username": "Lucidez_pe", "name": "Lucidez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 98, "tweet_count": 13797, "listed_count": 2}, "id": "738589599807602688", "verified": false, "username": "cecilitaa04", "name": "Cecii"}, {"location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 4502, "tweet_count": 15430, "listed_count": 3}, "id": "605669774", "verified": false, "username": "JhonStradaF", "name": "\ud835\udc3d\u210e\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc4e! \ud83d\udcaf%\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 969, "tweet_count": 74712, "listed_count": 1}, "id": "762709917920858113", "verified": false, "username": "psicosde", "name": "Mariana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2026, "tweet_count": 9194, "listed_count": 14}, "id": "799307425656504320", "verified": false, "username": "Elmo_Braga", "name": "BRAGA"}, {"location": "Ponte da Barca, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 271, "tweet_count": 2849, "listed_count": 0}, "id": "4197533656", "verified": false, "username": "catalao_13", "name": "catal\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1188, "tweet_count": 2641, "listed_count": 5}, "id": "611987454", "verified": false, "username": "lilianillalopez", "name": "@lilianalopez"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 2574, "tweet_count": 13078, "listed_count": 1}, "id": "800258987132207104", "verified": false, "username": "silva_m3ll0", "name": "Josiane Mello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "id": "910644710473117697", "verified": false, "username": "LiamNarnia", "name": "liam narnia"}, {"location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 167, "tweet_count": 33192, "listed_count": 0}, "id": "980120398326059008", "verified": false, "username": "Pires_sabrinaa", "name": "111\ud83c\udf40"}, {"location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 212, "tweet_count": 15511, "listed_count": 1}, "id": "2345659003", "verified": false, "username": "estreladeletron", "name": "Fab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 950, "tweet_count": 33650, "listed_count": 0}, "id": "2184597486", "verified": false, "username": "AdrielManiaci", "name": "sickagain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 86, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "id": "1176096850790834176", "verified": false, "username": "Franpaez420", "name": "papilo"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3897, "tweet_count": 35256, "listed_count": 3}, "id": "970497546", "verified": false, "username": "alepg97", "name": "Ale PG\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Hiding from this chaos", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 595, "tweet_count": 28062, "listed_count": 6}, "id": "387352104", "verified": false, "username": "Rianbowx", "name": "lovesick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1262, "tweet_count": 54548, "listed_count": 1}, "id": "939246083720531969", "verified": false, "username": "EmilseRodrguez4", "name": "Emilse."}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 321, "tweet_count": 28223, "listed_count": 0}, "id": "4107658419", "verified": false, "username": "Mln_Kim7", "name": "Milena\u2077 \ud83d\ude80\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80"}, {"location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 3183, "tweet_count": 42841, "listed_count": 3}, "id": "155658438", "verified": false, "username": "LaEsposadeMark", "name": "Se\u00f1orita Tuan || \ud835\udcae\ud835\udccc\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb8\ud835\udcbd \ud835\udc3c\ud835\udcc9 \ud835\udcb0\ud835\udcc5\u2661"}, {"location": "24/07/2022 \ud83e\udd0d | RJ, Xerem City", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 359, "tweet_count": 22621, "listed_count": 0}, "id": "2523092618", "verified": false, "username": "09leoss", "name": "Leoz\u00e3o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"location": "Piraju\u00ed - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1424, "tweet_count": 5646, "listed_count": 17}, "id": "3309542439", "verified": false, "username": "OFilmante", "name": "O FILMANTE"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 209, "tweet_count": 90389, "listed_count": 0}, "id": "711818923856023552", "verified": false, "username": "jbsjubs", "name": "."}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 861, "tweet_count": 134849, "listed_count": 20}, "id": "91804977", "verified": false, "username": "adrinapl", "name": "Adrina"}, {"location": " 27/12/19\ud83d\ude2d\ud83d\ude0706/08/20\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 463, "tweet_count": 33710, "listed_count": 1}, "id": "913915990295154688", "verified": false, "username": "bebeli_crf", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud83e\udd8b"}, {"location": "Cachoeirinha - RS", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 915, "tweet_count": 39930, "listed_count": 0}, "id": "1106029392982167552", "verified": false, "username": "andrielimeids", "name": "drieli \uf8ff"}, {"location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 635, "tweet_count": 14566, "listed_count": 5}, "id": "21449008", "verified": false, "username": "caiomachado", "name": "Caio Machado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 457, "tweet_count": 20414, "listed_count": 6}, "id": "39546345", "verified": false, "username": "guilherminialce", "name": "narkfiend"}, {"location": ". ", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1097, "tweet_count": 21551, "listed_count": 0}, "id": "1663226528", "verified": false, "username": "Sol_caceres98", "name": "Sol \u2600\ufe0f"}, {"location": "Ilha de Guriri, Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 979, "tweet_count": 36481, "listed_count": 2}, "id": "1164624547355746305", "verified": false, "username": "CarolinyMarcon1", "name": "c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 261, "tweet_count": 11537, "listed_count": 0}, "id": "2221461834", "verified": false, "username": "dragsuprema", "name": "next drag superstar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2899, "tweet_count": 38271, "listed_count": 6}, "id": "1122340495835922432", "verified": false, "username": "jwisley18", "name": "wisleyreads \ud83c\udf42\ud83d\udcd6:por lugares incr\u00edveis"}, {"location": "Bxd cruel os sinistros s\u00e3o de", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1055, "tweet_count": 14211, "listed_count": 0}, "id": "984801993247068160", "verified": false, "username": "aN_anxious_soul", "name": "key \u274c\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 279, "tweet_count": 7039, "listed_count": 1}, "id": "3403622680", "verified": false, "username": "bideixaempaz", "name": "Samuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 161, "tweet_count": 112117, "listed_count": 52}, "id": "994649058550714368", "verified": false, "username": "giuperfeitinha", "name": "g"}, {"location": "Ciudad Guayana Estado Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2100, "tweet_count": 85345, "listed_count": 4}, "id": "1066587636", "verified": false, "username": "el_informante07", "name": "Darwin Estanga"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 161309, "following_count": 1336, "tweet_count": 15093, "listed_count": 321}, "id": "130572816", "verified": true, "username": "juliocastrom", "name": "Dr. Julio Castro"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 662, "tweet_count": 10981, "listed_count": 0}, "id": "1107349328472039425", "verified": false, "username": "sherluv_", "name": "j\u00fa \u2661\u2019s sherlock"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1605, "tweet_count": 45616, "listed_count": 14}, "id": "3313224892", "verified": false, "username": "blogdofm_", "name": "Blog do FM"}, {"location": "Bs As. Lan\u00fas. ", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 569, "tweet_count": 40414, "listed_count": 3}, "id": "729722610", "verified": false, "username": "ColmanElii", "name": "\u26a1E\u26a1"}, {"location": "Hurlingham", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 4016, "tweet_count": 45419, "listed_count": 22}, "id": "4437074423", "verified": false, "username": "liebejesa3232", "name": "\u2248 JESA \u2248"}, {"location": "De Campana. Viviendo en Nqn. ", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2214, "tweet_count": 5052, "listed_count": 0}, "id": "3401728731", "verified": false, "username": "CARPIVAEL912", "name": "\u26aa\u26aa\ud83d\udd34BAT\ud83d\udd34\u26aa\u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "id": "1078872185765212160", "verified": false, "username": "Curiosamente_EP", "name": "Tob\u00edas Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1991, "tweet_count": 59848, "listed_count": 2}, "id": "454934639", "verified": false, "username": "TwicuyRicuy", "name": "Alejandro Sifuentes"}, {"location": "Avil\u00e9s, Asturias (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 3398, "tweet_count": 148031, "listed_count": 24}, "id": "79059960", "verified": false, "username": "Txonny_", "name": "\ud83c\udd39\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d\ud83c\udd3d\ud83c\udd48 \u0543\u0578\u0576\u0576\u0575 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 24, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "id": "1058202714319085568", "verified": false, "username": "KirschteinSamui", "name": "\u1d4fS\u0365a\u036c\u02e2m\u0368u\u036ai\u036d\u1d49\u1da4\u1db0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "id": "993814629515186177", "verified": false, "username": "oreplicario", "name": "Replic\u00e1rio"}, {"location": "Castilla - Piura", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 638, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}, "id": "106432441", "verified": false, "username": "Surivocol", "name": "Juan Coronado Cunya"}, {"location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120674, "listed_count": 26}, "id": "13750312", "verified": false, "username": "grangoig", "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 215, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "624460280", "verified": false, "username": "XaviPons25", "name": "Xavi"}, {"location": "Rosario, Argentina   ", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1247, "tweet_count": 98046, "listed_count": 4}, "id": "574214065", "verified": false, "username": "EllaBorello", "name": "Ella Borello"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 369, "tweet_count": 12563, "listed_count": 0}, "id": "969321511726256129", "verified": false, "username": "Christoopherjan", "name": "jansen"}, {"location": "Joa\u00edma, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 4476, "tweet_count": 45826, "listed_count": 3}, "id": "4824965435", "verified": false, "username": "betoatpaschoal1", "name": "Humberto Paschoal.'.Bolsonaro Sempre\ud83c\uddf7"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 292, "tweet_count": 12118, "listed_count": 0}, "id": "907648865297420288", "verified": false, "username": "Lurdesmar3", "name": "Lu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 257, "tweet_count": 8751, "listed_count": 0}, "id": "1144471417985150976", "verified": false, "username": "lilnaxu", "name": "teenage"}, {"location": "Peru\u00edbe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1199, "tweet_count": 10862, "listed_count": 1}, "id": "757274283479564288", "verified": false, "username": "ARazuri18", "name": "Eu soy iam"}, {"location": "San Antonio de Padua, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 103, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "id": "919820970852077568", "verified": false, "username": "SoyGabrielDib", "name": "Gabriel Dib"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "verified": false, "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC"}, {"location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2489, "tweet_count": 171217, "listed_count": 38}, "id": "1268953866", "verified": false, "username": "StaserasolounTG", "name": "Stasera solo un TG"}, {"location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1500, "tweet_count": 33630, "listed_count": 58}, "id": "1697509170", "verified": false, "username": "genesdegenes", "name": "G\u00e8nes de G\u00eanes"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 87, "tweet_count": 6031, "listed_count": 1}, "id": "776490710711341060", "verified": false, "username": "nacho_decuzzi", "name": "Nacho\ud83c\udf39"}, {"location": "Ate, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 788, "tweet_count": 12197, "listed_count": 0}, "id": "996961372763316224", "verified": false, "username": "cielo_pedernal_", "name": "ko_mart\u00ednez.. \ud83c\udf8b*\ud83d\udc38\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 87, "tweet_count": 60775, "listed_count": 0}, "id": "115198785", "verified": false, "username": "jleonardorg", "name": "VIAJERO"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1018033, "following_count": 88764, "tweet_count": 859053, "listed_count": 2773}, "id": "221378668", "verified": false, "username": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya"}, {"location": "puerto montt", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 946, "tweet_count": 14349, "listed_count": 20}, "id": "95298437", "verified": false, "username": "SofiaSandia", "name": "Sofi \ud83c\udf49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 166, "tweet_count": 2847, "listed_count": 0}, "id": "996071637492649985", "verified": false, "username": "AlvaradoKiike1", "name": "Kike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 356, "tweet_count": 20256, "listed_count": 1}, "id": "2602320576", "verified": false, "username": "2014Lucasaaron", "name": "Lucaas Henriquez\u2665"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "id": "4864679649", "verified": false, "username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1637, "tweet_count": 66200, "listed_count": 6}, "id": "217160651", "verified": false, "username": "pequelapeque_", "name": "peque"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 105, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "id": "1159959965009944576", "verified": false, "username": "RaissaS00873750", "name": "Issa Soares\ud83c\udf38"}, {"location": "Seoul, Korea", "public_metrics": {"followers_count": 26508066, "following_count": 30, "tweet_count": 8605, "listed_count": 38462}, "id": "168683422", "verified": true, "username": "BIGHIT_MUSIC", "name": "BIGHIT MUSIC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 3178, "tweet_count": 29793, "listed_count": 2}, "id": "791276218800807936", "verified": false, "username": "RovigoVeneto", "name": "Ednea-Psican\u00e1lise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Laniakea", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1742, "tweet_count": 42324, "listed_count": 15}, "id": "3734090056", "verified": false, "username": "Yhondedios", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60\u2022\ud835\udd50\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5f del 38%\ud83d\udd2d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0c"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11223, "following_count": 8396, "tweet_count": 274503, "listed_count": 1}, "id": "1022450954518650882", "verified": false, "username": "LindaTannus", "name": "Linda Tannus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 215, "tweet_count": 621, "listed_count": 1}, "id": "179999924", "verified": false, "username": "marchelitu", "name": "marcelo fuenzalida"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 39, "tweet_count": 14513, "listed_count": 0}, "id": "877254495050375168", "verified": false, "username": "thagallas", "name": "Thamara"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1975, "tweet_count": 11813, "listed_count": 9}, "id": "40492788", "verified": false, "username": "anvager", "name": "Anal\u00eda Del Valle \ud83d\udc9a\ud83c\udf08\ud83e\udde1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1171919642513805314", "verified": false, "username": "shorastesss", "name": "shore"}, {"location": "qui", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1896, "tweet_count": 134068, "listed_count": 4}, "id": "1144680181", "verified": false, "username": "Barbarasbadata", "name": "Barbara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 699, "tweet_count": 9205, "listed_count": 3}, "id": "991776767764586501", "verified": false, "username": "IlGigantesso", "name": "Signor Nessuno \u2197\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 3684, "tweet_count": 73136, "listed_count": 0}, "id": "1049797779982348289", "verified": false, "username": "GlobalEtica", "name": "PAI JESUS O ESPRTO A CRUZ E O DRAG\u00c3O PRESO NATERRA"}, {"location": "Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 439, "tweet_count": 17435, "listed_count": 0}, "id": "911593472330739713", "verified": false, "username": "majuambrosio", "name": "m"}, {"location": "Lima, Per\u00fa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 392, "tweet_count": 6917, "listed_count": 1}, "id": "865026314901835777", "verified": false, "username": "hromualdomatos", "name": "Hugo Romualdo Matos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Marathon, FL", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2186, "tweet_count": 20375, "listed_count": 2}, "id": "1021809740991668225", "verified": false, "username": "McMaguilla", "name": "Marianna"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3444336, "following_count": 270, "tweet_count": 554262, "listed_count": 11532}, "id": "8105922", "verified": true, "username": "clarincom", "name": "Clar\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 195, "tweet_count": 12707, "listed_count": 0}, "id": "1125495271125811200", "verified": false, "username": "iintigalpasoro", "name": "inti"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 240466, "following_count": 371, "tweet_count": 77407, "listed_count": 470}, "id": "24687059", "verified": true, "username": "g1paraiba", "name": "g1 Para\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179713, "following_count": 1, "tweet_count": 34979, "listed_count": 142}, "id": "208034839", "verified": true, "username": "g1rn", "name": "g1 RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4884, "tweet_count": 39956, "listed_count": 0}, "id": "1111964727763259392", "verified": false, "username": "Mauro07884381", "name": "Mauro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 237, "tweet_count": 5791, "listed_count": 0}, "id": "1024113315512025088", "verified": false, "username": "NataliaPathenay", "name": "Natalia Pathenay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 989, "tweet_count": 155985, "listed_count": 22}, "id": "42056236", "verified": false, "username": "lausmpc", "name": "amiga NFT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 178, "tweet_count": 21531, "listed_count": 17}, "id": "65725315", "verified": false, "username": "kamilakellyb", "name": "Kamguru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 145, "tweet_count": 4111, "listed_count": 21}, "id": "108062873", "verified": false, "username": "NilsonDayron", "name": "Dayron"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}, "id": "807268082788040704", "verified": false, "username": "JaimeVC16", "name": "Jaime G Valdez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 376, "tweet_count": 802, "listed_count": 1}, "id": "1109219830090158080", "verified": false, "username": "DTodocomoBotik", "name": "De Todo Como en Botica"}, {"location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 358, "tweet_count": 22091, "listed_count": 1}, "id": "922808676326494209", "verified": false, "username": "muitobruxa", "name": "Oyassi\u26a1\ud83e\udd8b"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 514, "tweet_count": 489, "listed_count": 1}, "id": "732560991880421376", "verified": false, "username": "jennifersg22", "name": "Jennifer"}, {"location": "Alicante y Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7033, "tweet_count": 59711, "listed_count": 72}, "id": "171863499", "verified": false, "username": "antonio_elvira_", "name": "Antonio Elvira"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 277, "tweet_count": 18584, "listed_count": 0}, "id": "1051955923164549120", "verified": false, "username": "PatrickCuba2", "name": "Patrick Cuba"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 335, "tweet_count": 8274, "listed_count": 0}, "id": "107557750", "verified": false, "username": "Lucy_Ortiz85", "name": "Lu \ud83d\udc9e \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Chivilcoy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 703, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}, "id": "1283421086", "verified": false, "username": "jesuscyp22", "name": "Jes\u00fasiiito!"}, {"location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 19, "tweet_count": 3227, "listed_count": 9}, "id": "3347716529", "verified": false, "username": "BarracudoGamer", "name": "Barracudo Coconut"}, {"location": "S/C Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 774, "tweet_count": 7174, "listed_count": 1}, "id": "937557379", "verified": false, "username": "melbauerson", "name": "mel bauerson"}, {"location": " \u115f\u2064\u2064\ufe6b\ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfd7\ud835\udfd2  \u115f\u2064\u2064 \u115f\u2064\u2064 \u2064\u2064 \u115f\u2064\u2064 \u115f\u2064\u2064 \u115f\u2064\u2064\n\u115f\u2064\u2064\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc1e\u2064\u2064 \u115f\u2064\u2064 \u115f\u2064\u2064 \u115f\u2064\u2064", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 0, "tweet_count": 2175, "listed_count": 3}, "id": "1161564575659171840", "verified": false, "username": "YHANT94", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc0e\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d, \u212c."}, {"location": "\u1d57\u1d43\u02e1\u1d4f\u2071\u207f\u1d4d \u1d57\u1d52 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d50\u1d52\u1d52\u207f", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2237, "tweet_count": 10628, "listed_count": 2}, "id": "863555316545409024", "verified": false, "username": "jooheonpetit", "name": "Moon"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 599, "tweet_count": 60951, "listed_count": 0}, "id": "923203536330149888", "verified": false, "username": "7_Everythingoes", "name": "\u2728\u2077"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 675, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}, "id": "1023277402548563969", "verified": false, "username": "Gabe08_", "name": "@Gabriel 13 \u2b50\ufe0f"}, {"location": "@kahrinya es mi casa \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 177, "tweet_count": 26115, "listed_count": 1}, "id": "1095416269128564737", "verified": false, "username": "patosfoda", "name": "spooky luka \ud83c\udf83"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1063, "tweet_count": 25440, "listed_count": 13}, "id": "155406556", "verified": true, "username": "muriTunholi", "name": "Murilo Tunholi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 511, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "id": "1176851420575883264", "verified": false, "username": "Gabiiizinha4", "name": "Morena$$"}, {"location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 774, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "id": "87040098", "verified": false, "username": "yeti_86", "name": "Leo \ud83d\udd76\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1363, "tweet_count": 16008, "listed_count": 0}, "id": "989539492741681152", "verified": false, "username": "Marughino", "name": "Lino B.L.M."}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1841, "tweet_count": 10984, "listed_count": 3}, "id": "1001561175384121344", "verified": false, "username": "italiacrypto23", "name": "Italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9crypto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 515, "tweet_count": 12575, "listed_count": 0}, "id": "375140383", "verified": false, "username": "rkroselita", "name": "Rosa la maravillosa"}, {"location": "St Louis, MO", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 298, "tweet_count": 54344, "listed_count": 5}, "id": "3000808618", "verified": false, "username": "MaicolLlordan", "name": "Jeffry Corleone"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1324, "tweet_count": 224550, "listed_count": 10}, "id": "188567387", "verified": false, "username": "kayo_thug", "name": "Kayo Wanderlan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 459, "tweet_count": 107018, "listed_count": 2}, "id": "77272587", "verified": false, "username": "smartinher", "name": "Santiago Martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}, "id": "2665463588", "verified": false, "username": "raquel4801", "name": "raquel4801"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 386, "tweet_count": 4705, "listed_count": 0}, "id": "880230412538314752", "verified": false, "username": "LuisRam17862284", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Luis Ramirez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962316, "following_count": 420, "tweet_count": 44803, "listed_count": 3611}, "id": "714913406952800256", "verified": false, "username": "literlandweb1", "name": "literland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 83, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "id": "1166066967482122240", "verified": false, "username": "carayculo_", "name": "mell"}, {"location": "vis a vis ", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 3843, "tweet_count": 43397, "listed_count": 2}, "id": "1000811349000245248", "verified": false, "username": "bad_girllz", "name": "Lonely\u30c3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1718, "tweet_count": 29806, "listed_count": 4}, "id": "1162083731886215168", "verified": false, "username": "staymykihyun", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 A\ua646\u1971\ua646\u0269\u0301 ; \ud83d\udc39"}, {"location": "Leticia", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 994, "tweet_count": 81092, "listed_count": 0}, "id": "1031608613356351488", "verified": false, "username": "PedroPabloPrad4", "name": "Pedro Pablo Prado Da silva"}, {"location": "Auckland, New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 678, "tweet_count": 56395, "listed_count": 15}, "id": "42490563", "verified": false, "username": "bola_bordel", "name": "bola \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 2630, "tweet_count": 222860, "listed_count": 1}, "id": "1006497863189368832", "verified": false, "username": "Fernand0326235", "name": "Fernando N V."}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 90, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}, "id": "779766627755851776", "verified": false, "username": "jsimaens", "name": "Simaens"}, {"location": "Turqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 522, "tweet_count": 3107, "listed_count": 0}, "id": "1060960053719654401", "verified": false, "username": "mariquitapons", "name": "Anto\u00f1ita"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "verified": false, "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON"}, {"location": "10003", "public_metrics": {"followers_count": 141546, "following_count": 6472, "tweet_count": 68745, "listed_count": 242}, "id": "33350634", "verified": true, "username": "contracultural", "name": "Carlos Le\u00f3n Moya"}, {"location": "Rodano-Alpes, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 312, "tweet_count": 9527, "listed_count": 0}, "id": "1124003913265569794", "verified": false, "username": "RojasXimena2", "name": "xime"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 14931, "tweet_count": 86507, "listed_count": 10}, "id": "549636763", "verified": false, "username": "Tanitoo1980", "name": "tanito \ud83d\ude0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 107, "tweet_count": 34933, "listed_count": 6}, "id": "1936301737", "verified": false, "username": "lucasoliveirahs", "name": "Lucas Henrique"}, {"location": "Conegliano", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 507, "tweet_count": 81923, "listed_count": 6}, "id": "448784921", "verified": false, "username": "MicheleGuetta", "name": "Michele Guetta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 216, "tweet_count": 101721, "listed_count": 22}, "id": "3309913727", "verified": false, "username": "whistlisa", "name": "haohao | SHUT DOWN"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1008, "tweet_count": 18177, "listed_count": 1}, "id": "1123380740341817345", "verified": false, "username": "yasskkkk", "name": "jim grey"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1103, "tweet_count": 22867, "listed_count": 5}, "id": "145735246", "verified": false, "username": "La_Rebe__", "name": "LaRebeL"}, {"location": "Para\u00edba do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 144, "tweet_count": 5314, "listed_count": 2}, "id": "3347027123", "verified": false, "username": "ItzPaiva", "name": "Ot\u00e1vio Pedra"}, {"location": "Pitanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1856, "tweet_count": 86229, "listed_count": 3}, "id": "4075940769", "verified": false, "username": "PDuhatschek73", "name": "PHsD"}, {"location": "Villa Rio Bermejito (chaco)", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 303, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}, "id": "727084439700918272", "verified": false, "username": "SabrinaFleckest", "name": "s\u1d00\u0299\u0280\u026a\u0274\u1d00 \u0493\u029f\u1d07\u1d04\u1d0b\u1d07\u0274s\u1d1b\u1d07\u026a\u0274"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 151, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}, "id": "1143012357884522497", "verified": false, "username": "eminny_freitas", "name": "\u00ca.P\ud83c\udf53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11604, "following_count": 128, "tweet_count": 109182, "listed_count": 232}, "id": "2381876648", "verified": true, "username": "EPNacional", "name": "EP Nacional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1522666, "following_count": 1323, "tweet_count": 522692, "listed_count": 15770}, "id": "121385551", "verified": true, "username": "europapress", "name": "Europa Press"}, {"location": "Ji-Paran\u00e1, Rond\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 968, "tweet_count": 30216, "listed_count": 0}, "id": "580858526", "verified": false, "username": "psicofraan", "name": "- \ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 351, "tweet_count": 125648, "listed_count": 38}, "id": "2845636344", "verified": false, "username": "pretzeuss", "name": "ananda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 352, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "id": "1106974920968417281", "verified": false, "username": "_ccrocha_", "name": "carolina"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 209, "tweet_count": 4130, "listed_count": 1}, "id": "1109133982925578240", "verified": false, "username": "ramificacoes_", "name": "(mariana)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1681, "tweet_count": 67140, "listed_count": 20}, "id": "73088644", "verified": false, "username": "LaKuiwi", "name": "Goldlioness"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223613, "following_count": 279, "tweet_count": 110219, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 510, "tweet_count": 31647, "listed_count": 4}, "id": "1082540060", "verified": false, "username": "aserranocasa", "name": "Alberto Serrano"}, {"location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 677, "tweet_count": 32098, "listed_count": 0}, "id": "3386238071", "verified": false, "username": "evelynmanochio", "name": "eve"}, {"location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 362, "tweet_count": 7134, "listed_count": 0}, "id": "1151571909303242752", "verified": false, "username": "Marina70739551", "name": "velminha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 246, "tweet_count": 52262, "listed_count": 2}, "id": "307620557", "verified": false, "username": "RodriP06", "name": "Rodri Pinella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 654, "tweet_count": 80619, "listed_count": 0}, "id": "314703027", "verified": false, "username": "PilarDiazAlvare", "name": "Pilar Diaz Alvarez"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 301, "tweet_count": 8993, "listed_count": 0}, "id": "1881624416", "verified": false, "username": "FernandezAnto9", "name": "Anto \u2661"}, {"location": "Patos de Minas - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2778, "tweet_count": 64819, "listed_count": 5}, "id": "24433652", "verified": false, "username": "katiaandrade", "name": "K\u00e1tia Andrade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 142, "tweet_count": 5228, "listed_count": 1}, "id": "731995710544023552", "verified": false, "username": "carolinasant07", "name": "insuficiente at\u00e9 para mim mesmo"}, {"location": "Canary Islands (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 3274, "tweet_count": 1426867, "listed_count": 456}, "id": "182506310", "verified": false, "username": "llemj", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 28887, "following_count": 1887, "tweet_count": 269571, "listed_count": 193}, "id": "95966522", "verified": false, "username": "fvguima", "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 E\u043d\u043e\u0442\u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1620, "tweet_count": 3677, "listed_count": 2}, "id": "756176108714721280", "verified": false, "username": "CassiaDiamante", "name": "c\u00e1ssia marandola \ud83c\udf39"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14341029, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13132, "following_count": 2655, "tweet_count": 325141, "listed_count": 74}, "id": "6457932", "verified": false, "username": "kakau", "name": "clarita"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1970, "tweet_count": 92920, "listed_count": 113}, "id": "305077536", "verified": false, "username": "tonajillo", "name": "JOSE ANTONIO ARAGUAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1402530, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "id": "43910684", "verified": true, "username": "La_SER", "name": "Cadena SER"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 550, "tweet_count": 50458, "listed_count": 10}, "id": "375332467", "verified": false, "username": "Martin94HB", "name": "Mart\u00edn Herrera"}, {"location": "\ud835\udc66\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc52'\ud835\udc60 \u210e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 526, "tweet_count": 68455, "listed_count": 0}, "id": "968928191124574213", "verified": false, "username": "ssunshine_bts", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1c\ud835\udc21"}, {"location": "Valen\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 143, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "id": "1179122809815142402", "verified": false, "username": "Cintia41331200", "name": "\u2665\ufe0fWe are Bulletproof : the Eternal\u2665\ufe0f"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 571, "tweet_count": 26726, "listed_count": 0}, "id": "1485615012", "verified": false, "username": "jpnakakuracsc", "name": "Nakakura \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1953, "tweet_count": 19688, "listed_count": 0}, "id": "1096487726633885696", "verified": false, "username": "ElaineDCastro", "name": "CastroElaine\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 578, "tweet_count": 3457, "listed_count": 0}, "id": "2729224467", "verified": false, "username": "CaioMotta06", "name": "Caio"}, {"location": "Forks, WA", "public_metrics": {"followers_count": 6832, "following_count": 6487, "tweet_count": 14565, "listed_count": 59}, "id": "197977453", "verified": false, "username": "jaimeoftarth_", "name": "nat targaryen \u15e2"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 382, "tweet_count": 12235, "listed_count": 3}, "id": "819736443706806272", "verified": false, "username": "blackbeardcs", "name": "BlackBeard!"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 822, "tweet_count": 8208, "listed_count": 0}, "id": "953156617608056832", "verified": false, "username": "vivganja", "name": "lun\u00e1tico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 433, "tweet_count": 73927, "listed_count": 7}, "id": "2499900019", "verified": false, "username": "MartiaFG", "name": "Martia FG"}, {"location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 162, "tweet_count": 17707, "listed_count": 1}, "id": "778241712535769089", "verified": false, "username": "andrealarrub", "name": "Andrea \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "id": "1608507546", "verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1889, "tweet_count": 17441, "listed_count": 1}, "id": "29134412", "verified": false, "username": "inlovewrobbie", "name": "Pao at MONETSKINCR"}, {"location": "Tico in Seattle, WA ", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2202, "tweet_count": 35939, "listed_count": 44}, "id": "17545930", "verified": false, "username": "wsfm", "name": "WSFM"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4304, "following_count": 4967, "tweet_count": 12563, "listed_count": 86}, "id": "1267226328", "verified": false, "username": "TajamarEd", "name": "Tajamar-Editores"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 970, "tweet_count": 13281, "listed_count": 47}, "id": "4705183888", "verified": false, "username": "GemaNieto81", "name": "Gema Nieto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 448, "tweet_count": 14371, "listed_count": 0}, "id": "978831089933455360", "verified": false, "username": "Brendasilva_7", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 178, "tweet_count": 50743, "listed_count": 0}, "id": "3560762717", "verified": false, "username": "ahelshke", "name": "lui"}, {"location": "Onde os Alem\u00e3o n\u00e3o brota , F\u00c9\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 768, "tweet_count": 15540, "listed_count": 0}, "id": "981858469073612801", "verified": false, "username": "PapaiDaSophia", "name": "Pai de Uma bolinha\u2122 \ud83d\ude0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10586, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "id": "1138857921557729280", "verified": false, "username": "22nograu", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "id": "302315842", "verified": false, "username": "Montesof", "name": "Sof\u00eda Montenegro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75629, "listed_count": 0}, "id": "56003241", "verified": false, "username": "pujaja", "name": "Omar"}, {"location": "Ile-de-France, France", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 463, "tweet_count": 29468, "listed_count": 6}, "id": "929318281529511936", "verified": false, "username": "laetranger", "name": "L'\u00c9tranger \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Z"}, {"location": "New York Mills, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 530, "tweet_count": 30895, "listed_count": 0}, "id": "184847782", "verified": false, "username": "Pessoarick_", "name": "titi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 133, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "id": "1163966942224556032", "verified": false, "username": "CamposRatton", "name": "\u20dd\u20d2\u20e4doidimaisuai \u20dd\u20d2\u20e4"}, {"location": "Arambar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 493, "tweet_count": 5727, "listed_count": 1}, "id": "1110614617359876096", "verified": false, "username": "BibiLombardi_", "name": "Bibi perigosa"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 541, "tweet_count": 46198, "listed_count": 2}, "id": "525737147", "verified": false, "username": "carlos_sicardi", "name": "carlos sicardi"}, {"location": "Argentina Resistencia Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 231, "tweet_count": 50896, "listed_count": 2}, "id": "2580985596", "verified": false, "username": "peto1214", "name": "Jorge Gabardini"}, {"location": "Patern\u00f2, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1815, "tweet_count": 63945, "listed_count": 33}, "id": "521450521", "verified": false, "username": "enzo_sicilia", "name": "Enzo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Sicilia"}, {"location": "Johannesburg, South Africa", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 4936, "tweet_count": 13467, "listed_count": 259}, "id": "330244307", "verified": true, "username": "AmadorGuallar", "name": "Amador Guallar"}, {"location": "Kabul", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 973, "tweet_count": 4701, "listed_count": 40}, "id": "2507264383", "verified": false, "username": "BaberkhanSahel", "name": "Baber Khan Sahel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 574, "tweet_count": 8599, "listed_count": 1}, "id": "910548051755962368", "verified": false, "username": "devilsmadvocate", "name": "my government is killing me"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}, "id": "385613572", "verified": false, "username": "clubuds", "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza"}, {"location": "Setor Norte - Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 408, "tweet_count": 32409, "listed_count": 1}, "id": "3403586482", "verified": false, "username": "SouzaVn1", "name": "Vinicius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 371, "tweet_count": 147327, "listed_count": 8}, "id": "65403042", "verified": false, "username": "engemilia", "name": "Em\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 362, "tweet_count": 16879, "listed_count": 1}, "id": "183036790", "verified": false, "username": "gabieesteves", "name": "Gerando amor \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 350, "tweet_count": 59880, "listed_count": 1}, "id": "776980437960974336", "verified": false, "username": "lludmil4", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"location": "kiteimporta ", "public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 3746, "tweet_count": 154544, "listed_count": 0}, "id": "96180142", "verified": false, "username": "SitaDiamanda", "name": "\u0f12\u2022MissDi\u2022\u0f12"}, {"location": "Gchu-CdelU", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 135, "tweet_count": 19670, "listed_count": 0}, "id": "1049395736910159877", "verified": false, "username": "WillyStra", "name": "Don Pan Seco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1062, "tweet_count": 140958, "listed_count": 3}, "id": "22004738", "verified": false, "username": "Maurizio62", "name": "Maurizio Mancini \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a"}, {"location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 490, "tweet_count": 6020, "listed_count": 4}, "id": "167916144", "verified": false, "username": "lcs13262", "name": "Llu\u00eds C.Sen \ud83e\uddf6"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6444, "following_count": 759, "tweet_count": 56007, "listed_count": 47}, "id": "87084423", "verified": false, "username": "leorodriguezd", "name": "Leonardo Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 135, "tweet_count": 5613, "listed_count": 0}, "id": "2238295182", "verified": false, "username": "mare_pepper", "name": "Mariana Pimenta"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 2951, "tweet_count": 146881, "listed_count": 13}, "id": "4785762898", "verified": false, "username": "Stupormundi66", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Slava Ukraine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine"}, {"location": "Terrassa, Tabarnia, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 313, "tweet_count": 144764, "listed_count": 34}, "id": "405001778", "verified": false, "username": "Hugorodrigo81", "name": "Hugo #LaRep\u00fablicaNoExisteIdiota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "id": "1092502913124048896", "verified": false, "username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 311, "tweet_count": 30754, "listed_count": 3}, "id": "2825388154", "verified": false, "username": "anademanuel173", "name": "Ana de Manuel L\u00f3pez"}, {"location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1649, "tweet_count": 16808, "listed_count": 3}, "id": "73937100", "verified": false, "username": "Battalhart", "name": "Bat in mim \u272a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 255, "tweet_count": 25988, "listed_count": 0}, "id": "2784350305", "verified": false, "username": "un__fideo", "name": "Fideo Monito\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 37, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "id": "1076388711120715777", "verified": false, "username": "CrimsonEpiitaph", "name": "Cristian Segovia"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 3506, "tweet_count": 112935, "listed_count": 7}, "id": "1628439068", "verified": false, "username": "JAfgana", "name": "Julafgana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 3534, "tweet_count": 360797, "listed_count": 35}, "id": "513289112", "verified": false, "username": "Antara1957", "name": "In lak \u00b4ech"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 731, "tweet_count": 35448, "listed_count": 53}, "id": "963999198", "verified": false, "username": "ehbildu_legebil", "name": "EH Bildu Legebiltzarra"}, {"location": "Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 742, "tweet_count": 2616, "listed_count": 18}, "id": "4814645675", "verified": false, "username": "EHBildu_Inter", "name": "EH Bildu International"}, {"location": "jungkook.", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1971, "tweet_count": 3784, "listed_count": 1}, "id": "1140367641997168640", "verified": false, "username": "kooIune", "name": "\ud83d\udc30"}, {"location": "\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 16681, "following_count": 12727, "tweet_count": 74432, "listed_count": 17}, "id": "860053063", "verified": false, "username": "tohyejo", "name": "nana 13"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1090, "tweet_count": 38303, "listed_count": 1}, "id": "940285482398879744", "verified": false, "username": "itsricsantos", "name": "Ricz\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 422, "tweet_count": 36094, "listed_count": 6}, "id": "945847607892561920", "verified": false, "username": "floursbb", "name": "sol \ud83c\udf24"}, {"public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 594, "tweet_count": 59339, "listed_count": 2}, "id": "701609304596602881", "verified": false, "username": "lanuni_", "name": "Danuni"}, {"location": "escuchando zeballos ", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 336, "tweet_count": 75305, "listed_count": 19}, "id": "815212507031891970", "verified": false, "username": "miiilafer", "name": "mila"}, {"location": "beyond the wall", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 990, "tweet_count": 26149, "listed_count": 4}, "id": "1008460467466104832", "verified": false, "username": "JotunHai", "name": "Thomas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 99, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "id": "1171180517078786049", "verified": false, "username": "renatinhaa_0", "name": "renata\ud83e\udd8b"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 897, "tweet_count": 17871, "listed_count": 3}, "id": "95527719", "verified": false, "username": "pierrepadilla", "name": "pierr\u00e9 padilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 790, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "id": "162186747", "verified": false, "username": "Pam_pam1702", "name": "con3deazucaar"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634058, "listed_count": 8432}, "id": "364528766", "verified": true, "username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost"}, {"location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121", "verified": false, "username": "PedManes", "name": "Mate in two!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15335, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057093, "listed_count": 44}, "id": "424084271", "verified": false, "username": "SoniaLaVera", "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 3309, "tweet_count": 23925, "listed_count": 0}, "id": "979122132214042624", "verified": false, "username": "IgnacioYngve", "name": "Ignacio Nu\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 212, "tweet_count": 10981, "listed_count": 0}, "id": "807034358515253248", "verified": false, "username": "cambustamantee", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 31, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "727218642203594752", "verified": false, "username": "duvalnetto", "name": "Duval Neto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 134, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "300005798", "verified": false, "username": "wallacejoa", "name": "wallace santos silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 489, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "id": "1004755553317543938", "verified": false, "username": "_Filipemadeira", "name": "Filipe Madeira"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 27737, "following_count": 9516, "tweet_count": 32329, "listed_count": 154}, "id": "29584530", "verified": false, "username": "JosemarBessa", "name": "Josemar Bessa"}, {"location": "Rua dos Alfeneiros, 4", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 207, "tweet_count": 12108, "listed_count": 1}, "id": "950862749558550528", "verified": false, "username": "prii_dutra", "name": "pri dutra \u277e\u00be"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 886, "tweet_count": 9223, "listed_count": 3}, "id": "2250402205", "verified": false, "username": "_LuSky", "name": "Star"}, {"location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 397, "tweet_count": 16375, "listed_count": 1}, "id": "2803017591", "verified": false, "username": "alixxgr", "name": "\ud835\udc34"}, {"location": "instagram: @yisucrist", "public_metrics": {"followers_count": 1670608, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "id": "701423664", "verified": false, "username": "yisucrist", "name": "jezucrihto xd"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 504, "tweet_count": 10342, "listed_count": 0}, "id": "733735934320054273", "verified": false, "username": "Future_Mia_K", "name": "Unic\u00f3rnia\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 2649, "tweet_count": 368983, "listed_count": 5}, "id": "925751145800269824", "verified": false, "username": "tsunamilliberta", "name": "Libertad \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 66, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "id": "2780609163", "verified": false, "username": "edwardvalen1227", "name": "the joker"}, {"location": "Malaga, Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 247, "tweet_count": 8248, "listed_count": 1}, "id": "1452217267", "verified": false, "username": "MostachoRc", "name": "Mostacho"}, {"location": "Belo Horizonte MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 4688, "tweet_count": 23183, "listed_count": 0}, "id": "141654544", "verified": false, "username": "Ojiel45", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 614, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "id": "834796548693356544", "verified": false, "username": "JVitorMorais19", "name": "Jo\u00e3zinho"}, {"location": "caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 676, "tweet_count": 68062, "listed_count": 0}, "id": "942170662629773313", "verified": false, "username": "Coisalinda35", "name": "Raphaela \ud83d\ude3c"}, {"location": "santa teresa, rj", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 163, "tweet_count": 48893, "listed_count": 0}, "id": "1056402494920769536", "verified": false, "username": "_aalice0", "name": "Ana\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 174, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}, "id": "1140554675843993600", "verified": false, "username": "Behive11221", "name": "Be"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1271, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "id": "198951069", "verified": false, "username": "Purablanco", "name": "Pura Blanco Tineo"}, {"location": "Distrito Nocional", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 4966, "tweet_count": 94009, "listed_count": 15}, "id": "601466843", "verified": false, "username": "DiarioDomincano", "name": "Diario Dominicano"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 2486, "tweet_count": 24737, "listed_count": 0}, "id": "1127535601325092864", "verified": false, "username": "pltrxm", "name": "\ud83d\udc06"}, {"location": "Meiembipe - Abya Yala", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2030, "tweet_count": 73790, "listed_count": 40}, "id": "54368455", "verified": false, "username": "myjacques", "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1"}, {"location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina"}, {"location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37782, "listed_count": 17}, "id": "44463079", "verified": false, "username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1007, "tweet_count": 18781, "listed_count": 1}, "id": "1892036402", "verified": false, "username": "valebraga2", "name": "vallllll"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 236, "tweet_count": 9768, "listed_count": 1}, "id": "2367757026", "verified": false, "username": "NanoGalvan10", "name": "Desatorment\u00e1ndonos.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 79, "tweet_count": 48437, "listed_count": 0}, "id": "1016825784705736705", "verified": false, "username": "_hellencz", "name": "Hellen"}, {"location": "Per\u00fa Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 614, "tweet_count": 40960, "listed_count": 18}, "id": "341735727", "verified": false, "username": "ricardoguerrab", "name": "Ricardo Guerra V\u00e1squez"}, {"location": "rj, angra dos reis ", "public_metrics": {"followers_count": 12794, "following_count": 427, "tweet_count": 29968, "listed_count": 0}, "id": "1180891985785348103", "verified": false, "username": "wloliveiraax", "name": "wl \ud83e\udd4b"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 376, "tweet_count": 19131, "listed_count": 6}, "id": "1027667946741608450", "verified": false, "username": "SebasCuervo3", "name": "SebasCuervo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 75, "tweet_count": 21863, "listed_count": 0}, "id": "1021517930813698049", "verified": false, "username": "Miica_aguirre_", "name": "mica :p"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 353, "tweet_count": 3111, "listed_count": 0}, "id": "1010270793400451075", "verified": false, "username": "CarlaCh97737080", "name": "Carla \ud83d\udc99"}], "tweets": [{"author_id": "256048045", "created_at": "2019-10-16T19:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 279, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558826990821381"], "text": "Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u00edtics espanyols referint-se als independentistes i al president Torra. De veritat?", "lang": "ca", "id": "1184558826990821381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}]}, "author_id": "119170635", "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "lang": "es", "id": "1184446196158521344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3154447951", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1183901545773125632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}, "author_id": "921051317161820160", "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "lang": "it", "id": "1184559131254050817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "206234371", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "lang": "es", "id": "1184299114131054593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Qb5FuVgdQL", "expanded_url": "https://cambio21.cl/pais/padres-de-joven-denuncian-violacin-de-su-hija-en-pucn-vctima-se-suicida-5da76e52aa2d7451cf520754?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/pais/padres-de\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/VF7QLoyOji", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1184562697964122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VF7QLoyOji", "media_key": "3_1184562695502057472"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "author_id": "163513917", "created_at": "2019-10-16T20:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184562697964122113"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/Qb5FuVgdQL https://t.co/VF7QLoyOji", "lang": "es", "id": "1184562697964122113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "author_id": "15581072", "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "id": "1184455631329202177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/4w50zMCTK1", "expanded_url": "https://tr.im/1sBls", "display_url": "tr.im/1sBls", "status": 404, "unwound_url": "https://tr.im/1sBls"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 172, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}, {"start": 208, "end": 223, "username": "GabrielaEsPais", "id": "271975968"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}, {"start": 26, "end": 31, "tag": "DDHH"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Ecuador"}]}, "author_id": "1482333253", "created_at": "2019-10-16T17:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 32, "like_count": 702, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1184527369123618817"], "text": "#Argentina: organismos de #DDHH expresan preocupaci\u00f3n \u201cpor las graves violaciones a los derechos humanos\u201d que vive #Ecuador y exigen la inmediata liberaci\u00f3n de @PaolaPabonC y el cese de la persecuci\u00f3n contra @GabrielaEsPais \u2b07\ufe0f https://t.co/4w50zMCTK1", "lang": "es", "id": "1184527369123618817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lhsSYmXFxA", "expanded_url": "https://www.antena3.com/objetivotv/actualidad/espana/disfraz-andrea-duro-fisica-quimica-juan-betancourt-harley-quinn-joker-escuadron-suicida_201910145da4a6090cf2743f06c474b0.html", "display_url": "antena3.com/objetivotv/act\u2026", "unwound_url": "https://www.antena3.com/objetivotv/actualidad/espana/disfraz-andrea-duro-fisica-quimica-juan-betancourt-harley-quinn-joker-escuadron-suicida_201910145da4a6090cf2743f06c474b0.html"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Duro"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00edsica o qu\u00edmica"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Betancourt"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "author_id": "256019304", "created_at": "2019-10-16T19:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184555330614779912"], "text": "El espectacular disfraz de Andrea Duro ('F\u00edsica o qu\u00edmica') y Juan Betancourt de Harley Quinn y Joker de 'Escuadr\u00f3n suicida'\nhttps://t.co/lhsSYmXFxA", "lang": "es", "id": "1184555330614779912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/TNc6OjUDjS", "expanded_url": "http://bit.ly/2MkDS2N", "display_url": "bit.ly/2MkDS2N", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2MkDS2N"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "19593634", "created_at": "2019-10-15T20:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 468, "like_count": 434, "quote_count": 149}, "edit_history_tweet_ids": ["1184201515361288192"], "text": "\"A burocracia do PT \u00e9 um bando de ladr\u00e3o e de mentiroso\", diz Ciro Gomes, que chega a colocar o PT como um partido de direita e comparar Lula a Bolsonaro. https://t.co/TNc6OjUDjS", "lang": "pt", "id": "1184201515361288192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/uDtiD0cQNV", "expanded_url": "https://twitter.com/carminha_luciaa/status/1184561319321788416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDtiD0cQNV", "media_key": "16_1184561301277827073"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 172, "end": 184, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "AvenidaBrasil"}]}, "author_id": "1181295763470598144", "created_at": "2019-10-16T20:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561319321788416"], "text": "At\u00e9 eu t\u00f4 com pena da Carminha.\nQue mulher sofrida, com uma filha pra criar, acabou de perder o marido, quase se suicidou, completamente desestabilizada emocionalmente... #AvenidaBrasil https://t.co/uDtiD0cQNV", "lang": "pt", "id": "1184561319321788416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461226360833"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461197000706"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464778891264"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464787324929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-16T15:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1184489473259782148"], "text": "Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando para filmar uma cena em uma pris\u00e3o para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad https://t.co/rx9rbFXwHw", "lang": "pt", "id": "1184489473259782148"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184556743260561408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pachi47283622", "id": "1108350195618799616"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1055853422711332865", "created_at": "2019-10-16T20:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184561643314991104"], "in_reply_to_user_id": "1108350195618799616", "text": "@Pachi47283622 @Andrea_VonS @sanchezcastejon Barcelona acabar\u00e1 ardiendo entera en su akelarre suicida. \u263a\u263a", "lang": "es", "id": "1184561643314991104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184553608718835714"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1108350195618799616", "created_at": "2019-10-16T19:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184556743260561408"], "in_reply_to_user_id": "1170681392289763329", "text": "@Andrea_VonS @sanchezcastejon Queman contenedores , coches y dicen en la tele que las llamas llega a algunos edificios, y Sanchez sigue sin actuar", "lang": "es", "id": "1184556743260561408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xhhYW3KKYv", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1184448758911602689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhhYW3KKYv", "media_key": "16_1184448720735129600"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "njpwworld"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "njpw"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "njpst"}]}, "author_id": "2889734318", "created_at": "2019-10-16T12:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184448758911602689"], "text": ".@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW3KKYv", "lang": "en", "id": "1184448758911602689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461864257888256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "author_id": "245645102", "created_at": "2019-10-16T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184491692185063424"], "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "text": "@MadeleineOster3 Una columna escrita por Mijael como referencia? Pobre tipo alucinado y que ignora la mega corrupci\u00f3n del supuesto suicida y es mudo frente a la corrupci\u00f3n en fallida reconstrucci\u00f3n de Pisco?\nNo dec\u00edan que la econom\u00eda se ven\u00eda abajo con esta \"dictadura comunista? Jajaja.", "lang": "es", "id": "1184491692185063424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "484231999", "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184495141442244608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "author_id": "158508619", "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "id": "1181248993747197952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Normand\u00eda"}]}, "author_id": "143905294", "created_at": "2019-10-16T01:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 136, "like_count": 4793, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1184278923363926016"], "text": "A los 20 la muerte es algo que le pasa a los amigos de nuestros abuelos.\nA los 50, balas que pican cerca. Somos soldados bajando de los gomones en Normand\u00eda. Seguir vivos es una cuesti\u00f3n de punter\u00eda...", "lang": "es", "id": "1184278923363926016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "author_id": "990974638892224512", "created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "lang": "es", "id": "1184284496851398656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184559126887784449"}], "author_id": "1017072973436604417", "created_at": "2019-10-16T20:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559731618263041"], "in_reply_to_user_id": "1154139368145248257", "text": "@lmixreasons tr\u00eas??? mds", "lang": "pt", "id": "1184559731618263041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/k4jykK5AlZ", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-viola-davis-idris-elba-e-john-cena-aparecem-em-novas-fotos-das-gravacoes.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wxC3snrODP", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1184514230357254145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxC3snrODP", "media_key": "3_1184514224736878593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "author_id": "835045170", "created_at": "2019-10-16T16:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184514230357254145"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK5AlZ https://t.co/wxC3snrODP", "lang": "pt", "id": "1184514230357254145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184557580665921536"}], "author_id": "1092889689965715456", "created_at": "2019-10-16T19:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558430868115457"], "in_reply_to_user_id": "1092889689965715456", "text": "@Light_Keepxr &gt;&gt; amanezca con un morat\u00f3n de tama\u00f1o considerable en la zona.\n\nIncluso \u00e9l valora su vida en cierto modo, por lo que al escuchar la respuesta tan despreocupada de la mujer, cierra la mano restante en forma de pu\u00f1o inconscientemente, apretando esta con algo de fuerza.\u2014\n\nYa, &gt;&gt;", "lang": "es", "id": "1184558430868115457"}, {"author_id": "1180279808909021184", "created_at": "2019-10-16T19:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558224474824705"], "in_reply_to_user_id": "1183094040096661506", "text": "@medusahobi tem 0,000000000000000001 defeitos pq ele baba galera", "lang": "pt", "id": "1184558224474824705"}, {"author_id": "346151568", "created_at": "2019-10-16T04:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318568294473729"], "text": "vcs j\u00e1 pararam p pensar quantas vezes a gente j\u00e1 se matou de sofrer por coisas totalmente idiotas e quantas vezes a gente agradeceu por ter pessoas lindas na nossa vida???? caraca, bizarro o qnt a gente se deixa levar", "lang": "pt", "id": "1184318568294473729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1142257537653379078"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/0i4wYBlWXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/teloresumo/status/1143188313181958152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0i4wYBlWXJ", "media_key": "16_1143187871433670657"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}]}, "author_id": "2941065797", "created_at": "2019-06-24T16:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 10, "like_count": 1224, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1143188313181958152"], "in_reply_to_user_id": "2941065797", "text": "114) Annabelle (2014)\nUn matrimonio muy feliz se compra una mu\u00f1eca. La cagada es que esa mu\u00f1eca est\u00e1 engualichada y empiezan a pasar cosas paranormales. Al final una mina se suicida y se termina todo. \nPD: Que cagazo me pegu\u00e9 con esta escena. https://t.co/0i4wYBlWXJ", "lang": "es", "id": "1143188313181958152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Endtzi9oCS", "expanded_url": "http://sonarfm.cl", "display_url": "sonarfm.cl", "status": 200, "title": "Sonar", "description": "Escucha radio en vivo y podcast", "unwound_url": "https://sonarfm.cl/"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/hbzJ9Rx6vB", "expanded_url": "https://twitter.com/sonarfm/status/1184550125013741568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbzJ9Rx6vB", "media_key": "3_1184550120475508737"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "Radiotransmisor"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Rush"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 151, "username": "alfaxis", "id": "52878395"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "reinosiano", "id": "38607582"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Radiotransmisor"}]}, "author_id": "22491013", "created_at": "2019-10-16T19:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 58, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550125013741568"], "text": "#Radiotransmisor Hace 9 a\u00f1os, Rush realiz\u00f3 su \u00fanico show a la fecha en Chile. A prop\u00f3sito: \u00bfqu\u00e9 concierto te arrepientes de no haber asistido? @alfaxis y @reinosiano\n revisar\u00e1n sus comentarios en la segunda hora https://t.co/Endtzi9oCS https://t.co/hbzJ9Rx6vB", "lang": "es", "id": "1184550125013741568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}, "author_id": "1083043039772315648", "created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"], "text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "lang": "pt", "id": "1184275858720198656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TDy8r5LnWt", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WXFKJw7mCO", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184553061399838731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXFKJw7mCO", "media_key": "3_1184553038180245511"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-16T19:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553061399838731"], "text": "Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5LnWt https://t.co/WXFKJw7mCO", "lang": "pt", "id": "1184553061399838731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "author_id": "1153452490391732224", "created_at": "2019-10-16T18:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184538321818701824"], "text": "Me pase las 2 horas de escuadron suicida babeando por harley \ud83d\ude0d, tan torta que duele", "lang": "es", "id": "1184538321818701824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/LRpclhtvj4", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/10/ernesto-talvi-esta-dispuesto-a-formar-una-coalicion-con-cabildo-abierto/", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ladiaria.com.uy/politica/articulo/2019/10/ernesto-talvi-esta-dispuesto-a-formar-una-coalicion-con-cabildo-abierto/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "Manini"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "ernestotalvi", "id": "1027003798521360384"}]}, "author_id": "1064291743384969218", "created_at": "2019-10-15T19:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 83, "like_count": 863, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1184189429340168193"], "text": "Hasta hace pocos d\u00edas a @ernestoTalvi de Manini lo separaba un oc\u00e9ano. Hoy parece que es m\u00e1s parecido a un hilito de agua que se cruza m\u00e1s f\u00e1cilmente. https://t.co/LRpclhtvj4", "lang": "es", "id": "1184189429340168193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "author_id": "1081517956964802561", "created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "lang": "pt", "id": "1182945159786487810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9107, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "author_id": "609404513", "created_at": "2019-10-15T14:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3635, "reply_count": 88, "like_count": 13111, "quote_count": 327}, "edit_history_tweet_ids": ["1184109152626511880"], "text": "tw/ suicidio\n\ncuando le dije a mi psic\u00f3logo que una de las razones por las que no me suicide el verano pasado fue porque iba a ver a bts tmb le dije que me sent\u00eda mal al pensarlo pq era una tonter\u00eda. entonces me mir\u00f3 y me dijo muy serio:\nnada que te mantenga vivo es una tonter\u00eda", "lang": "es", "id": "1184109152626511880"}, {"author_id": "803270674819219456", "created_at": "2019-10-16T19:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545897541226496"], "text": "Matem me j\u00e1", "lang": "pt", "id": "1184545897541226496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XhPWBfYTbU", "expanded_url": "https://twitter.com/selenagomezbr/status/1184546215255597059/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XhPWBfYTbU", "media_key": "3_1184546205239566336"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Selena Gomez"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8854, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "21272026", "created_at": "2019-10-16T19:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 73, "like_count": 1664, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546215255597059"], "text": "\"N\u00f3s sempre entramos nessa cegamente\"\n\nSelena Gomez | Instagram https://t.co/XhPWBfYTbU", "lang": "pt", "id": "1184546215255597059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RuGVui62d0", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1184425845210976256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuGVui62d0", "media_key": "3_1184425836830740481"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9325, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.3532, "type": "Other", "normalized_text": "JeanPagaaBia"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 214, "tag": "JeanPagaaBia"}]}, "author_id": "357030742", "created_at": "2019-10-16T11:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1161, "reply_count": 324, "like_count": 4629, "quote_count": 124}, "edit_history_tweet_ids": ["1184425845210976256"], "text": "Ai, meu Deus, esperando o @jeanwyllys_real ganhar um dinheirinho pra pagar o que me deve. S\u00e3o R$ 50 mil por condena\u00e7\u00e3o na justi\u00e7a por danos morais. O mo\u00e7o saiu do Brasil deixando suas contas pra tr\u00e1s. #JeanPagaaBia https://t.co/RuGVui62d0", "lang": "pt", "id": "1184425845210976256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184544047819567105"}], "author_id": "168778987", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rooziee", "id": "1321420638830157824"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184554840497807362"], "in_reply_to_user_id": "167116214", "text": "@Rooziee @ngts51 @H1SaiaDaMatrix Repare, eu apenas joguei a cita\u00e7\u00e3o do mesmo cara ai e voc\u00ea j\u00e1 fez suposi\u00e7\u00f5es tiradas sabe-se l\u00e1 de onde. Dificil, dificil...", "lang": "pt", "id": "1184554840497807362"}, {"author_id": "1004473078703935488", "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "lang": "es", "id": "1184526264402661387"}, {"author_id": "2915853365", "created_at": "2019-10-16T02:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184291708466544642"], "text": "Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, eu observo e guardo tudo pra mim, chega de ficar tentando mudar as pessoas, eu entendi q n tem como mudar quem n quer ser mudado!!!", "lang": "pt", "id": "1184291708466544642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/AFG0Oa5XhA", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "author_id": "850012745097412609", "created_at": "2019-10-15T17:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184157085132640258"], "text": "Cm depress\u00e3o/// depois q se suicida https://t.co/AFG0Oa5XhA", "lang": "pt", "id": "1184157085132640258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/p0xFsAoJWt", "expanded_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/10/16/caso-thelma-fardin-la-fiscalia-de-nicaragua-acuso-formalmente-juan-darthes-por-violacion-y-emitio-una-orden-de-captura/", "display_url": "infobae.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/10/16/caso-thelma-fardin-la-fiscalia-de-nicaragua-acuso-formalmente-juan-darthes-por-violacion-y-emitio-una-orden-de-captura/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma Fardin"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Darth\u00e9s"}]}, "author_id": "146589502", "created_at": "2019-10-16T15:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6150, "reply_count": 137, "like_count": 16005, "quote_count": 878}, "edit_history_tweet_ids": ["1184496450715209728"], "text": "Caso Thelma Fardin: la fiscal\u00eda de Nicaragua acus\u00f3 formalmente a Juan Darth\u00e9s por violaci\u00f3n y pidi\u00f3 una orden de captura https://t.co/p0xFsAoJWt", "lang": "es", "id": "1184496450715209728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wQx6gsbbqU", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/amp\u2026", "unwound_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "1269037446", "created_at": "2019-10-16T04:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318518348541957"], "text": "E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo pi\u00f9 lungo ( poli opposti della stessa pasta: uno \u00e8 un parassita vero l\u2019altro un politico) lA GENTE continua a morire senza colpevoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wQx6gsbbqU", "lang": "it", "id": "1184318518348541957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184497939403722753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "author_id": "349109593", "created_at": "2019-10-16T15:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184498567114821632"], "in_reply_to_user_id": "3963101903", "text": "@SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el gobierno de Madrid.\nQue hablen abiertamente. El hermetismo y el secretismo fue uno de los grandes errores del octubre 2017", "lang": "es", "id": "1184498567114821632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184101882421071873"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tD7WFxfnyV", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1184101882421071873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3698609961", "created_at": "2019-10-15T18:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184175239644758016"], "text": "Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosivo\"\ud83d\ude21\ud83d\udc47 https://t.co/tD7WFxfnyV", "lang": "es", "id": "1184175239644758016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "author_id": "12815132", "created_at": "2019-10-16T19:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548196636418048"], "text": "BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184548196636418048"}, {"author_id": "1155647217396588544", "created_at": "2019-10-16T16:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184512821922586625"], "text": "ayer muri\u00f3 cacho casta\u00f1a y hoy pidieron captura para darthes. hay que juntarse a festejar", "lang": "es", "id": "1184512821922586625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184551389151801346"}], "author_id": "378135320", "created_at": "2019-10-16T19:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551596505665537"], "in_reply_to_user_id": "378135320", "text": "semana passada um amigo da minha m\u00e3e se suicidou tbm, fiquei 3 dias sem dormir ... n sei explicar", "lang": "pt", "id": "1184551596505665537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184551182519492610"}], "author_id": "378135320", "created_at": "2019-10-16T19:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184551389151801346"], "in_reply_to_user_id": "378135320", "text": "eu fiquei t\u00e3o puta q eu terminei de ler a hist\u00f3ria na base do \u00f3dio, fiquei puta mesmo ... eu n acreditava at\u00e9 a hora de ler a parte do vel\u00f3rio", "lang": "pt", "id": "1184551389151801346"}, {"author_id": "378135320", "created_at": "2019-10-16T19:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550891258634242"], "text": "eu to t\u00e3o na bar hj t\u00e1 uo", "lang": "pt", "id": "1184550891258634242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184550078020837376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.3561, "type": "Person", "normalized_text": "rawson"}]}, "author_id": "219188457", "created_at": "2019-10-16T19:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550431588048896"], "in_reply_to_user_id": "219188457", "text": "est\u00e1 bien que result\u00f3 ser un caso como para una pel\u00edcula, pero algo parecido pas\u00f3 con la familia de \u00e1ngeles rawson, por ejemplo.", "lang": "es", "id": "1184550431588048896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184548540124672006"}], "author_id": "92543077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "covo_mauricio", "id": "1096528253114830848"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184549568249249796"], "in_reply_to_user_id": "1096528253114830848", "text": "@covo_mauricio si lo hacen, te lo aseguro", "lang": "es", "id": "1184549568249249796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6501, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "njpst"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "njpw"}]}, "author_id": "606588761", "created_at": "2019-10-16T11:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184435057794138112"], "text": ".@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "lang": "en", "id": "1184435057794138112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1h2FmLuaQu", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "author_id": "136844194", "created_at": "2019-10-16T02:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184298248237965313"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/1h2FmLuaQu", "lang": "es", "id": "1184298248237965313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183840402396323840"}], "author_id": "755555774240174081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-15T08:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184022157770264576"], "in_reply_to_user_id": "974190350", "text": "@CamarenaJenny @larepublica_pe Huevadas escriben!!!", "lang": "es", "id": "1184022157770264576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/XcRubpwZJB", "expanded_url": "https://twitter.com/bracesco22/status/1184442019554435072", "display_url": "twitter.com/bracesco22/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4661, "type": "Organization", "normalized_text": "CELS"}]}, "author_id": "1556771587", "created_at": "2019-10-16T18:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537331732307970"], "text": "No, solo se necesita que el  inmigrante venga a trabajar y no se lo discrimine positivamente, como ahora donde muchos entran ilegalmente y no son penados, u ocupan tierras o reciben subsidios sin aportar nada a cambio. En cambio rige la suicida Ley CELS de inmigracion. https://t.co/XcRubpwZJB", "lang": "es", "id": "1184537331732307970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RZwwv2Xwaa", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8824, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "324553433", "created_at": "2019-10-16T09:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184401934817677312"], "text": "O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comunismo, matou 100 milh\u00f5es. No entanto, s\u00f3 o nazismo \u00e9 proibido. Isso est\u00e1 errado. O comunismo tem que ser proibido tamb\u00e9m. Matou muito mais https://t.co/RZwwv2Xwaa", "lang": "pt", "id": "1184401934817677312"}, {"author_id": "858062803227299843", "created_at": "2019-10-16T19:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184545811532828672"], "text": "smp co pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1184545811532828672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/vcS547Hzq5", "expanded_url": "https://twitter.com/melo_zeno/status/1184482567279599616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcS547Hzq5", "media_key": "3_1184482555522945024"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "AmizadexPoesiaSDV"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 140, "tag": "AmizadexPoesiaSDV"}]}, "author_id": "1102784353271189504", "created_at": "2019-10-16T14:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184482567279599616"], "text": "atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#AmizadexPoesiaSDV https://t.co/vcS547Hzq5", "lang": "pt", "id": "1184482567279599616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cadas"}]}, "author_id": "68685041", "created_at": "2019-10-16T18:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184544075183251457"], "text": "D\u00e9cadas se passaram, e meu pai ainda me manda mensagem de como microondas \u00e9 perigoso", "lang": "pt", "id": "1184544075183251457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184465459795464192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-16T14:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184470253587156992"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "text": "Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de burlarse de ellos.", "lang": "es", "id": "1184470253587156992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5521, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "1429380444", "created_at": "2019-10-16T13:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184455996485357569"], "text": "Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente automovil\u00edstico:\nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nEpstein se suicida en una c\u00e1rcel de m\u00e1xima seguridad: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas. \n\nQu\u00e9 coincidencia, \u00bfno?", "lang": "es", "id": "1184455996485357569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}]}, "author_id": "54647404", "created_at": "2019-10-16T10:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184423478797189121"], "text": "Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "lang": "en", "id": "1184423478797189121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "author_id": "1611524790", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "id": "1183578273822978054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jiXl5bpNHx", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/ecco-come-si-sgonfia-il-gettito-iva-e-la-propaganda-sulla-fattura-elettronica/", "display_url": "startmag.it/economia/ecco-\u2026"}]}, "author_id": "1092025800", "created_at": "2019-10-16T09:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184395609115107328"], "text": "\"Almeno ci sia risparmiata la beffa di sentirci dire che la pressione fiscale caler\u00e0, solo perch\u00e9 la previsione per il 2020 conteneva anche il suicida aumento dell\u2019IVA, inserito per obbedire ai soliti diktat di Bruxelles\". https://t.co/jiXl5bpNHx", "lang": "it", "id": "1184395609115107328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9uXs3XtK7H", "expanded_url": "https://bit.ly/2MjZzju", "display_url": "bit.ly/2MjZzju"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/NgoAnmvMaX", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1184276477895987201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgoAnmvMaX", "media_key": "3_1184276422862540800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "2548184223", "created_at": "2019-10-16T01:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 195, "like_count": 107, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1184276477895987201"], "text": "Carla Garc\u00eda cuestiona a Vizcarra por inaugurar centro de salud mental\nhttps://t.co/9uXs3XtK7H https://t.co/NgoAnmvMaX", "lang": "es", "id": "1184276477895987201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184508838185263110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "migo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AdrielManiaci", "id": "2184597486"}]}, "author_id": "1176096850790834176", "created_at": "2019-10-16T17:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184527456725819392"], "in_reply_to_user_id": "2184597486", "text": "@AdrielManiaci Veni a pelear con migo, a un oso le gana cualquiera", "lang": "es", "id": "1184527456725819392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/JeLGO9oP13", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEsposadeMark/status/1184172664002351109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeLGO9oP13", "media_key": "3_1184172635103645696"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/JeLGO9oP13", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEsposadeMark/status/1184172664002351109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeLGO9oP13", "media_key": "3_1184172653034328064"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8852, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7579, "type": "Organization", "normalized_text": "IGOT7"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8609, "type": "Organization", "normalized_text": "AHGASE"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "BLINKS"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7131, "type": "Organization", "normalized_text": "Once"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4328, "type": "Organization", "normalized_text": "MONBEBE"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.6763, "type": "Organization", "normalized_text": "CARAT"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 189, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "GOT7"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "IGOT7"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "AHGASE"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "BLINKS"}, {"start": 148, "end": 153, "tag": "Once"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "MONBEBE"}, {"start": 163, "end": 169, "tag": "CARAT"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "ARMY"}]}, "author_id": "155658438", "created_at": "2019-10-15T18:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184172664002351109"], "text": "Te quiero vivo/a por favor acude a mi si te sientes suicida, queremos mantenerte al lado de las personas que te aman.\n\n#GOT7 #IGOT7 #AHGASE #BLINKS #Once #MONBEBE #CARAT #ARMY @GOT7Official https://t.co/JeLGO9oP13", "lang": "es", "id": "1184172664002351109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Zq78XoMRSX", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/vitima-de-violencia-domestica-decepa-o-penis-e-mata-o-marido", "display_url": "metropoles.com/brasil/policia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/vitima-de-violencia-domestica-decepa-o-penis-e-mata-o-marido"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.5774, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "author_id": "91804977", "created_at": "2019-10-16T15:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184486707078541312"], "text": "Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi tarde.\n\nSe o MP prestar, vai pedir excludente de ilicitude.\n\nhttps://t.co/Zq78XoMRSX", "lang": "pt", "id": "1184486707078541312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Astroworld"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Travis Scott"}]}, "author_id": "39546345", "created_at": "2019-10-16T18:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537960303267841"], "text": "Astroworld, do Travis Scott, \u00e9 um dos melhores \u00e1lbuns que ouvi esse ano. Mesmo tendo sido lan\u00e7ado ano passado", "lang": "pt", "id": "1184537960303267841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184490835104223237"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/N9Ukkmv9JV", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1184490835104223237", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3403622680", "created_at": "2019-10-16T18:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536640619978752"], "text": "Quando falam sobre o retorno de deus na b\u00edblia est\u00e3o se referindo a esta imagem da Viola voltando pra Esquadr\u00e3o Suicida??? https://t.co/N9Ukkmv9JV", "lang": "pt", "id": "1184536640619978752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3649, "type": "Other", "normalized_text": "beisbol"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "author_id": "130572816", "created_at": "2019-10-16T11:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 751, "reply_count": 585, "like_count": 2478, "quote_count": 165}, "edit_history_tweet_ids": ["1184437698188185601"], "text": "Comparto con @stalin_gonzalez una afici\u00f3n por el beisbol(aunque diferimos en los equipos), creo que es rid\u00edculo ( lo menos ) criticarlo por ir a un juego. Creo que esto es una expresi\u00f3n de la poca capacidad de discutir cosas importantes. Bots come to me !", "lang": "es", "id": "1184437698188185601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520225124999169"}], "author_id": "454934639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184520897442582531"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "text": "@Politica_ECpe Los de \"primera clase\" son esa tira de corruptos que manejan medios y fiscales y le hacen creer a la gente que \"est\u00e1n luchando contra la corrupci\u00f3n\".", "lang": "es", "id": "1184520897442582531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184540152422641665"}], "author_id": "1058202714319085568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ameforharry", "id": "4903429423"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "COATLICUE18", "id": "1343810513491386368"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Txonny_", "id": "79059960"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184542129835728897"], "in_reply_to_user_id": "4903429423", "text": "@ameforharry @Coatlicue18 @Txonny_ Si sigue igual que en la original, ambos mueren en el avi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1184542129835728897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yTdoI52w1c", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/leg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "PieveDiTeco"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "imperia"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "cronacanera"}]}, "author_id": "1697509170", "created_at": "2019-10-16T12:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184450070474907648"], "text": "Dramma a #PieveDiTeco, si suicida il comandante della stazione dei Carabinieri Antonio Zappatore\u00a0 https://t.co/yTdoI52w1c #imperia #cronacanera", "lang": "it", "id": "1184450070474907648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/5wbgQREz65", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1184533240020905985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wbgQREz65", "media_key": "3_1184532786801266689"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 268, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "16Oct"}, {"start": 7, "end": 14, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "Barcelona"}]}, "author_id": "221378668", "created_at": "2019-10-16T18:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536820295618561"], "text": "#16Oct #Espa\u00f1a #Barcelona Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un presidente auton\u00f3mico atacando al Estado. Con un conductor suicida solo podemos ir al suicidio\" https://t.co/5wbgQREz65 - @europapress", "lang": "es", "id": "1184536820295618561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184535457532698624"}], "author_id": "2602320576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaradoKiike1", "id": "996071637492649985"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541914688819200"], "in_reply_to_user_id": "996071637492649985", "text": "@AlvaradoKiike1 Deja de mariconear como 20 a\u00f1os ya tenes", "lang": "es", "id": "1184541914688819200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xtPpPujFdg", "expanded_url": "https://youtu.be/_LKwa0-ufdY", "display_url": "youtu.be/_LKwa0-ufdY", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580969723386560512/6GU6Xtzy?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580969723386560512/6GU6Xtzy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) '9\uc640 4\ubd84\uc758 3 \uc2b9\uac15\uc7a5\uc5d0\uc11c \ub108\ub97c \uae30\ub2e4\ub824 (Run Away)' Official Teaser 2", "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) '9\uc640 4\ubd84\uc758 3 \uc2b9\uac15\uc7a5\uc5d0\uc11c \ub108\ub97c \uae30\ub2e4\ub824 (Run Away)' Official Teaser 2Director : Oui Kim (OUI), Yongseok Choi (Lumpens)Assistant Director : Jaehwan HongProduce...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_LKwa0-ufdY&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "TXT"}, {"start": 6, "end": 16, "tag": "\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354"}, {"start": 104, "end": 124, "tag": "TOMORROW_X_TOGETHER"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "TheDreamChapter"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "MAGIC"}, {"start": 150, "end": 167, "tag": "9\uc6404\ubd84\uc7583\uc2b9\uac15\uc7a5\uc5d0\uc11c\ub108\ub97c\uae30\ub2e4\ub824"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "9andThreeQuarters"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "RunAway"}]}, "author_id": "168683422", "created_at": "2019-10-16T15:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34347, "reply_count": 5848, "like_count": 141413, "quote_count": 6016}, "edit_history_tweet_ids": ["1184484251980324864"], "text": "#TXT (#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) &lt;9\uc640 4\ubd84\uc758 3 \uc2b9\uac15\uc7a5\uc5d0\uc11c \ub108\ub97c \uae30\ub2e4\ub824 (Run Away)&gt; Official Teaser 2\n(https://t.co/xtPpPujFdg)\n\n#TOMORROW_X_TOGETHER #TheDreamChapter #MAGIC \n#9\uc6404\ubd84\uc7583\uc2b9\uac15\uc7a5\uc5d0\uc11c\ub108\ub97c\uae30\ub2e4\ub824 #9andThreeQuarters #RunAway", "lang": "ko", "id": "1184484251980324864"}, {"author_id": "991776767764586501", "created_at": "2019-10-16T17:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184517784556003334"], "text": "\"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciugare l'olio. Cos\u00ec non dici che ingrassi\"\n\nOgni volta che mia madre d\u00e0 consigli alimentari un nutrizionista si suicida.\n\n E un figlio si sente preso per il culo", "lang": "it", "id": "1184517784556003334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184272583451127808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "Jach"}]}, "author_id": "1049797779982348289", "created_at": "2019-10-16T18:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184541172355780617"], "in_reply_to_user_id": "2910206878", "text": "@WinterLoverYeah O pensamento suicida \u00e9 a cunha da d\u00favida diab\u00f3lica e, voc\u00ea s\u00f3 est\u00e1 vencendo ela porque est\u00e1 junto de Cristo, quem tem o filho tem a vida, e o diabo n\u00e3o se aproxima, com amor incondicional, amai o pr\u00f3ximo. Jach", "lang": "pt", "id": "1184541172355780617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184495896299495425"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/g5lQHD65B4", "expanded_url": "https://www.clarin.com/sociedad/-puede-extraditado-juan-darthes-brasil-nicaragua-denuncia-abuso-thelma-fardin-_0_foRd8EBC.html", "display_url": "clarin.com/sociedad/-pued\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/sociedad/-puede-extraditado-juan-darthes-brasil-nicaragua-denuncia-abuso-thelma-fardin-_0_foRd8EBC.html"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Darth\u00e9s"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma Fardin"}]}, "author_id": "8105922", "created_at": "2019-10-16T17:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184523554022400008"], "in_reply_to_user_id": "8105922", "text": "\u00bfPuede ser extraditado Juan Darth\u00e9s de Brasil a Nicaragua por la denuncia de abuso de Thelma Fardin? https://t.co/g5lQHD65B4", "lang": "es", "id": "1184523554022400008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "author_id": "107557750", "created_at": "2019-10-16T01:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 20, "like_count": 831, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184279051856416769"], "text": "Carla Garc\u00eda\n\nPara ser hija de alguien que se suicid\u00f3 lanza un comentario sumamente fuera de lugar. \n\nHe ah\u00ed la importancia de velar por la salud mental \u00a1URGENTE!", "lang": "es", "id": "1184279051856416769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184412577318817792"}], "geo": {"place_id": "500a5bb7cc5c9ec1"}, "author_id": "3347716529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcosugarte", "id": "248391513"}]}, "created_at": "2019-10-16T10:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184414013221945345"], "in_reply_to_user_id": "248391513", "text": "@marcosugarte A m\u00ed me gustan los doblajes, lo que no me gusta es cuando se redobla una pel\u00edcula que ya estaba bien doblada. Un saludo!!", "lang": "es", "id": "1184414013221945345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/UhVNKiJUbx", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/16/opinion/1571227112_809749.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 203, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 211, "end": 222, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "Frankenstein"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 76, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "937557379", "created_at": "2019-10-16T18:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539489844248576"], "text": "Si el electorado socialista no se vuelca masivamente en las urnas y el @PSOE no conseguimos un victoria contundente (150 esca\u00f1os) que no vaticinan las encuestas y dando por sentado la falta de apoyo de UP...\nDe Frankenstein a la Gran Coalici\u00f3n\nhttps://t.co/UhVNKiJUbx", "lang": "es", "id": "1184539489844248576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184536244539265024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5131, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "author_id": "863555316545409024", "created_at": "2019-10-16T18:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184539300932870150"], "in_reply_to_user_id": "1161564575659171840", "text": "@sehunblog_ u\u00e9... achei que fosse esquadr\u00e3o suicida ou her\u00f3is da DC Comics", "lang": "pt", "id": "1184539300932870150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184537655733817347"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 35, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}]}, "author_id": "155406556", "created_at": "2019-10-16T18:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537857173655559"], "in_reply_to_user_id": "155406556", "text": "A quest\u00e3o n\u00e3o devia ser se empresa X matou a empresa Y, mas sim pensar em como elas tratam todas as pessoas envolvidas com os produtos, desde funcion\u00e1rios at\u00e9 os consumidores.", "lang": "pt", "id": "1184537857173655559"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184536345945001986"}], "author_id": "1001561175384121344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537133870133249"], "in_reply_to_user_id": "1269037446", "text": "@rubio_chef Sabato manifestazione a Roma\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "lang": "it", "id": "1184537133870133249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-10-15T21:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184225116923879425"], "text": "La estrategia de S\u00e1nchez puede resultar suicida. Tal como est\u00e1n los \u00e1nimos, y con un gobierno desacreditado y en funciones, son los halcones los que tienen el mando y la iniciativa, por esa raz\u00f3n se percibe que ni el Gobierno", "lang": "es", "id": "1184225116923879425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/RdowWb8B6p", "expanded_url": "https://twitter.com/literlandweb1/status/1184530864295813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RdowWb8B6p", "media_key": "7_1184530789284925440"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 238, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Hesse"}]}, "author_id": "714913406952800256", "created_at": "2019-10-16T18:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1660, "reply_count": 23, "like_count": 4198, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1184530864295813121"], "text": "\"Y comenc\u00e9 a comprender tambi\u00e9n que el dolor, los desenga\u00f1os y la melancol\u00eda no existen para molestarnos, para sumirnos en un abismo de desasosiego e inutilidad, sino para poner a prueba nuestro temple y madurar nuestro ser\".\nHermann Hesse https://t.co/RdowWb8B6p", "lang": "es", "id": "1184530864295813121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184481939002138624"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/515OMRNla8", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1184481939002138624", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "author_id": "33350634", "created_at": "2019-10-16T15:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 73, "like_count": 1057, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184493031728308224"], "text": "Nuestro tarado favorito. https://t.co/515OMRNla8", "lang": "es", "id": "1184493031728308224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OUvTBE0qTB", "expanded_url": "https://twitter.com/tanitomarcos/status/1184264888555921408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUvTBE0qTB", "media_key": "3_1184264854225543168"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OUvTBE0qTB", "expanded_url": "https://twitter.com/tanitomarcos/status/1184264888555921408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUvTBE0qTB", "media_key": "3_1184264877046669314"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 262, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "San Spiderman"}]}, "author_id": "549636763", "created_at": "2019-10-16T00:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 26, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184264888555921408"], "text": "Esa ansiedad nocturna de comer algo dulce es suicida\n\nRevolves todo y lo unico que encontras es un tarro de miel y cuando le estas por dar un trago aunque sea asqueroso te acordas que tu nene ayer tuvo un cumplea\u00f1itos y le dieron bolsita\n\nQue Dios y San Spiderman me juzguen. https://t.co/OUvTBE0qTB", "lang": "es", "id": "1184264888555921408"}, {"author_id": "155406556", "created_at": "2019-10-16T18:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184537655733817347"], "text": "An\u00fancios de jogos s\u00e3o bacanas e tudo mais, mas \u00e9 importante n\u00e3o esquecer que por tr\u00e1s de todos esse hype h\u00e1 mega corpora\u00e7\u00f5es envolvidas em problemas pol\u00edticos, de abuso e ass\u00e9dio.", "lang": "pt", "id": "1184537655733817347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/L5YnxVjNhm", "expanded_url": "http://bit.ly/2qhsrAn", "display_url": "bit.ly/2qhsrAn"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Ffh3m58n0k", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1184533240020905985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffh3m58n0k", "media_key": "3_1184532786801266689"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "121385551", "created_at": "2019-10-16T18:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184533240020905985"], "text": "#EnDirecto | Rivera anuncia que ha pedido a S\u00e1nchez aplicar el 155 \"con serenidad y sin complejos\": \"No podemos tener un presidente auton\u00f3mico atacando al Estado. Con un conductor suicida solo podemos ir al suicidio\" https://t.co/L5YnxVjNhm https://t.co/Ffh3m58n0k", "lang": "es", "id": "1184533240020905985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184529297085784065"}], "author_id": "1109133982925578240", "created_at": "2019-10-16T18:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184536840398921728"], "in_reply_to_user_id": "1106974920968417281", "text": "@ccrocha03 Assim \"OLHA L\u00c1 ZECA! EU N QUERO FLR CTG T\u00c1? OBRIGADA\"", "lang": "pt", "id": "1184536840398921728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vQxya9WZrW", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1184490835104223237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQxya9WZrW", "media_key": "3_1184490825927069696"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}]}, "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-10-16T15:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 500, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1184490835104223237"], "text": "DEUS est\u00e1 de volta... @violadavis https://t.co/vQxya9WZrW", "lang": "pt", "id": "1184490835104223237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/5bLkZxnyAu", "expanded_url": "https://glo.bo/35EQklK", "display_url": "glo.bo/35EQklK", "unwound_url": "https://glo.bo/35EQklK"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 76, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-16T16:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 34, "like_count": 170, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1184510563923025920"], "text": "\"Quando levantou a gaze n\u00e3o tinha p\u00eanis vis\u00edvel\" https://t.co/5bLkZxnyAu #G1", "lang": "pt", "id": "1184510563923025920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Pf0v5GclCr", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/10/16/politica/1571211654_303872.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/10/16\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/10/16/politica/1571211654_303872.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "43910684", "created_at": "2019-10-16T18:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535591591002115"], "text": "Rivera pide cesar \"al presidente suicida\" de Quim Torra y acabar con el \"tsunami de violencia\" en las calles de Catalu\u00f1a mediante el 155 https://t.co/Pf0v5GclCr", "lang": "es", "id": "1184535591591002115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/NBJog9frhf", "expanded_url": "https://twitter.com/Cintia41331200/status/1183752382003515392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBJog9frhf", "media_key": "3_1183752374634061825"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7877, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "author_id": "1179122809815142402", "created_at": "2019-10-14T14:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183752382003515392"], "text": "Infelizmente recebemos uma not\u00edcia dr\u00e1stica, A grande estrela do kpop sulli veio a falecer... por causa da depress\u00e3o ela se suicidou e deixou uma carta dizendo o que sentia. Ela n\u00e3o foi a primeira a cometer suic\u00eddio mais esperamos que seja a \u00faltima. \nV\u00e1 em paz sulli.. https://t.co/NBJog9frhf", "lang": "pt", "id": "1183752382003515392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184522947748356096"}], "author_id": "1096487726633885696", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184525331094556680"], "in_reply_to_user_id": "4594461198", "text": "@lcunhadliz @peterjordan100 No caso digo do ator psicologicamente estar preparado por encenar algo t\u00e3o mal.", "lang": "pt", "id": "1184525331094556680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184521499258118144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 208, "probability": 0.5698, "type": "Organization", "normalized_text": "CBLol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blackbeardcs", "id": "819736443706806272"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Th_ibrahimm", "id": "912090528094851073"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "4LaNlol1", "id": "353075240"}]}, "author_id": "953156617608056832", "created_at": "2019-10-16T18:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534078462332933"], "in_reply_to_user_id": "819736443706806272", "text": "@blackbeardcs @Th_ibrahimm @CellbitBOLADASO @meltedlol @4LaNlol1 Como um cara a\u00ed disse: ele vai fazer um v\u00eddeo se fazendo de coitado, a maioria vai acreditar e daq a 2 split j\u00e1 t\u00e1 no CD tentando upar pro CBLol", "lang": "pt", "id": "1184534078462332933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "dropbox"}]}, "author_id": "17545930", "created_at": "2019-10-10T16:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182338920996048906"], "text": "Estoy tratando de cerrar mi cuenta de dropbox. En el proceso, descargando unas pocas fotos viejas bonitas. Pero hay unas en espec\u00edfico que ando buscando que no encuentro ni ah\u00ed ni en drive y qu\u00e9 ahuevado.", "lang": "es", "id": "1182338920996048906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182241284351811589"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KyWsNoBDW9", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2015/04/09/552579f0268e3e59738b4575.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/2015/0\u2026", "status": 200, "title": "\u00bfPor qu\u00e9 se suicidan m\u00e1s los escritores?", "description": "Como Prometeo, que rob\u00f3 del Olimpo el fuego que Zeus hab\u00eda negado a los hombres, el escritor no llega a nada que realmente merezca la pena si, adem\u00e1s del talento que se le supone,", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2015/04/09/552579f0268e3e59738b4575.html"}]}, "author_id": "4705183888", "created_at": "2019-10-10T10:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182241285526245378"], "in_reply_to_user_id": "4705183888", "text": "El suicida no odia la vida, muy al contrario, la ama demasiado, y es capaz de analizarla y de comprenderla con una lucidez tan devastadora, tan desesperada, que no puede soportarla. \u00bfPor qu\u00e9 se suicidan m\u00e1s los escritores?, se pregunta este art\u00edculo: https://t.co/KyWsNoBDW9", "lang": "es", "id": "1182241285526245378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/KMSawX07D3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1184173508663873538/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMSawX07D3", "media_key": "7_1184173110905491457"}]}, "author_id": "1138857921557729280", "created_at": "2019-10-15T18:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1227, "reply_count": 88, "like_count": 3514, "quote_count": 1729}, "edit_history_tweet_ids": ["1184173508663873538"], "text": "Esse nem tava com \u00f3dio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/KMSawX07D3", "lang": "pt", "id": "1184173508663873538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184531746257297411"}], "author_id": "929318281529511936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoeBlac77878320", "id": "1170289953407995905"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ZioKlint", "id": "763146166620057600"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "Dadone74", "id": "1850820750"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "theBsaint", "id": "1556086555"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "natolibero68", "id": "779236559908442112"}, {"start": 98, "end": 105, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "ilconterosso1", "id": "828306291756060674"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "Giadaforevah", "id": "2786299669"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "AieieBrazov3", "id": "1047918328747048968"}, {"start": 182, "end": 194, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 195, "end": 203, "username": "12qbert", "id": "118978778"}, {"start": 217, "end": 231, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}, {"start": 245, "end": 259, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 276, "end": 292, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 293, "end": 308, "username": "IlariaBifarini", "id": "725949864"}, {"start": 309, "end": 324, "username": "MinutemanItaly", "id": "2338484714"}, {"start": 325, "end": 341, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 342, "end": 356, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 357, "end": 369, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184533826690789382"], "in_reply_to_user_id": "1170289953407995905", "text": "@JoeBlac77878320 @ZioKlint @bx1ale_cia @Musso___ @Dadone74 @theBsaint @natolibero68 @guidacciowww @valy_s @ilconterosso1 @Giadaforevah @Marcell77640487 @Yi_Benevolence @AieieBrazov3 @cris_cersei @12qbert @MarciaReale @VittorioBanti @ilfoglio_it @claudiocerasa @antonio_bordin @CesareSacchetti @IlariaBifarini @MinutemanItaly @matteosalvinimi @AlbertoBagnai @ladyonorato Ma cosa stai dicendo? Se tu sei convinto che qualcuno sia cos\u00ec folle da dichiarare il DEFAULT di TUTTA quella massa di derivati (che presumo sia il nozionale, peraltro) stai fuori di capo!\nSalterebbe tutto il sistema finanziario globale con ripercussioni a cominciare da USA e UK.", "lang": "it", "id": "1184533826690789382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/xqLCyaxVs5", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2019-10-16/al-menos-3-muertos-y-26-heridos-en-atentado-suicida-en-el-este-de-afganistan_2641363/", "display_url": "elconfidencial.com/ultima-hora-en\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3314, "type": "Place", "normalized_text": "Madresa"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8633, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "2507264383", "created_at": "2019-10-16T08:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184381176200519681"], "text": "And this time 20 students injured in a religious Madresa in eastern Afghanistan in Taliban claimed truck bombing.\n\nAl menos 3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/xqLCyaxVs5", "lang": "es", "id": "1184381176200519681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/70qhHyrlFP", "expanded_url": "https://infodifesa.it/tragedia-nellarma-si-suicida-comandante-di-stazione/?fbclid=IwAR2ST-fAcwD3XYHEusHnNHuHOl01BhTfxZZIqi2zbm-etmX7sUZdqBd-nfA", "display_url": "infodifesa.it/tragedia-nella\u2026"}]}, "author_id": "385613572", "created_at": "2019-10-16T08:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184379189463601152"], "text": "Altra tragedia ennesimo suicidio di un Comandante di stazione dell'Arma dei Carabinieri. Siamo oltre 50 suicidi dall'inizio dell'anno e un solo dito non \u00e8 stato mosso per affrontare queste tragedie che sono derivanti da un lavoro che ti porta logora dentro\nhttps://t.co/70qhHyrlFP", "lang": "it", "id": "1184379189463601152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184222963316482048"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-15T22:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184228116207722496"], "text": "Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "lang": "es", "id": "1184228116207722496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "HALLOWEEN"}]}, "author_id": "1076388711120715777", "created_at": "2019-10-16T17:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184524053777965060"], "text": "Esta pasando lo mismo que le pas\u00f3 a Harley Quinn con el estreno de escuadr\u00f3n suicida, s\u00f3lo que versi\u00f3n Joker explotandolo hasta la saciedad con im\u00e1genes de frases de mierda o de signos en modo quincea\u00f1era, NO ME IMAGINO DE QUE SE VAN A DISFRAZAR EN HALLOWEEN ME MATA LA CURIOSIDAD", "lang": "es", "id": "1184524053777965060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/iDgREwZKGH", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/10/16/joven-que-habria-sido-violada-se-suicida-en-pucon/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/10/16/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "eldesconcierto", "id": "613740623"}]}, "author_id": "513289112", "created_at": "2019-10-16T18:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531160363405319"], "text": "Joven que habr\u00eda sido violada se suicida en Puc\u00f3n https://t.co/iDgREwZKGH v\u00eda @eldesconcierto", "lang": "es", "id": "1184531160363405319"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184472892051996672"}], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YYg693mmL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EHBilduEP/status/1184497050295177217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYg693mmL9", "media_key": "3_1184497044431523840"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YYg693mmL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EHBilduEP/status/1184497050295177217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYg693mmL9", "media_key": "3_1184497044469231616"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 293, "probability": 0.768, "type": "Other", "normalized_text": "TimeForAction"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ehbildu", "id": "601887686"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "guengl", "id": "1347191880413544448"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 294, "tag": "TimeForAction"}]}, "author_id": "4814645675", "created_at": "2019-10-16T15:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184497050295177217"], "in_reply_to_user_id": "4814645675", "text": "@otero_mikel @ehbildu @GUENGL \ud83d\udde3\ufe0f @otero_mikel: \u00abTenemos que detener \u274c una deriva suicida del sistema en lo clim\u00e1tico, mientras construimos localmente y mano a mano con la sociedad, alternativas \u2705 que no se basen en esquilmar las bases materiales naturales sobre las que vivimos\u00bb. #TimeForAction https://t.co/YYg693mmL9", "lang": "es", "id": "1184497050295177217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ETmyxLXXxy", "expanded_url": "https://twitter.com/tohyejo/status/1177947328415703048/video/1", "display_url": "twitter.com/tohyejo/status\u2026"}]}, "author_id": "860053063", "created_at": "2019-10-15T23:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184249433850032133"], "text": "mano que video eh esse que todo mundo ta falando ??? https://t.co/ETmyxLXXxy", "lang": "pt", "id": "1184249433850032133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "author_id": "701609304596602881", "created_at": "2019-10-16T18:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184531556620296198"], "text": "Lo que andan comentando de Bruno yo lo veo como una coerci\u00f3n y no un intento propio.", "lang": "es", "id": "1184531556620296198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"], "text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "lang": "es", "id": "1184201473942605824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qv5ntkNSwA", "expanded_url": "https://ilprimatonazionale.it/inferno-spa/governo-giallofucsia-sbarchi-triplicati-i-numeri-133968/", "display_url": "ilprimatonazionale.it/inferno-spa/go\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 111, "username": "il", "id": "2695501"}]}, "author_id": "424084271", "created_at": "2019-10-16T17:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184516440872902658"], "text": "Con il governo giallofucsia gli sbarchi sono triplicati. I numeri parlano chiaro https://t.co/qv5ntkNSwA di @Il Primato Nazionale", "lang": "it", "id": "1184516440872902658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184484995693469700"}], "author_id": "300005798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184513001312997379"], "in_reply_to_user_id": "29274419", "text": "@otempo Cruzamento super confuso s\u00f3 passar por l\u00e1 para ver, motorista do Suplementar chutado nem men\u00e7\u00e3o de pisar no freio fez.", "lang": "pt", "id": "1184513001312997379"}, {"author_id": "29584530", "created_at": "2019-10-15T19:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184185573155717122"], "text": "Depois que sua m\u00e3e tirou a pr\u00f3pria vida, uma filha em luto observou: \u201cO suic\u00eddio n\u00e3o acaba com a dor. S\u00f3 o coloca nos ombros quebrados dos sobreviventes.", "lang": "pt", "id": "1184185573155717122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/OUBHmt59UY", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUBHmt59UY", "media_key": "3_1184470037853343746"}]}, "author_id": "701423664", "created_at": "2019-10-16T14:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1021, "reply_count": 17, "like_count": 4752, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1184470043872190469"], "text": "brutal El bromas https://t.co/OUBHmt59UY", "lang": "es", "id": "1184470043872190469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184527809185832960"}], "author_id": "1452217267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "edwardvalen1227", "id": "2780609163"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184529003723591684"], "in_reply_to_user_id": "2780609163", "text": "@edwardvalen1227 Es el ke habia, lo uniko ke haciendolo sin el bugueo de ke el compa\u00f1ero pueda conducir en el arena... Por eso se resetea el arena si se pudiera hacer el anterior glitch no resetearia el arena y se kedaria modeado \ud83d\ude0b\ud83d\udc4d", "lang": "es", "id": "1184529003723591684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/J1ERGdkj8x", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/justicia-y-derecho/2019/10/16/300102/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx", "display_url": "diariodominicano.com/justicia-y-der\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/DKUgIEhrui", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDomincano/status/1184528404785356801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKUgIEhrui", "media_key": "3_1184528402117808134"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6142, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}]}, "author_id": "601466843", "created_at": "2019-10-16T17:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184528404785356801"], "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx - Diario Dominicano https://t.co/J1ERGdkj8x https://t.co/DKUgIEhrui", "lang": "es", "id": "1184528404785356801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/la0ju59ndI", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1184245798747246592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/la0ju59ndI", "media_key": "3_1184245791520522240"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "44463079", "created_at": "2019-10-15T23:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184245798747246592"], "text": "Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/la0ju59ndI https://t.co/4LYCvGZLX3", "lang": "es", "id": "1184245798747246592"}], "places": [{"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Marathon, FL", "id": "301bd8da9d45994b"}, {"full_name": "O Savi\u00f1ao, Espa\u00f1a", "id": "dbbd5fffc3934756"}]}, "errors": [{"value": "1155994122286718976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155994122286718976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155994122286718976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184271772415340544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184271772415340544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184271772415340544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184516372061143042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184516372061143042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184516372061143042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184556900991619073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184556900991619073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184556900991619073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2349659184", "value": "2349659184", "detail": "User has been suspended: [2349659184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184547895829241856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184547895829241856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184547895829241856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "159190568", "value": "159190568", "detail": "User has been suspended: [159190568].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184543504720187392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184543504720187392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184543504720187392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "240358027", "value": "240358027", "detail": "User has been suspended: [240358027].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184542991085723655", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184542991085723655", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184542991085723655].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "218988896", "value": "218988896", "detail": "User has been suspended: [218988896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184546302216028160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184546302216028160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184546302216028160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184423529867108352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184423529867108352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184423529867108352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "496291021", "value": "496291021", "detail": "User has been suspended: [496291021].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184528105538572288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184528105538572288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184528105538572288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184543497598242816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184543497598242816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184543497598242816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "196348685", "value": "196348685", "detail": "User has been suspended: [196348685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184525283459764227", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184525283459764227", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184525283459764227].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2910206878", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2910206878].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2910206878", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184272583451127808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184272583451127808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184272583451127808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184493585896333318", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184493585896333318].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184493585896333318", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "835174160380923905", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [835174160380923905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835174160380923905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184478984672890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184478984672890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184478984672890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184536244539265024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184536244539265024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184536244539265024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184525040840261633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184525040840261633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184525040840261633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1110233973437939713", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110233973437939713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110233973437939713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184533372800028673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184533372800028673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184533372800028673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3387283269", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3387283269].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3387283269", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184526991757889537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184526991757889537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184526991757889537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1184563441824157696", "oldest_id": "1184529904437780483", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8zthlav8idpzqa6pdrsgcmb0n0d"}}