{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209290277757865985"], "created_at": "2019-12-24T01:50:44.000Z", "text": "RT @waterandgarlic: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863660682219520"}], "id": "1209290277757865985", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574234530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209290265506267136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ximeniitalawrie", "id": "252791837"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:50:41.000Z", "text": "@ximeniitalawrie Que bella familia. Torcuato se suicida \ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289246860890113"}], "id": "1209290265506267136", "in_reply_to_user_id": "252791837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220458651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209290085134454791"], "created_at": "2019-12-24T01:49:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209290085134454791", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201972518925619200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209290076431237125"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "igor_lannes", "id": "779510129830092800"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:49:56.000Z", "text": "@igor_lannes @Arthur_AN04 o suicida do time", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289952103718919"}], "id": "1209290076431237125", "in_reply_to_user_id": "779510129830092800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889645087059320834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209290061163966466"], "created_at": "2019-12-24T01:49:52.000Z", "text": "RT @Michelm28450829: Maiores Bilheterias da DC sem a China :\n\n1-Coringa $1.062,9bi\n\n2-O Cav. Das Trevas ressurge $1.028,2bi\n\n3-O Cav. Das t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209278144500453378"}], "id": "1209290061163966466", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127577733280747520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/F3luFMtzBu", "expanded_url": "https://t.co/F3luFMtzBu", "display_url": "t.co/F3luFMtzBu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209290035654250496"], "created_at": "2019-12-24T01:49:46.000Z", "text": "se termina ganha corte de cabelo gratis matou KKKKKKKKK https://t.co/F3luFMtzBu", "id": "1209290035654250496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2208014040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209290028922343424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:49:45.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209290028922343424", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181937984821694465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209289970361475072"], "created_at": "2019-12-24T01:49:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209289970361475072", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017670573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00e1gicos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AninhaMaia_Ribs", "id": "1093183776"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209289896701157376"], "created_at": "2019-12-24T01:49:13.000Z", "text": "@AninhaMaia_Ribs Menina se nossa teoria dos Copos m\u00e1gicos se confirmar a gente matou a novela todinha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289637782589441"}], "id": "1209289896701157376", "in_reply_to_user_id": "1093183776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199016372061265921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto XVI"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto XVI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209289855718580224"], "created_at": "2019-12-24T01:49:03.000Z", "text": "8- \"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta\"\n9- Los chistes alemanes no deben de dar risa. \n10- Lo \u00fanico que quer\u00eda Benedicto XVI era tener un amigo. \n11- Benedicto XVI era fan de una serie austriaca de un perro detective.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209288843259711488"}], "id": "1209289855718580224", "in_reply_to_user_id": "429318910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429318910"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209289763209043968"], "created_at": "2019-12-24T01:48:41.000Z", "text": "@SkissySunshine @Sxmlx1 l\u00ednea suicida termina mal o bien?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289185527353344"}], "id": "1209289763209043968", "in_reply_to_user_id": "1173772338430652422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889196568569630720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209289748533186564"], "created_at": "2019-12-24T01:48:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209289748533186564", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3229828977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209289590735069192"], "created_at": "2019-12-24T01:48:00.000Z", "text": "RT @yolosconozco11: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209067140545941504"}], "id": "1209289590735069192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877671279968518145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209289576348561410"], "created_at": "2019-12-24T01:47:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209289576348561410", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193904426802655232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209289141902598145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "7iogo", "id": "1310881458"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:46:13.000Z", "text": "@7iogo eu n senti isso com outros livros, esse realmente \u00e9 mt escroto pra mim e n desce e eu acho um pouco de irresponsabilidade ele estar a\u00ed pra algu\u00e9m suicida acabar lendo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209288856547332097"}], "id": "1209289141902598145", "in_reply_to_user_id": "1310881458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114685269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209289139180490754"], "created_at": "2019-12-24T01:46:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209289139180490754", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041159468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209289111103823875"], "created_at": "2019-12-24T01:46:06.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1209289111103823875", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822398198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l3HEbQsNo8", "expanded_url": "https://twitter.com/chxrns/status/1208799514666160134", "display_url": "twitter.com/chxrns/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209288994820939776"], "created_at": "2019-12-24T01:45:38.000Z", "text": "Discordo completamente.\nErva dependendo da strain tem efeitos \"Chill\".\nOu estas  j\u00e1 num estado suicida ou fumas muito sozinho  com o combo de andas super depressivo ai sim.\nAgora  thats just me,mas n\u00e3o  venham  para a net generalizar.\nCada um com a sua moca. https://t.co/l3HEbQsNo8", "id": "1209288994820939776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2545723351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288927053520897"], "created_at": "2019-12-24T01:45:22.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209288927053520897", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827646012164546565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/GD6SkiUHr1", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/vargas-llosa-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-extraordinario/", "display_url": "conlagentenoticias.com/vargas-llosa-l\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288803996905472"], "created_at": "2019-12-24T01:44:53.000Z", "text": "Vargas Llosa: \u00abLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u00bb https://t.co/GD6SkiUHr1", "id": "1209288803996905472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785528400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xetstinder", "id": "1199694957461868544"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209288554674892800"], "created_at": "2019-12-24T01:43:53.000Z", "text": "@xetstinder Assisti Esquadr\u00e3o Suicida no cinema \ud83d\ude10", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209272819734974466"}], "id": "1209288554674892800", "in_reply_to_user_id": "1199694957461868544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073625238213181440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288465168453639"], "created_at": "2019-12-24T01:43:32.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209288465168453639", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569540365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288422441078784"], "created_at": "2019-12-24T01:43:22.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209288422441078784", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773855789865926656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288348910702592"], "created_at": "2019-12-24T01:43:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209288348910702592", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825953022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288309412896768"], "created_at": "2019-12-24T01:42:55.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209288309412896768", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2506370560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288298868416518"], "created_at": "2019-12-24T01:42:52.000Z", "text": "Si a principio de a\u00f1o me hubieran dicho todo lo que iba a pasar me suicida a directamente, no puedo m\u00e1s", "id": "1209288298868416518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721480657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288289825546242"], "created_at": "2019-12-24T01:42:50.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "id": "1209288289825546242", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849382572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288238696980480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ximeniitalawrie", "id": "252791837"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:42:38.000Z", "text": "@ximeniitalawrie En ese pueblo no hay televisi\u00f3n? \nIgual se el final. Uno se suicida jajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209287801692442625"}], "id": "1209288238696980480", "in_reply_to_user_id": "252791837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220458651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7608, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/E8rgPxVXGK", "expanded_url": "https://twitter.com/Torito_bacon/status/1209288158908686337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E8rgPxVXGK", "media_key": "16_1209288149295357953"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288158908686337"], "created_at": "2019-12-24T01:42:19.000Z", "text": "Voy a hacer un acto suicida.\nVoy al super a buscar un juguete (para mi) que vi por Internet.\nWish me luck y que gane la m\u00e1s perra. https://t.co/E8rgPxVXGK", "id": "1209288158908686337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1689621870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288145805758468"], "created_at": "2019-12-24T01:42:16.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209288145805758468", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4871499255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209288144287420416"], "created_at": "2019-12-24T01:42:15.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209288144287420416", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203718367762354176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288003715244032"], "created_at": "2019-12-24T01:41:42.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209288003715244032", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752923031484465152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 232, "probability": 0.8603, "type": "Organization", "normalized_text": "PSoL"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287989244903424"], "created_at": "2019-12-24T01:41:38.000Z", "text": "Debouas, j\u00e1 cansou essa pol\u00edtica que mais grita do que goza. \nHomofobia \u00e9 crime de racismo, portanto, inafian\u00e7\u00e1vel.\nSe o cara que matou o vizinho pq era gay prestou depoimento e t\u00e1 tudo bem, quem bota f\u00e9 nessa \"representa\u00e7\u00e3o\" do PSoL contra Bolsonaro por crime de homofobia?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209287986707337216"}], "id": "1209287989244903424", "in_reply_to_user_id": "51612048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51612048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/9FOFESpCbd", "expanded_url": "http://argentinaennoticias.com/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "argentinaennoticias.com/mario-vargas-l\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/b7oGGXD42a", "expanded_url": "https://twitter.com/AEN_OK/status/1209287815898566661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7oGGXD42a", "media_key": "3_1209287814275325952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209287815898566661"], "created_at": "2019-12-24T01:40:57.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es\u00a0extraordinaria\u201d https://t.co/9FOFESpCbd https://t.co/b7oGGXD42a", "id": "1209287815898566661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187323454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "our star"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209287812937334784"], "created_at": "2019-12-24T01:40:56.000Z", "text": "@Sxmlx1 linea suicida \nour star \neres mi religi\u00f3n\nel chico de los cd\u2019s \n\nesos son los \u00fanicos tristes q he le\u00eddo je", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209286018295193600"}], "id": "1209287812937334784", "in_reply_to_user_id": "1162927095024013312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150983937046601734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209287779965902848"], "created_at": "2019-12-24T01:40:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209287779965902848", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589154462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287747908882432"], "created_at": "2019-12-24T01:40:41.000Z", "text": "@Ma_lu246 perfeita, meu projeto de autoestima se suicidou \ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209154788493078529"}], "id": "1209287747908882432", "in_reply_to_user_id": "883752856930713600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936020751429365760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209287670045827072"], "created_at": "2019-12-24T01:40:22.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209287670045827072", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061703708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209287655093145600"], "created_at": "2019-12-24T01:40:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209287655093145600", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1860566912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209287565821579264"], "created_at": "2019-12-24T01:39:57.000Z", "text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}], "id": "1209287565821579264", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407740964"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287506681876481"], "created_at": "2019-12-24T01:39:43.000Z", "text": "Sabe; Me provocar\nDesce; Me domina\nMe arranha; E me ganha\nNa manha; Pra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udf4a\u2764\ufe0f\ud83c\udfa7", "id": "1209287506681876481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178954770998071296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287456316624897"], "created_at": "2019-12-24T01:39:31.000Z", "text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "id": "1209287456316624897", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31173906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287340209922048"], "created_at": "2019-12-24T01:39:04.000Z", "text": "@hothooked E voc\u00ea vai fazer oq depois que se dar conta que matou sua irm\u00e3? Vai morrer com o remorso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209287168805482496"}], "id": "1209287340209922048", "in_reply_to_user_id": "1176208776548016130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163901963630759938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BLaARE4vyT", "expanded_url": "https://twitter.com/carrodemensagem/status/1209181656483090432", "display_url": "twitter.com/carrodemensage\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287305791508480"], "created_at": "2019-12-24T01:38:55.000Z", "text": "minha quando se enfiou no mato pra ca\u00e7ar sinal de telefone na ro\u00e7a e matou uma cobra falando comigo no telefone ... https://t.co/BLaARE4vyT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209181656483090432"}], "id": "1209287305791508480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "165588077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Fkth1al2u2", "expanded_url": "https://twitter.com/lethiciach/status/1209287093907787777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fkth1al2u2", "media_key": "16_1209287071606722561"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287093907787777"], "created_at": "2019-12-24T01:38:05.000Z", "text": "Filho da puta, n\u00e3o acredito que voc\u00ea matou ela por trai\u00e7\u00e3o SEM PROVAS\n\nE ELA ERA INOCENTE.\n\nVAI\nSE\nFODER\nPORRA!!!!!! https://t.co/Fkth1al2u2", "id": "1209287093907787777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2539724817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209287075490672647"], "created_at": "2019-12-24T01:38:00.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209287075490672647", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950173482792509445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287069895405568"], "created_at": "2019-12-24T01:37:59.000Z", "text": "RT @caraiominaa: e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou........", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209097624118317056"}], "id": "1209287069895405568", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624936407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209287060911271937"], "created_at": "2019-12-24T01:37:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209287060911271937", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905487211596054530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209286992225288208"], "created_at": "2019-12-24T01:37:41.000Z", "text": "Se sofrer de amor ainda n\u00e3o me matou, umas droga pesada n\u00e3o mata tamb\u00e9m n\u00e3o", "id": "1209286992225288208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "704451154147745793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286853410639879"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "poison_2222", "id": "930746386932518912"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:37:07.000Z", "text": "@poison_2222 Del pr\u00f3jimo, no la propia, para el suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209276137920237570"}], "id": "1209286853410639879", "in_reply_to_user_id": "930746386932518912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778970512974315520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286634212073472"], "created_at": "2019-12-24T01:36:15.000Z", "text": "Que misi\u00f3n suicida fue ir a galer\u00edas hoy", "id": "1209286634212073472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729672427010195456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286575324114944"], "created_at": "2019-12-24T01:36:01.000Z", "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld    *", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209230202095783944"}], "id": "1209286575324114944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295730279"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286521645350912"], "created_at": "2019-12-24T01:35:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209286521645350912", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207068506145132546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 1, "end": 24, "url": "https://t.co/xb2kJeeDQw", "expanded_url": "https://www.moncloa.com/presunto-autor-crimen-port-olimpic-suicida-cuando-detenido/", "display_url": "moncloa.com/presunto-autor\u2026"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3kkQ0Ons1g", "expanded_url": "https://twitter.com/polvoarcano/status/1209286454897192962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kkQ0Ons1g", "media_key": "3_1209286447959805952"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3kkQ0Ons1g", "expanded_url": "https://twitter.com/polvoarcano/status/1209286454897192962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kkQ0Ons1g", "media_key": "3_1209286447943110657"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3kkQ0Ons1g", "expanded_url": "https://twitter.com/polvoarcano/status/1209286454897192962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kkQ0Ons1g", "media_key": "3_1209286447947243520"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1209286454897192962"], "created_at": "2019-12-24T01:35:32.000Z", "text": "[https://t.co/xb2kJeeDQw, 28/09/19] https://t.co/3kkQ0Ons1g", "id": "1209286454897192962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086778315644506114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286382256041984"], "created_at": "2019-12-24T01:35:15.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1209286382256041984", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768083374066008064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Stella"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286348596748288"], "created_at": "2019-12-24T01:35:07.000Z", "text": "Uh, se me peg\u00f3 lo suicida de Stella.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209286346080215042"}], "id": "1209286348596748288", "in_reply_to_user_id": "711684377743335424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711684377743335424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286310340571137"], "created_at": "2019-12-24T01:34:58.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209286310340571137", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320472260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286225418280960"], "created_at": "2019-12-24T01:34:38.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "id": "1209286225418280960", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274112109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "Diretor"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.868, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/4xwZOSTl4F", "expanded_url": "https://legadodamarvel.com.br/james-gunn-comenta-quando-as-gravacoes-de-guardioes-3-irao-comecar/", "display_url": "legadodamarvel.com.br/james-gunn-com\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209286224931905536"], "created_at": "2019-12-24T01:34:38.000Z", "text": "Diretor atualmente est\u00e1 filmando a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nhttps://t.co/4xwZOSTl4F", "id": "1209286224931905536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "843889323015593984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209285797997887488"], "created_at": "2019-12-24T01:32:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209285797997887488", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938799870869229569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209285644482174977"], "created_at": "2019-12-24T01:32:19.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1209285644482174977", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767418890104217600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209285430505594881"], "created_at": "2019-12-24T01:31:28.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209285430505594881", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1513722558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Pollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lavronsky", "id": "117077976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209285066926505984"], "created_at": "2019-12-24T01:30:02.000Z", "text": "RT @lavronsky: as\u00ed que seg\u00fan Vargas Pollas los argentinos tenemos una vocaci\u00f3n suicida extraordinaria. pues un poco s\u00ed porque s\u00f3lo puede se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209132590596276225"}], "id": "1209285066926505984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61680803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209284938257895424"], "created_at": "2019-12-24T01:29:31.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209284938257895424", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850376924610383873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209284914832654336"], "created_at": "2019-12-24T01:29:25.000Z", "text": "hj o gato esta com SEDE de sangue ja matou uma lib\u00e9lula e uma lagartixa\nvou encomendar a morte de certo menino ver se da certo", "id": "1209284914832654336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1205971578787422208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209284829021442048"], "created_at": "2019-12-24T01:29:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209284829021442048", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75868421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209284682602471426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juancarreno_", "id": "3461958627"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:28:30.000Z", "text": "RT @juancarreno_: brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209211380106178561"}], "id": "1209284682602471426", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771454100781297665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209284591057547265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "borntohurts", "id": "1369765918964912135"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:28:08.000Z", "text": "@borntohurts a barata e pronto foi na dire\u00e7\u00e3o dela e matou enquanto a gente se segurava pra n\u00e3o rir pq ele levaria na hora pra diretoria meu pai aquele dia foi louco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209284401412083712"}], "id": "1209284591057547265", "in_reply_to_user_id": "834072157760126976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834072157760126976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OcI78AqhMX", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209284343060975616"], "created_at": "2019-12-24T01:27:09.000Z", "text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.co/OcI78AqhMX", "id": "1209284343060975616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014224129980067840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.4124, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "7c98ce1862275b42"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209284016228257792"], "created_at": "2019-12-24T01:25:51.000Z", "text": "botei esquadr\u00e3o suicida na minha tv s\u00f3 p ter alguma coisa passando e consegue ficar cada vez pior", "id": "1209284016228257792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4835904317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/W9oH59bSdA", "expanded_url": "https://twitter.com/eltanomdp86/status/1209276384708898818", "display_url": "twitter.com/eltanomdp86/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283984116637696"], "created_at": "2019-12-24T01:25:43.000Z", "text": "Ja presos pol\u00edticos, son pol\u00edticos presos y a que no sabe por qu\u00e9?, porque robaron descaradamente.............pero ya vinieron sus secuaces a liberarlos y a seguir rob\u00e1ndole a este pueblo rid\u00edculo y suicida. M\u00e1s temprano que tarde tendr\u00e1n  la republiqueta que merecen. https://t.co/W9oH59bSdA", "id": "1209283984116637696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811919546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "David Aye"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209283766117646337"], "created_at": "2019-12-24T01:24:51.000Z", "text": "RT @terraverso: \"N\u00e3o \u00e9 uma sequ\u00eancia, \u00e9 uma reinven\u00e7\u00e3o, e James Gunn ir\u00e1 fazer um grande trabalho nisso. Estou muito empolgado.\u201d\n\nDavid Aye\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209277740194643968"}], "id": "1209283766117646337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036524755392909312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283400097501184"], "created_at": "2019-12-24T01:23:24.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209283400097501184", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181937984821694465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283347530354688"], "created_at": "2019-12-24T01:23:12.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209283347530354688", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155751504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283335811485701"], "created_at": "2019-12-24T01:23:09.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209283335811485701", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012311111872466944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283282128519169"], "created_at": "2019-12-24T01:22:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209283282128519169", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190096692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283203523063813"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "at_santy", "id": "3292153559"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:22:37.000Z", "text": "@at_santy Hagamos un pacto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208995549082464256"}], "id": "1209283203523063813", "in_reply_to_user_id": "3292153559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030677023683997697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283171944148992"], "created_at": "2019-12-24T01:22:30.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209283171944148992", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850037286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283114264125440"], "created_at": "2019-12-24T01:22:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209283114264125440", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757115833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209283094655586305"], "created_at": "2019-12-24T01:22:11.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "id": "1209283094655586305", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4399191863"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209283074560872449"], "created_at": "2019-12-24T01:22:07.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209283074560872449", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009429254205997057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Arturito"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.7209, "type": "Person", "normalized_text": "veracruz"}, {"start": 302, "end": 307, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Juarez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoZaldivarL", "id": "2903980137"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 70, "end": 74, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209282797606588417"], "created_at": "2019-12-24T01:21:00.000Z", "text": "@ArturoZaldivarL @JohnMAckerman @Irma_Sandoval @lopezobrador_ @SFP_mx @EPN Usted tambien Arturito, valgame se\u00f1or de veracruz, \u00bfdonde dejo la separaci\u00f3n e independencia de poderes?\nDesde cuando un ministro tiene que exonerar por adelantado a una Secretaria?\nEs usted una verguenza para la profesi\u00f3n, si Juarez viviera se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209238531714899968"}], "id": "1209282797606588417", "in_reply_to_user_id": "2903980137", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "978602000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209282731198369792"], "created_at": "2019-12-24T01:20:45.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "id": "1209282731198369792", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010670316392255489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209282536058294278"], "created_at": "2019-12-24T01:19:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209282536058294278", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772627357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209282496812195848"], "created_at": "2019-12-24T01:19:49.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209282496812195848", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867176630149623808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "love with flaws"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209281978769575937"], "created_at": "2019-12-24T01:17:45.000Z", "text": "eu tava assistindo love with flaws e agora que eu percebi que meu personagem favorito \u00e9 o ator que se suicidou esse m\u00eas", "id": "1209281978769575937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2701789118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209281720249397250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rosuxx", "id": "561544623"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:16:44.000Z", "text": "@rosuxx matou ela mesma", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209280956399575040"}], "id": "1209281720249397250", "in_reply_to_user_id": "561544623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878252602529640449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209281682781724677"], "created_at": "2019-12-24T01:16:35.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida fodase kkkkkkk", "id": "1209281682781724677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739444190220800000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209281513382195201"], "created_at": "2019-12-24T01:15:54.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209281513382195201", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567639707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209281288835883008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:15:01.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209281288835883008", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177648210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209281219424391173"], "created_at": "2019-12-24T01:14:44.000Z", "text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}], "id": "1209281219424391173", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4843080442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "Serra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "couri", "id": "24766493"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209281185106579457"], "created_at": "2019-12-24T01:14:36.000Z", "text": "@couri Eu juro que iria mandar ele cantar na PQP da Serra. A mulher com uma carreira pela frente. Se matou a vida inteira treinando. Para esse cara com esse ego\u00edsmo do caramba.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209280113008877568"}], "id": "1209281185106579457", "in_reply_to_user_id": "24766493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1353236742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209281170015436800"], "created_at": "2019-12-24T01:14:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209281170015436800", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408952564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209281121323814913"], "created_at": "2019-12-24T01:14:21.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209281121323814913", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029820391144022022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209281008736129024"], "created_at": "2019-12-24T01:13:54.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209281008736129024", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949378791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "aline"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280991761702914"], "created_at": "2019-12-24T01:13:50.000Z", "text": "a aline se matou hoje?\nnao", "id": "1209280991761702914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138708237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280892851675137"], "created_at": "2019-12-24T01:13:26.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1209280892851675137", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054329729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280869942333440"], "created_at": "2019-12-24T01:13:21.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209280869942333440", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864613284409954304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/KO5oQDEh8s", "expanded_url": "https://twitter.com/dissevini/status/1208950081975726081", "display_url": "twitter.com/dissevini/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280806285402112"], "created_at": "2019-12-24T01:13:06.000Z", "text": "o cara &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;MATOU&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt; a esposa dele, MATOU. a\u00ed tem que ter pena dele pq subiu no poste e queria se jogar de l\u00e1. ah tomar no cu, um filho da puta desse merece tudo de ruim, tomara que morra no hospital https://t.co/KO5oQDEh8s", "id": "1209280806285402112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1084766833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280715285843968"], "created_at": "2019-12-24T01:12:44.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1209280715285843968", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408952564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 191, "probability": 0.6091, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoZoccaratto", "id": "1197592705460776960"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Manel_13", "id": "143494425"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "edsf80", "id": "176878622"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "hiramortolani", "id": "60231638"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "ajulysantos", "id": "113029811"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280686382886913"], "created_at": "2019-12-24T01:12:37.000Z", "text": "@MarcoZoccaratto @Manel_13 @edsf80 @hiramortolani @ajulysantos Acho que ele se refere ao caso do policial q matou c a inten\u00e7\u00e3o, mas o crime foi classificado pela autoridade policial ou pelo MP ou mesmo pelo juiz como culposo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209279913443909635"}], "id": "1209280686382886913", "in_reply_to_user_id": "1197592705460776960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830193375420760064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "helioflores", "id": "35219162"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "kiwinacoleira", "id": "298854960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280594791862272"], "created_at": "2019-12-24T01:12:15.000Z", "text": "@helioflores @kiwinacoleira ela merece assistir esquadr\u00e3o suicida pro resto da vida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209230453271662592"}], "id": "1209280594791862272", "in_reply_to_user_id": "35219162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104189995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280558502731776"], "created_at": "2019-12-24T01:12:07.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209280558502731776", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351973566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280539007553536"], "created_at": "2019-12-24T01:12:02.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209280539007553536", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368539085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280536931454976"], "created_at": "2019-12-24T01:12:02.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Tipo o tiro que matou a menina \u00c1gata? Ou os militares que fuzilaram o carro de um m\u00fasico por se \"confundirem\"? \nAh ta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209280026115395584"}], "id": "1209280536931454976", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989900781745836038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280410057953280"], "created_at": "2019-12-24T01:11:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209280410057953280", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146992452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280249457975296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SalazarMalou", "id": "131970748"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:10:53.000Z", "text": "@SalazarMaLou Eres una suicida molecular!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209256085615448064"}], "id": "1209280249457975296", "in_reply_to_user_id": "131970748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65075924"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280076312973312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:10:12.000Z", "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "id": "1209280076312973312", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185356543975395329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280037276520448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shakeitoutvic", "id": "1476400387011792900"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:10:02.000Z", "text": "@ShakeItOutVic Levou o nome ao p\u00e9 da letra que se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209264609800134666"}], "id": "1209280037276520448", "in_reply_to_user_id": "96634170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90207040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280011812954114"], "created_at": "2019-12-24T01:09:56.000Z", "text": "Dos regalos de muerte, y no fue el kit suicida.\n\nPero son sorpresa. Gracias t\u00edo.", "id": "1209280011812954114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706339503473102848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209279931009708032"], "created_at": "2019-12-24T01:09:37.000Z", "text": "\"\u00bfComo se suicida un argentino? Se monta en su ego y salta desde ah\u00ed\" Sad pero same \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1209279931009708032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147813827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209279918447693825"], "created_at": "2019-12-24T01:09:34.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209279918447693825", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007599080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209279851284303873"], "created_at": "2019-12-24T01:09:18.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209279851284303873", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185072736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7237, "type": "Place", "normalized_text": "Opera Tosca"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Sant'Angelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "porlagoma", "id": "63730093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209279684120367105"], "created_at": "2019-12-24T01:08:38.000Z", "text": "@porlagoma El video tampoco es horroroso, uno se imagina el final, al igual que en la Opera Tosca  cuando ella se suicida lanz\u00e1ndose del Castello di Sant'Angelo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208595059635044352"}], "id": "1209279684120367105", "in_reply_to_user_id": "63730093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51849627"}, {"geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209279411905875968"], "created_at": "2019-12-24T01:07:33.000Z", "text": "O suicida analisa o mundo e acha que a dor \u00e9 t\u00e3o grande que n\u00e3o vale a pena viver. \n\nDevemos falar sobre isso.", "id": "1209279411905875968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107344042868785153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209279353000992768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juancarreno_", "id": "3461958627"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:07:19.000Z", "text": "RT @juancarreno_: brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209211380106178561"}], "id": "1209279353000992768", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110745801951768576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209279287850885120"], "created_at": "2019-12-24T01:07:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209279287850885120", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178028787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7852, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 164, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209279246461554688"], "created_at": "2019-12-24T01:06:54.000Z", "text": "David Ayer disse que The Suicide Squad, filme do Esquadr\u00e3o Suicida feito pelo James Gunn, ser\u00e1 uma reinven\u00e7\u00e3o e n\u00e3o uma continua\u00e7\u00e3o do primeiro filme.\n#SuicideSquad #HarleyQuinn", "id": "1209279246461554688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203075942542909440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209279143495516165"], "created_at": "2019-12-24T01:06:29.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209279143495516165", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581950465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209278963618635777"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "wagnerjp80", "id": "1562766162"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:05:46.000Z", "text": "@Yaaukz @wagnerjp80 @capitaoderrite @CPFsCancelados Homem freezer. Matou que nem sentiu. Bom demais de se ver.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209266056298192896"}], "id": "1209278963618635777", "in_reply_to_user_id": "701149232133234688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1044390049880715264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/p3Spr6KJmt", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209278838007566338"], "created_at": "2019-12-24T01:05:16.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/p3Spr6KJmt", "id": "1209278838007566338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167893362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209278803769536514"], "created_at": "2019-12-24T01:05:08.000Z", "text": "@DaniloGentili Danilo sou teu fan cara , mais tu ta sendo um puta cuz\u00e3o , pq tu n\u00e3o fala que esse indulto \u00e9 para os policiais que foram condenados por agir em legitima defesa e no exerc\u00edcio do trabalho ? Q foram presos pq matou vagabundo ? Espera que n\u00e3o se corrompa igual a muitos trairas aii.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209261662471147523"}], "id": "1209278803769536514", "in_reply_to_user_id": "14213711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426882743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Mv8W6guvw7", "expanded_url": "https://twitter.com/MelisaMarArtuz/status/1209211848958054400", "display_url": "twitter.com/MelisaMarArtuz\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209278653881868288"], "created_at": "2019-12-24T01:04:33.000Z", "text": "Lo cual confirma que trabajar a favor o en compa\u00f1\u00eda de los l\u00edderes sociales,es una acci\u00f3n suicida en nuestro pa\u00eds. https://t.co/Mv8W6guvw7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209211848958054400"}], "id": "1209278653881868288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154008278172688384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209278563150696448"], "created_at": "2019-12-24T01:04:11.000Z", "text": "Guilherme disse que ia me matar falei q ia printar e falar q se eu morre foi ele que matou, ficou com medo e apagou tudo kkkkkkkkkkk", "id": "1209278563150696448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923690796410339329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/E5aMnoatYR", "expanded_url": "https://twitter.com/flopbender/status/1209278516228964352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5aMnoatYR", "media_key": "3_1209278510684131331"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209278516228964352"], "created_at": "2019-12-24T01:04:00.000Z", "text": "Ai gente a gata daqui de casa matou um roedor, n\u00e3o sei se \u00e9 um rato mas eu tive um pena... Agora ela t\u00e1 brincando com o cad\u00e1ver e eu t\u00f4 https://t.co/E5aMnoatYR", "id": "1209278516228964352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1134824272088772610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "dorifto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lemon_arc", "id": "1003509304714903552"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "DoriftoSuicida", "id": "965828047009173507"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209278377145896961"], "created_at": "2019-12-24T01:03:27.000Z", "text": "@lemon_arc @DoriftoSuicida real dorifto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208993274490281984"}], "id": "1209278377145896961", "in_reply_to_user_id": "1040543141831499781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1321108926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/UFXJsCYnKe", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209278371282247680"], "created_at": "2019-12-24T01:03:25.000Z", "text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.co/UFXJsCYnKe", "id": "1209278371282247680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707921310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.3603, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4028, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wejjZAlDoY", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1209278144500453378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wejjZAlDoY", "media_key": "3_1209278134631194625"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209278144500453378"], "created_at": "2019-12-24T01:02:31.000Z", "text": "Maiores Bilheterias da DC sem a China :\n\n1-Coringa $1.062,9bi\n\n2-O Cav. Das Trevas ressurge $1.028,2bi\n\n3-O Cav. Das trevas $1.003,04bi\n\n4-Aquaman $856.36M\n\n5-Batman Vs Superman $777.8M\n\n6-Esquadr\u00e3o Suicida $746.8M\n\n7-Mulher Maravilha $731.34M\n\n(Com dados de : Box office mojo) https://t.co/wejjZAlDoY", "id": "1209278144500453378", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1129576593184219141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Lucas_LF_", "id": "1005984440105996288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209278107661807617"], "created_at": "2019-12-24T01:02:22.000Z", "text": "RT @_Lucas_LF_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209252236724973575"}], "id": "1209278107661807617", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138496840163299329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209277879810449408"], "created_at": "2019-12-24T01:01:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209277879810449408", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706333322075619328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209277877914603521"], "created_at": "2019-12-24T01:01:28.000Z", "text": "se vc n tem pelo menos um pensamento suicida por dia vc \u00e9 privilegiado sim", "id": "1209277877914603521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "775472507063267328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209277805407723520"], "created_at": "2019-12-24T01:01:10.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209277805407723520", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824036529945382914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/LHEg3wwJ2r", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1209188908271054848", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209277740194643968"], "created_at": "2019-12-24T01:00:55.000Z", "text": "\"N\u00e3o \u00e9 uma sequ\u00eancia, \u00e9 uma reinven\u00e7\u00e3o, e James Gunn ir\u00e1 fazer um grande trabalho nisso. Estou muito empolgado.\u201d\n\nDavid Ayer sobre o novo Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/LHEg3wwJ2r", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209188908271054848"}], "id": "1209277740194643968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/SKzLsWS0xM", "expanded_url": "http://objetivo.com.py/index.php/2019/12/24/la-vocacion-suicida-de-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "objetivo.com.py/index.php/2019\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6GkufdJFJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/objetivopar/status/1209277525853188097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GkufdJFJ0", "media_key": "3_1209277523848245249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209277525853188097"], "created_at": "2019-12-24T01:00:04.000Z", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/SKzLsWS0xM https://t.co/6GkufdJFJ0", "id": "1209277525853188097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768099204640145408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209277437613359104"], "created_at": "2019-12-24T00:59:43.000Z", "text": "@Juarezelone Aqui perto de casa o cara deixa o dele passar fome, maltrata e sempre irrita o cachorro pra ele ficar sempre enfurecido e valente. Um dia desses ele se soltou matou um poodle da vizinha. Uma amiga tem v\u00e1rios e s\u00e3o todos d\u00f3ceis, as pessoas gostam de falar do que n\u00e3o sabem.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209151410895495171"}], "id": "1209277437613359104", "in_reply_to_user_id": "70139140", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "188042500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209277402188255233"], "created_at": "2019-12-24T00:59:34.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209277402188255233", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002301289533984771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209277320504238088"], "created_at": "2019-12-24T00:59:15.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209277320504238088", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677490800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209277318251843585"], "created_at": "2019-12-24T00:59:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209277318251843585", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319522140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209277281941807105"], "created_at": "2019-12-24T00:59:05.000Z", "text": "Se me est\u00e1 quedando una noche de ansiedad existencial suicida y dolor de ovarios que flipas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209254663457050624"}], "id": "1209277281941807105", "in_reply_to_user_id": "171019567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171019567"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209277054220410882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Yvinha2", "id": "1088616399755509760"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "LuizRossin", "id": "1299158491425366016"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:58:11.000Z", "text": "RT @Yvinha2: @luizrossin @Antonsilv1 Um Ministro de idade, perto de se aposentar, se suja , soltando um ladr\u00e3o ,um genocida, que roubou e m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209177780375740416"}], "id": "1209277054220410882", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080886544792256512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209276979310145537"], "created_at": "2019-12-24T00:57:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209276979310145537", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311394022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209276899454791683"], "created_at": "2019-12-24T00:57:34.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209276899454791683", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935440256064770049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209276759956439040"], "created_at": "2019-12-24T00:57:01.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209276759956439040", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1299858678"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209276621645078528"], "created_at": "2019-12-24T00:56:28.000Z", "text": "cheguei em casa da batalha m\u00f3 felizona e me contaram q meu vizinho se matou. pesado, gente...", "id": "1209276621645078528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2236428074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209276441889792001"], "created_at": "2019-12-24T00:55:45.000Z", "text": "Como extra\u00f1o a Lucas la concha de la lora, me wa suicida", "id": "1209276441889792001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1295708136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209276306715754497"], "created_at": "2019-12-24T00:55:13.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209276306715754497", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102287567255490560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209276175585071104"], "created_at": "2019-12-24T00:54:42.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209276175585071104", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052247790976405504"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/98iEUEOVSz", "expanded_url": "https://twitter.com/gatinharss__/status/1209242182479163395", "display_url": "twitter.com/gatinharss__/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209276153183318017"], "created_at": "2019-12-24T00:54:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \nnota vermelha:  \u2705mil desses \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\u2705\ud83e\udd73\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: nunca\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/98iEUEOVSz", "id": "1209276153183318017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1175746654554787840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209276071553708032"], "created_at": "2019-12-24T00:54:17.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209276071553708032", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158594098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Pedra"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Amauri"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/t0O2ode5Vc", "expanded_url": "https://blogdonelsonpedra.blogspot.com/2019/12/suicida-da-vida-amauri-nao-queria-mais.html?spref=tw", "display_url": "blogdonelsonpedra.blogspot.com/2019/12/suicid\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209275567004168193"], "created_at": "2019-12-24T00:52:17.000Z", "text": "Blog do Nelson Pedra: SUICIDA\u00a0Desgostoso da vida Amauri n\u00e3o queria mais ... https://t.co/t0O2ode5Vc", "id": "1209275567004168193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809497998518603776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209275512159424512"], "created_at": "2019-12-24T00:52:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209275512159424512", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150824507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209275452965175296"], "created_at": "2019-12-24T00:51:49.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209275452965175296", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162450182"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209275371427958785"], "created_at": "2019-12-24T00:51:30.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209275371427958785", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004784776010784768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209275080418701313"], "created_at": "2019-12-24T00:50:21.000Z", "text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "id": "1209275080418701313", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274952064651265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yashmarie001", "id": "1085667360881688577"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "Salamandergsa", "id": "1048735074127175680"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:49:50.000Z", "text": "@yashmarie001 JAJAJAJAJAJ no puede ser si se suicida es culpa de nosotros \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.        @Salamandergsa  cucha que compartes la novia con todos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209237888967294976"}], "id": "1209274952064651265", "in_reply_to_user_id": "1085667360881688577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076992496855629825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274888810307589"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sssbastian", "id": "1215914292"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:49:35.000Z", "text": "RT @sssbastian: soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209268533097639936"}], "id": "1209274888810307589", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231812316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274873077477382"], "created_at": "2019-12-24T00:49:31.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209274873077477382", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62355898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/eGVLQgcg4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1208923832125407233", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274851883700224"], "created_at": "2019-12-24T00:49:26.000Z", "text": "Cierto, tambi\u00e9n se deber\u00eda recortar la pensi\u00f3n a un expresidente suicida https://t.co/eGVLQgcg4Y", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208923832125407233"}], "id": "1209274851883700224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037506604713881600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XiPNQKVrbA", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilUp1/status/1209274833848156162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiPNQKVrbA", "media_key": "16_1209274826206187520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209274833848156162"], "created_at": "2019-12-24T00:49:22.000Z", "text": "@RLonganezi @Dani_Se_Sousa Olha os olhos dessa menina vei. Matou! https://t.co/XiPNQKVrbA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209265445825630210"}], "id": "1209274833848156162", "in_reply_to_user_id": "859178965331783683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188189246340976645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KsEBAPP6tC", "expanded_url": "https://twitter.com/isabellaaconde/status/1209271568674762752", "display_url": "twitter.com/isabellaaconde\u2026"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1209274799580688385"], "created_at": "2019-12-24T00:49:14.000Z", "text": "Isa no llega a los 25, se suicida primero AJSDJASDJJASDJSDAJJSDAJ https://t.co/KsEBAPP6tC", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209271568674762752"}], "id": "1209274799580688385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "289439490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274705867354112"], "created_at": "2019-12-24T00:48:51.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209274705867354112", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58126102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274583259516928"], "created_at": "2019-12-24T00:48:22.000Z", "text": "PARECE MI NOTA SUICIDA", "id": "1209274583259516928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996002942183493637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274559712702464"], "created_at": "2019-12-24T00:48:16.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "id": "1209274559712702464", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000775293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274518298136577"], "created_at": "2019-12-24T00:48:07.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209274518298136577", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181625987748024320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209274479588847616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Psiconline2", "id": "971470859331362817"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:47:57.000Z", "text": "RT @Psiconline2: (Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1111688321594470401"}], "id": "1209274479588847616", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139314726024941568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7542, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/XtkT867RCh", "expanded_url": "https://wp.me/pbonAD-2hqQ", "display_url": "wp.me/pbonAD-2hqQ"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jFTZVbcoOO", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1209274356301471744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFTZVbcoOO", "media_key": "3_1209274354544074754"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274356301471744"], "created_at": "2019-12-24T00:47:28.000Z", "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida https://t.co/XtkT867RCh https://t.co/jFTZVbcoOO", "id": "1209274356301471744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209274027891724289"], "created_at": "2019-12-24T00:46:10.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209274027891724289", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17023892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "titanic"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Navio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SouAbigair", "id": "2821996462"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "BragaHabbo", "id": "1070491745530638338"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209273742410559489"], "created_at": "2019-12-24T00:45:02.000Z", "text": "@SouAbigair @BragaHabbo No caso, o capit\u00e3o do titanic fugiu do barco em um dos primeiros botes, ent\u00e3o o navio n\u00e3o tinha capit\u00e3o durante quase todo o tempo que o Navio afundava e  isso s\u00f3 prejudicou decis\u00f5es e matou pessoas, talvez quem tenha se perdido nas palavras foi voc\u00ea sr.  \ud83d\udc80", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209272069462077442"}], "id": "1209273742410559489", "in_reply_to_user_id": "2821996462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468536724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209273673682706432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wsrogi", "id": "71129176"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:44:45.000Z", "text": "@wsrogi Eu teria chorado.\nAqui no meu bairro o cara criava um como se fosse da fam\u00edlia, e ele matou o filho dele de 4 anos, fiquei traumatizada, morro de medo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209272879050833926"}], "id": "1209273673682706432", "in_reply_to_user_id": "71129176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282330697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209273404207116290"], "created_at": "2019-12-24T00:43:41.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209273404207116290", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194170723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209273397722648576"], "created_at": "2019-12-24T00:43:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209273397722648576", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459291233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209273388805558273"], "created_at": "2019-12-24T00:43:37.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209273388805558273", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530032584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209273312976740352"], "created_at": "2019-12-24T00:43:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209273312976740352", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811024257010569217"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209273241472307202"], "created_at": "2019-12-24T00:43:02.000Z", "text": "Amor suicida!!!! \nEkatepek!!! \nRitual del Kaoz!!!", "id": "1209273241472307202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498397135"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209273178775789569"], "created_at": "2019-12-24T00:42:47.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209273178775789569", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2150048821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209273147201138695"], "created_at": "2019-12-24T00:42:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209273147201138695", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453007359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209272789770870784"], "created_at": "2019-12-24T00:41:14.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209272789770870784", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009572640527470592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209272690881765377"], "created_at": "2019-12-24T00:40:51.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1209272690881765377", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153529552"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209272634921410566"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VIVINSTRADA", "id": "2982433636"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "PresidenteACI", "id": "1568054336"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "VictimBlaming"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:40:38.000Z", "text": "RT @VIVINSTRADA: @PresidenteACI non ce la fate proprio ad uscire dalla gabbia del vostro perverso modello di #VictimBlaming verso le vittim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209272368260104192"}], "id": "1209272634921410566", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487048219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209272567191785473"], "created_at": "2019-12-24T00:40:21.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1209272567191785473", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321317278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209272529027837952"], "created_at": "2019-12-24T00:40:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209272529027837952", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168151837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209272485738360832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matiosfelis", "id": "1036444658564521987"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:40:02.000Z", "text": "@matiosfelis Esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209220257640067073"}], "id": "1209272485738360832", "in_reply_to_user_id": "1036444658564521987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196636706377805824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/FHy9FjLBmj", "expanded_url": "https://www.raiplayradio.it/audio/2019/12/TUTTA-LA-CITTAapos-NE-PARLA-eb138d41-0218-46a5-95c0-3bfb9416b03c.html?fbclid=IwAR3bLQqF0cWopOa2atrDvCd9TrLViUEOURWo4SFMxSSgXWYRZ-NNW1xbr2g", "display_url": "raiplayradio.it/audio/2019/12/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.raiplaysound.it/audio/2019/12/TUTTA-LA-CITTAapos-NE-PARLA-eb138d41-0218-46a5-95c0-3bfb9416b03c.html?fbclid=IwAR3bLQqF0cWopOa2atrDvCd9TrLViUEOURWo4SFMxSSgXWYRZ-NNW1xbr2g"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PresidenteACI", "id": "1568054336"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "VictimBlaming"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209272368260104192"], "created_at": "2019-12-24T00:39:34.000Z", "text": "@PresidenteACI non ce la fate proprio ad uscire dalla gabbia del vostro perverso modello di #VictimBlaming verso le vittime pi\u00f9 fragili. E' la macchina e il suo conducente succube ad uccidere. Smettetela con la leggenda metropolitana del pedone suicida!\nhttps://t.co/FHy9FjLBmj", "id": "1209272368260104192", "in_reply_to_user_id": "1568054336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2982433636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209272354112724993"], "created_at": "2019-12-24T00:39:31.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "id": "1209272354112724993", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835301619029917696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5553, "type": "Place", "normalized_text": "Aracati"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/CTflG4flhZ", "expanded_url": "https://jornalvaleemdestaqui.blogspot.com/2019/12/homem-surta-tenta-matar-esposa-e-se-suicida-em-aracati.html", "display_url": "jornalvaleemdestaqui.blogspot.com/2019/12/homem-\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209272307866312704"], "created_at": "2019-12-24T00:39:20.000Z", "text": "Homem surta, tenta matar esposa e se suicida em Aracati https://t.co/CTflG4flhZ", "id": "1209272307866312704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4164646288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209272231815196672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ai_humy", "id": "725005662"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:39:01.000Z", "text": "@ai_humy Quem vai me querer amiga ??? A pessoa tem que ser muito suicida kkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209271846144602113"}], "id": "1209272231815196672", "in_reply_to_user_id": "725005662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550314973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209272196679585793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:38:53.000Z", "text": "@folha Se matou bandido \u00e9 isso mesmo ;)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209240527306133504"}], "id": "1209272196679585793", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103253020253421568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209272181911367681"], "created_at": "2019-12-24T00:38:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209272181911367681", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1236924516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7043, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6361, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Reina"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.5893, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.3675, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsat"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.594, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209272084725145600"], "created_at": "2019-12-24T00:38:26.000Z", "text": "Me da risa de lo vergonzoso que es, desde ya. Hac\u00e9 algo, Alberto.\n\n*Disuelve el Senado. Se suicida. Queda CFK de Reina. Guillotina a los garcas. Trae los d\u00f3lares del PBI que est\u00e1n adentro del Arsat. Aparece N\u00e9stor, que estaba vivo. La Naci\u00f3n aprende la lecci\u00f3n y no miente m\u00e1s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209269461607501825"}], "id": "1209272084725145600", "in_reply_to_user_id": "369488337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "369488337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209271968240979968"], "created_at": "2019-12-24T00:37:59.000Z", "text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "id": "1209271968240979968", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875943888787308544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271905796182022"], "created_at": "2019-12-24T00:37:44.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209271905796182022", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87317913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271822526697472"], "created_at": "2019-12-24T00:37:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209271822526697472", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112034627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271820031078400"], "created_at": "2019-12-24T00:37:23.000Z", "text": "Pero sigo vi\u00e9ndote en cada esquina \ny a veces creo que la casa cobra vida, \npero sin ti soy como un suicida \nsolo quiero ahogarme en muchas pastillas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209270883451375617"}], "id": "1209271820031078400", "in_reply_to_user_id": "2567665104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567665104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "ARGENTINOS"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "malcri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271805250359296"], "created_at": "2019-12-24T00:37:20.000Z", "text": "@edufeiok La vocation suicida de los ARGENTINOS fue cuando votaron a malcri ,de donde sacaste al viejito educito devolvelo al geriatrico jajajajaj VOCACION SUICIDA JAJAJA DEVOLVELO RAPIDO EDUCITO QUE LE PREPARARON LA ENEMA JAAA \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209271805250359296", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071571636476895233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271511380574209"], "created_at": "2019-12-24T00:36:10.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "id": "1209271511380574209", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194443836635963393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271345500033024"], "created_at": "2019-12-24T00:35:30.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209271345500033024", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784428153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271197625733120"], "created_at": "2019-12-24T00:34:55.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1209271197625733120", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1295588864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271187924291584"], "created_at": "2019-12-24T00:34:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209271187924291584", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195778015986364417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271178843639810"], "created_at": "2019-12-24T00:34:50.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "id": "1209271178843639810", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83174897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209270916330512385"], "created_at": "2019-12-24T00:33:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209270916330512385", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41526072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209270870574804994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:33:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209270870574804994", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135991820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209270233879461888"], "created_at": "2019-12-24T00:31:05.000Z", "text": "minha vida mudou desde que assisti esquadr\u00e3o suicida ontem e agr so chamo o thiago de pudinzinho", "id": "1209270233879461888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110003186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209270115637907458"], "created_at": "2019-12-24T00:30:37.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1209270115637907458", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987245510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "natalino"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "natalino"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209270092900507648"], "created_at": "2019-12-24T00:30:31.000Z", "text": "acha que minha tristeza, dor, melancolia, depress\u00e3o, pensamentos suicidas, deixam eu ter esp\u00edrito natalino ? \no que \u00e9 seu esp\u00edrito natalino ? ser grato por tudo ? ser grato pelo seu bel\u00edssimo ano ? OK! eu sou grato por ter depress\u00e3o, ser um viciado e um suicida! satisfeito ?", "id": "1209270092900507648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762439439062736897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209270048260546561"], "created_at": "2019-12-24T00:30:21.000Z", "text": "Reci\u00e9n salgo del laburo jaja *se suicida*", "id": "1209270048260546561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3892291277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209270021794476032"], "created_at": "2019-12-24T00:30:15.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "id": "1209270021794476032", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918650528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269981214642176"], "created_at": "2019-12-24T00:30:05.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1209269981214642176", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151546163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/bHU8gi7MgQ", "expanded_url": "http://vaka.me/667487", "display_url": "vaka.me/667487", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/manter-o-site-pesquisas-no-ar"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/sRYbjLcKZ9", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 80, "tag": "FotosDeFatos"}, {"start": 89, "end": 102, "tag": "FotosDeFatos"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209269959974514688"], "created_at": "2019-12-24T00:30:00.000Z", "text": "Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\nApoie o #FotosDeFatos \u2192 https://t.co/bHU8gi7MgQ\nhttps://t.co/sRYbjLcKZ9", "id": "1209269959974514688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4684936770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.534, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269720337321985"], "created_at": "2019-12-24T00:29:03.000Z", "text": "@miranda1527 Mas q vocaci\u00f3n suicida, s\u00edndrome de Estocolmo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208891657476816897"}], "id": "1209269720337321985", "in_reply_to_user_id": "4861025052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266824478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269616838664192"], "created_at": "2019-12-24T00:28:38.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209269616838664192", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151546163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269492796338176"], "created_at": "2019-12-24T00:28:08.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1209269492796338176", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161859001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269481064845324"], "created_at": "2019-12-24T00:28:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209269481064845324", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4551071594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.7257, "type": "Other", "normalized_text": "Ghostemane"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9296, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7238, "type": "Organization", "normalized_text": "The Smiths"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "My Chemical Romance"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209269478887964672"], "created_at": "2019-12-24T00:28:05.000Z", "text": "Eu amo muito Ghostemane, assim como eu amei muito Nirvana, The Smiths, My Chemical Romance, Slipknot, \nbandas que expuseram de forma majestosa pra mim esse sentimento latente suicida, melanc\u00f3lico, mort\u00edfero, \nap\u00e1tico que eu sentia muito enquanto adolescente e sinto at\u00e9 hoje.", "id": "1209269478887964672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014247557281779714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269434998759424"], "created_at": "2019-12-24T00:27:55.000Z", "text": "@LANACION Causa absurda inventada por el suicida de Nisman", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209267590549237761"}], "id": "1209269434998759424", "in_reply_to_user_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924373523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209269388861431808"], "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "ST4RLIX", "id": "1267647159756783616"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "ggukiesub", "id": "1257672257033437185"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "maabrunhara", "id": "2975253058"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:27:44.000Z", "text": "@emodrillz @victormallanes @loezxoxo @smallallergy @ST4RLIX @ggukiesub @maabrunhara @tcshuri @horansatisfact N\u00e3o se esquece que teu povo matou, estuprou, roubou, imp\u00f4s uma cultura guela abaixo do meu povo. Tu n\u00e3o tem local de fala aqui n\u00e3o amig\u00e3o, brasileiro odiar portugu\u00eas \u00e9 repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209247065274036225"}], "id": "1209269388861431808", "in_reply_to_user_id": "3988688837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072098357265489920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269092336709632"], "created_at": "2019-12-24T00:26:33.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209269092336709632", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783185950289559552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269066755641345"], "created_at": "2019-12-24T00:26:27.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209269066755641345", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149780088491270145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268963047280640"], "created_at": "2019-12-24T00:26:02.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1209268963047280640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751490162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209268828858916864"], "created_at": "2019-12-24T00:25:30.000Z", "text": "Pai que abusou de filha, filho que matou m\u00e3e, vizinho que sequestrou crian\u00e7a, amigo roubando amigo. O mundo t\u00e1 muito assustador. \n\nConfiem na intui\u00e7\u00e3o de voc\u00eas quando acharem que tem alguma coisa estranha. Melhor se enganar do que pagar pra ver...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209268384766013440"}], "id": "1209268828858916864", "in_reply_to_user_id": "105349559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105349559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3KoR2HJOke", "expanded_url": "https://bit.ly/34PwKRZ", "display_url": "bit.ly/34PwKRZ"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xERAJGvRAB", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1209268800035676160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xERAJGvRAB", "media_key": "3_1209268792171388928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209268800035676160"], "created_at": "2019-12-24T00:25:23.000Z", "text": "James Gunn n\u00e3o est\u00e1 fazendo sequ\u00eancia, mas uma reinven\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, diz diretor. https://t.co/3KoR2HJOke https://t.co/xERAJGvRAB", "id": "1209268800035676160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209268793421258752"], "created_at": "2019-12-24T00:25:22.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209268793421258752", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964585375598628864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArturoMurilloS", "id": "227464382"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268783656906757"], "created_at": "2019-12-24T00:25:19.000Z", "text": "@ArturoMurilloS Pobre Argentina; no aprende de la basura kirchnerista. \n\nComo dijo Vargas Llosa: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo.\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208692864366067712"}], "id": "1209268783656906757", "in_reply_to_user_id": "227464382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "118461876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268697849901057"], "created_at": "2019-12-24T00:24:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209268697849901057", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073748897120575493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268673527066629"], "created_at": "2019-12-24T00:24:53.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209268673527066629", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163114062332514305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 58, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/IMUaU8fKw2", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JMPVargasLlosa", "id": "765589548256624641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268655730692097"], "created_at": "2019-12-24T00:24:49.000Z", "text": "@JMPVargasLlosa \nhttps://t.co/IMUaU8fKw2\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez ...\n\nEstimado se\u00f1or Vargas Llosa\nSi los argentinos tenemos vocaci\u00f3n suicida porque elegimos que el  Peronismo nos gobierne, no es su problema es, en todo caso, el nuestro.", "id": "1209268655730692097", "in_reply_to_user_id": "765589548256624641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795726721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268533097639936"], "created_at": "2019-12-24T00:24:20.000Z", "text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar", "id": "1209268533097639936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1215914292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 243, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Athala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268444107071495"], "created_at": "2019-12-24T00:23:58.000Z", "text": "@Wolfdruida @julioguzmanperu A seguidor del suicida cobarde y sus \"historias\"...Pues el tiempo nos aclar\u00f3 que lo que este bautiz\u00f3 como \" la pareja delincuencial \" termin\u00f3 siendo un \"tr\u00edo delincuencial\"; el narcoindultador y sus testaferros Nava y Athala..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209266891136602113"}], "id": "1209268444107071495", "in_reply_to_user_id": "1390843003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "939134848483999745"}, {"geo": {"place_id": "438f527a1d50ed05"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209268417943023618"], "created_at": "2019-12-24T00:23:52.000Z", "text": "@re_pfvr N\u00e3o \u00e9 msm, meu vizinho tratava super bem do dele, levava p passear num lugar privado para solta-lo, onde podia correr a vontade, em um desses dias ele se virou contra e ele e quase o matou, a sorte foi q uma pessoa chegou e o matou. Ele ficou todo machucado, inclusive o rosto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209161282072596481"}], "id": "1209268417943023618", "in_reply_to_user_id": "1008118617999896578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "141251532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268366210412544"], "created_at": "2019-12-24T00:23:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209268366210412544", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145089618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268335445188608"], "created_at": "2019-12-24T00:23:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209268335445188608", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436306655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268236916793344"], "created_at": "2019-12-24T00:23:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209268236916793344", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267909123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cx7d9U6hZR", "expanded_url": "https://gazzettadimantova.gelocal.it/italia-mondo/cronaca/2019/12/23/news/uccide-la-moglie-e-si-suicida-nel-catanese-disperato-per-la-malattia-1.38250222", "display_url": "gazzettadimantova.gelocal.it/italia-mondo/c\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "gazzettamantova", "id": "99085871"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209268207380508674"], "created_at": "2019-12-24T00:23:02.000Z", "text": "Uccide la moglie e si suicida nel Catanese, disperato per la malattia https://t.co/cx7d9U6hZR di @gazzettamantova", "id": "1209268207380508674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234785501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268133359476737"], "created_at": "2019-12-24T00:22:44.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209268133359476737", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893530549041713153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268084869156866"], "created_at": "2019-12-24T00:22:33.000Z", "text": "Estas fechas me ponen mas suicida de lo normal", "id": "1209268084869156866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276339024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268011447865345"], "created_at": "2019-12-24T00:22:15.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209268011447865345", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026406097509396481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267838759919616"], "created_at": "2019-12-24T00:21:34.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209267838759919616", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105988311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267796489785344"], "created_at": "2019-12-24T00:21:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209267796489785344", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4238888157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267600351473667"], "created_at": "2019-12-24T00:20:37.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209267600351473667", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166068702955089920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267501751775232"], "created_at": "2019-12-24T00:20:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209267501751775232", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966863313123635202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267215943516161"], "created_at": "2019-12-24T00:19:06.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209267215943516161", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175762958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3389, "type": "Person", "normalized_text": "Peque\u00f1o"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Susurro"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267211350806528"], "created_at": "2019-12-24T00:19:04.000Z", "text": "@BandageSuicide Peque\u00f1o suicida. \n\n- Susurro mientras con un chasquido el cuerpo humano se convert\u00eda en cenizas y el alma del zorro al morir era cambiada por la de Dazai.-\n\nMe har\u00eda millonaria por estos gestos tan hermosos. \n\n- Se cruz\u00f3 de brazos esperando que despertar\u00e1-", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209266806466207744"}], "id": "1209267211350806528", "in_reply_to_user_id": "836689615318888451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836689615318888451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267201309642758"], "created_at": "2019-12-24T00:19:02.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209267201309642758", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284350969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "Eros"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.5654, "type": "Person", "normalized_text": "Thanatos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "si_jacques", "id": "3175572503"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "tadei", "id": "11242312"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267174604451841"], "created_at": "2019-12-24T00:18:56.000Z", "text": "@si_jacques @tadei @clarincom una virgen inversa suicida en espejos lacanianos... lo har\u00eda por encargo y si me pagan Nico... debeo estar concentrado y el relato debe tener el pulso ideal para que el deseo devenga en placer, luego la ca\u00edda Eros y Thanatos... la penetraci\u00f3n del suegro formidable Gran follador", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209265554864951299"}], "id": "1209267174604451841", "in_reply_to_user_id": "3175572503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235406256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EjV0cmoFCY", "expanded_url": "https://t.co/EjV0cmoFCY", "display_url": "t.co/EjV0cmoFCY"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209267090407985152"], "created_at": "2019-12-24T00:18:36.000Z", "text": "eu sei que \u00e9 errado, mas se fosse pra continuar viva e falar isso pq n\u00e3o se matou? Tomanocupral\u00e1 https://t.co/EjV0cmoFCY", "id": "1209267090407985152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727956804223815681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266810404704260"], "created_at": "2019-12-24T00:17:29.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209266810404704260", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275630152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 281, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Ara ara"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266806466207744"], "created_at": "2019-12-24T00:17:28.000Z", "text": "@BandageSuicide - La alma del joven sostuvo entre sus dedos mientras se desvanecia del lugar, en la enfermer\u00eda observ\u00f3 a algunos zorros de mediana edad y dej\u00f3 la figura sobre el pecho del que estaba por morir. Seguramente la eternidad  aquel joven suicida le vendr\u00eda mejor-\n\nAra ara despierta +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209265930859089925"}], "id": "1209266806466207744", "in_reply_to_user_id": "1112838045890379778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836689615318888451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266460901675009"], "created_at": "2019-12-24T00:16:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209266460901675009", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470702540"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Boku"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/HFs0wv5I5m", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Starbolt_chaoZ/post/1035522935?t=1577146562", "display_url": "curiouscat.me/Starbolt_chaoZ\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209266446255247361"], "created_at": "2019-12-24T00:16:02.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 O thanos daquele anime l\u00e1 o Boku no esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/HFs0wv5I5m", "id": "1209266446255247361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907390534884495360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266430417481728"], "created_at": "2019-12-24T00:15:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209266430417481728", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921878466080989184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266376394858498"], "created_at": "2019-12-24T00:15:45.000Z", "text": "Es una mision suicida venir a f\u00f3rum \ud83e\udd2f", "id": "1209266376394858498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736747078450171904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "TSUNEMORI"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/bZPUe8aTOc", "expanded_url": "https://twitter.com/haijiwthewind/status/1209266364680159234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bZPUe8aTOc", "media_key": "3_1209266355557539840"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209266364680159234"], "created_at": "2019-12-24T00:15:43.000Z", "text": "QUE A TSUNEMORI MATOU PQP\n\nse foi nas hist\u00f3rias anteriores eu n\u00e3o lembro de nada\nQuem\nQUEEEEMM https://t.co/bZPUe8aTOc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201260708220035074"}], "id": "1209266364680159234", "in_reply_to_user_id": "2831756823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831756823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209266285357518850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:15:24.000Z", "text": "@BolsonaroSP Necessidade disso? Zero.\nVai pensar nos 13 milh\u00f5es de desempregados.  Pq esse caso j\u00e1 est\u00e1 resolvido e n\u00e3o foi por vc. Lembra quando sei pai vc assaltado? Perdeu tudo mas depois recuperou, inclusivo o criminoso se \"enforcou\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209252629710286848"}], "id": "1209266285357518850", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199834213933109251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266225467023361"], "created_at": "2019-12-24T00:15:09.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209266225467023361", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974524230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Lucas_LF_", "id": "1005984440105996288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209266176230088709"], "created_at": "2019-12-24T00:14:58.000Z", "text": "RT @_Lucas_LF_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209252236724973575"}], "id": "1209266176230088709", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140382065810165762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266049973133312"], "created_at": "2019-12-24T00:14:28.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209266049973133312", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566230382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209265915256360960"], "created_at": "2019-12-24T00:13:55.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209265915256360960", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037867636095369225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265834817921024"], "created_at": "2019-12-24T00:13:36.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209265834817921024", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298625136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265536338735104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:12:25.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209265536338735104", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390262654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265513815302144"], "created_at": "2019-12-24T00:12:20.000Z", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "id": "1209265513815302144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "615525129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265503551787009"], "created_at": "2019-12-24T00:12:17.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "id": "1209265503551787009", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265456013565952"], "created_at": "2019-12-24T00:12:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209265456013565952", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472793293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209265370739216384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoZoccaratto", "id": "1197592705460776960"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:11:46.000Z", "text": "@MarcoZoccaratto @DaniloGentili ah se \u00e9 assim ent\u00e3o t\u00e1 bom, tudo bem se o policial matou algum inocente sem querer (querendo)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209264124422762499"}], "id": "1209265370739216384", "in_reply_to_user_id": "1197592705460776960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149966635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/z7t1YlK9yr", "expanded_url": "https://twitter.com/pepeladrillos9/status/1209265266925944834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7t1YlK9yr", "media_key": "3_1209265249695797248"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PurpleTearES", "id": "1109123278193549315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265266925944834"], "created_at": "2019-12-24T00:11:21.000Z", "text": "@PurpleTearES Ya que como hay finales alternativos en la primera parte deber\u00edan dar las mismas historias con diferentes finales por ejemplo retomar el final donde Zoe se suicida y que en la parte 2 ella revive a\u00fan que se suicido en la primera entrega https://t.co/z7t1YlK9yr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209264615613272064"}], "id": "1209265266925944834", "in_reply_to_user_id": "1113149793071706114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113149793071706114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265254775115778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Elreydelaradio", "id": "431911249"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "JLMendoza_", "id": "193862468"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:11:18.000Z", "text": "@Elreydelaradio @JLMendoza_ Hay un dicho que dice: La clase no se suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209126405579137025"}], "id": "1209265254775115778", "in_reply_to_user_id": "431911249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210698753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265180993052673"], "created_at": "2019-12-24T00:11:00.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209265180993052673", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595958084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209265133094084608"], "created_at": "2019-12-24T00:10:49.000Z", "text": "o melhor foi a aula de hist\u00f3ria hoje, o sor do nada me larga \"o que \u00e9 proibido \u00e9 melhor\" a sala toda se matou rindo", "id": "1209265133094084608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2308475480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264821662863360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:09:35.000Z", "text": "RT @canete707: Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inco\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209201160512507904"}], "id": "1209264821662863360", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4615118962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264665899028480"], "created_at": "2019-12-24T00:08:58.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209264665899028480", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226340611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/KL7maClKoW", "expanded_url": "https://twitter.com/vanityfer/status/1209264594113454080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KL7maClKoW", "media_key": "3_1209264570528927744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264594113454080"], "created_at": "2019-12-24T00:08:40.000Z", "text": "alguien sabe por qu\u00e9 Instagram me tira esto de asistencia al suicida? solo sub\u00ed una foto de la pantera rosa https://t.co/KL7maClKoW", "id": "1209264594113454080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "14733892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264527537319936"], "created_at": "2019-12-24T00:08:25.000Z", "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "id": "1209264527537319936", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908405033355694085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264502543409152"], "created_at": "2019-12-24T00:08:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209264502543409152", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184331718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264409652203520"], "created_at": "2019-12-24T00:07:56.000Z", "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "id": "1209264409652203520", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861545786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264333957615617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "veronica9valdez", "id": "770700479311572992"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:07:38.000Z", "text": "@veronica9valdez Se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209218898891091971"}], "id": "1209264333957615617", "in_reply_to_user_id": "770700479311572992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502117338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264137756446721"], "created_at": "2019-12-24T00:06:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209264137756446721", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178034055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209264061818560512"], "created_at": "2019-12-24T00:06:34.000Z", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "id": "1209264061818560512", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190844936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209263715427799040"], "created_at": "2019-12-24T00:05:11.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209263715427799040", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092912275046973442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209263615930503169"], "created_at": "2019-12-24T00:04:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209263615930503169", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196681082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BKGzHEdbcx", "expanded_url": "https://twitter.com/fridaIokah/status/1209115334675980288", "display_url": "twitter.com/fridaIokah/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209263594950610944"], "created_at": "2019-12-24T00:04:42.000Z", "text": "JAJAJAJSJJAJA LPM yo tambi\u00e9n nac\u00ed con el cord\u00f3n enroscado, nac\u00ed suicida https://t.co/BKGzHEdbcx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209115334675980288"}], "id": "1209263594950610944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4251228376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209263571609247744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cecyfernandez", "id": "32741112"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:04:37.000Z", "text": "@cecyfernandez Ignorante, no es, porque si estudia se puede remediar. C\u00ednico, es, no le importa nada m\u00e1s que su ego. Ahora estoy pensando que ciertos mexicanos le ganan a los argentinos en su vocaci\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209223647690403842"}], "id": "1209263571609247744", "in_reply_to_user_id": "32741112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110006077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209263335461531654"], "created_at": "2019-12-24T00:03:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209263335461531654", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200506016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209263286467715074"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:03:29.000Z", "text": "@Caretas Debe ser triste pretender seguir el camino trazado por un asesino, ladr\u00f3n, corrupto, narcoindultador; estoy seguro que la ambici\u00f3n de los c\u00f3mplices m\u00e1s cercanos del cobarde suicida, incentivan a este casi ni\u00f1o a hacer campa\u00f1a en pro de su candidatura al congreso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209202012023226371"}], "id": "1209263286467715074", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "234166652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209263265672511488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gb_wtf", "id": "110187874"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:03:24.000Z", "text": "@gb_wtf elas n fazem nada se vc n fizer com elas \ud83d\ude21 uma meu irm\u00e3o matou infelizmente, mas a outra meu pai soltou no mato aqui perto. nunca tinham aparecido 2 t\u00e3o pr\u00f3ximas assim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209262079196192768"}], "id": "1209263265672511488", "in_reply_to_user_id": "110187874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745383181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5626, "type": "Person", "normalized_text": "Raza"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4103, "type": "Place", "normalized_text": "Galer\u00edas"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8565, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nandoreyes", "id": "56599581"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209263219199631366"], "created_at": "2019-12-24T00:03:13.000Z", "text": "RT @nandoreyes: Raza, har\u00e9 un acto suicida en un rato m\u00e1s... Voy a ir a Galer\u00edas Monterrey", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209245402232311808"}], "id": "1209263219199631366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125421569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209262979725828096"], "created_at": "2019-12-24T00:02:16.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209262979725828096", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155334092"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209262855436062722"], "created_at": "2019-12-24T00:01:46.000Z", "text": "@eluney___ pacto suicida jaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209259543177416707"}], "id": "1209262855436062722", "in_reply_to_user_id": "1019641237740163073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492531547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209262820761722880"], "created_at": "2019-12-24T00:01:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209262820761722880", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547180928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209262578704244736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarPellicer", "id": "890216575831351297"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:00:40.000Z", "text": "RT @CarPellicer: Quien te mandaba a ti avivarme la vida..obligando a latir al coraz\u00f3n suicida. \n\nY quien le mandaba al azar ponerte enfrent\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209238594168209408"}], "id": "1209262578704244736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890216575831351297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209262561608241152"], "created_at": "2019-12-24T00:00:36.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209262561608241152", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206046437559226370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209262528850780160"], "created_at": "2019-12-24T00:00:28.000Z", "text": "\u201c....Nosotros:no sab\u00edamos lo que era un h\u00e9roe, porque el \u00faltimo lo hicieron pasar por un suicida; ahora:T\u00fa,puedes ser el h\u00e9roe,desde la profunda miseria,donde le das clase,a la academia\u201d.", "id": "1209262528850780160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82708808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209262441084936198"], "created_at": "2019-12-24T00:00:07.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209262441084936198", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900867742508744704"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209262141477392384"], "created_at": "2019-12-23T23:58:56.000Z", "text": "vigilia di Natale e voglio morire se al tg sentite ragazza suicida si lancia dal balcone sono io \nbuone feste", "id": "1209262141477392384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677713829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209261550206439424"], "created_at": "2019-12-23T23:56:35.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209261550206439424", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208220581356814336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209261531071946760"], "created_at": "2019-12-23T23:56:30.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209261531071946760", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150917423513710593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209261361756352513"], "created_at": "2019-12-23T23:55:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209261361756352513", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097589962210508803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209261339706834950"], "created_at": "2019-12-23T23:55:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209261339706834950", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839904865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209261220307644416"], "created_at": "2019-12-23T23:55:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209261220307644416", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3428323179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209261213072449542"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:55:14.000Z", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "id": "1209261213072449542", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097295173137154048"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209261155564343297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:55:01.000Z", "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "id": "1209261155564343297", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909475005498642433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209261118851559424"], "created_at": "2019-12-23T23:54:52.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209261118851559424", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222778793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209261042477473793"], "created_at": "2019-12-23T23:54:34.000Z", "text": "RT @portalmvd: #LasM\u00e1sLe\u00eddas - Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209246670745157632"}], "id": "1209261042477473793", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955141634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260890723356672"], "created_at": "2019-12-23T23:53:57.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1209260890723356672", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998343454055960577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260889720983552"], "created_at": "2019-12-23T23:53:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209260889720983552", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846493081235009537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260845512974336"], "created_at": "2019-12-23T23:53:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209260845512974336", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387971487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260712234762241"], "created_at": "2019-12-23T23:53:15.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209260712234762241", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007665058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260598141313025"], "created_at": "2019-12-23T23:52:48.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209260598141313025", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736692957852667904"}, {"geo": {"place_id": "01ef53325401a80c"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260517992411141"], "created_at": "2019-12-23T23:52:29.000Z", "text": "No sab\u00eda q ponerme y me puse suicida", "id": "1209260517992411141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225912950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260398488281094"], "created_at": "2019-12-23T23:52:00.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209260398488281094", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134589446169538561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260197241339904"], "created_at": "2019-12-23T23:51:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209260197241339904", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166073221499801600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Geralt"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209260176559280128"], "created_at": "2019-12-23T23:51:07.000Z", "text": "Eu acho muito engra\u00e7ado o Geralt \u00e9 muito emocionando \nTodas as minas que ele transa(sem pagar) ele se apaixona KKKKKKKKKKKKK,se apaixonou pela mina l\u00e1 no 1ep,ele matou \nAgora t\u00e1 apaixonado pela feiticeira KKKKKKKKKKKKMUITOEMOCINADOKKKKKKKKKKKK", "id": "1209260176559280128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163923129787461638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260135987761152"], "created_at": "2019-12-23T23:50:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209260135987761152", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967622647323484160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260118422016000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:50:53.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209260118422016000", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193656878993231872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209260090630557697"], "created_at": "2019-12-23T23:50:47.000Z", "text": "Por mais que voc\u00eas tenham percep\u00e7\u00f5es de que algo \u00e9 mentira ou verdade. Guardem pra voc\u00eas gente. Suic\u00eddio \u00e9 um assunto muito s\u00e9rio. \"Ai \u00e9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o\". Sim, todo suicida implora por aten\u00e7\u00e3o, e tudo o que ele n\u00e3o precisa \u00e9 de gente julgando. Setembro amarelo n\u00e3o \u00e9 atoa!", "id": "1209260090630557697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "108848151"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260071487754240"], "created_at": "2019-12-23T23:50:42.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209260071487754240", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193656878993231872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209260025937612800"], "created_at": "2019-12-23T23:50:31.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209260025937612800", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753002808329248768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AlxG0xrSxZ", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicilia/partinico-boss-filippo-nania-si-suicida-in-casa-aveva-91-anni_12719527-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicili\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "filipponania"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209259911026229250"], "created_at": "2019-12-23T23:50:04.000Z", "text": "RT @MediasetTgcom24: Partinico,\u00a0boss Filippo Nania si suicida in casa: aveva 91 anni  #filipponania https://t.co/AlxG0xrSxZ https://t.co/wU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209255837841137664"}], "id": "1209259911026229250", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967879656862113792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259823772176387"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:49:43.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1209259823772176387", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319247378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209259549796032512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wtf_gian", "id": "1119723333522731010"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:48:38.000Z", "text": "@wtf_gian KKJKKKKKKKK e que se matou por causa de mulher\ud83d\ude14\u270c\ud83c\udffb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209259447157186561"}], "id": "1209259549796032512", "in_reply_to_user_id": "1119723333522731010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932011598075650048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Daia"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Amia"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259484943716352"], "created_at": "2019-12-23T23:48:22.000Z", "text": "@pabloduggan Veo dificil la salida del entuerto que armaron con Nisman,con la Daia y la Amia honrando un suicida. \nLa verdad no es para ellos conveniente Pablo,seguro seguir\u00e1n operando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209237756322426880"}], "id": "1209259484943716352", "in_reply_to_user_id": "145677457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272950819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259477683310599"], "created_at": "2019-12-23T23:48:21.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209259477683310599", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340841576"}, {"geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209259468309106688"], "created_at": "2019-12-23T23:48:18.000Z", "text": "Um conhecido de um amigo meu tirou a pr\u00f3pria vida. E conversando com esse meu amigo pude concluir que a nossa gera\u00e7\u00e3o tem sido atormentada de todas as formas. Que o ato de gritar em sil\u00eancio por socorro tem sido mais frequente. Como isso me d\u00f3i. +", "id": "1209259468309106688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770143893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Kb7silMSEp", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1209229816895029248", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259359978450945"], "created_at": "2019-12-23T23:47:53.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Funcionarios del suicida y corrupto, por si alguno no lo recuerda https://t.co/Kb7silMSEp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209230634935296000"}], "id": "1209259359978450945", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343758594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259323714654208"], "created_at": "2019-12-23T23:47:44.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209259323714654208", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239131331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9128, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209259322741534721"], "created_at": "2019-12-23T23:47:44.000Z", "text": "Esse Michael do Goi\u00e1s, pretendido pelo Corinthians \u00e9 muito bom de bola. \n\nO cara matou uma bola \u00e1rea agora no amistoso ali, que \u00e9 coisa de gente do of\u00edcio mesmo, muito t\u00e9cnico. \n\n(Diga-se de passagem, n\u00e3o vale 50 milh\u00f5es, mas se Vitinho valeu...)", "id": "1209259322741534721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218578008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Manolo"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Sandalio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259319390298115"], "created_at": "2019-12-23T23:47:43.000Z", "text": "RT @ContradictoOK: -Tu sabes como se suicida un argentino, Manolo?\n\n-No, Sandalio\n\n-Pues se sube al tope de su presi\u00f3n tributaria\ny se arro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209259068369571840"}], "id": "1209259319390298115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9732212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259290193809408"], "created_at": "2019-12-23T23:47:36.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209259290193809408", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387065974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259275517911041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javiosoriio", "id": "4212450262"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "nataliacueesta", "id": "486725787"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:47:32.000Z", "text": "RT @javiosoriio: @nataliacueesta : un Animal que se suicida con un pincho\nYo: un koala ?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209255759906852865"}], "id": "1209259275517911041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486725787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259124757848064"], "created_at": "2019-12-23T23:46:56.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209259124757848064", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137271051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/7wwo2mBJIY", "expanded_url": "https://twitter.com/nati_vrocha/status/1209206535534067712", "display_url": "twitter.com/nati_vrocha/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209259124464259072"], "created_at": "2019-12-23T23:46:56.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/7wwo2mBJIY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209206535534067712"}], "id": "1209259124464259072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "862441158949163010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Manolo"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Sandalio"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 146, "username": "Musgrave", "id": "9732212"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "RobertoJArias", "id": "183184266"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259068369571840"], "created_at": "2019-12-23T23:46:43.000Z", "text": "-Tu sabes como se suicida un argentino, Manolo?\n\n-No, Sandalio\n\n-Pues se sube al tope de su presi\u00f3n tributaria\ny se arroja al vac\u00edo\n\n(cc @Musgrave / @RobertoJArias )", "id": "1209259068369571840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1398455556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259006654595074"], "created_at": "2019-12-23T23:46:28.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209259006654595074", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416178412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFSantagada", "id": "347547098"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209258962597617669"], "created_at": "2019-12-23T23:46:18.000Z", "text": "RT @EFSantagada: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930165839060993"}], "id": "1209258962597617669", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145822840987541504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209258853885530112"], "created_at": "2019-12-23T23:45:52.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209258853885530112", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109941828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209258676655144965"], "created_at": "2019-12-23T23:45:10.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "id": "1209258676655144965", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48225566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Diestro"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/pcgQqbhbMV", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209258620766097408"], "created_at": "2019-12-23T23:44:56.000Z", "text": "Muy predecible | Sus argumentos adem\u00e1s de irrespetuoso, no quedan libre del sesgo que articula su pensamiento Diestro.\n\nVargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/pcgQqbhbMV", "id": "1209258620766097408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "127091958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Marcyfdn", "id": "1199546078800031744"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209258419779227654"], "created_at": "2019-12-23T23:44:08.000Z", "text": "@Marcyfdn O peixinho que eu tinha quando era pequena se suicidou, pulou do aqu\u00e1rio ;-;", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209257891724705793"}], "id": "1209258419779227654", "in_reply_to_user_id": "1199546078800031744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742071476698898432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209258402498666509"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EduardoMussi2", "id": "986000196671811584"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:44:04.000Z", "text": "@EduardoMussi2 Bom, hoje ele tem 81 anos e t\u00e1 ajudando na obra na casa da minha v\u00f3 com meu pai kkk se \u00e9 psicopata matou ao longo do tempo muito sorrateiramente kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209257227716050944"}], "id": "1209258402498666509", "in_reply_to_user_id": "986000196671811584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237929597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209258335700172801"], "created_at": "2019-12-23T23:43:48.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1209258335700172801", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178770259274354698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209258071475859456"], "created_at": "2019-12-23T23:42:45.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209258071475859456", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085197051330285568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209258017981698048"], "created_at": "2019-12-23T23:42:33.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209258017981698048", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031683788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209258010050277376"], "created_at": "2019-12-23T23:42:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209258010050277376", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691435375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257954425397249"], "created_at": "2019-12-23T23:42:17.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209257954425397249", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791502481683603456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257940919705600"], "created_at": "2019-12-23T23:42:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209257940919705600", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593333291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257717434658816"], "created_at": "2019-12-23T23:41:21.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209257717434658816", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343306857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257512525910016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarPellicer", "id": "890216575831351297"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:40:32.000Z", "text": "RT @CarPellicer: Quien te mandaba a ti avivarme la vida..obligando a latir al coraz\u00f3n suicida. \n\nY quien le mandaba al azar ponerte enfrent\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209238594168209408"}], "id": "1209257512525910016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946255991976296449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257436760231936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:40:14.000Z", "text": "@Hugo_Gutierrez_ Equivocaste , el peor fue el Asesino borracho suicida !!! Indiscutiblemente !!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "id": "1209257436760231936", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1046615216828690432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257368858570754"], "created_at": "2019-12-23T23:39:58.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209257368858570754", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3114532411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "richtofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209257367772311557"], "created_at": "2019-12-23T23:39:58.000Z", "text": "@BrazilFight Se a richtofen que matou os pr\u00f3prios pais e os nardones que mataram a pr\u00f3pria filha podem sair....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209251546216718337"}], "id": "1209257367772311557", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012411444690931713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257332250697729"], "created_at": "2019-12-23T23:39:49.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209257332250697729", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151097348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257224499081216"], "created_at": "2019-12-23T23:39:23.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209257224499081216", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99151097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257155091677184"], "created_at": "2019-12-23T23:39:07.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209257155091677184", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181913714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257077232848896"], "created_at": "2019-12-23T23:38:48.000Z", "text": "@TiitiOk Darle bola a un tipo que \"se muere por vos\" es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209204027659104256"}], "id": "1209257077232848896", "in_reply_to_user_id": "48408860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66666833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257007913590790"], "created_at": "2019-12-23T23:38:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209257007913590790", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711563028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "in fact"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256982852579328"], "created_at": "2019-12-23T23:38:26.000Z", "text": "hacerles jurar que volver\u00e1n si el it de mierda vuelve. OJO AL DATO que luego es el \u00fanico que se suicida cuando se entera de que in fact vuelve. Creo que en la peli la han cagado con eso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209256578253242368"}], "id": "1209256982852579328", "in_reply_to_user_id": "2964147441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964147441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256790426292225"], "created_at": "2019-12-23T23:37:40.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209256790426292225", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456582850"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209256739910103044"], "created_at": "2019-12-23T23:37:28.000Z", "text": "Tava lembrando, amanh\u00e3 fazem 3 anos que minha v\u00f3 se matou, natalizinho de merda", "id": "1209256739910103044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030843125642788865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256714710634498"], "created_at": "2019-12-23T23:37:22.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209256714710634498", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256186406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256543432118274"], "created_at": "2019-12-23T23:36:41.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209256543432118274", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132728520373878786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256516789911552"], "created_at": "2019-12-23T23:36:35.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209256516789911552", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195159054575980549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256439140753409"], "created_at": "2019-12-23T23:36:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209256439140753409", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064226744079720449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.23, "type": "Person", "normalized_text": "RIVA"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e8pe Campinas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VladirLemos", "id": "41209159"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209256328516030465"], "created_at": "2019-12-23T23:35:50.000Z", "text": "@VladirLemos O G\u00eanio RIVA matou a charada: Jesus mexeu muito mal e trouxe o time para tr\u00e1s. Ele se esqueceu que estava jogando com o melhor time do mundo!! Abra\u00e7os P\u00e8pe Campinas", "id": "1209256328516030465", "in_reply_to_user_id": "41209159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2670287654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256320131571712"], "created_at": "2019-12-23T23:35:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209256320131571712", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129440518851702784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AlxG0xrSxZ", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicilia/partinico-boss-filippo-nania-si-suicida-in-casa-aveva-91-anni_12719527-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicili\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "filipponania"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209256296819691521"], "created_at": "2019-12-23T23:35:42.000Z", "text": "RT @MediasetTgcom24: Partinico,\u00a0boss Filippo Nania si suicida in casa: aveva 91 anni  #filipponania https://t.co/AlxG0xrSxZ https://t.co/wU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209255837841137664"}], "id": "1209256296819691521", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084450777748459520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256251017908225"], "created_at": "2019-12-23T23:35:31.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209256251017908225", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180497066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256152682442753"], "created_at": "2019-12-23T23:35:08.000Z", "text": "Llevo a\u00f1os tratando con pacientes con depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida y trabajando con psic\u00f3logos especialistas en el tema del suicidio en hombres. La terapia con enfoque de g\u00e9nero (en cualquiera de sus corrientes) resulta siempre muy efectiva.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209255241968951296"}], "id": "1209256152682442753", "in_reply_to_user_id": "2844596482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "2844596482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Kb7silMSEp", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1209229816895029248", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256150283292672"], "created_at": "2019-12-23T23:35:07.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Funcionarios del suicida y corrupto, por si alguno no lo recuerda https://t.co/Kb7silMSEp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209230634935296000"}], "id": "1209256150283292672", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/QijiMwY3rj", "expanded_url": "https://twitter.com/afroditezx/status/1209254156541845505", "display_url": "twitter.com/afroditezx/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209255941167824897"], "created_at": "2019-12-23T23:34:17.000Z", "text": "Vamos falar sobre religi\u00e3o! Obs; concordo em partes com as duas, vamos l\u00e1. \nSIM, TODAS AS RELIGI\u00d5ES MERECEM RESPEITO! A quest\u00e3o respeitosa n\u00e3o se justifica historicamente, porque se fosse assim ningu\u00e9m seguiria o Cristianismo, at\u00e9 porque foi essa religi\u00e3o que matou milhares+ https://t.co/QijiMwY3rj", "id": "1209255941167824897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800076151842488320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255893637963776"], "created_at": "2019-12-23T23:34:06.000Z", "text": "RT @fefo_41: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209149982693036032"}], "id": "1209255893637963776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62168467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255855767601152"], "created_at": "2019-12-23T23:33:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209255855767601152", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139423513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AlxG0xrSxZ", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicilia/partinico-boss-filippo-nania-si-suicida-in-casa-aveva-91-anni_12719527-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicili\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wUwMyE7BKF", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1209255837841137664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUwMyE7BKF", "media_key": "3_1209255836037586945"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "filipponania"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209255837841137664"], "created_at": "2019-12-23T23:33:53.000Z", "text": "Partinico,\u00a0boss Filippo Nania si suicida in casa: aveva 91 anni  #filipponania https://t.co/AlxG0xrSxZ https://t.co/wUwMyE7BKF", "id": "1209255837841137664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "331617619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Animal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nataliacueesta", "id": "486725787"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255759906852865"], "created_at": "2019-12-23T23:33:34.000Z", "text": "@nataliacueesta : un Animal que se suicida con un pincho\nYo: un koala ?", "id": "1209255759906852865", "in_reply_to_user_id": "486725787", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4212450262"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209255548455194625"], "created_at": "2019-12-23T23:32:44.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209255548455194625", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840759256890671104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209255547935039488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Galogoval", "id": "750361864283033602"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Wellingalo13", "id": "282021645"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:32:44.000Z", "text": "@Galogoval @Wellingalo13 E fica s\u00f3 nisso, +1. N\u00e3o temos \u00f3rg\u00e3os competentes nem lei que possa impedir esse tipo de assassinato. N\u00e3o posso afirmar,mas provavelmente os impostos d ve\u00edculo est\u00e3o pagos nessa altura d ano. Se trabalhava registrado,contribu\u00eda com os impostos p governo. Agora,vai ver quem matou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208931324511358976"}], "id": "1209255547935039488", "in_reply_to_user_id": "750361864283033602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1086752522272993282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255545472978945"], "created_at": "2019-12-23T23:32:43.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209255545472978945", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701169738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209255488799625220"], "created_at": "2019-12-23T23:32:30.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209255488799625220", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854134656874278912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255435628417026"], "created_at": "2019-12-23T23:32:17.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209255435628417026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498857045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255393563697152"], "created_at": "2019-12-23T23:32:07.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209255393563697152", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194048167395897345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209255361112350721"], "created_at": "2019-12-23T23:31:59.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209255361112350721", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178113224895582209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255297228910598"], "created_at": "2019-12-23T23:31:44.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209255297228910598", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390457609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255155213975555"], "created_at": "2019-12-23T23:31:10.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1209255155213975555", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261256529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255060951183360"], "created_at": "2019-12-23T23:30:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209255060951183360", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150387444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254970803073025"], "created_at": "2019-12-23T23:30:26.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209254970803073025", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058174899846610945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254869032480769"], "created_at": "2019-12-23T23:30:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209254869032480769", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771769576329805824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 152, "tag": "Navidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254854163611648"], "created_at": "2019-12-23T23:29:58.000Z", "text": "El suicidio no soluciona nada. Ni siquiera acaba con el dolor, se lo trasmite a los familiares m\u00e1s cercanos del suicida. \nNo s\u00e9 equivoquen...\n.\n#Navidad", "id": "1209254854163611648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68252741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254693987323904"], "created_at": "2019-12-23T23:29:20.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209254693987323904", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373676437"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209254634939985920"], "created_at": "2019-12-23T23:29:06.000Z", "text": "... escapista , realista , suicida ... nihilista ...", "id": "1209254634939985920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "340961711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209254554560344065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mayconrenanf", "id": "1157299217624379392"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:28:47.000Z", "text": "@Mayconrenanf Nao aguentava mais o dono jkkkjjkj se suicidou kkkkkkkkkkj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209254035863289861"}], "id": "1209254554560344065", "in_reply_to_user_id": "1157299217624379392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747423131954978816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vwphONtPI6", "expanded_url": "https://twitter.com/ValaAfshar/status/1209202317045710848", "display_url": "twitter.com/ValaAfshar/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254520729014276"], "created_at": "2019-12-23T23:28:39.000Z", "text": "Por Dios!!! La gente es suicida \ud83d\ude35 https://t.co/vwphONtPI6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209202317045710848"}], "id": "1209254520729014276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771502244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254489879908354"], "created_at": "2019-12-23T23:28:31.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209254489879908354", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480867892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254416378925058"], "created_at": "2019-12-23T23:28:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209254416378925058", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369857742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254397001314305"], "created_at": "2019-12-23T23:28:09.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209254397001314305", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489974636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254376348323840"], "created_at": "2019-12-23T23:28:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209254376348323840", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816371513565806599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209254372552708096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:28:03.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "id": "1209254372552708096", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161444314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254253962911751"], "created_at": "2019-12-23T23:27:35.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209254253962911751", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986985716256296960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TinchoWal", "id": "1706072520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254211638235137"], "created_at": "2019-12-23T23:27:25.000Z", "text": "@TinchoWal Finn: Rose, voy a otra misi\u00f3n suicida, no intentes detenerme!\nRose: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc \n\n\ud83d\ude44", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209251345431175170"}], "id": "1209254211638235137", "in_reply_to_user_id": "1706072520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156393633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254167455379458"], "created_at": "2019-12-23T23:27:15.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "id": "1209254167455379458", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173616948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "albertoflash", "id": "138194005"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254142469914624"], "created_at": "2019-12-23T23:27:09.000Z", "text": "RT @albertoflash: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209225290758660096"}], "id": "1209254142469914624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027346761185148928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254138015633408"], "created_at": "2019-12-23T23:27:08.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209254138015633408", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144028629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254066238439425"], "created_at": "2019-12-23T23:26:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209254066238439425", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328208870"}], "includes": {"users": [{"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "EdPMB", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 3602, "tweet_count": 33148, "listed_count": 29}, "username": "EdPMB", "id": "574234530"}, {"location": "I live in Peronia the best  country .. .\nNo one is crazy here, only a different reality is lived.", "verified": false, "name": "5ta. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89 CABA. Kapital del Piquete..\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 38769, "following_count": 27065, "tweet_count": 238815, "listed_count": 106}, "username": "massajuste", "id": "157818233"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 177, "tweet_count": 56138, "listed_count": 1}, "username": "MacaIacobini", "id": "220458651"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Xime Lawrie \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 221, "tweet_count": 10333, "listed_count": 1}, "username": "ximeniitalawrie", "id": "252791837"}, {"verified": false, "name": "Salvir", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 153, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "SalvatoreVirg13", "id": "1201972518925619200"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Eduardo Feinmann", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}, {"location": "em outro patamar", "verified": false, "name": "caio", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 935, "tweet_count": 5295, "listed_count": 0}, "username": "CRF_CaioFonseca", "id": "889645087059320834"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Lannes \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 387, "tweet_count": 10711, "listed_count": 1}, "username": "igor_lannes", "id": "779510129830092800"}, {"location": "Brasil \u2764", "verified": false, "name": "#Destiel #snydercut #MJ", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2086, "tweet_count": 15385, "listed_count": 10}, "username": "CtiaAssuno2", "id": "1127577733280747520"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Portal Geek info", "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 147, "tweet_count": 14664, "listed_count": 41}, "username": "PortalGeekInfo", "id": "1129576593184219141"}, {"verified": false, "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 440, "tweet_count": 42506, "listed_count": 0}, "username": "maarinapatricio", "id": "2208014040"}, {"verified": false, "name": "Monica Claudia Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 86, "tweet_count": 54737, "listed_count": 0}, "username": "MonicaClaudiaO1", "id": "1181937984821694465"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}, {"verified": false, "name": "Juan Ibarguen", "public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 8850, "tweet_count": 465147, "listed_count": 34}, "username": "jci20142015", "id": "3017670573"}, {"verified": false, "name": "Carr\u00e3o7\u2019s", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 66, "tweet_count": 16192, "listed_count": 0}, "username": "carrao7s", "id": "1199016372061265921"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP -  Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fNAMAIA \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 339, "tweet_count": 41664, "listed_count": 2}, "username": "AninhaMaia_Ribs", "id": "1093183776"}, {"location": "En las ojeras de una pelirroja", "verified": false, "name": "El artista antes conocido como Pochi", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 866, "tweet_count": 20843, "listed_count": 2}, "username": "LuisCruzPochi", "id": "429318910"}, {"location": "Fender", "verified": false, "name": "andre \u22ac; vi a louis\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 2998, "tweet_count": 100584, "listed_count": 38}, "username": "killmyadore", "id": "889196568569630720"}, {"location": "a", "verified": false, "name": "q t importa", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 4, "tweet_count": 39406, "listed_count": 16}, "username": "skztxtmios", "id": "1173772338430652422"}, {"verified": false, "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 480, "tweet_count": 6906, "listed_count": 1}, "username": "lizaccanetem", "id": "3229828977"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1224, "tweet_count": 363081, "listed_count": 5}, "username": "Maria_e_pt", "id": "877671279968518145"}, {"location": "Alabama, USA", "verified": false, "name": "Pachamamallevatela", "public_metrics": {"followers_count": 11012, "following_count": 10801, "tweet_count": 209775, "listed_count": 73}, "username": "maramayo29", "id": "2787088570"}, {"verified": false, "name": "Vozeneldesierto", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 463, "tweet_count": 4544, "listed_count": 0}, "username": "Cesarg09467152", "id": "1193904426802655232"}, {"location": "sci", "verified": false, "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 390, "tweet_count": 310379, "listed_count": 18}, "username": "chandlerzbing", "id": "1114685269"}, {"verified": false, "name": "D\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 384, "tweet_count": 33819, "listed_count": 0}, "username": "7iogo", "id": "1310881458"}, {"verified": false, "name": "Pat Medina\ud83d\ude0a\ud83d\ude19", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 543, "tweet_count": 17854, "listed_count": 1}, "username": "patitomed", "id": "1041159468"}, {"location": "Resistencia (Chaco) Argentina", "verified": false, "name": "Estela09", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 887, "tweet_count": 83625, "listed_count": 9}, "username": "EstelaMariRecio", "id": "822398198"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "username": "paohermida", "id": "366841127"}, {"location": "\ud835\ude1b\u00f3\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude30", "verified": false, "name": "L\u0332E\u0332O\u0332", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 261, "tweet_count": 80863, "listed_count": 6}, "username": "WRITE_LEO", "id": "2545723351"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ade V", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 446, "tweet_count": 26613, "listed_count": 0}, "username": "Adevalenzuela17", "id": "827646012164546565"}, {"location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"verified": false, "name": "elsa maraiz", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 236, "tweet_count": 39927, "listed_count": 2}, "username": "elsamaraiz", "id": "785528400"}, {"verified": false, "name": "DANILO", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 120, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "username": "DanGM1990", "id": "1073625238213181440"}, {"verified": false, "name": "Mohamed", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 499, "tweet_count": 286, "listed_count": 3}, "username": "moha9166", "id": "2569540365"}, {"verified": false, "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Ignacio Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 195, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "username": "hongocornejo", "id": "773855789865926656"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Alex \ud83d\udcab\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 4163, "tweet_count": 317537, "listed_count": 23}, "username": "aleottawa", "id": "825953022"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Bianchi", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 62, "tweet_count": 12691, "listed_count": 0}, "username": "mcbcasla", "id": "2506370560"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Vero\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 522, "tweet_count": 66888, "listed_count": 5}, "username": "emeveronicaeme", "id": "721480657"}, {"verified": false, "name": "iraima mendez", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 477, "tweet_count": 64867, "listed_count": 1}, "username": "iraimamendez1", "id": "849382572"}, {"location": "Miami,USA", "verified": true, "name": "TVV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 552110, "following_count": 1076, "tweet_count": 318144, "listed_count": 1261}, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}, {"verified": false, "name": "Tori", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 423, "tweet_count": 20396, "listed_count": 14}, "username": "Torito_bacon", "id": "1689621870"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Carlos Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 305, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "username": "rochalima1957", "id": "4871499255"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876168, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"location": "Luccas| Gael \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83d\udc99", "verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 314, "tweet_count": 35294, "listed_count": 0}, "username": "eualaryssa_", "id": "1203718367762354176"}, {"location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "username": "raah_155", "id": "1059268927669391365"}, {"verified": false, "name": "o Bacorello", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1781, "tweet_count": 24323, "listed_count": 1}, "username": "bacorello", "id": "752923031484465152"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "ElenaraLelex", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1773, "tweet_count": 63143, "listed_count": 21}, "username": "ElenaraLelex", "id": "51612048"}, {"verified": false, "name": "Argentina Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1540, "tweet_count": 9287, "listed_count": 0}, "username": "AEN_OK", "id": "2187323454"}, {"location": "only bts & txt + ni-ki", "verified": false, "name": "alicia;\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 491, "tweet_count": 24844, "listed_count": 2}, "username": "yoonkgyu", "id": "1150983937046601734"}, {"verified": false, "name": "\u2079\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 190, "tweet_count": 30964, "listed_count": 21}, "username": "tobesolouly", "id": "1162927095024013312"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar - Chile", "verified": false, "name": "Ximena Andaur", "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 3778, "tweet_count": 190803, "listed_count": 27}, "username": "XimenaAndaur", "id": "1589154462"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brazil", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 239, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "username": "eeduardamel", "id": "936020751429365760"}, {"location": "Goi\u00e2nia\\Rialma", "verified": false, "name": "Namorada do Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1436, "tweet_count": 14203, "listed_count": 1}, "username": "maluganjagirl", "id": "883752856930713600"}, {"location": "San Carlos de Bariloche", "verified": false, "name": "neca 7000", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 192, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "username": "Neca7000", "id": "1061703708"}, {"verified": false, "name": "Tati Sueldo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 135, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "username": "TatiPubli", "id": "1860566912"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 345, "tweet_count": 36160, "listed_count": 0}, "username": "Pepepalaciosc", "id": "407740964"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "daniella.", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 980, "tweet_count": 41558, "listed_count": 13}, "username": "gracias_perono", "id": "3115102576"}, {"verified": false, "name": "Ingrid Brehm (Didi\ud83c\udf3b)", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 176, "tweet_count": 4186, "listed_count": 2}, "username": "didisventuras", "id": "1178954770998071296"}, {"verified": false, "name": "e_csantos", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 406, "tweet_count": 2954, "listed_count": 1}, "username": "e_crsantos", "id": "31173906"}, {"verified": false, "name": "Eli Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 20114, "following_count": 428, "tweet_count": 45194, "listed_count": 108}, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}, {"location": "\u2765 \u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \ufe59\u2620\ufe5a\ud835\udd73\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90 \ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9e'\ud835\udd98\ufe59\u2694\ufe5a \u275b  'so lost, \u03b1 deeper d\u0131ve, etern\u03b1l s\u0131lence of the se\u03b1... \uff1b\ufe6b p\u0131r\u03b1te g\u0131rl \u208a huntress.", "verified": false, "name": "\u00a1!\ud835\udcd2\u0251lly", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 398, "tweet_count": 22010, "listed_count": 6}, "username": "CalistaJaneHook", "id": "1163901963630759938"}, {"location": "sim", "verified": false, "name": "baria meth\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 300, "tweet_count": 6673, "listed_count": 1}, "username": "rsvltn", "id": "165588077"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "name": "SUMMER ELETROHITS", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 944, "tweet_count": 63400, "listed_count": 20}, "username": "carrodemensagem", "id": "59173960"}, {"verified": false, "name": "l\u00ea \ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 507, "tweet_count": 29972, "listed_count": 3}, "username": "lethiciach", "id": "2539724817"}, {"verified": false, "name": "Clara Nancy S\u00e1nchez Kraus", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 108, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "username": "kraus_clara", "id": "950173482792509445"}, {"location": "Valpara\u00edso ", "verified": false, "name": "mudinha falante", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 596, "tweet_count": 24942, "listed_count": 0}, "username": "jessicasoareseu", "id": "624936407"}, {"location": "019", "verified": false, "name": "escorpiana", "public_metrics": {"followers_count": 48205, "following_count": 37856, "tweet_count": 71898, "listed_count": 25}, "username": "diluaaaaaa", "id": "3340280565"}, {"verified": false, "name": "Naun Briones", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 275, "tweet_count": 36995, "listed_count": 0}, "username": "naun_briones", "id": "905487211596054530"}, {"location": "Bridgeport, CT", "verified": false, "name": "Folco", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 248, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}, "username": "Sah_folco", "id": "704451154147745793"}, {"location": "D\u00f3nde me lleve mi caballo ", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Willy\ud83c\udfb8Sucio y desprolijo \ud83e\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1375, "tweet_count": 71691, "listed_count": 4}, "username": "WillyQ22", "id": "778970512974315520"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "Bernardo Berns", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 273, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "username": "__berns", "id": "729672427010195456"}, {"verified": false, "name": "Jose Tovar R", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 183, "tweet_count": 58409, "listed_count": 0}, "username": "JoTovarR", "id": "295730279"}, {"location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315470, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}, {"verified": false, "name": "Atilio Canevari", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 940, "tweet_count": 45669, "listed_count": 0}, "username": "canevari_atilio", "id": "1207068506145132546"}, {"location": "Susqueda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "polvoarcano \ud80c\udd53\u200e\ud83e\ude85 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 680, "tweet_count": 34130, "listed_count": 0}, "username": "polvoarcano", "id": "1086778315644506114"}, {"verified": false, "name": "Adri\u00e1n Fabio Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 34, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}, "username": "AdrinFabioDiaz1", "id": "768083374066008064"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}, {"location": "\ud81a\udde7 ror\u0447 \u208a stell\u03b1\u2019s br\u03b1\u0131n.", "verified": false, "name": "\ud835\uddaa\ud835\udda0\ud835\udda8\ud835\uddab\ud835\udda4\ud835\udda4 \ud835\uddac\ud835\uddae\ud835\uddae\ud835\uddad\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 444, "tweet_count": 19881, "listed_count": 11}, "username": "asweetchaos", "id": "711684377743335424"}, {"location": "Rio Grande Tierra del fuego", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor M Coronel", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 233, "tweet_count": 12296, "listed_count": 1}, "username": "mauricio8386", "id": "320472260"}, {"verified": false, "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}, {"verified": false, "name": "Alexis Mota", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1528, "tweet_count": 59719, "listed_count": 11}, "username": "AlexisRMotaP", "id": "274112109"}, {"verified": true, "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326153, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"verified": false, "name": "Legado da Marvel", "public_metrics": {"followers_count": 23318, "following_count": 39, "tweet_count": 20619, "listed_count": 49}, "username": "legadodamarvel", "id": "843889323015593984"}, {"verified": false, "name": "Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 562, "tweet_count": 50625, "listed_count": 0}, "username": "ArielitNicolosi", "id": "938799870869229569"}, {"location": "C.A.B.A.", "verified": false, "name": "belkis- 2 -holtz", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 3880, "tweet_count": 199531, "listed_count": 14}, "username": "belkis24036550", "id": "767418890104217600"}, {"verified": false, "name": "Patricia Morales", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 332, "tweet_count": 34660, "listed_count": 2}, "username": "pattylumorales", "id": "1513722558"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Pablo G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 4605, "following_count": 4336, "tweet_count": 216949, "listed_count": 14}, "username": "Frabru", "id": "61680803"}, {"location": "Conurba Westeros", "verified": false, "name": "Vronsky", "public_metrics": {"followers_count": 13711, "following_count": 1704, "tweet_count": 90824, "listed_count": 28}, "username": "lavronsky", "id": "117077976"}, {"location": "Galiza", "verified": false, "name": "\ud83d\udd77\ufe0f\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 412, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "username": "__skinki__", "id": "850376924610383873"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "soofidashi", "id": "821869276252532737"}, {"location": "maceio", "verified": false, "name": "annalo.isa", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 226, "tweet_count": 4653, "listed_count": 0}, "username": "anagrawm", "id": "1205971578787422208"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Cromi", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 3119, "tweet_count": 25660, "listed_count": 1}, "username": "Cromitelli", "id": "75868421"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Nia\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 165, "tweet_count": 12447, "listed_count": 1}, "username": "devv2409", "id": "771454100781297665"}, {"location": "Felicilandia", "verified": false, "name": "Juanito", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1114, "tweet_count": 120740, "listed_count": 2}, "username": "juancarreno_", "id": "3461958627"}, {"location": "ela/dele: @younghotyellow", "verified": false, "name": "\u0618la!la dabin te amo vc m ama?", "public_metrics": {"followers_count": 5023, "following_count": 4009, "tweet_count": 55784, "listed_count": 37}, "username": "minsikgfriend", "id": "834072157760126976"}, {"location": "Florida, USA ", "verified": false, "name": "jose labori", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 31, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "username": "joselabori2", "id": "1014224129980067840"}, {"location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "rezende", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 608, "tweet_count": 31007, "listed_count": 0}, "username": "Marya_Rezende", "id": "4835904317"}, {"verified": false, "name": "Exdonnelley111", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 102, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "username": "Exdonnelley111", "id": "2811919546"}, {"verified": false, "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}, "username": "galwlarson", "id": "1036524755392909312"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Jaz Maggio", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 182, "tweet_count": 2035, "listed_count": 0}, "username": "JazchuM", "id": "155751504"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Malaguita82", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2000, "tweet_count": 65552, "listed_count": 7}, "username": "Malaguita821", "id": "1012311111872466944"}, {"verified": false, "name": "Adriana E Naon", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 230, "tweet_count": 18304, "listed_count": 0}, "username": "adrinaon", "id": "190096692"}, {"verified": false, "name": "Camilanesa", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 87, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "username": "Camilaarocabado", "id": "1030677023683997697"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "verified": false, "name": "Beatriz Tustanoski", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 499, "tweet_count": 12084, "listed_count": 0}, "username": "Beatustanoski", "id": "850037286"}, {"verified": false, "name": "Alicia Le", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 880, "tweet_count": 160024, "listed_count": 2}, "username": "alicialedesmas1", "id": "2757115833"}, {"verified": false, "name": "Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 441, "tweet_count": 10399, "listed_count": 0}, "username": "fladosmilveinte", "id": "4399191863"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Mansilla", "public_metrics": {"followers_count": 52156, "following_count": 34366, "tweet_count": 233362, "listed_count": 3}, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udda0\ud835\uddc7\ud835\uddba \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 135, "tweet_count": 2337, "listed_count": 0}, "username": "anapaularezendb", "id": "1009429254205997057"}, {"verified": false, "name": "Isaac", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 2097, "tweet_count": 15640, "listed_count": 5}, "username": "cesuazo06", "id": "978602000"}, {"location": "Mexico", "verified": true, "name": "Arturo Zald\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 284812, "following_count": 1205, "tweet_count": 4478, "listed_count": 606}, "username": "ArturoZaldivarL", "id": "2903980137"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Juan pellegri", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1573, "tweet_count": 265667, "listed_count": 0}, "username": "JuanPellegri2", "id": "1010670316392255489"}, {"location": "San jos\u00e9 de la esquina", "verified": false, "name": "\u00ab..el rafa..\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 582, "tweet_count": 11220, "listed_count": 1}, "username": "rafaelsavietto", "id": "772627357"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "JG", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 783, "tweet_count": 44583, "listed_count": 0}, "username": "JuanMan54218310", "id": "867176630149623808"}, {"verified": false, "name": "\u034f \ud835\udc57\ud835\udc52\ud835\udc5b mundinho hanseo", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 1607, "tweet_count": 28505, "listed_count": 11}, "username": "houisred", "id": "2701789118"}, {"verified": false, "name": "lice", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 127, "tweet_count": 83573, "listed_count": 4}, "username": "sehnist", "id": "878252602529640449"}, {"location": "PE", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 560, "tweet_count": 137390, "listed_count": 1}, "username": "rosuxx", "id": "561544623"}, {"location": "047", "verified": false, "name": "Yanzin", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1253, "tweet_count": 16757, "listed_count": 0}, "username": "Yanzinh047", "id": "739444190220800000"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Barbin Chepa", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1443, "tweet_count": 90247, "listed_count": 22}, "username": "cerditoirlandes", "id": "567639707"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "M.Ines Scafidi", "public_metrics": {"followers_count": 8001, "following_count": 8108, "tweet_count": 72090, "listed_count": 5}, "username": "inesscafidi", "id": "177648210"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Sulamita Cardoso2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1998, "tweet_count": 90214, "listed_count": 1}, "username": "sullacard", "id": "4843080442"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 10669, "tweet_count": 97948, "listed_count": 0}, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}, {"verified": false, "name": "Fabinho Henry \u03c6 \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 634, "tweet_count": 37863, "listed_count": 1}, "username": "FHenry36", "id": "1353236742"}, {"location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "antonio sem acento 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 565, "tweet_count": 29220, "listed_count": 5}, "username": "couri", "id": "24766493"}, {"location": "mor\u00f3n bs as", "verified": false, "name": "Roger FedEx", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 868, "tweet_count": 258629, "listed_count": 1}, "username": "elgaucho12", "id": "408952564"}, {"verified": false, "name": "ANA MARIA DALBON", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 364, "tweet_count": 46503, "listed_count": 0}, "username": "dalbon_ana", "id": "1029820391144022022"}, {"verified": false, "name": "Jorge Terra", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 50, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "username": "JorgeJorgeeduyn", "id": "2949378791"}, {"verified": false, "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 49, "tweet_count": 92321, "listed_count": 8}, "username": "nghtsphere", "id": "3138708237"}, {"location": "pais de politicos corruptos", "verified": false, "name": "silvio82Ayala-pregunta:\u00bfQuien obedece a Dios?", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1697, "tweet_count": 23258, "listed_count": 0}, "username": "TrollHumanoide", "id": "3054329729"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Santi \u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}, {"location": "Diogo, Lorenzo, Kayllane, Ravi", "verified": false, "name": "Alessandra \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 303, "tweet_count": 8015, "listed_count": 0}, "username": "Alleh_Pierre", "id": "864613284409954304"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "caio souza", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2474, "tweet_count": 126880, "listed_count": 0}, "username": "caiosouza_crf", "id": "1084766833"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Contracurva", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}, {"verified": false, "name": "jackorion", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 454, "tweet_count": 12163, "listed_count": 0}, "username": "jackorion71", "id": "830193375420760064"}, {"verified": false, "name": "scusa se ti amo \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 932, "tweet_count": 173977, "listed_count": 26}, "username": "cafeinadocafe", "id": "104189995"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "verified": false, "name": "H\u00e9lio Flores", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 217, "tweet_count": 186956, "listed_count": 111}, "username": "helioflores", "id": "35219162"}, {"verified": false, "name": "susana", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 70, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}, "username": "susy3776", "id": "351973566"}, {"verified": false, "name": "wolf", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4709, "tweet_count": 27942, "listed_count": 3}, "username": "halohe10", "id": "368539085"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"verified": false, "name": "maudda", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 737, "tweet_count": 8023, "listed_count": 0}, "username": "mau_dda", "id": "989900781745836038"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7438973, "following_count": 303, "tweet_count": 492491, "listed_count": 13485}, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Vivi Bente", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 612, "tweet_count": 29321, "listed_count": 0}, "username": "VivijulB", "id": "146992452"}, {"location": "caracas", "verified": false, "name": "gran chaparral", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 894, "tweet_count": 21702, "listed_count": 1}, "username": "granchaparral", "id": "65075924"}, {"location": "Al Sur", "verified": false, "name": "Malou", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 912, "tweet_count": 59851, "listed_count": 15}, "username": "SalazarMalou", "id": "131970748"}, {"location": "Cuba", "verified": false, "name": "AlasDeAmor\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 14145, "following_count": 12109, "tweet_count": 74208, "listed_count": 24}, "username": "AlasDeAmorCuba", "id": "1185356543975395329"}, {"location": "La Habana, Cuba", "verified": false, "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16642, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Zuzarte", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1889, "tweet_count": 23015, "listed_count": 0}, "username": "matheuszuzarte", "id": "90207040"}, {"location": " \u200b \u200b \u200b tr\u0251veling in the \ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc52 \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc40\ud835\udc66\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc66 \u200b\n \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b ", "verified": false, "name": "John Constantine \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d * \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc01\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc19\ud835\udc04\ud835\udc11", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4111, "tweet_count": 92803, "listed_count": 51}, "username": "Jhon_HellBlazer", "id": "706339503473102848"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Puckgore\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 400, "tweet_count": 47712, "listed_count": 5}, "username": "Puckgore", "id": "147813827"}, {"verified": false, "name": "Puchy", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 4998, "tweet_count": 100353, "listed_count": 2}, "username": "Puchy63", "id": "1007599080"}, {"verified": false, "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1048, "tweet_count": 77129, "listed_count": 8}, "username": "delaplazasilvia", "id": "185072736"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Carlos Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 217, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}, "username": "cascannan", "id": "51849627"}, {"location": "Doral, FL", "verified": true, "name": "Mari Montes \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u26be\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83e\uded3\ud83c\udfb5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 522706, "following_count": 10646, "tweet_count": 425245, "listed_count": 2246}, "username": "porlagoma", "id": "63730093"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Marco T\u00falio Elias Alves", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 224, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}, "username": "MarcoAlvesAdv", "id": "1107344042868785153"}, {"location": "Manta, Ecuador", "verified": false, "name": "La Santa", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 475, "tweet_count": 55502, "listed_count": 2}, "username": "pauuuyzz", "id": "1110745801951768576"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Maria Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 7665, "following_count": 7650, "tweet_count": 142681, "listed_count": 7}, "username": "Licmarialopez", "id": "2178028787"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Infantaria Geek", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 103, "tweet_count": 862, "listed_count": 1}, "username": "infantariageek", "id": "1203075942542909440"}, {"location": "San Juan de Pasto", "verified": false, "name": "JOSE LUIS ORDO\u00d1EZ VI", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 132, "tweet_count": 12828, "listed_count": 0}, "username": "joseorvi71", "id": "581950465"}, {"location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "Laureano Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}, {"location": "Moscow, Perdeu", "verified": false, "name": "Vladimir Tranquilim", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 89, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "username": "Vlad19713", "id": "1044390049880715264"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "@Glaucodag", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 342, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}, "username": "glaucodag", "id": "701149232133234688"}, {"location": "mexico", "verified": false, "name": "mc doom", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 178, "tweet_count": 7072, "listed_count": 0}, "username": "mcdoomhh", "id": "167893362"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "P1R4_BoY_Ta_Ok", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 202, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "username": "P1R4ROBBY", "id": "3426882743"}, {"location": "Santo Andr\u00e9", "verified": true, "name": "Danilo Gentili", "public_metrics": {"followers_count": 17277900, "following_count": 406, "tweet_count": 86293, "listed_count": 20036}, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"verified": false, "name": "Guillocalvin68", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 40, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "username": "Guillocalvin68", "id": "1154008278172688384"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Melissa Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 581581, "following_count": 1186, "tweet_count": 53114, "listed_count": 620}, "username": "MelisaMarArtuz", "id": "247816345"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "passarelli", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 864, "tweet_count": 38393, "listed_count": 1}, "username": "danipassarellix", "id": "923690796410339329"}, {"location": "Ducks, Stop\u00edba", "verified": false, "name": "Viturinaro", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1610, "tweet_count": 32017, "listed_count": 1}, "username": "flopbender", "id": "1134824272088772610"}, {"location": "Alcoi", "verified": false, "name": "\ud398\ub780 // Fiurran", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 544, "tweet_count": 23651, "listed_count": 2}, "username": "FerranMiV", "id": "1321108926"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Humberto Estenoz", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 305, "tweet_count": 5088, "listed_count": 0}, "username": "EstenozHumberto", "id": "707921310"}, {"location": "Ituporanga, Brasil", "verified": false, "name": "Rafinha", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 567, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "username": "Rafaelsantok", "id": "1138496840163299329"}, {"location": "Ituporanga, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd3c\u211d\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd40\u211d\ud835\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 53, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "username": "_Lucas_LF_", "id": "1005984440105996288"}, {"verified": false, "name": "Rodo", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2025, "tweet_count": 152288, "listed_count": 10}, "username": "Rodolfo43123287", "id": "706333322075619328"}, {"location": "s\u00e3o mateus, es", "verified": false, "name": "calol", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 211, "tweet_count": 16818, "listed_count": 2}, "username": "caloIolol", "id": "775472507063267328"}, {"verified": false, "name": "Moni_oc \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 4823, "tweet_count": 247072, "listed_count": 2}, "username": "Monioc3", "id": "824036529945382914"}, {"location": "L.A.", "verified": true, "name": "David Ayer", "public_metrics": {"followers_count": 528139, "following_count": 1311, "tweet_count": 10012, "listed_count": 989}, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "objetivo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 9, "tweet_count": 20157, "listed_count": 0}, "username": "objetivopar", "id": "768099204640145408"}, {"location": "Teresina, PI.", "verified": false, "name": "mys", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 406, "tweet_count": 120830, "listed_count": 71}, "username": "evenflowers", "id": "188042500"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}, "username": "Ahh_Juarez", "id": "70139140"}, {"location": "Conurbano", "verified": false, "name": "baucar", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 218, "tweet_count": 11082, "listed_count": 0}, "username": "baucar2", "id": "1002301289533984771"}, {"verified": false, "name": "patriciadagostino", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1920, "tweet_count": 117315, "listed_count": 8}, "username": "patriciadagost3", "id": "2677490800"}, {"verified": false, "name": "Fernando Cadario", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 63, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}, "username": "fcadario63", "id": "2319522140"}, {"location": "Islanded in a stream of stars ", "verified": false, "name": "Aluth, chief assistant to Hades at Underworld Corp", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2058, "tweet_count": 56198, "listed_count": 15}, "username": "Aluferathul", "id": "171019567"}, {"location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Davi Guimaraes", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 958, "tweet_count": 24352, "listed_count": 0}, "username": "DaviGui61765451", "id": "1080886544792256512"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd84\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 744, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "username": "Yvinha2", "id": "1088616399755509760"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Simoff", "public_metrics": {"followers_count": 7166, "following_count": 6070, "tweet_count": 108532, "listed_count": 3}, "username": "SimoffBeatriz", "id": "3311394022"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Calu Bertello", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 251, "tweet_count": 61973, "listed_count": 1}, "username": "BertelloCalu", "id": "935440256064770049"}, {"verified": false, "name": "karinegomez", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1511, "tweet_count": 138265, "listed_count": 6}, "username": "karinegomez7", "id": "1299858678"}, {"verified": false, "name": "isla", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 204, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}, "username": "eitaisla", "id": "2236428074"}, {"verified": false, "name": "niqui\ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 635, "tweet_count": 56090, "listed_count": 1}, "username": "NickyLesce", "id": "1295708136"}, {"verified": false, "name": "Ana Maria", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 13, "tweet_count": 10533, "listed_count": 0}, "username": "AnaMariaIturriz", "id": "1102287567255490560"}, {"location": "Euskal Herria", "verified": false, "name": "Andrass\ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 362, "tweet_count": 26675, "listed_count": 0}, "username": "Andrass20", "id": "1052247790976405504"}, {"verified": false, "name": "\u0645", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 466, "tweet_count": 31071, "listed_count": 1}, "username": "mellissaa____", "id": "1175746654554787840"}, {"location": "Somewhere in London", "verified": false, "name": "alfajorespuntoar", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 245, "tweet_count": 3885, "listed_count": 14}, "username": "oyelora", "id": "158594098"}, {"verified": false, "name": "Nelson Pedra", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 981, "tweet_count": 66466, "listed_count": 1}, "username": "PedraNelson", "id": "809497998518603776"}, {"location": "Longchamps, Bs As ", "verified": false, "name": "HUGO FAZIO 42,4%", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 865, "tweet_count": 15616, "listed_count": 0}, "username": "HUELFA", "id": "150824507"}, {"location": "argentina-mendoza", "verified": false, "name": "rose", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 435, "tweet_count": 145194, "listed_count": 25}, "username": "GladysRCastro", "id": "162450182"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "verified": false, "name": "Carol \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 320, "tweet_count": 24231, "listed_count": 0}, "username": "caroliinaa1212", "id": "1004784776010784768"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}, {"verified": false, "name": "gerar cuadrado\u26be\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 969, "tweet_count": 7400, "listed_count": 0}, "username": "CuadradoGerar", "id": "1076992496855629825"}, {"verified": false, "name": "Yashmarie001", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 88, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "username": "yashmarie001", "id": "1085667360881688577"}, {"location": "barcelona - cartagena", "verified": false, "name": "I AM A KIWI", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 592, "tweet_count": 37507, "listed_count": 8}, "username": "00hank00", "id": "231812316"}, {"location": "????????? ", "verified": false, "name": "Cad\u00e1ver.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 108, "tweet_count": 100636, "listed_count": 11}, "username": "sssbastian", "id": "1215914292"}, {"location": "Bogota D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 870, "tweet_count": 50132, "listed_count": 1}, "username": "Mao2716w", "id": "62355898"}, {"location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "username": "SehrGon", "id": "1037506604713881600"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"verified": false, "name": "Brasil Up \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 56, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "username": "BrasilUp1", "id": "1188189246340976645"}, {"location": "Carabobo, Venezuela", "verified": false, "name": "Mois\u00e9s\u2660", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1050, "tweet_count": 32211, "listed_count": 112}, "username": "UnVag0", "id": "289439490"}, {"verified": false, "name": "i", "public_metrics": {"followers_count": 15202, "following_count": 6894, "tweet_count": 99513, "listed_count": 196}, "username": "isabellaaconde", "id": "614603187"}, {"location": "puebla", "verified": false, "name": "batichica", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 1660, "tweet_count": 62831, "listed_count": 38}, "username": "krnpops", "id": "58126102"}, {"location": "\ud835\ude0b\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude33\ud835\ude3a. ", "verified": false, "name": "\u0d92 \u2013\ud835\udc01\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e.", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 214, "tweet_count": 11921, "listed_count": 0}, "username": "paradiseesaw_", "id": "996002942183493637"}, {"verified": false, "name": "venezolanacoromotana", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2956, "tweet_count": 289884, "listed_count": 26}, "username": "MendezDublin", "id": "1000775293"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Valeria Montagnani", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 246, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "username": "MariaMontagnani", "id": "1181625987748024320"}, {"location": "Salvador, Bahia", "verified": false, "name": "\u041carcus", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 218, "tweet_count": 935, "listed_count": 1}, "username": "MarcusAlbri", "id": "1139314726024941568"}, {"verified": false, "name": "Terapia Virtual", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 57, "tweet_count": 12029, "listed_count": 46}, "username": "Psiconline2", "id": "971470859331362817"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "username": "NxVenezuela", "id": "78851624"}, {"location": "RIMAC ", "verified": false, "name": "Forzaceleste", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 145, "tweet_count": 58046, "listed_count": 2}, "username": "Forzaceleste", "id": "17023892"}, {"verified": false, "name": "Igor Mendes 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2600\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 VOTE 13, \u00c9 O JEITO!", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 342, "tweet_count": 8096, "listed_count": 0}, "username": "exdraigorj06", "id": "468536724"}, {"location": "Habbo BR/PT, S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Abi", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 2732, "tweet_count": 21650, "listed_count": 2}, "username": "SouAbigair", "id": "2821996462"}, {"verified": false, "name": "mirielle", "public_metrics": {"followers_count": 6275, "following_count": 498, "tweet_count": 73391, "listed_count": 19}, "username": "crfmirielle", "id": "282330697"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Igor", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 611, "tweet_count": 28126, "listed_count": 0}, "username": "wsrogi", "id": "71129176"}, {"verified": false, "name": "Pro", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 495, "tweet_count": 51498, "listed_count": 1}, "username": "dami266", "id": "194170723"}, {"location": "San Pedro - Bs.As. - Argentina", "verified": false, "name": "Nestor Casal", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 314, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "username": "nacasalsp", "id": "459291233"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "elapampa", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 419, "tweet_count": 57325, "listed_count": 13}, "username": "elapampa", "id": "530032584"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "name": "Mariana Dellagiovanna", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 905, "tweet_count": 74719, "listed_count": 0}, "username": "MarianaDellagi3", "id": "811024257010569217"}, {"verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 294, "tweet_count": 2793, "listed_count": 0}, "username": "AserOneHH", "id": "498397135"}, {"verified": false, "name": "Lucas Emmanuel Cariddi", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 479, "tweet_count": 41136, "listed_count": 3}, "username": "LucasCariddi", "id": "2150048821"}, {"verified": false, "name": "cbell", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3385, "tweet_count": 369856, "listed_count": 43}, "username": "claudiagcbell", "id": "453007359"}, {"verified": false, "name": "Bruna \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 166, "tweet_count": 34685, "listed_count": 0}, "username": "Brunaa731", "id": "1009572640527470592"}, {"location": "capital", "verified": false, "name": "Monic", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2939, "tweet_count": 157860, "listed_count": 0}, "username": "smv53", "id": "153529552"}, {"verified": false, "name": "alfredo giordani", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 770, "tweet_count": 7182, "listed_count": 25}, "username": "DanielCarax", "id": "487048219"}, {"verified": false, "name": "NuovaSicurezzaStrada", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 949, "tweet_count": 5520, "listed_count": 33}, "username": "VIVINSTRADA", "id": "2982433636"}, {"verified": false, "name": "kekita", "public_metrics": {"followers_count": 31195, "following_count": 27329, "tweet_count": 1769332, "listed_count": 94}, "username": "ElsaKekita", "id": "2321317278"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Martha Roca", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 812, "tweet_count": 43404, "listed_count": 14}, "username": "Marthucatuca", "id": "168151837"}, {"location": "Rj \u2600\ufe0e (ela/ele)", "verified": false, "name": "+pantufa", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 218, "tweet_count": 13332, "listed_count": 0}, "username": "CybeerBatutinha", "id": "1196636706377805824"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Matios\ud83e\udec0Reiner's boobs\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 36727, "following_count": 1610, "tweet_count": 35780, "listed_count": 215}, "username": "matiosfelis", "id": "1036444658564521987"}, {"verified": false, "name": "Presidente ACI", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 378, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "username": "PresidenteACI", "id": "1568054336"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "3M", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1632, "tweet_count": 121668, "listed_count": 1}, "username": "anrimmo", "id": "835301619029917696"}, {"location": "Quixer\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "LUCIANO ALMEIDA SOUS", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 4, "tweet_count": 16680, "listed_count": 0}, "username": "sous_luciano", "id": "4164646288"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 208, "tweet_count": 33471, "listed_count": 0}, "username": "wandinhows", "id": "550314973"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil.", "verified": false, "name": "iumy", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 177, "tweet_count": 26555, "listed_count": 0}, "username": "ai_humy", "id": "725005662"}, {"verified": false, "name": "Gloria Perpetua", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 358, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "username": "gloriaperpetua1", "id": "1103253020253421568"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551767, "following_count": 171773, "tweet_count": 611980, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Carlos Flores ( VENEZOLANO Y ARGENTINO)", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 391, "tweet_count": 19324, "listed_count": 0}, "username": "CarlosCarlosv54", "id": "1236924516"}, {"verified": false, "name": "Allegretto \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 24222, "following_count": 574, "tweet_count": 78251, "listed_count": 50}, "username": "allegrettto", "id": "369488337"}, {"location": "Sergipe, Brasil ", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 260, "tweet_count": 55810, "listed_count": 0}, "username": "marciondj", "id": "875943888787308544"}, {"location": "Parna\u00edba, Piau\u00ed, Brasil ", "verified": false, "name": "George Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 270, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}, "username": "gwcoelho", "id": "87317913"}, {"location": "Maturin, Monagas, Venezuela", "verified": false, "name": "pedro marsella", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2290, "tweet_count": 109235, "listed_count": 7}, "username": "guacacaca", "id": "112034627"}, {"verified": false, "name": "Martinho", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 104, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}, "username": "Martinho555", "id": "2567665104"}, {"verified": false, "name": "Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 285, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}, "username": "Emilio61935163", "id": "1071571636476895233"}, {"location": "El mundo", "verified": false, "name": "Ominidi Sapienti", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1646, "tweet_count": 21923, "listed_count": 0}, "username": "OminidiS", "id": "1194443836635963393"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Adriana Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1101, "tweet_count": 34217, "listed_count": 0}, "username": "adrianad952", "id": "2784428153"}, {"location": "Ramos Mejia", "verified": false, "name": "LUIGGI ZUNINO", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 415, "tweet_count": 84232, "listed_count": 18}, "username": "lrzunino", "id": "1295588864"}, {"verified": false, "name": "Cristina.Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 14, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "username": "Cristin42972079", "id": "1195778015986364417"}, {"location": "Tucupita, Venezuela", "verified": false, "name": "jeanettegg\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1346, "tweet_count": 55256, "listed_count": 0}, "username": "jeanettegg_", "id": "83174897"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "La Vecina de Cristina \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 653, "tweet_count": 56357, "listed_count": 18}, "username": "MikeReategui", "id": "41526072"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "tirosliocosagolda\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 436, "tweet_count": 12786, "listed_count": 1}, "username": "guille_bono", "id": "135991820"}, {"location": "upper east side ", "verified": false, "name": "isadora 13", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 336, "tweet_count": 101273, "listed_count": 2}, "username": "httpcod", "id": "110003186"}, {"location": "Campeche, Camp.", "verified": false, "name": "Mario Elizalde", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 337, "tweet_count": 9597, "listed_count": 1}, "username": "elizacor1", "id": "987245510"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "verified": false, "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"location": "084", "verified": false, "name": "Geraldinho", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 34, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "username": "GeraldoNLeao", "id": "762439439062736897"}, {"location": "\u2077", "verified": false, "name": "micu. \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 223, "tweet_count": 22889, "listed_count": 2}, "username": "ayosugga", "id": "3892291277"}, {"verified": false, "name": "BLUE DEMOND", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 917, "tweet_count": 35773, "listed_count": 1}, "username": "GENTLEMANGARZA", "id": "2918650528"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "Luis Pazos", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "lilistress #NSB", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 4998, "tweet_count": 96729, "listed_count": 1}, "username": "lilistress", "id": "151546163"}, {"verified": false, "name": "fotosdefatos.com", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 2038, "tweet_count": 14500, "listed_count": 37}, "username": "SiteFotosdFatos", "id": "4684936770"}, {"location": "Adrogue_Espa\u00f1a,", "verified": false, "name": "amelie \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a#NSB\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\udc15\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2461, "tweet_count": 32661, "listed_count": 2}, "username": "diaz_liberti", "id": "1266824478"}, {"location": "Argentina.Me seguis,te sigo\ud83d\ude01.", "verified": false, "name": "miranda \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 14563, "following_count": 15733, "tweet_count": 101111, "listed_count": 6}, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}, {"location": "santiago del estero", "verified": false, "name": "nelly  haydee", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1530, "tweet_count": 99390, "listed_count": 8}, "username": "NELLYMONTENEGRO", "id": "161859001"}, {"verified": false, "name": "Anastasia #VivaCristoRey", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 795, "tweet_count": 22645, "listed_count": 2}, "username": "natapratici", "id": "4551071594"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "matahari da penha", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 545, "tweet_count": 8271, "listed_count": 1}, "username": "kenya20hz", "id": "1014247557281779714"}, {"verified": false, "name": "M. Azcurra", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 4873, "tweet_count": 462269, "listed_count": 16}, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"location": "Uai", "verified": false, "name": "maricotinha \u00e9 13!\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1334, "tweet_count": 55232, "listed_count": 1}, "username": "reismariac", "id": "1072098357265489920"}, {"verified": false, "name": "ecdisis\ud83d\udc1b", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 223, "tweet_count": 22070, "listed_count": 0}, "username": "MrLeonardo23", "id": "783185950289559552"}, {"verified": false, "name": "CristinaAranda", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 133, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}, "username": "Cristin18467540", "id": "1149780088491270145"}, {"location": "Patagonia Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc10\ud83d\udc10\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 381, "tweet_count": 60010, "listed_count": 0}, "username": "kevmartn3", "id": "751490162"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Millena Melo \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 82, "tweet_count": 27191, "listed_count": 11}, "username": "millenacsmelo", "id": "105349559"}, {"verified": false, "name": "Herois da TV", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}, {"verified": false, "name": "Raiane \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 435, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}, "username": "RaiaaneXavier", "id": "964585375598628864"}, {"location": "Santa Cruz de la Sierra", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Rafael Vilar", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 186, "tweet_count": 5882, "listed_count": 7}, "username": "JRVilar", "id": "118461876"}, {"location": "Cochabamba, Bolivia", "verified": true, "name": "Arturo Murillo", "public_metrics": {"followers_count": 145196, "following_count": 1432, "tweet_count": 47552, "listed_count": 247}, "username": "ArturoMurilloS", "id": "227464382"}, {"location": "Gualeguay, Argentina", "verified": false, "name": "Daniel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 546, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "username": "DanielR45052774", "id": "1073748897120575493"}, {"verified": false, "name": "Luis Carlos Gomez Poveda", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2674, "tweet_count": 14526, "listed_count": 0}, "username": "LuisCar75057226", "id": "1163114062332514305"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Angelina Peralta\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1019, "tweet_count": 31520, "listed_count": 0}, "username": "anroperalta1", "id": "2795726721"}, {"verified": false, "name": "Cesar  Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "username": "CesarRojMi", "id": "939134848483999745"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "DANIEL HERN\u00c1NDEZ ZIEGLER", "public_metrics": {"followers_count": 11813, "following_count": 487, "tweet_count": 136809, "listed_count": 11}, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}, {"location": "Montanhas Gerais", "verified": false, "name": "\u00c9len", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 211, "tweet_count": 6522, "listed_count": 2}, "username": "elenbras", "id": "141251532"}, {"location": "inferno", "verified": false, "name": "lgbt desanimada", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 377, "tweet_count": 12629, "listed_count": 0}, "username": "re_mp4", "id": "1008118617999896578"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Luis Pablo Montagna Prida", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1394, "tweet_count": 29805, "listed_count": 6}, "username": "lpmontagna", "id": "145089618"}, {"verified": false, "name": "Abel Videla", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 564, "tweet_count": 64058, "listed_count": 1}, "username": "capitononcapito", "id": "2436306655"}, {"verified": false, "name": "FerL", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 118, "tweet_count": 1072, "listed_count": 0}, "username": "FerLospi", "id": "1267909123"}, {"location": "Rimini, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "RASSEGNA STAMPA DI FRANCO BALESTRIERI", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 0, "tweet_count": 44212, "listed_count": 1}, "username": "francobus100", "id": "2234785501"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Susana Ya\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1205, "tweet_count": 7237, "listed_count": 1}, "username": "ranca20111", "id": "893530549041713153"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Luciana \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 486, "tweet_count": 32275, "listed_count": 7}, "username": "lucianasool", "id": "276339024"}, {"verified": false, "name": "Edu Ruiz Bardet", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 104, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "BardetEdu", "id": "1026406097509396481"}, {"location": "Santa Marta", "verified": false, "name": "Miguel P.", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 108, "tweet_count": 17565, "listed_count": 5}, "username": "MPimienta322", "id": "105988311"}, {"verified": false, "name": "Lilian Perez", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1309, "tweet_count": 40845, "listed_count": 0}, "username": "LilianP60370507", "id": "4238888157"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "El Platense", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 142, "tweet_count": 5349, "listed_count": 1}, "username": "Argentum1850", "id": "1166068702955089920"}, {"verified": false, "name": "gabina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 188, "tweet_count": 39302, "listed_count": 0}, "username": "GabrielaFrgola1", "id": "966863313123635202"}, {"location": "C\u00f3rdoba Capital", "verified": false, "name": "YoSoy \ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1877, "tweet_count": 14444, "listed_count": 7}, "username": "yo_lalily", "id": "175762958"}, {"verified": false, "name": "l\u00ed\u048d\u04bd\u027e\u0565\u00ed\u0251 V\u0251\u0572\u03f2\u04bd", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 174, "tweet_count": 8594, "listed_count": 2}, "username": "Libertia_Vance", "id": "836689615318888451"}, {"location": "murcia ", "verified": false, "name": "j.p.mar", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1142, "tweet_count": 57695, "listed_count": 11}, "username": "MrmolHe", "id": "2284350969"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Eduardo Sanguinetti", "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 10460, "tweet_count": 225581, "listed_count": 31}, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}, {"location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec (actualmente)", "verified": false, "name": "Nicolas Jacques Goyer", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 2944, "tweet_count": 22680, "listed_count": 27}, "username": "si_jacques", "id": "3175572503"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "wane\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 1131, "tweet_count": 57474, "listed_count": 0}, "username": "wanehey", "id": "727956804223815681"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "L.Castelo", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1590, "tweet_count": 110311, "listed_count": 5}, "username": "casteloli", "id": "275630152"}, {"location": "Oliva", "verified": false, "name": "Juan cruz", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 707, "tweet_count": 14031, "listed_count": 0}, "username": "Juaanmondino", "id": "1470702540"}, {"location": "Iju\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Victor.\u2122 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 2269, "tweet_count": 85060, "listed_count": 25}, "username": "Starbolt_chaoZ", "id": "907390534884495360"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Lore Artero", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "username": "Lilib33", "id": "921878466080989184"}, {"verified": false, "name": "Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 214, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}, "username": "rocyomuryllo", "id": "736747078450171904"}, {"location": "\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude56 ", "verified": false, "name": "pathetic \ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude5e", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 2970, "tweet_count": 143205, "listed_count": 21}, "username": "taxianjwn", "id": "2831756823"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd5b Michellinha\ud83e\udd5b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 336, "tweet_count": 3208, "listed_count": 0}, "username": "Michellinha1984", "id": "1199834213933109251"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320040, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "pugje \ud83e\udd82\u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1250, "tweet_count": 80627, "listed_count": 9}, "username": "jg599", "id": "974524230"}, {"location": "Ituporanga - sc", "verified": false, "name": "gabii Goulart", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 314, "tweet_count": 682, "listed_count": 1}, "username": "GabrieliGoular2", "id": "1140382065810165762"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Eleniwis", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 282, "tweet_count": 15143, "listed_count": 1}, "username": "elenitardlh", "id": "1566230382"}, {"location": "Liverpool, England", "verified": false, "name": "w7", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 631, "tweet_count": 13106, "listed_count": 0}, "username": "W_ftt23", "id": "1037867636095369225"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Julio Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 59, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}, "username": "julioecorrea", "id": "298625136"}, {"verified": false, "name": "Diana Mtz. Bamonde", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 185, "tweet_count": 54993, "listed_count": 5}, "username": "MBDianita", "id": "3390262654"}, {"location": "Lomas Turbas", "verified": false, "name": "informacion real de thiago de gran hermano", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 103, "tweet_count": 38468, "listed_count": 0}, "username": "Marshiflow", "id": "615525129"}, {"verified": false, "name": "@Themax913", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "username": "Themax9131", "id": "985178071052570624"}, {"location": "PER\u00da", "verified": false, "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"verified": false, "name": "SebaLopez", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 143, "tweet_count": 14200, "listed_count": 0}, "username": "sebabajaj", "id": "2472793293"}, {"location": "Pindorama", "verified": false, "name": "Mois\u00e9s \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 448, "tweet_count": 101941, "listed_count": 10}, "username": "cafenobully", "id": "149966635"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas C\u00e1rdenas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 191, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "username": "pepeladrillos9", "id": "1113149793071706114"}, {"location": "republica dominicana", "verified": false, "name": "Antonio Novas", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 384, "tweet_count": 2738, "listed_count": 2}, "username": "NovasComp", "id": "210698753"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "FRANKLIN MIRABAL", "public_metrics": {"followers_count": 116703, "following_count": 16202, "tweet_count": 194825, "listed_count": 226}, "username": "Elreydelaradio", "id": "431911249"}, {"location": "Euskadi ", "verified": false, "name": "Leyre Ulv", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 493, "tweet_count": 31985, "listed_count": 3}, "username": "leygumbres", "id": "2595958084"}, {"location": "kidrauhl ", "verified": false, "name": "pami", "public_metrics": {"followers_count": 5300, "following_count": 5709, "tweet_count": 94552, "listed_count": 14}, "username": "pamxplict", "id": "2308475480"}, {"verified": false, "name": "Groucho", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 3277, "tweet_count": 29149, "listed_count": 13}, "username": "Grouchoeterno", "id": "4615118962"}, {"location": "Anticitera", "verified": false, "name": "August Landmesser", "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}, "username": "canete707", "id": "1189070442"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Rosario L\u00f3pez piombo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 178, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}, "username": "rosariopiombo", "id": "226340611"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "ferNaNda", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 1744, "tweet_count": 28681, "listed_count": 27}, "username": "vanityfer", "id": "14733892"}, {"location": "Ciudad Universitaria", "verified": false, "name": "DefensorRadioyTVUNAM", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 2979, "tweet_count": 10291, "listed_count": 16}, "username": "DefensorUNAM", "id": "908405033355694085"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "TV UNAM", "public_metrics": {"followers_count": 189654, "following_count": 957, "tweet_count": 55064, "listed_count": 709}, "username": "tvunam", "id": "238214682"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Xenia Soglian\ud83d\ude3a\ud83d\udc3eSSB \u26f5", "public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 4851, "tweet_count": 189295, "listed_count": 2}, "username": "XeniaSailor", "id": "184331718"}, {"verified": false, "name": "quiero-cambio", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 179, "tweet_count": 42068, "listed_count": 0}, "username": "lolacambiemos", "id": "861545786"}, {"location": "Malibu,CA", "verified": false, "name": "Masi", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 226, "tweet_count": 35796, "listed_count": 0}, "username": "ivanmasi", "id": "502117338"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Veronica Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 183, "tweet_count": 7078, "listed_count": 0}, "username": "veronica9valdez", "id": "770700479311572992"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Santiago Alzaria", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3195, "tweet_count": 298227, "listed_count": 3}, "username": "SantiagoAlzaria", "id": "178034055"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Eloiza S Gui Lira", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 173, "tweet_count": 4368, "listed_count": 0}, "username": "lira_elo", "id": "190844936"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}, {"location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Daniel P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 4751, "following_count": 5065, "tweet_count": 30330, "listed_count": 5}, "username": "DanielP66324741", "id": "1092912275046973442"}, {"location": "Bel\u00e9n - Catamarca - Argentina", "verified": false, "name": "Pablo A", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1146, "tweet_count": 5356, "listed_count": 2}, "username": "pavlito2", "id": "196681082"}, {"location": "merlo", "verified": false, "name": "\u1d00\u0299\u0280\u026a\u029f\u00b9\u2079", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 508, "tweet_count": 14954, "listed_count": 1}, "username": "ribbaxriver", "id": "4251228376"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "\u00dfelem", "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 660, "tweet_count": 25049, "listed_count": 13}, "username": "fridaIokah", "id": "1590081062"}, {"location": "Bluefields -Managua-Nicaragua", "verified": false, "name": "Roberto Moreno G", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1406, "tweet_count": 3989, "listed_count": 0}, "username": "SoyTitoMoreno", "id": "110006077"}, {"verified": false, "name": "Cecy \u00ae \ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 16212, "following_count": 2778, "tweet_count": 114688, "listed_count": 18}, "username": "cecyfernandez", "id": "32741112"}, {"location": "C.A.B.A.", "verified": false, "name": "El Republicano", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 698, "tweet_count": 173437, "listed_count": 15}, "username": "osvaldobru", "id": "200506016"}, {"verified": false, "name": "LCHAIRO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "username": "LCHAIRO", "id": "234166652"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"location": "Azkaban", "verified": false, "name": "PT\u00e2m \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5400, "following_count": 1943, "tweet_count": 420588, "listed_count": 19}, "username": "essesusersai", "id": "745383181"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Longo", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 380, "tweet_count": 114024, "listed_count": 2}, "username": "gb_wtf", "id": "110187874"}, {"location": "Monterrey N.L.", "verified": false, "name": "Gustavo Lumbreras", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2228, "tweet_count": 5918, "listed_count": 1}, "username": "tavo_yo", "id": "125421569"}, {"location": "Monterrey Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "NandoTv", "public_metrics": {"followers_count": 14083, "following_count": 1561, "tweet_count": 127716, "listed_count": 55}, "username": "nandoreyes", "id": "56599581"}, {"verified": false, "name": "Lilina", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1264, "tweet_count": 127249, "listed_count": 2}, "username": "Lilisagit", "id": "155334092"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "lululunay", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1875, "tweet_count": 27117, "listed_count": 2}, "username": "luna_lucoff", "id": "2492531547"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "elu", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 144, "tweet_count": 21201, "listed_count": 0}, "username": "elugay_", "id": "1019641237740163073"}, {"location": "Bueno Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Patricia \ud83d\udc94\ud83d\ude2a Goodliffe", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2833, "tweet_count": 137123, "listed_count": 0}, "username": "PGoodliffe", "id": "547180928"}, {"location": "Bu\u00f1ol, Valencia, ", "verified": false, "name": "Ricardo Pellicer..", "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 2685, "tweet_count": 49063, "listed_count": 20}, "username": "CarPellicer", "id": "890216575831351297"}, {"verified": false, "name": "Pitufina", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1188, "tweet_count": 13784, "listed_count": 0}, "username": "Pitufin03024244", "id": "1206046437559226370"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Carvajal Art", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 200, "tweet_count": 8435, "listed_count": 1}, "username": "CarvajalArt", "id": "82708808"}, {"verified": false, "name": "\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 262, "tweet_count": 1960, "listed_count": 1}, "username": "mmmdmarina", "id": "900867742508744704"}, {"location": "4L", "verified": false, "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 7204, "following_count": 563, "tweet_count": 214648, "listed_count": 43}, "username": "angeIinadobrev", "id": "2677713829"}, {"verified": false, "name": "Guido", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "Guido19592067", "id": "1208220581356814336"}, {"verified": false, "name": "*Picocha*.", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 623, "tweet_count": 4132, "listed_count": 1}, "username": "ClaraZetkin00", "id": "1150917423513710593"}, {"verified": false, "name": "luzmira", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 827, "tweet_count": 143321, "listed_count": 0}, "username": "nescar27hotma10", "id": "1097589962210508803"}, {"location": "REPUBLICA ARGENTINA", "verified": false, "name": "lvmfvh", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 4994, "tweet_count": 99767, "listed_count": 17}, "username": "lvmfvh", "id": "839904865"}, {"verified": false, "name": "mir", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1237, "tweet_count": 152251, "listed_count": 6}, "username": "mirb2015", "id": "3428323179"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 171, "tweet_count": 70186, "listed_count": 1}, "username": "Maria26688292", "id": "1097295173137154048"}, {"location": "Barcelona-Madrid", "verified": false, "name": "EvitaDinamita \u2696\u2696\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 13674, "following_count": 1923, "tweet_count": 75883, "listed_count": 17}, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Roger", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 108, "tweet_count": 22111, "listed_count": 1}, "username": "RogerPasky78", "id": "909475005498642433"}, {"location": " Pa\u00efsos Catalans ", "verified": false, "name": "Aleix Reny\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 35397, "following_count": 2099, "tweet_count": 104864, "listed_count": 260}, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"verified": false, "name": "milelangel", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 2997, "tweet_count": 89365, "listed_count": 5}, "username": "milelangel", "id": "222778793"}, {"verified": false, "name": "horacio ortega", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1118, "tweet_count": 80351, "listed_count": 3}, "username": "horacioortega11", "id": "1955141634"}, {"location": "Uruguay", "verified": true, "name": "Montevideo Portal", "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}, {"verified": false, "name": "elbys_", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 45, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}, "username": "elbys9", "id": "998343454055960577"}, {"verified": false, "name": "Monica Ba\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 211, "tweet_count": 5172, "listed_count": 0}, "username": "MonicaBaos4", "id": "846493081235009537"}, {"location": "Posadas Misiones", "verified": false, "name": "Patsy", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 302, "tweet_count": 82092, "listed_count": 2}, "username": "patsykoncke", "id": "1387971487"}, {"verified": false, "name": "Norma Florentina Cue", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1904, "tweet_count": 21429, "listed_count": 3}, "username": "norma_cue", "id": "3007665058"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Katina Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 3944, "tweet_count": 359783, "listed_count": 16}, "username": "ktina_mejia", "id": "736692957852667904"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "merlindia", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 730, "tweet_count": 81913, "listed_count": 2}, "username": "merl1nd14", "id": "225912950"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Saba\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 849, "tweet_count": 77157, "listed_count": 3}, "username": "EtchartSabrina", "id": "1134589446169538561"}, {"verified": false, "name": "PacoDePalmaT", "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 4026, "tweet_count": 13951, "listed_count": 1}, "username": "PacoDePalmaT1", "id": "1166073221499801600"}, {"location": "Lina \u2764", "verified": false, "name": "Caioba", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 154, "tweet_count": 31423, "listed_count": 0}, "username": "coexf", "id": "1163923129787461638"}, {"verified": false, "name": "Hartado", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 385, "tweet_count": 6657, "listed_count": 0}, "username": "Fedordov", "id": "967622647323484160"}, {"verified": false, "name": "Raquelgonzales", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 268, "tweet_count": 4568, "listed_count": 0}, "username": "Raquelg45109666", "id": "1193656878993231872"}, {"verified": false, "name": "Boca de sacola", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 648, "tweet_count": 32192, "listed_count": 25}, "username": "gossipbds", "id": "108848151"}, {"location": "Camargo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "mariajose iglesias g", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1808, "tweet_count": 93199, "listed_count": 29}, "username": "locadellosgatos", "id": "753002808329248768"}, {"verified": false, "name": "Francesco Nazzari", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 184, "tweet_count": 10223, "listed_count": 0}, "username": "francesconazza3", "id": "967879656862113792"}, {"verified": true, "name": "Tgcom24", "public_metrics": {"followers_count": 1426274, "following_count": 952, "tweet_count": 227167, "listed_count": 2783}, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}, {"location": "v", "verified": false, "name": "@#mastologos x la Vida", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1648, "tweet_count": 119546, "listed_count": 5}, "username": "gabyrey3211", "id": "3319247378"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"verified": false, "name": "\u2740 \u06ea\u0f74", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1701, "tweet_count": 30585, "listed_count": 6}, "username": "gothangeIsnner", "id": "932011598075650048"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 358, "tweet_count": 13532, "listed_count": 1}, "username": "wtf_gian", "id": "1119723333522731010"}, {"location": "en la hermosa Argentina", "verified": false, "name": "Nora Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 3310, "tweet_count": 47036, "listed_count": 6}, "username": "nor_paz", "id": "272950819"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Pablo Duggan", "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "Rafael Garcia \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2026, "tweet_count": 53525, "listed_count": 18}, "username": "RafaelGarcia64", "id": "340841576"}, {"location": "Araruama, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mariana Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 749, "tweet_count": 9565, "listed_count": 1}, "username": "eumariimendes", "id": "2770143893"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Ricardo Malpartida", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}, "username": "remalpartida", "id": "343758594"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49299, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"location": "Por establecer", "verified": false, "name": "diego pachon", "public_metrics": {"followers_count": 7554, "following_count": 6518, "tweet_count": 213970, "listed_count": 17}, "username": "dpachon29", "id": "239131331"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Rafa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 300, "tweet_count": 232938, "listed_count": 6}, "username": "Rafaelpsalvador", "id": "218578008"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "Ricardo Ariel Rotsztein", "public_metrics": {"followers_count": 12705, "following_count": 6100, "tweet_count": 187751, "listed_count": 132}, "username": "Musgrave", "id": "9732212"}, {"verified": false, "name": "Contradicto", "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 1858, "tweet_count": 66018, "listed_count": 32}, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}, {"location": "Madrid-Eivissa", "verified": false, "name": "Lali", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 287, "tweet_count": 19519, "listed_count": 3}, "username": "Lalicleta", "id": "387065974"}, {"location": "Granada, Spain", "verified": false, "name": "Narali \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 961, "tweet_count": 16484, "listed_count": 6}, "username": "nataliacueesta", "id": "486725787"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3bRIO", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 387, "tweet_count": 36835, "listed_count": 1}, "username": "javiosoriio", "id": "4212450262"}, {"location": "Pz de la asociaci\u00f3n, Orcasitas", "verified": false, "name": "Marx Madera", "public_metrics": {"followers_count": 3626, "following_count": 4127, "tweet_count": 95794, "listed_count": 39}, "username": "marxmadera", "id": "137271051"}, {"location": "Viam\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandra \u2b50\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 779, "tweet_count": 13092, "listed_count": 0}, "username": "Lee_styles03", "id": "862441158949163010"}, {"location": "Na puta que pariu ", "verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 204, "tweet_count": 13717, "listed_count": 0}, "username": "nati_vrocha", "id": "896615945959092224"}, {"verified": false, "name": "Sara Morgan", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 274, "tweet_count": 47571, "listed_count": 0}, "username": "SaraMor26257676", "id": "3416178412"}, {"verified": false, "name": "Marta Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 145, "tweet_count": 54240, "listed_count": 0}, "username": "MartaGo88169185", "id": "1145822840987541504"}, {"verified": false, "name": "Ezequiel Santagada", "public_metrics": {"followers_count": 7084, "following_count": 3079, "tweet_count": 32835, "listed_count": 40}, "username": "EFSantagada", "id": "347547098"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "lenin estrada", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1220, "tweet_count": 27049, "listed_count": 5}, "username": "leninalzao", "id": "109941828"}, {"location": "Facebook Meinzul ND y foro ND", "verified": false, "name": "MeinzulND - Facebook", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3653, "tweet_count": 215249, "listed_count": 16}, "username": "meinzul", "id": "48225566"}, {"location": "Rep Dominicana", "verified": false, "name": "Miguel Angel Grullon C.", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 4998, "tweet_count": 43421, "listed_count": 25}, "username": "miguel78910", "id": "127091958"}, {"location": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc4e, \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc65", "verified": false, "name": "Yara\u2077 || \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\u1d40\u02b0\u1d49\u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 289, "tweet_count": 16724, "listed_count": 1}, "username": "kthwings_", "id": "742071476698898432"}, {"verified": false, "name": "Marcele", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 37, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "username": "Marcyfdn", "id": "1199546078800031744"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Marinho", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 959, "tweet_count": 9925, "listed_count": 1}, "username": "DMarinhoCS", "id": "237929597"}, {"verified": false, "name": "p\u00e3o de mel sem gl\u00faten", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 221, "tweet_count": 4177, "listed_count": 0}, "username": "EduardoMussi2", "id": "986000196671811584"}, {"verified": false, "name": "Adela Solamente", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 5002, "tweet_count": 187653, "listed_count": 6}, "username": "AdelaSolamente", "id": "1178770259274354698"}, {"location": "Euskal Herria", "verified": false, "name": "Nerea", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 82, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "username": "nereafdc", "id": "1085197051330285568"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "ElNono", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 916, "tweet_count": 37804, "listed_count": 1}, "username": "ElNonogourmet", "id": "1031683788"}, {"verified": false, "name": "Anna Verdeal", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 331, "tweet_count": 115888, "listed_count": 0}, "username": "annettaverdeal", "id": "2691435375"}, {"location": "Tandil, Argentina", "verified": false, "name": "Uriel Risso", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 332, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}, "username": "UriiRisso", "id": "791502481683603456"}, {"location": "Rosario - Argentina", "verified": false, "name": "Viviana Pico \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2899, "tweet_count": 40238, "listed_count": 31}, "username": "vivipicolini", "id": "593333291"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Puerta", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3215, "tweet_count": 331549, "listed_count": 17}, "username": "puerta_noel", "id": "3343306857"}, {"location": "Mexicali, Baja California", "verified": false, "name": "Martin Mohedano", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1464, "tweet_count": 108650, "listed_count": 3}, "username": "MohedanoMartin", "id": "946255991976296449"}, {"location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "gaslook", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 199, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "username": "gaslook3", "id": "1046615216828690432"}, {"location": "Iquique, Chile", "verified": true, "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico ", "verified": false, "name": "Melanie", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 153, "tweet_count": 17661, "listed_count": 0}, "username": "meelanie_e", "id": "3114532411"}, {"location": "Curitiba, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "verified": false, "name": "Haroldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf715/03 Eu Fui \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 414, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}, "username": "haroldo_ctba_pr", "id": "1012411444690931713"}, {"location": "Ciudad Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Fede", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 260, "tweet_count": 40622, "listed_count": 3}, "username": "fmusic1972", "id": "151097348"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "melissa joy lazarus.", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1655, "tweet_count": 13292, "listed_count": 0}, "username": "joylazarusl", "id": "99151097"}, {"location": "Cipolletti-Argentina", "verified": false, "name": "Eliana Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 3914, "tweet_count": 72281, "listed_count": 20}, "username": "yesadecipo", "id": "181913714"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Carlos C\u00e9sar Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1243, "tweet_count": 21740, "listed_count": 4}, "username": "ccnavarro", "id": "66666833"}, {"location": "Barquisimeto", "verified": false, "name": "YoNOvoto", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1041, "tweet_count": 54923, "listed_count": 2}, "username": "AdrianaP3001", "id": "711563028"}, {"location": "in the woods ", "verified": false, "name": "gui \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 418, "tweet_count": 24771, "listed_count": 3}, "username": "faesbridge", "id": "2964147441"}, {"verified": false, "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 80, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "username": "sofi_2329", "id": "456582850"}, {"location": "Ararangu\u00e1/Crici\u00fama, Brasil. ", "verified": false, "name": "Santa Helena", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 338, "tweet_count": 34470, "listed_count": 0}, "username": "1santahelena1", "id": "1030843125642788865"}, {"location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "verified": false, "name": "Ernesto Bonell", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 99, "tweet_count": 81206, "listed_count": 0}, "username": "Ernest_CABJ", "id": "256186406"}, {"location": "Lan\u00fas Este", "verified": false, "name": "Nora\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1899, "tweet_count": 60083, "listed_count": 1}, "username": "florez_pili", "id": "1132728520373878786"}, {"verified": false, "name": "SociedadMedioKre", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 4933, "tweet_count": 87263, "listed_count": 0}, "username": "LibertarioArge2", "id": "1195159054575980549"}, {"verified": false, "name": "Sil.bi.ro", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 55, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "username": "Silbiro1", "id": "1064226744079720449"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ed P\u00e9pe", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 126, "tweet_count": 17618, "listed_count": 0}, "username": "EdmilsonPepe", "id": "2670287654"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Vladir Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 10412, "following_count": 927, "tweet_count": 4298, "listed_count": 76}, "username": "VladirLemos", "id": "41209159"}, {"verified": false, "name": "John A. N.", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 457, "tweet_count": 49499, "listed_count": 0}, "username": "Jonatan96822854", "id": "1129440518851702784"}, {"verified": false, "name": "BreakingItalyNews", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223779, "listed_count": 11}, "username": "BreakingItalyNe", "id": "1084450777748459520"}, {"verified": false, "name": "maria luisa callaba", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2315, "tweet_count": 267387, "listed_count": 9}, "username": "mlcallaba", "id": "180497066"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "Prazkat Reviews pero en Spooky supongo \ud83d\udc80\ud83d\udc7b \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 75, "tweet_count": 28236, "listed_count": 16}, "username": "Prazkat", "id": "2844596482"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carlos Rueda U.", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "username": "chinin2925", "id": "45143554"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcca\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 491, "tweet_count": 30015, "listed_count": 0}, "username": "ManuelaBispoo", "id": "800076151842488320"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "Mirtha", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1653, "tweet_count": 138547, "listed_count": 0}, "username": "Neghina09", "id": "62168467"}, {"verified": false, "name": "southern", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 0, "tweet_count": 87595, "listed_count": 5}, "username": "Sout41Argentino", "id": "3041274375"}, {"location": "Paso de los Libres", "verified": false, "name": "Juan Antonio Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 131, "tweet_count": 42299, "listed_count": 1}, "username": "juan_gamarra", "id": "139423513"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "IamSuelen\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 423, "tweet_count": 30363, "listed_count": 0}, "username": "SuuhOliveira06", "id": "840759256890671104"}, {"verified": false, "name": "Douglas Santos", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 461, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "username": "Edilson50735628", "id": "1086752522272993282"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 936, "tweet_count": 15582, "listed_count": 5}, "username": "Galogoval", "id": "750361864283033602"}, {"location": "Argentina.", "verified": false, "name": "Fer!\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 15862, "following_count": 15191, "tweet_count": 334494, "listed_count": 43}, "username": "Escorpiana89", "id": "701169738"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 620, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "username": "Rosilaynebiel", "id": "854134656874278912"}, {"location": "El co\u00f1o de la Bernarda ", "verified": false, "name": "#TocToc~ Corona\ud83c\udf0dVirus \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1035, "tweet_count": 7846, "listed_count": 5}, "username": "MMariasun", "id": "498857045"}, {"verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 969, "tweet_count": 32206, "listed_count": 0}, "username": "JoseloLeo1", "id": "1194048167395897345"}, {"verified": false, "name": "Alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 95, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "Alexand38024156", "id": "1178113224895582209"}, {"location": "Girardot, Colombia", "verified": false, "name": "Ricardo Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 753, "tweet_count": 62299, "listed_count": 2}, "username": "ricardopitalito", "id": "390457609"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 152, "tweet_count": 20243, "listed_count": 1}, "username": "silviadacal58", "id": "261256529"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Manuel de Marino", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 2321, "tweet_count": 16990, "listed_count": 2}, "username": "ManuelDEM", "id": "150387444"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Susana Guerra@64633956", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2268, "tweet_count": 14391, "listed_count": 2}, "username": "SusanaGuerra641", "id": "1058174899846610945"}, {"location": "Uruguai", "verified": false, "name": "Ninel", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 129, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}, "username": "ninelcabrera", "id": "771769576329805824"}, {"location": "Puerto La Cruz, Venezuela", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Rengel M. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 872, "tweet_count": 15408, "listed_count": 12}, "username": "Rubenrengelm", "id": "68252741"}, {"verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 415, "tweet_count": 32681, "listed_count": 0}, "username": "mandymodista", "id": "373676437"}, {"location": "Suipacha ", "verified": false, "name": "macabras rarezas", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 532, "tweet_count": 25551, "listed_count": 0}, "username": "damirodriguez17", "id": "340961711"}, {"location": "Efapi, Chapec\u00f3", "verified": false, "name": "Igor", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1141, "tweet_count": 57490, "listed_count": 0}, "username": "IGOR_FHELIPE", "id": "747423131954978816"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Maycon Farikoski \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 536, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "username": "Mayconrenanf", "id": "1157299217624379392"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "JudyAG \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfe0\ud83d\ude37#DesdeCasa \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 598, "tweet_count": 21710, "listed_count": 0}, "username": "juditha37", "id": "771502244"}, {"location": "Boston", "verified": true, "name": "Vala Afshar", "public_metrics": {"followers_count": 903026, "following_count": 270, "tweet_count": 481973, "listed_count": 15025}, "username": "ValaAfshar", "id": "259725229"}, {"location": "Girardot, Colombia", "verified": false, "name": "J_Lennon", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 865, "tweet_count": 71020, "listed_count": 0}, "username": "JuanGuillermoG5", "id": "480867892"}, {"verified": false, "name": "Roc\u00edo_Th\u00e9r\u00e8se", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1057, "tweet_count": 12137, "listed_count": 10}, "username": "rocioselliez", "id": "2369857742"}, {"location": "Andorra la Vieja, Andorra", "verified": false, "name": "Shev", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 143, "tweet_count": 4678, "listed_count": 1}, "username": "enpe44", "id": "1489974636"}, {"verified": false, "name": "Marco Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67379, "listed_count": 0}, "username": "Characato22", "id": "816371513565806599"}, {"verified": false, "name": "Maur O N G", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 4948, "tweet_count": 9021, "listed_count": 4}, "username": "pemaurong", "id": "161444314"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "username": "apyus", "id": "14579710"}, {"location": "Luj\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Javier juricich", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 1685, "tweet_count": 18455, "listed_count": 2}, "username": "JuricichJavier", "id": "986985716256296960"}, {"location": "Gotham", "verified": false, "name": "Leticia Smith", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 809, "tweet_count": 74566, "listed_count": 27}, "username": "Leticia_Haller", "id": "156393633"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Walter Ojeda \ud83d\udc3f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 458, "tweet_count": 9505, "listed_count": 1}, "username": "TinchoWal", "id": "1706072520"}, {"location": "Los Olivos, Peru", "verified": false, "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "username": "daniel_mp", "id": "173616948"}, {"location": "Planeta Ultra.", "verified": false, "name": "Ultraman \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1522, "tweet_count": 97033, "listed_count": 1}, "username": "petestroika", "id": "1027346761185148928"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "alberto\u26a1\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 17605, "tweet_count": 36189, "listed_count": 9}, "username": "albertoflash", "id": "138194005"}, {"verified": false, "name": "Florcity\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1268, "tweet_count": 8167, "listed_count": 1}, "username": "florbariloche", "id": "144028629"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "URT-B4\u2721\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 773, "tweet_count": 7180, "listed_count": 3}, "username": "RbnoB4", "id": "328208870"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Y6TKQdNNoX", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208863660682219520"], "created_at": "2019-12-22T21:35:30.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d   https://t.co/Y6TKQdNNoX", "id": "1208863660682219520", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "157818233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "id": "1209124198360199169", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "author_id": "748259155849416706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209289952103718919"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CRF_CaioFonseca", "id": "889645087059320834"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:49:26.000Z", "text": "@CRF_CaioFonseca @Arthur_AN04 o pior \u00e9 q eu tava sem camisa kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289411000713217"}], "id": "1209289952103718919", "in_reply_to_user_id": "889645087059320834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779510129830092800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.3603, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4028, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wejjZAlDoY", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1209278144500453378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wejjZAlDoY", "media_key": "3_1209278134631194625"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209278144500453378"], "created_at": "2019-12-24T01:02:31.000Z", "text": "Maiores Bilheterias da DC sem a China :\n\n1-Coringa $1.062,9bi\n\n2-O Cav. Das Trevas ressurge $1.028,2bi\n\n3-O Cav. Das trevas $1.003,04bi\n\n4-Aquaman $856.36M\n\n5-Batman Vs Superman $777.8M\n\n6-Esquadr\u00e3o Suicida $746.8M\n\n7-Mulher Maravilha $731.34M\n\n(Com dados de : Box office mojo) https://t.co/wejjZAlDoY", "id": "1209278144500453378", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1129576593184219141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "id": "1208802099137527810", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209289637782589441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carrao7s", "id": "1199016372061265921"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:48:11.000Z", "text": "@carrao7s tem q prestar aten\u00e7\u00e3o, galera ta acostumada com td mastigadinho... poucos percebem o q percebemos...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289367002456065"}], "id": "1209289637782589441", "in_reply_to_user_id": "1199016372061265921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093183776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto XVI"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.3669, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209288843259711488"], "created_at": "2019-12-24T01:45:02.000Z", "text": "4- Ambos papas se reunieron a tomarse unas chelas en la final del mundial: Argentina vs. Alemania. \n5- Los sermones de Benedicto XVI eran aburrid\u00edsimos. \n6- Ambos papas se cargan una tensi\u00f3n sexual no resuelta. \n7- El Papa Francisco baila bien los tangos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209288154508931072"}], "id": "1209288843259711488", "in_reply_to_user_id": "429318910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "429318910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BQOz40ztAG", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209067140545941504"], "created_at": "2019-12-23T11:04:04.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/BQOz40ztAG", "id": "1209067140545941504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2787088570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "autoajuda"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chandlerzbing", "id": "1114685269"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209288856547332097"], "created_at": "2019-12-24T01:45:05.000Z", "text": "@chandlerzbing qualquer um q va ler autoajuda sentir\u00e1 esse desconforto, \u00e9 normal. poderia ser at\u00e9 livro sobre finan\u00e7as\nquando eu acreditava em deus e mtos valores que me foram colocados e comecei a ler filosofia, eu me tornei outra pessoa, acabei refletindo sobre tudo e me desconstruindo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209287823179886592"}], "id": "1209288856547332097", "in_reply_to_user_id": "1114685269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1310881458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "id": "1208867927480504320", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "author_id": "366841127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "id": "1208807863008796677", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "author_id": "1281596280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "id": "1209096294574239745", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "author_id": "3587524456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "TVVNoticias"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7JpznSLgeY", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1209212818702184449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JpznSLgeY", "media_key": "7_1209212775567962113"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Dic"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "TVVNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209212818702184449"], "created_at": "2019-12-23T20:42:56.000Z", "text": "#23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibanes, durante una operaci\u00f3n en la provincia de Kunduz, en el norte del pa\u00eds, aseguraron este lunes los insurgentes. Video cortes\u00eda. #TVVNoticias https://t.co/7JpznSLgeY", "id": "1209212818702184449", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "381515624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "id": "1208867696177082369", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "author_id": "33989170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "id": "1208565158253137921", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "author_id": "1059268927669391365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6009, "type": "Organization", "normalized_text": "PSoL"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209287986707337216"], "created_at": "2019-12-24T01:41:38.000Z", "text": "Bolsonaro disse prum jornalista que esse teria \"cara de homossexual terr\u00edvel\". \nPSoL entra com representa\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro na PGR por crime de homofobia. \nSerio? \nE o homem que matou o vizinho pq o vizinho era gay, prestou depoimento e t\u00e1 de boa. Vai ficar por isso mesmo?", "id": "1209287986707337216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51612048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "larry"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286018295193600"], "created_at": "2019-12-24T01:33:48.000Z", "text": "recomiendenme los fics larry m\u00e1s tristes xfa", "id": "1209286018295193600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1162927095024013312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nG27ij8pjt", "expanded_url": "https://twitter.com/seIfiedump/status/1208579216993923078", "display_url": "twitter.com/seIfiedump/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209154788493078529"], "created_at": "2019-12-23T16:52:21.000Z", "text": "Tem gente que n foi feita,foi esculpida pq pqp https://t.co/nG27ij8pjt", "id": "1209154788493078529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "883752856930713600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208942247229693952"], "created_at": "2019-12-23T02:47:47.000Z", "text": "como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208942247229693952", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "3115102576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208836802754306053"], "created_at": "2019-12-22T19:48:47.000Z", "text": "O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "id": "1208836802754306053", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "author_id": "1076891934474620934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "fl\u00e1vio bolsonaro"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/N0Iuw7VKWO", "expanded_url": "https://twitter.com/carrodemensagem/status/1209181656483090432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0Iuw7VKWO", "media_key": "3_1209181651261104129"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209181656483090432"], "created_at": "2019-12-23T18:39:07.000Z", "text": "abri a home do g1 e n\u00e3o tem nenhuma not\u00edcia do fl\u00e1vio bolsonaro mas tem esse maravilhoso destaque com esse \u00edcone capturando cobra sem soltar o derby https://t.co/N0Iuw7VKWO", "id": "1209181656483090432", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "author_id": "59173960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209097624118317056"], "created_at": "2019-12-23T13:05:12.000Z", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou........", "id": "1209097624118317056", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "3340280565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209230202095783944"], "created_at": "2019-12-23T21:52:01.000Z", "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld    *", "id": "1209230202095783944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "id": "1208808274344235008", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "author_id": "25992212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/sokh92JFEL", "expanded_url": "https://twitter.com/wantcdtobesve/status/1209282589959368704", "display_url": "twitter.com/wantcdtobesve/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209286346080215042"], "created_at": "2019-12-24T01:35:07.000Z", "text": "Aber si me muero. https://t.co/sokh92JFEL", "id": "1209286346080215042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "711684377743335424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "id": "1208968672481611778", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "2931174211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/UYWsN2u2Bi", "expanded_url": "https://ibae.am/35Q6bgZ", "display_url": "ibae.am/35Q6bgZ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209108395367772167"], "created_at": "2019-12-23T13:48:00.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d  https://t.co/UYWsN2u2Bi", "id": "1209108395367772167", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 6}, "author_id": "69416519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Pollas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209132590596276225"], "created_at": "2019-12-23T15:24:08.000Z", "text": "as\u00ed que seg\u00fan Vargas Pollas los argentinos tenemos una vocaci\u00f3n suicida extraordinaria. pues un poco s\u00ed porque s\u00f3lo puede ser eso seguir d\u00e1ndole entidad a sus opiniones.", "id": "1209132590596276225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "117077976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "author_id": "821869276252532737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209211380106178561"], "created_at": "2019-12-23T20:37:13.000Z", "text": "brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que es no quererse", "id": "1209211380106178561", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "3461958627"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209284401412083712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "borntohurts", "id": "1369765918964912135"}]}, "created_at": "2019-12-24T01:27:23.000Z", "text": "@borntohurts amiga uma vez tinha uma BARATA na minha tipo enorme mesmo e os meninos jogaram bolinha de papel nela at\u00e9 ela sair voando KKKKKKKKKK a professora deu um berro e quando ela foi pro ch\u00e3o a sala inteira saiu gritando no corredor RESULTADO: o vice foi pra nossa sala xingando at\u00e9 +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209233146736205829"}], "id": "1209284401412083712", "in_reply_to_user_id": "1120038083884474373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834072157760126976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/LHEg3wwJ2r", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1209188908271054848", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209277740194643968"], "created_at": "2019-12-24T01:00:55.000Z", "text": "\"N\u00e3o \u00e9 uma sequ\u00eancia, \u00e9 uma reinven\u00e7\u00e3o, e James Gunn ir\u00e1 fazer um grande trabalho nisso. Estou muito empolgado.\u201d\n\nDavid Ayer sobre o novo Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/LHEg3wwJ2r", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209188908271054848"}], "id": "1209277740194643968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209223224954904577"], "created_at": "2019-12-23T21:24:17.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\"", "id": "1209223224954904577", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "1549418581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209238531714899968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 53, "end": 57, "username": "EPN", "id": "2897441"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}]}, "created_at": "2019-12-23T22:25:07.000Z", "text": "@JohnMAckerman @Irma_Sandoval @lopezobrador_ @SFP_mx @EPN Coincido. @Irma_Sandoval es una mujer \u00edntegra y honesta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209173210274492416"}], "id": "1209238531714899968", "in_reply_to_user_id": "200932969", "public_metrics": {"retweet_count": 469, "reply_count": 2460, "like_count": 1332, "quote_count": 633}, "author_id": "2903980137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209280956399575040"], "created_at": "2019-12-24T01:13:42.000Z", "text": "a dani noce de lente de contato azul e preenchimento labial kkkkkkkkkkk", "id": "1209280956399575040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "561544623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209109332396302342"], "created_at": "2019-12-23T13:51:43.000Z", "text": "Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\n\nA festa ser\u00e1 em qual cemit\u00e9rio? \ud83d\udc7b\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udf32\ud83c\udf7e\ud83e\udd42", "id": "1209109332396302342", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "124828487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280113008877568"], "created_at": "2019-12-24T01:10:20.000Z", "text": "Queria uma m\u00fasica pra mim tb \ud83d\ude0a #AmorDeM\u00e3e", "id": "1209280113008877568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24766493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "id": "1208800151168520192", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "author_id": "721867242242228224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "id": "1208837768312508416", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "author_id": "1472910872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209230453271662592"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "kiwinacoleira", "id": "298854960"}]}, "created_at": "2019-12-23T21:53:01.000Z", "text": "e neste fim de semana que a @kiwinacoleira confessou que n\u00e3o gosta de nenhum filme que recomendo, com exce\u00e7\u00e3o de um. quando disse qual, n\u00e3o foi recomenda\u00e7\u00e3o minha \ud83d\ude12", "id": "1209230453271662592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "35219162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VFMtxfNlLv", "expanded_url": "https://es.rt.com/78k7", "display_url": "es.rt.com/78k7"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/9PpXQETnMS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1209158131428839426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PpXQETnMS", "media_key": "3_1209158116115406853"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209158131428839426"], "created_at": "2019-12-23T17:05:38.000Z", "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/VFMtxfNlLv https://t.co/9PpXQETnMS", "id": "1209158131428839426", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 94, "like_count": 107, "quote_count": 27}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/g42dbVXILW", "expanded_url": "http://bit.ly/2SnYZVk", "display_url": "bit.ly/2SnYZVk", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,moro-defende-indulto-a-policiais-por-erros-nao-intencionais,70003135469?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209280026115395584"], "created_at": "2019-12-24T01:10:00.000Z", "text": "&gt;@EstadaoPolitica Moro defende indulto a policiais por 'erros n\u00e3o intencionais' https://t.co/g42dbVXILW", "id": "1209280026115395584", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 212, "like_count": 370, "quote_count": 55}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256085615448064"], "created_at": "2019-12-23T23:34:52.000Z", "text": "Tengo una tendencia a cortarme. En este momento tengo 5 cortaditas en la mano izquierda y 2 en la derecha.", "id": "1209256085615448064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "131970748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z", "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv", "id": "1208944784670363648", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1173995881915408390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3628, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f3nica Policial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208595059635044352"], "created_at": "2019-12-22T03:48:11.000Z", "text": "No creo que era necesario publicar el v\u00eddeo de la tragedia del Sambil. Eso se parece a Cr\u00f3nica Policial, un diario de cr\u00f3nica roja que los kiosqueros decentes y considerados con su comunidad, no exhib\u00edan porque las fotos eran espantosas", "id": "1208595059635044352", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 27, "like_count": 496, "quote_count": 5}, "author_id": "63730093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "id": "1209081953615568896", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "74866542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209266056298192896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wagnerjp80", "id": "1562766162"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:14:29.000Z", "text": "@wagnerjp80 @capitaoderrite @CPFsCancelados Eu diria FRIISSIMO! Mds.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209247353082929155"}], "id": "1209266056298192896", "in_reply_to_user_id": "1562766162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "701149232133234688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/1hnkgxRaA4", "expanded_url": "https://twitter.com/GustaAB/status/1209255664616382470", "display_url": "twitter.com/GustaAB/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209261662471147523"], "created_at": "2019-12-23T23:57:01.000Z", "text": "Mais uma mentira pra conta do Jair https://t.co/1hnkgxRaA4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209255664616382470"}], "id": "1209261662471147523", "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 1279, "like_count": 9031, "quote_count": 122}, "author_id": "14213711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Marta"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.3985, "type": "Place", "normalized_text": "Palomino"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/sJ0XwA3C3k", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1209132208029683712", "display_url": "twitter.com/RevistaSemana/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209211848958054400"], "created_at": "2019-12-23T20:39:05.000Z", "text": "Imposible no tener el coraz\u00f3n roto, se casaron hace una semana (yo tambi\u00e9n) fueron de Santa Marta a Palomino (como mi esposo y yo) pero ellos no llegaron a su destino y mientras yo pasar\u00e9 Navidad con mi familia a ellos les dar\u00e1n sepultura. Esto no es JUSTO. https://t.co/sJ0XwA3C3k", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209132208029683712"}], "id": "1209211848958054400", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 95, "like_count": 2607, "quote_count": 29}, "author_id": "247816345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209252236724973575"], "created_at": "2019-12-23T23:19:34.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!\u270c\ud83c\udffd", "id": "1209252236724973575", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1005984440105996288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/MehKt7rvLO", "expanded_url": "https://twitter.com/egnite987/status/1209187131211411457", "display_url": "twitter.com/egnite987/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209188908271054848"], "created_at": "2019-12-23T19:07:56.000Z", "text": "It\u2019s not a sequel it\u2019s a reinvention and @JamesGunn is going to absolutely knock it out of the park. I\u2019m cheering every step a way. https://t.co/MehKt7rvLO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209187131211411457"}], "id": "1209188908271054848", "public_metrics": {"retweet_count": 364, "reply_count": 137, "like_count": 4759, "quote_count": 64}, "author_id": "894552380"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209151410895495171"], "created_at": "2019-12-23T16:38:55.000Z", "text": "Pronto, j\u00e1 vao meter \"hist\u00f3rico violento atrav\u00e9s das cruzas\" e \"genes\" pra criticar a ra\u00e7a pitbul\n\nComo se o principal culpado de um pitbul atacando uma crian\u00e7a na rua, solto, n\u00e3o fosse o dono do c\u00e3o pela irresponsabilidade \ud83d\ude44", "id": "1209151410895495171", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 10, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "author_id": "70139140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209254663457050624"], "created_at": "2019-12-23T23:29:13.000Z", "text": "Qu\u00e9 asco vivir en tensi\u00f3n, compae", "id": "1209254663457050624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "171019567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 201, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Coutinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuizRossin", "id": "1299158491425366016"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209177780375740416"], "created_at": "2019-12-23T18:23:42.000Z", "text": "@luizrossin @Antonsilv1 Um Ministro de idade, perto de se aposentar, se suja , soltando um ladr\u00e3o ,um genocida, que roubou e matou v\u00e1rias pessoas que iam em busca de assist\u00eancia medica. Ricardo Coutinho \u00e9 um monstro, enganador, falso moralista, cruel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209009256114065408"}], "id": "1209177780375740416", "in_reply_to_user_id": "13621482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1088616399755509760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "giancarlos"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/inwR5A9SKh", "expanded_url": "https://twitter.com/silvinoedward/status/1209149429997023232", "display_url": "twitter.com/silvinoedward/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CuadradoGerar", "id": "1076992496855629825"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209237888967294976"], "created_at": "2019-12-23T22:22:33.000Z", "text": "@CuadradoGerar  nosotros con giancarlos el viernes https://t.co/inwR5A9SKh", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209149429997023232"}], "id": "1209237888967294976", "in_reply_to_user_id": "1076992496855629825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1085667360881688577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209268533097639936"], "created_at": "2019-12-24T00:24:20.000Z", "text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar", "id": "1209268533097639936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1215914292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208923832125407233"], "created_at": "2019-12-23T01:34:36.000Z", "text": "Un tipo ataca y mata a su conviviente. Apu\u00f1ala a su hijo de 9 a\u00f1os, le prende fuego a su casa y su hija de 2 a\u00f1os queda al borde de la muerte.\nLos vecinos llamaron y la polic\u00eda no fue. La ministra de la mujer se hace la tonta. \u00bfCu\u00e1nta plata m\u00e1s vamos a gasta en mandiles rosados?", "id": "1208923832125407233", "public_metrics": {"retweet_count": 624, "reply_count": 234, "like_count": 1760, "quote_count": 32}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209271568674762752"], "created_at": "2019-12-24T00:36:23.000Z", "text": "SUPUESTOS\n\nN\u00famero de exs = 3\nTuve = 0\n\nChats sin leer = 15\nTengo = no s\u00e9 \n\nTatuajes que tengo = 3\nTengo = 0\n\nQue edad = 25\nTengo = 19\n\nMi estatura = 1.67\nMido = 1.52\n\nPon un (\ud83d\udc40) Y te digo que aparentas", "id": "1209271568674762752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "614603187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K899hD05L6", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiconline2/status/1111688321594470401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K899hD05L6", "media_key": "7_1111687991536300033"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1111688321594470401"], "created_at": "2019-03-29T17:55:24.000Z", "text": "(Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor. \n\nExiste sa\u00edda para a dor q vc sente, existe ajuda, existe sim gente q se importa. Sua vida pode inspirar muita gente. \n\nO mundo precisa de vc! Fique vivo! \ud83c\udf37 https://t.co/K899hD05L6", "id": "1111688321594470401", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 5, "like_count": 278, "quote_count": 13}, "author_id": "971470859331362817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209272069462077442"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "draigorj06", "id": "1270827005114757120"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "BragaHabbo", "id": "1070491745530638338"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:38:23.000Z", "text": "@Draigorj06 @BragaHabbo Hahaha, S\u00f3 n\u00e3o pode se perder em palavras como um barco se perderia no mar caso n\u00e3o houvesse um capit\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209268326377119744"}], "id": "1209272069462077442", "in_reply_to_user_id": "468536724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821996462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "id": "1208835886647062534", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "author_id": "69416519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/FHy9FjLBmj", "expanded_url": "https://www.raiplayradio.it/audio/2019/12/TUTTA-LA-CITTAapos-NE-PARLA-eb138d41-0218-46a5-95c0-3bfb9416b03c.html?fbclid=IwAR3bLQqF0cWopOa2atrDvCd9TrLViUEOURWo4SFMxSSgXWYRZ-NNW1xbr2g", "display_url": "raiplayradio.it/audio/2019/12/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.raiplaysound.it/audio/2019/12/TUTTA-LA-CITTAapos-NE-PARLA-eb138d41-0218-46a5-95c0-3bfb9416b03c.html?fbclid=IwAR3bLQqF0cWopOa2atrDvCd9TrLViUEOURWo4SFMxSSgXWYRZ-NNW1xbr2g"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PresidenteACI", "id": "1568054336"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "VictimBlaming"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209272368260104192"], "created_at": "2019-12-24T00:39:34.000Z", "text": "@PresidenteACI non ce la fate proprio ad uscire dalla gabbia del vostro perverso modello di #VictimBlaming verso le vittime pi\u00f9 fragili. E' la macchina e il suo conducente succube ad uccidere. Smettetela con la leggenda metropolitana del pedone suicida!\nhttps://t.co/FHy9FjLBmj", "id": "1209272368260104192", "in_reply_to_user_id": "1568054336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2982433636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9lie Poulain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209220257640067073"], "created_at": "2019-12-23T21:12:30.000Z", "text": "Falem filmes que todo mundo gosta menos voc\u00ea\nMe: Closer e Am\u00e9lie Poulain", "id": "1209220257640067073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "author_id": "1036444658564521987"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209271846144602113"], "created_at": "2019-12-24T00:37:29.000Z", "text": "@WanderSouzaws Tambem quero ver voce assim e sem demoras! Sabe que sua felicidade tamb\u00e9m \u00e9 a minha \u2764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209271546415583233"}], "id": "1209271846144602113", "in_reply_to_user_id": "550314973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725005662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/pEaXzYXWrx", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/bolsonaro-concede-indulto-a-policiais-condenados-por-crimes-culposos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/bolsonaro-concede-indulto-a-policiais-condenados-por-crimes-culposos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209240527306133504"], "created_at": "2019-12-23T22:33:02.000Z", "text": "Bolsonaro concede indulto a policiais condenados por crimes culposos https://t.co/pEaXzYXWrx", "id": "1209240527306133504", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 414, "like_count": 1004, "quote_count": 207}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Barone"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209269461607501825"], "created_at": "2019-12-24T00:28:01.000Z", "text": "Jajajaja a qui\u00e9n pusieron a manejar la cuenta del Senado, a Barone?", "id": "1209269461607501825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "369488337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209270883451375617"], "created_at": "2019-12-24T00:33:40.000Z", "text": "Y solo quiero verte una vez m\u00e1s, \npara despedirme y poder olvidar \ntodo lo que vivimos y lo que me hiciste disfrutar,\npero es imposible porque ya no est\u00e1s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209147293875810304"}], "id": "1209270883451375617", "in_reply_to_user_id": "2567665104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567665104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"], "created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "id": "1208433210897494017", "in_reply_to_user_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "author_id": "304958799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "id": "1208826385092857856", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "241279998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208891657476816897"], "created_at": "2019-12-22T23:26:45.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n \u201csuicida\u201d en la Argentina.", "id": "1208891657476816897", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "4861025052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 24, "end": 46, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Oral Federal 8"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BmaLqN9yud", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLqrPr", "display_url": "dlvr.it/RLqrPr"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/TyFGajSF1k", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1209267590549237761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyFGajSF1k", "media_key": "3_1209267588565356544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209267590549237761"], "created_at": "2019-12-24T00:20:35.000Z", "text": "Memor\u00e1ndum con Ir\u00e1n: el Tribunal Oral Federal 8 dispuso el cese de la prisi\u00f3n preventiva contra Cristina Kirchner https://t.co/BmaLqN9yud https://t.co/TyFGajSF1k", "id": "1209267590549237761", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 26, "like_count": 18, "quote_count": 12}, "author_id": "33989170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209268384766013440"], "created_at": "2019-12-24T00:23:44.000Z", "text": "\u00c9 tanta maldade nesse mundo que eu n\u00e3o confio praticamente em ningu\u00e9m. Muito lobo disfar\u00e7ado de ovelha. E quando se \u00e9 mulher a gente precisa viver ainda mais atenta e desconfiada, infelizmente.", "id": "1209268384766013440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105349559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/zXIbsCzl1b", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/20/jair-bolsonaro-cuestiono-a-alberto-fernandez-por-refugiar-a-evo-morales-y-por-influir-en-la-justicia-ese-escenario-nos-preocupa-mucho/", "display_url": "infobae.com/america/americ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/20/jair-bolsonaro-cuestiono-a-alberto-fernandez-por-refugiar-a-evo-morales-y-por-influir-en-la-justicia-ese-escenario-nos-preocupa-mucho/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208692864366067712"], "created_at": "2019-12-22T10:16:49.000Z", "text": "Jair Bolsonaro cuestion\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez por refugiar a Evo Morales y por influir en la Justicia: \u201cEse escenario nos preocupa mucho\u201d https://t.co/zXIbsCzl1b", "id": "1208692864366067712", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 60, "like_count": 1184, "quote_count": 11}, "author_id": "227464382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CesarRojMi", "id": "939134848483999745"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266891136602113"], "created_at": "2019-12-24T00:17:48.000Z", "text": "@CesarRojMi @julioguzmanperu No, Ollanta y Nadine Heredia\n Bien clarito para que no te equivoques.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209259029895110656"}], "id": "1209266891136602113", "in_reply_to_user_id": "939134848483999745", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1390843003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/FzNp87f0Nr", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1209112938050707457", "display_url": "twitter.com/Metropoles/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209161282072596481"], "created_at": "2019-12-23T17:18:09.000Z", "text": "todos os animais merecem amor sim, mas cara, pitbull n\u00e3o era nem pra existir, esse cachorro foi criado pelo homem, \u00e9 cheio de defeitos e deve sofrer demais, e um monte de gente fica a\u00ed \"a\u00ed mas pitbull \u00e9 bom sim, depende de como vc cria\" n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 assim que funciona!! https://t.co/FzNp87f0Nr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209112938050707457"}], "id": "1209161282072596481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1008118617999896578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 281, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Ara ara"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266806466207744"], "created_at": "2019-12-24T00:17:28.000Z", "text": "@BandageSuicide - La alma del joven sostuvo entre sus dedos mientras se desvanecia del lugar, en la enfermer\u00eda observ\u00f3 a algunos zorros de mediana edad y dej\u00f3 la figura sobre el pecho del que estaba por morir. Seguramente la eternidad  aquel joven suicida le vendr\u00eda mejor-\n\nAra ara despierta +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209265930859089925"}], "id": "1209266806466207744", "in_reply_to_user_id": "1112838045890379778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836689615318888451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "isabel preysler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "tadei", "id": "11242312"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209265554864951299"], "created_at": "2019-12-24T00:12:30.000Z", "text": "@soluterionte @tadei @clarincom Eduardo, podr\u00edas escribir El falso goce de isabel preysler..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209260841859764225"}], "id": "1209265554864951299", "in_reply_to_user_id": "235406256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3175572503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Psycho"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "Pass 3"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/wSZoK2IrZA", "expanded_url": "https://twitter.com/haijiwthewind/status/1201260708220035074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSZoK2IrZA", "media_key": "3_1201260691044352001"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1201260708220035074"], "created_at": "2019-12-01T22:04:05.000Z", "text": "Psycho-Pass 3 https://t.co/wSZoK2IrZA", "id": "1201260708220035074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 102, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2831756823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UmWQu0S5YP", "expanded_url": "https://twitter.com/capitaoderrite/status/1209246793755701248", "display_url": "twitter.com/capitaoderrite\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209252629710286848"], "created_at": "2019-12-23T23:21:08.000Z", "text": "Feliz que o cliente dos Correios, a atendente e o senhor na fila voltar\u00e3o para a casa e ter\u00e3o um feliz Natal. https://t.co/UmWQu0S5YP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209246793755701248"}], "id": "1209252629710286848", "public_metrics": {"retweet_count": 1588, "reply_count": 924, "like_count": 11748, "quote_count": 140}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "id": "1208904684066529280", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "Frienzoneado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PurpleTearES", "id": "1109123278193549315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209264615613272064"], "created_at": "2019-12-24T00:08:46.000Z", "text": "@PurpleTearES Dir\u00eda que nos dieran los Frienzoneado 1.2 donde vemos como el final de la primera parte se conecta con el inicio del segundo juego por sinceramente dejan mucha inquietud en ese tiempo que paso en ese trayecto dicen que pasa un tiempo pero no cuanto por favor finales conectados", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209263939596406784"}], "id": "1209264615613272064", "in_reply_to_user_id": "1113149793071706114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113149793071706114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Manny"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Clemens"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Bonds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JLMendoza_", "id": "193862468"}]}, "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209126405579137025"], "created_at": "2019-12-23T14:59:34.000Z", "text": "@JLMendoza_ Apreciago amigo: Y seguimos de acuerdo... Lo pones todos, o lo excluyes a todos... El ignor\u00f3 a Manny, pero favoreci\u00f3 a Clemens y Bonds.... Un abrazo!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209125836269522944"}], "id": "1209126405579137025", "in_reply_to_user_id": "193862468", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "431911249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/1IOipuuUhf", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1209156199058415621", "display_url": "twitter.com/NTN24/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209201160512507904"], "created_at": "2019-12-23T19:56:37.000Z", "text": "Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inconsciencia suicida de la derecha. https://t.co/1IOipuuUhf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209156199058415621"}], "id": "1209201160512507904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1189070442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Andrei Tarkovski"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.3434, "type": "Place", "normalized_text": "SaladeArte"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.4175, "type": "Place", "normalized_text": "Cinemateca"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/AiAu37FdfY", "expanded_url": "https://twitter.com/tvunam/status/1205579114721267712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiAu37FdfY", "media_key": "7_1205579078792830977"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 211, "username": "cinefilofreak", "id": "719223388200312832"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "Nostalgia"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "SaladeArte"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "Cinemateca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205579114721267712"], "created_at": "2019-12-13T20:03:54.000Z", "text": "Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a Rusia: #Nostalgia de Andrei Tarkovski.\n\n#SaladeArte y #Cinemateca con @cinefilofreak\ud83c\udfa5\n\ud83d\udcfa Viernes 13 de diciembre, 22:00 h. https://t.co/AiAu37FdfY", "id": "1205579114721267712", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "author_id": "238214682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209218898891091971"], "created_at": "2019-12-23T21:07:06.000Z", "text": "Que hace uno cuando ya no es feliz???", "id": "1209218898891091971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770700479311572992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "id": "1208788379866939393", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "author_id": "28972419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209115334675980288"], "created_at": "2019-12-23T14:15:34.000Z", "text": "bueno hoy es mi cumple y saben que significa eso? que este mismo dia en 1998 le estaban cortando la panza a mi madre para que saliera yo por ces\u00e1rea porque me estaba ahorcando con mi propio cord\u00f3n, en conclusi\u00f3n: me quise autoabortar", "id": "1209115334675980288", "public_metrics": {"retweet_count": 501, "reply_count": 31, "like_count": 12906, "quote_count": 80}, "author_id": "1590081062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Lozano"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.7239, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoReflexivo"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "1A\u00f1oDeFracasos"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/uSCLP20BJP", "expanded_url": "https://twitter.com/DDConfianza/status/1209143893066948608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSCLP20BJP", "media_key": "7_1209143774603030528"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "MexicoReflexivo"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "1A\u00f1oDeFracasos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209223647690403842"], "created_at": "2019-12-23T21:25:58.000Z", "text": "Ahora dilo sin llorar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nLe cala a L\u00f3pez que Javier Lozano lo llame ignorante \ud83d\ude0a\n\n#MexicoReflexivo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n#1A\u00f1oDeFracasos\n\nhttps://t.co/uSCLP20BJP", "id": "1209223647690403842", "public_metrics": {"retweet_count": 1751, "reply_count": 1026, "like_count": 5100, "quote_count": 343}, "author_id": "32741112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.723, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/lt6rqYMkxA", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209202012023226371"], "created_at": "2019-12-23T20:00:00.000Z", "text": "El \u00faltimo hijo del expresidente Alan Garc\u00eda viaj\u00f3 a Trujillo y a La Libertad, y se despidi\u00f3 de Lima con un potente discurso en la Casa del Pueblo https://t.co/lt6rqYMkxA", "id": "1209202012023226371", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 127, "like_count": 21, "quote_count": 12}, "author_id": "44932117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "essesusersai", "id": "745383181"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209262079196192768"], "created_at": "2019-12-23T23:58:41.000Z", "text": "@essesusersai E vc continua na sua casa.?????? Eu ja estaria no continente mais pr\u00f3ximo deus me dibre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209261769941762053"}], "id": "1209262079196192768", "in_reply_to_user_id": "745383181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110187874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "Raza"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.441, "type": "Place", "normalized_text": "Galer\u00edas"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8309, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "geo": {"place_id": "c5c72776b9f0cc0b"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209245402232311808"], "created_at": "2019-12-23T22:52:25.000Z", "text": "Raza, har\u00e9 un acto suicida en un rato m\u00e1s... Voy a ir a Galer\u00edas Monterrey", "id": "1209245402232311808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 101, "quote_count": 4}, "author_id": "56599581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259543177416707"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luna_lucoff", "id": "2492531547"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:48:36.000Z", "text": "@luna_lucoff re q somos re d\u00e9biles las dos luna morimos en el intento", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209253351583600640"}], "id": "1209259543177416707", "in_reply_to_user_id": "2492531547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019641237740163073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/GT0SErg6tf", "expanded_url": "https://twitter.com/CarPellicer/status/1209238594168209408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GT0SErg6tf", "media_key": "3_1209238591047688192"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209238594168209408"], "created_at": "2019-12-23T22:25:22.000Z", "text": "Quien te mandaba a ti avivarme la vida..obligando a latir al coraz\u00f3n suicida. \n\nY quien le mandaba al azar ponerte enfrente..\n\nY quien me mandaba a m\u00ed mirar ..\n\nNunca aprender\u00e1s. https://t.co/GT0SErg6tf", "id": "1209238594168209408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "890216575831351297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375561275957248"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375569089896448"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375574508986368"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375581261770753"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207375584705359872"], "created_at": "2019-12-18T19:02:26.000Z", "text": "Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a sus compa\u00f1eros de clase.\nLuego son los t\u00edpicos que se ponen las manos en la cabeza cuando alguien se suicida por qu\u00e9 ha sufrido insultos\nVerg\u00fcenza. https://t.co/ZjeCQad2lV", "id": "1207375584705359872", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "author_id": "1162703514646339586"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209122018005803009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:42:08.000Z", "text": "@BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espanyola el 90 % de la poblaci\u00f3 ent\u00e9n el catal\u00e0. No fer-lo servir com a llengua comuna \u00e9s su\u00efcida, participar a la seva marginaci\u00f3. I d'aix\u00f2 en sabem un munt, a la Catalunya Nord.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101134981414913"}], "id": "1209122018005803009", "in_reply_to_user_id": "471891921", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "91337201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209246670745157632"], "created_at": "2019-12-23T22:57:27.000Z", "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas - Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "id": "1209246670745157632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "87751887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AlxG0xrSxZ", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicilia/partinico-boss-filippo-nania-si-suicida-in-casa-aveva-91-anni_12719527-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicili\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wUwMyE7BKF", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1209255837841137664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUwMyE7BKF", "media_key": "3_1209255836037586945"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "filipponania"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209255837841137664"], "created_at": "2019-12-23T23:33:53.000Z", "text": "Partinico,\u00a0boss Filippo Nania si suicida in casa: aveva 91 anni  #filipponania https://t.co/AlxG0xrSxZ https://t.co/wUwMyE7BKF", "id": "1209255837841137664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "331617619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209259447157186561"], "created_at": "2019-12-23T23:48:13.000Z", "text": "@lwsersclubz ala a q gosta daquele bocozao q morreu congelado por causa de mulherkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209258713099505664"}], "id": "1209259447157186561", "in_reply_to_user_id": "932011598075650048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119723333522731010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Waldo Wolff"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3167, "type": "Other", "normalized_text": "Lawfare"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209237756322426880"], "created_at": "2019-12-23T22:22:02.000Z", "text": "El caradura de Waldo Wolff quiere seguir con el Lawfare impulsando una causa absurda iniciada por  la locura del fiscal Nisman. No solo est\u00e1 bien revocar la preventiva de CFK, hay que terminar con esa causa.", "id": "1209237756322426880", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 194, "like_count": 1966, "quote_count": 36}, "author_id": "145677457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Kb7silMSEp", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1209229816895029248", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209230634935296000"], "created_at": "2019-12-23T21:53:44.000Z", "text": "Funcionarios del suicida y corrupto, por si alguno no lo recuerda https://t.co/Kb7silMSEp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209229816895029248"}], "id": "1209230634935296000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "68638146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Manolo"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Sandalio"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 146, "username": "Musgrave", "id": "9732212"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "RobertoJArias", "id": "183184266"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209259068369571840"], "created_at": "2019-12-23T23:46:43.000Z", "text": "-Tu sabes como se suicida un argentino, Manolo?\n\n-No, Sandalio\n\n-Pues se sube al tope de su presi\u00f3n tributaria\ny se arroja al vac\u00edo\n\n(cc @Musgrave / @RobertoJArias )", "id": "1209259068369571840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1398455556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Animal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nataliacueesta", "id": "486725787"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255759906852865"], "created_at": "2019-12-23T23:33:34.000Z", "text": "@nataliacueesta : un Animal que se suicida con un pincho\nYo: un koala ?", "id": "1209255759906852865", "in_reply_to_user_id": "486725787", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4212450262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/xEXEeKNqfk", "expanded_url": "https://twitter.com/pedro_ineia/status/1209201227088707585", "display_url": "twitter.com/pedro_ineia/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209206535534067712"], "created_at": "2019-12-23T20:17:58.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/xEXEeKNqfk", "id": "1209206535534067712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "896615945959092224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UIPCOiDnfA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208930165839060993"], "created_at": "2019-12-23T01:59:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/UIPCOiDnfA v\u00eda @LANACION", "id": "1208930165839060993", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "347547098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/bk0mqhUpmx", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/", "display_url": "m.elmostrador.cl/noticias/pais/\u2026", "unwound_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181189925474305"], "created_at": "2019-12-23T18:37:15.000Z", "text": "El peor presidente de la historia de Chile ya puso su rubrica en el inicio de proceso constituyente y ser\u00e1 el que promulgue la Nueva Constituci\u00f3n, sino fuera para la risa, me pondr\u00eda a llorar\nhttps://t.co/bk0mqhUpmx", "id": "1209181189925474305", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 916, "like_count": 579, "quote_count": 117}, "author_id": "169979854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209256578253242368"], "created_at": "2019-12-23T23:36:49.000Z", "text": "Lo primero es que en la peli es bill quien hace los cortes en las manos para el juramento y aunque \u00e9l sea el \"lider\" no me parece igual de significativo que cuando lo hace stan en el libro. Stan es el que m\u00e1s miedo tiene de todos y tiene los huevos de tomar la iniciativa de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209255736959782912"}], "id": "1209256578253242368", "in_reply_to_user_id": "2964147441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964147441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 152, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Anne-Marie M\u00f6ller"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "The Gender Gap"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209255241968951296"], "created_at": "2019-12-23T23:31:31.000Z", "text": "La gran mayor\u00eda de especialistas en el tema sugieren que esto es una manifestaci\u00f3n clara y literal de la llamada \"masculinidad t\u00f3xica\" (Anne-Marie M\u00f6ller, The Gender Gap). Lo que har\u00eda al patriarcado responsable directo de la alta tasa de suicidios en hombres.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209254663486410752"}], "id": "1209255241968951296", "in_reply_to_user_id": "2844596482", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "2844596482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BCHxpkWeXq", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209149982693036032"], "created_at": "2019-12-23T16:33:15.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/BCHxpkWeXq", "id": "1209149982693036032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3041274375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6518, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/KKNdK4fttB", "expanded_url": "https://twitter.com/Galogoval/status/1208931324511358976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KKNdK4fttB", "media_key": "3_1208931285823053824"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/KKNdK4fttB", "expanded_url": "https://twitter.com/Galogoval/status/1208931324511358976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KKNdK4fttB", "media_key": "3_1208931285810503682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208931324511358976"], "created_at": "2019-12-23T02:04:23.000Z", "text": "Muito triste essa not\u00edcia \nMotociclista degolado por linha de cerol chilena , MG 010 km 15 em Belo Horizonte. V\u00edtima fatal. https://t.co/KKNdK4fttB", "id": "1208931324511358976", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "author_id": "750361864283033602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Ome"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209254035863289861"], "created_at": "2019-12-23T23:26:43.000Z", "text": "Ome e meu gato que se atirou da sacada", "id": "1209254035863289861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "1157299217624379392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Steudtner"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7034, "type": "Place", "normalized_text": "Nazare"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/tF7eKEK3O1", "expanded_url": "https://twitter.com/Britanniacomms/status/1089982907106635777/video/1", "display_url": "twitter.com/Britanniacomms\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209202317045710848"], "created_at": "2019-12-23T20:01:12.000Z", "text": "A stunning view: Sebastian Steudtner, a German pro surfer, rode a wave over 80 feet tall at Nazare, Portugal https://t.co/tF7eKEK3O1", "id": "1209202317045710848", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 8, "like_count": 665, "quote_count": 27}, "author_id": "259725229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "id": "1208866262387953664", "in_reply_to_user_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "author_id": "14579710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NhqFz1Cu36", "expanded_url": "https://twitter.com/TinchoWal/status/1209251345431175170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhqFz1Cu36", "media_key": "3_1209251336044318720"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209251345431175170"], "created_at": "2019-12-23T23:16:02.000Z", "text": "Rose no se merece lo que le hicieron. Ten\u00edas demasiado coraz\u00f3n, para \u00e9sta pel\u00edcula tan pecho. https://t.co/NhqFz1Cu36", "id": "1209251345431175170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1706072520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/xZWl3DVlCm", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209225290758660096"], "created_at": "2019-12-23T21:32:30.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/xZWl3DVlCm", "id": "1209225290758660096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138194005"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "id": "7c98ce1862275b42"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nova Lima, Brasil", "id": "438f527a1d50ed05"}, {"full_name": "Posadas, Argentina", "id": "01ef53325401a80c"}, {"full_name": "Araruama, Brasil", "id": "870609f609c207e4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1209289246860890113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209289246860890113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209289246860890113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209289185527353344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209289185527353344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209289185527353344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1199694957461868544", "value": "1199694957461868544", "detail": "User has been suspended: [1199694957461868544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209272819734974466", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209272819734974466", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209272819734974466].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209287801692442625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209287801692442625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209287801692442625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176208776548016130", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176208776548016130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176208776548016130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209287168805482496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209287168805482496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209287168805482496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "930746386932518912", "value": "930746386932518912", "detail": "User has been suspended: [930746386932518912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209276137920237570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209276137920237570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209276137920237570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3292153559", "value": "3292153559", "detail": "User has been suspended: [3292153559].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208995549082464256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208995549082464256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208995549082464256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197592705460776960", "value": "1197592705460776960", "detail": "User has been suspended: [1197592705460776960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209279913443909635", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209279913443909635", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209279913443909635].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96634170", "value": "96634170", "detail": "User has been suspended: [96634170].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209264609800134666", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209264609800134666", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209264609800134666].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1040543141831499781", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040543141831499781].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040543141831499781", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208993274490281984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208993274490281984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208993274490281984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "859178965331783683", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [859178965331783683].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859178965331783683", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209265445825630210", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209265445825630210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209265445825630210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209272879050833926", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209272879050833926", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209272879050833926].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3988688837", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3988688837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3988688837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209247065274036225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209247065274036225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209247065274036225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "765589548256624641", "value": "765589548256624641", "detail": "User has been suspended: [765589548256624641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1112838045890379778", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112838045890379778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112838045890379778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209265930859089925", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209265930859089925].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209265930859089925", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197592705460776960", "value": "1197592705460776960", "detail": "User has been suspended: [1197592705460776960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209264124422762499", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209264124422762499", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209264124422762499].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209257891724705793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209257891724705793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209257891724705793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209257227716050944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209257227716050944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209257227716050944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209251546216718337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209251546216718337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209251546216718337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "48408860", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [48408860].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "48408860", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209204027659104256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209204027659104256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209204027659104256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1209290277757865985", "oldest_id": "1209254066238439425", "result_count": 398, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1ridg557fdzt4cq2szhkk8fp9"}}