{"data": [{"text": "@PkCanadianGuy um bebe suicida", "in_reply_to_user_id": "1591603314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119705563393343488", "edit_history_tweet_ids": ["1204877934495981572"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PkCanadianGuy", "id": "1591603314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204854560134696960"}], "created_at": "2019-12-11T21:37:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877934495981572"}, {"text": "@SoyLaAleNumber1 El pensamiento suicida, es una emergencia. Normalmente producto de la Depresion. No basta con querer estar bien o con quererse mucho. Es una enfermedad organica neuroquimica. Busca urgente un Psiquiatra. Necesitas medicamentos. No confies en ti, Busca ayuda, mantente acompa\u00f1ada.", "in_reply_to_user_id": "1179216493285912577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77766306", "edit_history_tweet_ids": ["1204877932486938625"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "Depresion"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204604608947077122"}], "created_at": "2019-12-11T21:37:39.000Z", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "lang": "es", "id": "1204877932486938625"}, {"text": "RT @vintecarneiro: uma crian\u00e7a, uma CRIAN\u00c7A DE 11 ANOS da minha cidade SE MATOU POR REPROVAR DE ANO, POR REPROVAR DE ANO\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110023875092533248", "edit_history_tweet_ids": ["1204877892942995458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vintecarneiro", "id": "968153615566344194"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204805075174133768"}], "created_at": "2019-12-11T21:37:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877892942995458"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/cSJ7KI6CEt", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/cSJ7KI6CEt", "expanded_url": "https://twitter.com/CamilySeverino/status/1204871286796750849", "display_url": "twitter.com/CamilySeverino\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "349799891", "edit_history_tweet_ids": ["1204877874160971776"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204871286796750849"}], "created_at": "2019-12-11T21:37:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877874160971776"}, {"text": "Entao essa que \u00e9 a famosa perereca suicida https://t.co/0OMmzdqyI6", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0OMmzdqyI6", "expanded_url": "https://twitter.com/InnocentNudes/status/1204569467667259392", "display_url": "twitter.com/InnocentNudes/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793791540149817344", "edit_history_tweet_ids": ["1204877784344137728"], "created_at": "2019-12-11T21:37:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877784344137728"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4354786096", "edit_history_tweet_ids": ["1204877767638167553"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:37:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877767638167553"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021258574", "edit_history_tweet_ids": ["1204877757651529733"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "created_at": "2019-12-11T21:36:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204877757651529733"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934135213420146689", "edit_history_tweet_ids": ["1204877703444340737"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:36:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877703444340737"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fnTl3KOCUY", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/fnTl3KOCUY", "expanded_url": "https://twitter.com/lara_bcn/status/1204877061778739200", "display_url": "twitter.com/lara_bcn/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083138841266012161", "edit_history_tweet_ids": ["1204877577283866624"], "created_at": "2019-12-11T21:36:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877577283866624"}, {"text": "Gente, \u00e9 t\u00e3o triste saber que uma pessoa t\u00e3o jovem se suicidou! \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095510695834255360", "edit_history_tweet_ids": ["1204877467061817344"], "created_at": "2019-12-11T21:35:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877467061817344"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071080282927833093", "edit_history_tweet_ids": ["1204877431787663360"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877431787663360"}, {"text": "La idea detr\u00e1s del 'barchino' sigue vigente. El 12 de octubre de 2000, una lancha suicida de Al Qaeda, pilotada por Ibrahim Al-Thawr y Abdullah Al-Misawa, atac\u00f3 al destructor USS Cole. Hubo 17 muertos, 39 heridos y el buque necesit\u00f3 14 meses de reparaciones para volver al mar https://t.co/aJebovSvwd", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aJebovSvwd", "expanded_url": "https://twitter.com/hastaloseggsdet/status/1204877398552002561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJebovSvwd", "media_key": "3_1204877388653498368"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3261, "type": "Organization", "normalized_text": "Al Qaeda"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Ibrahim Al-Thawr"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Abdullah Al-Misawa"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "USS Cole"}]}, "in_reply_to_user_id": "815502094807474176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "815502094807474176", "edit_history_tweet_ids": ["1204877398552002561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204876882832961543"}], "created_at": "2019-12-11T21:35:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204877398552002561"}, {"text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058385513709735936", "edit_history_tweet_ids": ["1204877384329117696"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}], "created_at": "2019-12-11T21:35:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877384329117696"}, {"text": "diz q \u00e9 suicida mas usa capacete na moto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880170346229510144", "edit_history_tweet_ids": ["1204877360304185344"], "created_at": "2019-12-11T21:35:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877360304185344"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4886740535", "edit_history_tweet_ids": ["1204877326590382084"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:35:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877326590382084"}, {"text": "@paradisxz vc \u00e9 nazista? sabe quem se matou tb? Hitler", "in_reply_to_user_id": "1195399177175470082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987270105599012864", "edit_history_tweet_ids": ["1204877257485037572"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204876818496589824"}], "created_at": "2019-12-11T21:34:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877257485037572"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72984113", "edit_history_tweet_ids": ["1204877241450192898"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:34:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877241450192898"}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/bnFKr8Fu9C", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/bnFKr8Fu9C", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739979432216133633", "edit_history_tweet_ids": ["1204877014878105606"], "created_at": "2019-12-11T21:34:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204877014878105606"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137128234825461761", "edit_history_tweet_ids": ["1204876999287853056"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:33:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876999287853056"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374581656", "edit_history_tweet_ids": ["1204876907340283907"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:33:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876907340283907"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146457140909027328", "edit_history_tweet_ids": ["1204876902546231297"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:33:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876902546231297"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922129149", "edit_history_tweet_ids": ["1204876892978978816"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "created_at": "2019-12-11T21:33:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876892978978816"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/K1W2BUq6dm", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/K1W2BUq6dm", "expanded_url": "https://twitter.com/th_henrique03/status/1204614324192514048", "display_url": "twitter.com/th_henrique03/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1195364160357437440", "edit_history_tweet_ids": ["1204876869193084933"], "created_at": "2019-12-11T21:33:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876869193084933"}, {"text": "@Anitta Foi morto por traficantes, e pode acreditar que provavelmente n\u00e3o ter\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o alguma. Agora se fosse bala perdida e tivesse tido tiroteio com pol\u00edcia j\u00e1 iam falar que foi a pol\u00edcia que matou.", "in_reply_to_user_id": "141817380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97520318", "edit_history_tweet_ids": ["1204876816953028608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204432571268050944"}], "created_at": "2019-12-11T21:33:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876816953028608"}, {"text": "idea\u00e7\u00e3o suicida, falta completa de \u00e2nimo e desespero existencial eu sinto todo dia. eu j\u00e1 dominei essa rotina. eu levanto, vou pro servi\u00e7o, sorrio e sou simp\u00e1tico com todo mundo e fa\u00e7o meu trabalho msm morrendo. chego em casa sem esperan\u00e7a pro futuro e DURMO. td dia, de boa", "in_reply_to_user_id": "863189078950522880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "863189078950522880", "edit_history_tweet_ids": ["1204876816344911875"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204876815053082624"}], "created_at": "2019-12-11T21:33:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876816344911875"}, {"text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876811957686275"}, {"text": "O cachorro se matou mano? https://t.co/l2hgEveocp", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/l2hgEveocp", "expanded_url": "https://twitter.com/videonosense/status/1203439838302801920", "display_url": "twitter.com/videonosense/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1200570019123486720", "edit_history_tweet_ids": ["1204876761680490496"], "created_at": "2019-12-11T21:33:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876761680490496"}, {"text": "@eddyderisio Essa \u00e9 a gra\u00e7a de ser civilizados, a gente discorda, mas n\u00e3o se ofende nem se acha melhor que o outro.\nTamo junto, Eddy, mas pra mim TLJ \u00e9 uma caca que matou minha vontade de ver o final da saga.\nEspero que ROS seja maravilhoso pra quem gostou de TLJ!", "in_reply_to_user_id": "424642387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "366104406", "edit_history_tweet_ids": ["1204876580448866306"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "ROS"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "TLJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204876135890399233"}], "created_at": "2019-12-11T21:32:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876580448866306"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/u9cpNkoQTv", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/u9cpNkoQTv", "expanded_url": "http://www.digaloahidigital.com/articulo/el-saboteo-suicida-de-la-oposici%C3%B3n-venezolana", "display_url": "digaloahidigital.com/articulo/el-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4273134382", "edit_history_tweet_ids": ["1204876526585630722"], "created_at": "2019-12-11T21:32:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204876526585630722"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/6tvN9QN70N https://t.co/oxZXALSazX", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/6tvN9QN70N", "expanded_url": "https://caribbeandigital.net/atacante-suicida-detona-bomba-en-clinica-en-afganistan/", "display_url": "caribbeandigital.net/atacante-suici\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oxZXALSazX", "expanded_url": "https://twitter.com/josealfredoe/status/1204876416183091200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oxZXALSazX", "media_key": "3_1204876414543106052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280877178", "edit_history_tweet_ids": ["1204876416183091200"], "created_at": "2019-12-11T21:31:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204876416183091200"}, {"text": "Eres el boombap de una pieza definida\ny volverte a enamorar ser\u00eda una misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840654870", "edit_history_tweet_ids": ["1204876404703272963"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "boombap"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:31:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204876404703272963"}, {"text": "O mete morata o se suicida al llegar a casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028723192", "edit_history_tweet_ids": ["1204876152365551616"], "created_at": "2019-12-11T21:30:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204876152365551616"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/2uIhFHhXRJ", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2uIhFHhXRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/luanagaaraujoo/status/1204875411739545600", "display_url": "twitter.com/luanagaaraujoo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "756548411126583296", "edit_history_tweet_ids": ["1204875855140405249"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204875411739545600"}], "created_at": "2019-12-11T21:29:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1204875855140405249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "MiltonAndreeNoticias"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7mD8qmeyz3", "expanded_url": "https://bit.ly/359pRfg", "display_url": "bit.ly/359pRfg"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.433, "type": "Place", "normalized_text": "MiltonAndreeNoticias"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8778, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava -"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}]}, "text": "#MiltonAndreeNoticias Un hombre ha matado este martes a personas en el interior de un hospital de la ciudad de Ostrava -al este de la Rep\u00fablica Checa- y se suicid\u00f3 antes de ser capturado por la polic\u00eda. https://t.co/7mD8qmeyz3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "186485663", "edit_history_tweet_ids": ["1204875834198286339"], "created_at": "2019-12-11T21:29:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204875834198286339"}, {"text": "A maior descoberta do ano: VINCENT VAN GOGH NAO SE SUICIDOU, ELE FOI ASSASINADO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1703333977", "edit_history_tweet_ids": ["1204875736059826176"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "VINCENT"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "GOGH"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:28:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204875736059826176"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1105949557169508354", "edit_history_tweet_ids": ["1204875411739545600"], "created_at": "2019-12-11T21:27:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204875411739545600"}, {"text": "Se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085172032688533504", "edit_history_tweet_ids": ["1204875360468426752"], "created_at": "2019-12-11T21:27:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204875360468426752"}, {"text": "Filme do flash em 2022?? Seis resolveram que era legal fazer ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 ANTES DO FOLME DO FLASH PQ CARALHO?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73714861", "edit_history_tweet_ids": ["1204875307804774400"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "FLASH"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:27:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1204875307804774400"}, {"text": "RT @JoseCor78893079: @oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907833347023437825", "edit_history_tweet_ids": ["1204875270458609664"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204792748563456005"}], "created_at": "2019-12-11T21:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204875270458609664"}, {"text": "RT @poloespejel: TRAGEDIA Mata a su exesposa a sus dos hijas y se suicida en Naucalpan https://t.co/5DI4riWkPk", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5DI4riWkPk", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html", "display_url": "aquiedomex.com/mata-a-su-exes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.2874, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168634211219075072", "edit_history_tweet_ids": ["1204875265509191680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204873677847834624"}], "created_at": "2019-12-11T21:27:03.000Z", "lang": "es", "id": "1204875265509191680"}, {"text": "Un atacante suicida deton\u00f3 una bomba que destroz\u00f3 una instalaci\u00f3n m\u00e9dica en construcci\u00f3n cerca de la Base A\u00e9rea Bagram. https://t.co/GWbcnnA3tU", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/GWbcnnA3tU", "expanded_url": "http://bit.ly/2YBSQ9a", "display_url": "bit.ly/2YBSQ9a"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3176, "type": "Other", "normalized_text": "Base"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "Bagram"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206209833", "edit_history_tweet_ids": ["1204874891138338818"], "created_at": "2019-12-11T21:25:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204874891138338818"}, {"text": "Ahora entiendo porque hay gente que se suicida a causa de las redes sociales. Es como ser violado por toda una pandilla de negros. \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 https://t.co/5dIBhrN5YN", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/5dIBhrN5YN", "expanded_url": "https://twitter.com/UnTalInmortal/status/1204874581594591233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5dIBhrN5YN", "media_key": "3_1204874575496011776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006747810782302208", "edit_history_tweet_ids": ["1204874581594591233"], "created_at": "2019-12-11T21:24:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204874581594591233"}, {"text": "RT @IiiLeandro_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129995465041354753", "edit_history_tweet_ids": ["1204874428980576259"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204873141161484288"}], "created_at": "2019-12-11T21:23:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204874428980576259"}, {"text": "@giugarrido Sii tremenda ola de calor hay, yo soy medio suicida jajaja", "in_reply_to_user_id": "785748600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2437715221", "edit_history_tweet_ids": ["1204874385565388800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giugarrido", "id": "1551718416096153602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204869796623462405"}], "created_at": "2019-12-11T21:23:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204874385565388800"}, {"text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451319513", "edit_history_tweet_ids": ["1204874287112433664"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-11T21:23:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204874287112433664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049681298082680832", "edit_history_tweet_ids": ["1204874109097775104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "created_at": "2019-12-11T21:22:27.000Z", "lang": "it", "id": "1204874109097775104"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/6tvN9QvvCd", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/6tvN9QvvCd", "expanded_url": "https://caribbeandigital.net/atacante-suicida-detona-bomba-en-clinica-en-afganistan/", "display_url": "caribbeandigital.net/atacante-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280877178", "edit_history_tweet_ids": ["1204874016101502977"], "created_at": "2019-12-11T21:22:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204874016101502977"}, {"text": "Achei de mal gosto a morte do charmoso vil\u00e3o ele poderia se preso  t\u00e1 certo que ele era um chute no saco o amor o matou\ud83d\ude1e https://t.co/9b8qikZ30D", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/9b8qikZ30D", "expanded_url": "https://twitter.com/KimseBr/status/1203786887820972032", "display_url": "twitter.com/KimseBr/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "charmoso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204420078936219648", "edit_history_tweet_ids": ["1204873955368165376"], "created_at": "2019-12-11T21:21:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1204873955368165376"}, {"text": "@JBruq @c_e_n_c_e_r_r_o @Alvisepf vamos que haceis triple pirueta mortal con tirabuz\u00f3n con tal de llevar raz\u00f3n, ok. \n\n Si se te suicidase un hijo por bullying y te llega alguien como tu y te dice \"si tu hijo se suicida es su problema\" seguro que lo entend\u00edas a la primera. En fin.", "in_reply_to_user_id": "4288249762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081887929910415360", "edit_history_tweet_ids": ["1204873923583774720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "c_e_n_c_e_r_r_o", "id": "957196404270817280"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204864185726914563"}], "created_at": "2019-12-11T21:21:43.000Z", "lang": "es", "id": "1204873923583774720"}, {"text": "https://t.co/tb0tBE3hMo", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tb0tBE3hMo", "expanded_url": "http://www.digaloahidigital.com/articulo/el-saboteo-suicida-de-la-oposici%C3%B3n-venezolana", "display_url": "digaloahidigital.com/articulo/el-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868933776897867778", "edit_history_tweet_ids": ["1204873828968611840"], "created_at": "2019-12-11T21:21:20.000Z", "lang": "zxx", "id": "1204873828968611840"}, {"text": "TRAGEDIA Mata a su exesposa a sus dos hijas y se suicida en Naucalpan https://t.co/5DI4riWkPk", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5DI4riWkPk", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html", "display_url": "aquiedomex.com/mata-a-su-exes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "TRAGEDIA Mata"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "217669598", "edit_history_tweet_ids": ["1204873677847834624"], "created_at": "2019-12-11T21:20:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204873677847834624"}, {"text": "TRAGEDIA Mata a su exesposa a sus dos hijas y se suicida en Naucalpan https://t.co/Kyqnhk1C1z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Kyqnhk1C1z", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html", "display_url": "aquiedomex.com/mata-a-su-exes\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "TRAGEDIA Mata"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087977613", "edit_history_tweet_ids": ["1204873556737380353"], "created_at": "2019-12-11T21:20:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204873556737380353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6usQGlpOIa", "expanded_url": "https://bit.ly/2PaTwiI", "display_url": "bit.ly/2PaTwiI"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/HzySAY9fdG", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1204873490349715456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzySAY9fdG", "media_key": "3_1204841112080453643"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8191, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "text": "Asesina a exesposa y sus dos hijas en #Naucalpan y luego se suicida \ud83d\udc49 https://t.co/6usQGlpOIa https://t.co/HzySAY9fdG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "23377748", "edit_history_tweet_ids": ["1204873490349715456"], "created_at": "2019-12-11T21:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204873490349715456"}, {"text": "RT @ElPedroRuiz: Titulares venideros... ' La Humanidad se suicida y el Planeta aplaude.'", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1731474446", "edit_history_tweet_ids": ["1204873482825347073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElPedroRuiz", "id": "365461114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204869854957842433"}], "created_at": "2019-12-11T21:19:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204873482825347073"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "992439808629800960", "edit_history_tweet_ids": ["1204873141161484288"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3714, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1204873141161484288"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RR2NvtTy9r", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RR2NvtTy9r", "expanded_url": "https://twitter.com/vicdrri/status/1204834667511332864", "display_url": "twitter.com/vicdrri/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075070629446078464", "edit_history_tweet_ids": ["1204872988824363008"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204834667511332864"}], "created_at": "2019-12-11T21:18:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204872988824363008"}, {"text": "@LetciaNalin1 \u00c9 OS POMBO SUICIDA E N\u00c3O ADIANTA\nhshshsjsjsjsjs", "in_reply_to_user_id": "1075527395459981312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096547500796923905", "edit_history_tweet_ids": ["1204872876425433089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LetciaNalin1", "id": "1075527395459981312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204870779730616321"}], "created_at": "2019-12-11T21:17:33.000Z", "lang": "it", "id": "1204872876425433089"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hJ2Npyi0x1", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/hJ2Npyi0x1", "expanded_url": "https://twitter.com/mabily_tognotti/status/1204857772917108745", "display_url": "twitter.com/mabily_tognott\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "868236836824657920", "edit_history_tweet_ids": ["1204872856963878913"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204857772917108745"}], "created_at": "2019-12-11T21:17:29.000Z", "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "lang": "pt", "id": "1204872856963878913"}, {"text": "@javiinzunza Seg\u00fan mi hijo eso no ocurri\u00f3 porque seg\u00fan \u00e9l siendo instructores se hubieran percatado y habrian tratado de amarizar, lo cual igual es misi\u00f3n suicida por el nivel de las olas pero \u00e9l no cree esa hip\u00f3tesis", "in_reply_to_user_id": "106743343", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "127210285", "edit_history_tweet_ids": ["1204872821220020224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiinzunza", "id": "106743343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204872376380461056"}], "created_at": "2019-12-11T21:17:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204872821220020224"}, {"text": "RT @eo_mons: @iczro Comp explicar pro tiozao que trabalha o dia todo, se matou pra comprar um carro pra poder ter um pouco de conforto que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076530327034781696", "edit_history_tweet_ids": ["1204872683944628225"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "iczro", "id": "962875015606755328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204775666308304896"}], "created_at": "2019-12-11T21:16:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1204872683944628225"}, {"text": "RT @Imagen_Mx: Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/ybp5p1UJ30 https://t.co/ai5e0IkXNh", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ybp5p1UJ30", "expanded_url": "http://bit.ly/35cnHeJ", "display_url": "bit.ly/35cnHeJ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ai5e0IkXNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1204784914522087425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai5e0IkXNh", "media_key": "3_1204784890253840385"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Imagen_Mx", "id": "88957440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219098069", "edit_history_tweet_ids": ["1204872446677004289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204784914522087425"}], "created_at": "2019-12-11T21:15:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204872446677004289"}, {"text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/MsZJnd8CaQ", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MsZJnd8CaQ", "expanded_url": "https://www.notasbit.com/item/europa-lanzara-un-robot-suicida-para-limpiar-la-ba/", "display_url": "notasbit.com/item/europa-la\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766272502213517312", "edit_history_tweet_ids": ["1204872435385995264"], "created_at": "2019-12-11T21:15:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204872435385995264"}, {"text": "Y me miras, y te miro, un plan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133940605409738752", "edit_history_tweet_ids": ["1204872367698251781"], "created_at": "2019-12-11T21:15:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204872367698251781"}, {"text": "@julialampab relacionamentos toxicos: \nobriguei um cinefilo a ver cats por 2h e olha no que deu (ELE SE MATOU?)", "in_reply_to_user_id": "947239968711303169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2240089471", "edit_history_tweet_ids": ["1204872318306177024"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "cats"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204872050332119040"}], "created_at": "2019-12-11T21:15:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204872318306177024"}, {"text": "@hegari Es que de Escuadr\u00f3n suicida solo vale por Margot y su Harley Quinn.... el resto es abominable....\nEso justifica su nueva: Aves de Presa", "in_reply_to_user_id": "89549407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107824990", "edit_history_tweet_ids": ["1204872224060166146"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hegari", "id": "89549407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204871904630386690"}], "created_at": "2019-12-11T21:14:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204872224060166146"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519896988", "edit_history_tweet_ids": ["1204872073736335366"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "created_at": "2019-12-11T21:14:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204872073736335366"}, {"text": "THE BATMAN &gt; WW84 &gt; ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 &gt; AD\u00c3O NEGRO &gt; FLASH &gt; AVES DE RAPINA &gt; AQUAMAN 2 \n\nShazam 2 e Novos Deuses n\u00e3o foram confirmados ainda https://t.co/JoYKewIDXT", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/JoYKewIDXT", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1204870916242649088", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "THE BATMAN"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8319, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "AQUAMAN"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "Deuses"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747481714474246145", "edit_history_tweet_ids": ["1204871960599113728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204870916242649088"}], "created_at": "2019-12-11T21:13:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871960599113728"}, {"text": "@TXIMI Yo por gamberra y por Margot Robbie tambi\u00e9n Escuadr\u00f3n Suicida.", "in_reply_to_user_id": "107824990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "89549407", "edit_history_tweet_ids": ["1204871904630386690"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TXIMI", "id": "107824990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204869703807782912"}], "created_at": "2019-12-11T21:13:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204871904630386690"}, {"text": "Flash\nBatman\nAquaman 2\nShazam 2\nEsquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/hGcg5ljFiU", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hGcg5ljFiU", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1204870916242649088", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Flash\nBatman\nAquaman"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854087113846992897", "edit_history_tweet_ids": ["1204871854294536192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204870916242649088"}], "created_at": "2019-12-11T21:13:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871854294536192"}, {"text": "@Aitana1maja @Mssvampirez @FetoInmortal @GabeteMarie @perleanodelsur @RaulSolisEU @LolaSsomoza @_30Lolarg Has dicho que por ser cis, no se suicida nadie. Sacado de un estudio que has hecho t\u00fa.  Has dicho que el colectivo trans es el m\u00e1s oprimido. Supongo que para esta defensa tienes pareja con pene, que est\u00e1 muy bien. No puedes culpar a otra que no quiere, es muy sencillo", "in_reply_to_user_id": "3406911790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "560311938", "edit_history_tweet_ids": ["1204871782404104192"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Mssvampirez", "id": "420432027"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "FetoInmortal", "id": "1202616027902857218"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "GabeteMarie", "id": "1143631618583736320"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "RaulSolisEU", "id": "161021621"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "LolaSsomoza", "id": "1935490710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204871201836978176"}], "created_at": "2019-12-11T21:13:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204871782404104192"}, {"text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/9nzMl9wbYO https://t.co/6a3oLDAjIi", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9nzMl9wbYO", "expanded_url": "http://ow.ly/DWMx50xxDBX", "display_url": "ow.ly/DWMx50xxDBX"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6a3oLDAjIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1204817011940954117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6a3oLDAjIi", "media_key": "3_1204817010003234822"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169731131471728641", "edit_history_tweet_ids": ["1204871563285344259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204817011940954117"}], "created_at": "2019-12-11T21:12:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204871563285344259"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c (at\u00e9 ent\u00e3o)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xbe4aKcHAE", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/xbe4aKcHAE", "expanded_url": "https://twitter.com/mabily_tognotti/status/1204857772917108745", "display_url": "twitter.com/mabily_tognott\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1044976332222943232", "edit_history_tweet_ids": ["1204871286796750849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204857772917108745"}], "created_at": "2019-12-11T21:11:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871286796750849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403872822", "edit_history_tweet_ids": ["1204871264650833920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}], "created_at": "2019-12-11T21:11:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204871264650833920"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714 https://t.co/bu0n4Rsbkb", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bu0n4Rsbkb", "expanded_url": "https://twitter.com/willianM02/status/1204846479149453312", "display_url": "twitter.com/willianM02/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1065832938032570368", "edit_history_tweet_ids": ["1204871263598120961"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204846479149453312"}], "created_at": "2019-12-11T21:11:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871263598120961"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847417252", "edit_history_tweet_ids": ["1204871237459161089"], "created_at": "2019-12-11T21:11:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871237459161089"}, {"text": "Quero deixar pra l\u00e1, viver a porra da minha vida\nMas cada dia t\u00f4 frio, parecendo um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138125655609155586", "edit_history_tweet_ids": ["1204871043267125248"], "created_at": "2019-12-11T21:10:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871043267125248"}, {"text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049659675946422274", "edit_history_tweet_ids": ["1204871029346197507"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}], "created_at": "2019-12-11T21:10:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871029346197507"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c nem entrar vale?\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 e em tds os cantos\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115674120396533760", "edit_history_tweet_ids": ["1204871005564477440"], "created_at": "2019-12-11T21:10:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871005564477440"}, {"text": "Acabo de hacer una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079828123670204417", "edit_history_tweet_ids": ["1204870876346359808"], "created_at": "2019-12-11T21:09:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204870876346359808"}, {"text": "RT @NTelevisa_com: El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. https://t.co/WAGWT3mXp4", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169731131471728641", "edit_history_tweet_ids": ["1204870728358739969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204819091267170304"}], "created_at": "2019-12-11T21:09:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204870728358739969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/efPsybw2Vq", "expanded_url": "https://diario.mx/nacional/estrangula-y-destaza-a-su-ex-y-a-sus-hijos-luego-se-suicida-20191211-1599154.html", "display_url": "diario.mx/nacional/estra\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "p\u00f3stuma"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7428, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "text": "En carta p\u00f3stuma pidi\u00f3 que los velaran y los enterraran juntos porque amaba a su familia \n#Nacional\nhttps://t.co/efPsybw2Vq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46419690", "edit_history_tweet_ids": ["1204870542903447552"], "created_at": "2019-12-11T21:08:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204870542903447552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 71, "end": 87, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "TheBatman"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/u9vlY8Osz4", "expanded_url": "https://twitter.com/SamFdz/status/1204870371310211073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9vlY8Osz4", "media_key": "3_1204870358848933888"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6163, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "La fosa"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "Las amazonas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "dioses"}]}, "text": "Fechas confirmadas en DC/Warner:\n\n05/02/2020: #BirdsOfPrey\n04/06/2020: #WonderWoman1984\n25/06/2021: #TheBatman\n06/08/2021: Escuadr\u00f3n Suicida 2\n22/12/2021: Black Adam\n01/07/2022: The Flash\n16/12/2022: Aquaman 2\n\nSin fecha: Shazam 2, La fosa, Las amazonas, Nuevos dioses. https://t.co/u9vlY8Osz4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "72891354", "edit_history_tweet_ids": ["1204870371310211073"], "created_at": "2019-12-11T21:07:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204870371310211073"}, {"text": "@Politica_LR Este est\u00e1.como el IMBECIL SUICIDA, QUE DIJO PRUBENME , AHORA ESTE MURI\u00d3 POR SU PROPIA BOCA, LGUN D\u00cdA TENIAS QUE CAER LADR\u00d3N TU Y TODA TU FAMILIA ERES UN POBRE DESGRACIADO VIVIDOR Y VAGO DE LA POL\u00cdTICA.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591542475", "edit_history_tweet_ids": ["1204870270986674178"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "LGUN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587176832438272"}], "created_at": "2019-12-11T21:07:12.000Z", "lang": "es", "id": "1204870270986674178"}, {"text": "RT @gabrielfrare_: minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426820881", "edit_history_tweet_ids": ["1204870265852825601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gabrielfrare_", "id": "424270861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204869822988898305"}], "created_at": "2019-12-11T21:07:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204870265852825601"}, {"text": "@RicardoPinedoC Ya pues Ricardito..tu no eres Agust\u00edn. Solo fuiste usado por el suicida. \u00bf\u00bfAcaso de verdad crees que har\u00e1s  carrera pol\u00edtica usandolo ahora tu?  \u00bfCrees tener el peso como para preocupar a alguien, m\u00e1s all\u00e1 de no dejar dormir a los vecinos? Tu no representas ni al APRA de Mulder.", "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "720649399760744448", "edit_history_tweet_ids": ["1204870242830311424"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardito"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204769373921173511"}], "created_at": "2019-12-11T21:07:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204870242830311424"}, {"text": "RT @1898_majewski: Perseguem o Vasco, a verdade \u00e9 essa. Eu achava esse lance de persegui\u00e7\u00e3o bobagem, mas a justi\u00e7a me provou ao contr\u00e1rio.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113692447", "edit_history_tweet_ids": ["1204870123884072965"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798724251279360"}], "created_at": "2019-12-11T21:06:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1204870123884072965"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}]}, "text": "RT @avadesordre: #ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384122016", "edit_history_tweet_ids": ["1204869940462989312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850119578923008"}], "created_at": "2019-12-11T21:05:53.000Z", "lang": "it", "id": "1204869940462989312"}, {"text": "Titulares venideros... ' La Humanidad se suicida y el Planeta aplaude.'", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "365461114", "edit_history_tweet_ids": ["1204869854957842433"], "created_at": "2019-12-11T21:05:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204869854957842433"}, {"text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424270861", "edit_history_tweet_ids": ["1204869822988898305"], "created_at": "2019-12-11T21:05:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1204869822988898305"}, {"text": "@EIJefeDiego @carlosnajarraba Haber si no se suicida!", "in_reply_to_user_id": "1006385016450891778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170533511", "edit_history_tweet_ids": ["1204869409677799425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EIJefeDiego", "id": "1006385016450891778"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "carlosnajarraba", "id": "429771263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204777181815160836"}], "created_at": "2019-12-11T21:03:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204869409677799425"}, {"text": "Subirse a un auto en Buenos Aires es un acto suicida claramente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961174311", "edit_history_tweet_ids": ["1204869300932284422"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:03:21.000Z", "lang": "es", "id": "1204869300932284422"}, {"text": "RT @motto_fred: Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1833896131", "edit_history_tweet_ids": ["1204869262285905923"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204560990790148097"}], "created_at": "2019-12-11T21:03:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204869262285905923"}, {"text": "@kinaruhina as que a personagem realmente morria eram raras (eu mesma s\u00f3 li uma, que mesmo assim era perfeita e tinha muito peso reflexivo), mas as que a menina suicida que era estuprada, maltratada e o caralho a quatro pra no final se apaixonar pelo carinha popular tinham de monte", "in_reply_to_user_id": "1121979042054529024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009473130727960581", "edit_history_tweet_ids": ["1204868986447519749"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204862048578031616"}], "created_at": "2019-12-11T21:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204868986447519749"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714 \nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qfVKLill4z", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/qfVKLill4z", "expanded_url": "https://twitter.com/willianM02/status/1204846479149453312", "display_url": "twitter.com/willianM02/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901255166921408513", "edit_history_tweet_ids": ["1204868810261585922"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204846479149453312"}], "created_at": "2019-12-11T21:01:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1204868810261585922"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218481762", "edit_history_tweet_ids": ["1204868750463373312"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "created_at": "2019-12-11T21:01:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204868750463373312"}, {"text": "@MarinaSilva Inclua-nos fora dessa, Marininha... \nNo governo de loola e da presidanta nunca se matou tantos \u00cdndios e ningu\u00e9m ligou.", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "53799378", "edit_history_tweet_ids": ["1204868605160108033"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Marininha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204757509753462787"}], "created_at": "2019-12-11T21:00:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1204868605160108033"}, {"text": "Acho engra\u00e7ado o pessoal dizer para respeitar uma pessoa que se suicidou porque transportava droga no avi\u00e3o. Marcou a gera\u00e7\u00e3o, marcou. Mas no fim n\u00e3o foi de uma forma muito positiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "936315717762387968", "edit_history_tweet_ids": ["1204868591604191232"], "created_at": "2019-12-11T21:00:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204868591604191232"}, {"text": "Europa lan\u00e7ar\u00e1 'rob\u00f4 suicida' para recolher lixo espacial https://t.co/qtCvsKLHoM", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qtCvsKLHoM", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "rob\u00f4 suicida"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "espacial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3589738162", "edit_history_tweet_ids": ["1204868283788414983"], "created_at": "2019-12-11T20:59:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204868283788414983"}, {"text": "dej\u00e9 pasar un colectivo porque estaba muy lleno y ahora no viene m\u00e1s, c\u00f3mo voy a hacer eso con el 114? casi suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074070073218879488", "edit_history_tweet_ids": ["1204868261793476608"], "created_at": "2019-12-11T20:59:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204868261793476608"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/v9AGHtPnyQ", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/v9AGHtPnyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/willianM02/status/1204846479149453312", "display_url": "twitter.com/willianM02/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058410344941522944", "edit_history_tweet_ids": ["1204868240914178049"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204846479149453312"}], "created_at": "2019-12-11T20:59:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204868240914178049"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno DESASTRE\ud83d\udc4d\ud83c\udffb: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/v0TR4ICgm0", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/v0TR4ICgm0", "expanded_url": "https://twitter.com/tainamarquesmdo/status/1204863424167055364", "display_url": "twitter.com/tainamarquesmd\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4003238765", "edit_history_tweet_ids": ["1204868122135715841"], "created_at": "2019-12-11T20:58:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1204868122135715841"}, {"text": "Eu ea Francine a gente foi busca a irm\u00e3 dela na escola, E eu fui de bicicleta e a Francine quis andar e quase se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "833749862667673601", "edit_history_tweet_ids": ["1204868113327644672"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Francine"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "Francine"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:58:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204868113327644672"}, {"text": "@Marcos11613927 @Wagner_PatriaBR @Denise63790302 @BolsonaroSP @NetflixBrasil @gduvivier @FabioPorchat A\u00ed quem vai julgar \u00e9 deus e n\u00e3o vcs. \nVcs aceitam um cara que matou algu\u00e9m s\u00f3 pq se converte mas n\u00e3o consegue aceitar uma pessoa de bem,feliz fazendo bem ao pr\u00f3ximo s\u00f3 por causa da orienta\u00e7\u00e3o sexual \u00e9 muito bizarro isso.", "in_reply_to_user_id": "1169280923025719296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50500579", "edit_history_tweet_ids": ["1204867886143197184"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7545, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcos11613927", "id": "1169280923025719296"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Wagner_PatriaBR", "id": "1189663451255377921"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Denise63790302", "id": "1189332532413812736"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204795593618530306"}], "created_at": "2019-12-11T20:57:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204867886143197184"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526471143", "edit_history_tweet_ids": ["1204867865989591040"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "created_at": "2019-12-11T20:57:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204867865989591040"}, {"text": "RT @desireeseguraib: Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196035123457798144", "edit_history_tweet_ids": ["1204867846200844289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "desireeseguraib", "id": "1080110012716994561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204498071398371328"}], "created_at": "2019-12-11T20:57:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204867846200844289"}, {"text": "@ricardofcsousa_ Eita! Mas ele se me lembro matou duas pessoas \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "249346970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171673528", "edit_history_tweet_ids": ["1204867805348282368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ricardofcsousa_", "id": "249346970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204867714608705536"}], "created_at": "2019-12-11T20:57:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1204867805348282368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764021332241633283", "edit_history_tweet_ids": ["1204867780106952705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "created_at": "2019-12-11T20:57:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204867780106952705"}, {"text": "RT @alsrxon: Y si sacamos la estatua de Salvador Allende de la Moneda?? Divide a la naci\u00f3n... no tiene sentido que un suicida borracho teng\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64026182", "edit_history_tweet_ids": ["1204867667930292226"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7483, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alsrxon", "id": "1200927290173071362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204867411033374720"}], "created_at": "2019-12-11T20:56:52.000Z", "lang": "es", "id": "1204867667930292226"}, {"text": "@ireallydntknwtf @4rnaud1 @chico7033 Vou respeitar um gajo que transportava mais de 30 kg de droga no avi\u00e3o e que se matou porque n\u00e3o queria ser levado \u00e0 justi\u00e7a. Claro que sim \ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "3051246856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936315717762387968", "edit_history_tweet_ids": ["1204867585172496385"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "4rnaud1", "id": "797067368245723136"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "chico7033", "id": "766333935894859776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204850753845780480"}], "created_at": "2019-12-11T20:56:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204867585172496385"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885140046797561856", "edit_history_tweet_ids": ["1204867534392102914"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "created_at": "2019-12-11T20:56:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204867534392102914"}, {"text": "Mata a su exesposa e hijas y luego se suicida https://t.co/BcF9PEl15g", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/BcF9PEl15g", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90342760", "edit_history_tweet_ids": ["1204867524271263747"], "created_at": "2019-12-11T20:56:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204867524271263747"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972647822284804096", "edit_history_tweet_ids": ["1204867506265042944"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:56:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1204867506265042944"}, {"text": "Y si sacamos la estatua de Salvador Allende de la Moneda?? Divide a la naci\u00f3n... no tiene sentido que un suicida borracho tenga un estatua....", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1200927290173071362", "edit_history_tweet_ids": ["1204867411033374720"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:55:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204867411033374720"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052297045011296256", "edit_history_tweet_ids": ["1204867223317368833"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-11T20:55:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204867223317368833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "notizie"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "sapevatelo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/MF5X4d9XYi", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/aVRcRL", "display_url": "goo.gl/fb/aVRcRL"}]}, "text": "Coppia si suicida in un Airbnb in Scozia: si erano conosciuti sul web https://t.co/MF5X4d9XYi #notizie #sapevatelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281093385", "edit_history_tweet_ids": ["1204867175737151490"], "created_at": "2019-12-11T20:54:54.000Z", "lang": "it", "id": "1204867175737151490"}, {"text": "Una picafresa a la boca cada que Bad Bunny diga Yeh Yeh Challenge. El reto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2996624975", "edit_history_tweet_ids": ["1204867009651134466"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Bad Bunny"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Yeh Challenge"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:54:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204867009651134466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "TrenSarmiento"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @_Sassa_1: A la ma\u00f1ana un suicida. Ahora un distra\u00eddo seg\u00fan leo. #TrenSarmiento est\u00e1s eligiendo un mal d\u00eda para tocarme las pelotas con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846866815", "edit_history_tweet_ids": ["1204866909289766912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204865549899055104"}], "created_at": "2019-12-11T20:53:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204866909289766912"}, {"text": "Y la misma pregunta de siempre\n\u00bfLos ni\u00f1os que culpa tienen? \ud83d\ude2a https://t.co/vpTD8WRyOW", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vpTD8WRyOW", "expanded_url": "https://www.info7.mx/nacional/hombre-mata-a-su-expareja-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida/2724670", "display_url": "info7.mx/nacional/hombr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305577831", "edit_history_tweet_ids": ["1204866898355245071"], "created_at": "2019-12-11T20:53:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204866898355245071"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Nota"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/hFvx2fte9b", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2658026064288234&id=206212182802980", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7u3zLSYMtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/divertida_radio/status/1204866807468716032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7u3zLSYMtZ", "media_key": "3_1204866800434855937"}]}, "text": "#Nota Asesina a su expareja e hijas y despu\u00e9s se suicida.\n(Link nota completa)\nhttps://t.co/hFvx2fte9b https://t.co/7u3zLSYMtZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103152800043802624", "edit_history_tweet_ids": ["1204866807468716032"], "created_at": "2019-12-11T20:53:26.000Z", "lang": "es", "id": "1204866807468716032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "TrenSarmiento"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @_Sassa_1: A la ma\u00f1ana un suicida. Ahora un distra\u00eddo seg\u00fan leo. #TrenSarmiento est\u00e1s eligiendo un mal d\u00eda para tocarme las pelotas con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760590312", "edit_history_tweet_ids": ["1204866711956152320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204865549899055104"}], "created_at": "2019-12-11T20:53:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204866711956152320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "TrenSarmiento"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @_Sassa_1: A la ma\u00f1ana un suicida. Ahora un distra\u00eddo seg\u00fan leo. #TrenSarmiento est\u00e1s eligiendo un mal d\u00eda para tocarme las pelotas con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037881936247762944", "edit_history_tweet_ids": ["1204866710194544640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204865549899055104"}], "created_at": "2019-12-11T20:53:03.000Z", "lang": "es", "id": "1204866710194544640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "TrenSarmiento"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @_Sassa_1: A la ma\u00f1ana un suicida. Ahora un distra\u00eddo seg\u00fan leo. #TrenSarmiento est\u00e1s eligiendo un mal d\u00eda para tocarme las pelotas con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713516450", "edit_history_tweet_ids": ["1204866703634636801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204865549899055104"}], "created_at": "2019-12-11T20:53:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204866703634636801"}, {"text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude30 El homicida pidi\u00f3 en una carta que los enterraran juntos porque amaba a su familia https://t.co/xt0ujuPHmf", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xt0ujuPHmf", "expanded_url": "http://bit.ly/36piNeB", "display_url": "bit.ly/36piNeB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181737929208729601", "edit_history_tweet_ids": ["1204866695518490624"], "created_at": "2019-12-11T20:53:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204866695518490624"}, {"text": "RT @psiquiatriacom: C\u00f3mo la agresi\u00f3n modera la asociaci\u00f3n entre la intolerancia a la incertidumbre y las construcciones de deseo suicida #a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818996418643980288", "edit_history_tweet_ids": ["1204866639143088129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800651944976385"}], "created_at": "2019-12-11T20:52:46.000Z", "lang": "es", "id": "1204866639143088129"}, {"text": "RT @luisagmiranda: Alaska se matou e pronto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175814412013309953", "edit_history_tweet_ids": ["1204866604254806020"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "luisagmiranda", "id": "727653563724402688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "805893899130699776"}], "created_at": "2019-12-11T20:52:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204866604254806020"}, {"text": "E depois se algu\u00e9m se suicida ficam admirados....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815691022240010240", "edit_history_tweet_ids": ["1204866575884541958"], "created_at": "2019-12-11T20:52:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1204866575884541958"}, {"text": "@Lycan_Blackedge Me imagino como el tipico pj que se suicida, pero en la cocina se mete en el horno.", "in_reply_to_user_id": "2391512875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297358366", "edit_history_tweet_ids": ["1204866516602241025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204508902173413376"}], "created_at": "2019-12-11T20:52:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204866516602241025"}, {"text": "RT @Rawrrll: J\u00e1 nem ligo mais se Capitu traiu Bentinho, oq me intriga mesmo \u00e9 se a Alaska se matou ou n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175814412013309953", "edit_history_tweet_ids": ["1204866491713228800"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Rawrrll", "id": "2947851725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114892109214027778"}], "created_at": "2019-12-11T20:52:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204866491713228800"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463720036", "edit_history_tweet_ids": ["1204866448113442816"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "created_at": "2019-12-11T20:52:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204866448113442816"}, {"text": "RT @Hipertextual: Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/50jaNwcswz", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/50jaNwcswz", "expanded_url": "http://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial", "display_url": "hipertextual.com/2019/12/europa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Hipertextual", "id": "763841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880806721328992256", "edit_history_tweet_ids": ["1204866427678810112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204838413708472328"}], "created_at": "2019-12-11T20:51:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204866427678810112"}, {"text": "RT @alesiocuevas: El infeliz que vota por empresarios y banqueros es un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135883648794877952", "edit_history_tweet_ids": ["1204866422645637121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alesiocuevas", "id": "1192261686583017474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204835491096530945"}], "created_at": "2019-12-11T20:51:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204866422645637121"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981255483993489409", "edit_history_tweet_ids": ["1204865869391835139"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "created_at": "2019-12-11T20:49:43.000Z", "lang": "es", "id": "1204865869391835139"}, {"text": "RT @dg2sheik: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164996443909832704", "edit_history_tweet_ids": ["1204865734763057159"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dg2sheik", "id": "714910466087198721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204391858434117640"}], "created_at": "2019-12-11T20:49:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204865734763057159"}, {"text": "@FabriceMauries Gracias Ollanta Humala, si lo enviaba el suicida cobarde ya se hubiese ca\u00eddo a la tierra", "in_reply_to_user_id": "724736791614488576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "185226572", "edit_history_tweet_ids": ["1204865609965674496"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabriceMauries", "id": "724736791614488576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204848100730380288"}], "created_at": "2019-12-11T20:48:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204865609965674496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "TrenSarmiento"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}]}, "text": "A la ma\u00f1ana un suicida. Ahora un distra\u00eddo seg\u00fan leo. #TrenSarmiento est\u00e1s eligiendo un mal d\u00eda para tocarme las pelotas con tu magnetismo de pelotudos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2985564784", "edit_history_tweet_ids": ["1204865549899055104"], "created_at": "2019-12-11T20:48:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204865549899055104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 84, "tag": "AbstractoNL"}, {"start": 86, "end": 101, "tag": "FelizMiercoles"}, {"start": 102, "end": 116, "tag": "BuenMiercoles"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/6viI4DUcJv", "expanded_url": "http://bit.ly/2YKrhKP", "display_url": "bit.ly/2YKrhKP"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "AbstractoNL"}]}, "text": "Padre envenena a sus tres hijos y se suicida para vengarse de su mujer\n\n#AbstractoNL  #FelizMiercoles #BuenMiercoles #NiUnaMenos \n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/6viI4DUcJv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021782592582864897", "edit_history_tweet_ids": ["1204865496656596994"], "created_at": "2019-12-11T20:48:14.000Z", "lang": "es", "id": "1204865496656596994"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40345191", "edit_history_tweet_ids": ["1204865480525262850"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "created_at": "2019-12-11T20:48:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204865480525262850"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574650667", "edit_history_tweet_ids": ["1204865461713809408"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-11T20:48:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204865461713809408"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/8PsQyasmd1", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/8PsQyasmd1", "expanded_url": "http://buff.ly/2YINo4f", "display_url": "buff.ly/2YINo4f"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50091650", "edit_history_tweet_ids": ["1204865429140885506"], "created_at": "2019-12-11T20:47:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204865429140885506"}, {"text": "@vthStoffel Sorte a minha, pq se mal me conhecendo j\u00e1 ta sonhando que me matou, imagina se me conhecesse", "in_reply_to_user_id": "736012989770436608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424442922", "edit_history_tweet_ids": ["1204865417816281089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vthStoffel", "id": "736012989770436608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204858655042162688"}], "created_at": "2019-12-11T20:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204865417816281089"}, {"text": "eu n\u00e3o acredito que fui bloqueada por algu\u00e9m que fez piada com uma ideia suicida, tomou um tabefe na tl e veio pedir desculpas sem saber qual o motivo hddnenrnr esses dias foram loucos https://t.co/GxkoEd8SUn", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/GxkoEd8SUn", "expanded_url": "https://twitter.com/satanatii/status/1204865220314910721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxkoEd8SUn", "media_key": "3_1204865203806052354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284272968", "edit_history_tweet_ids": ["1204865220314910721"], "created_at": "2019-12-11T20:47:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204865220314910721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 65, "tag": "LookingForAlaska"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "LookingForAlaska"}]}, "text": "a certeza q eu tenho q \u00e9 q Alaska se matou, bjs #LookingForAlaska", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1175814412013309953", "edit_history_tweet_ids": ["1204865218708484096"], "created_at": "2019-12-11T20:47:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204865218708484096"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4151958083", "edit_history_tweet_ids": ["1204865122751188992"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "created_at": "2019-12-11T20:46:45.000Z", "lang": "es", "id": "1204865122751188992"}, {"text": "@GuaxinimGamer @PkCanadianGuy um bb suicida", "in_reply_to_user_id": "709838924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1136631979204599814", "edit_history_tweet_ids": ["1204865113888612353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuaxinimGamer", "id": "709838924"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "PkCanadianGuy", "id": "1591603314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204864936175972352"}], "created_at": "2019-12-11T20:46:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204865113888612353"}, {"text": "Perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920776438562852865", "edit_history_tweet_ids": ["1204865072566280192"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:46:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204865072566280192"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno DESASTRE\ud83d\udc4d\ud83c\udffb: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118888297856733184", "edit_history_tweet_ids": ["1204864923194535936"], "created_at": "2019-12-11T20:45:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1204864923194535936"}, {"text": "segundo o wikipedia, a peppa se suicidou https://t.co/N7NjUhuBWS", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/N7NjUhuBWS", "expanded_url": "https://twitter.com/_lucyfierce/status/1204864862578528256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N7NjUhuBWS", "media_key": "3_1204864852776407046"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "wikipedia"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "peppa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1194746422882656256", "edit_history_tweet_ids": ["1204864862578528256"], "created_at": "2019-12-11T20:45:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204864862578528256"}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896", "edit_history_tweet_ids": ["1204864771159470080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "created_at": "2019-12-11T20:45:21.000Z", "lang": "es", "id": "1204864771159470080"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/QXSV1xFBQA https://t.co/G6tjuB0sEw", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/QXSV1xFBQA", "expanded_url": "https://buff.ly/2YINo4f", "display_url": "buff.ly/2YINo4f"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/G6tjuB0sEw", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1204864714095910912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G6tjuB0sEw", "media_key": "3_1204864712166576129"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "326849708", "edit_history_tweet_ids": ["1204864714095910912"], "created_at": "2019-12-11T20:45:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204864714095910912"}, {"text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada de la base destruyendo el campamento militar del exterior\n\n-Despu\u00e9s uno o varios grupos hostiles interaron entrar\n\n-45 civiles heridos y probablemente 2 muertos https://t.co/mKsojMqxgS", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321811107848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321853042689"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.312, "type": "Place", "normalized_text": "AB"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "983642710631501824", "edit_history_tweet_ids": ["1204864328853311488"], "created_at": "2019-12-11T20:43:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204864328853311488"}, {"text": "@bagxxi @albertoplaza Ah, o sea, un tweet del tipo \"me voy a matar\"? Lo dudo, he visto harto tweet suicida en mi TL y ah\u00ed andan, vivos y con las cuentas activas. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "17604571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54565187", "edit_history_tweet_ids": ["1204864306573119489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bagxxi", "id": "17604571"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "albertoplaza", "id": "49133906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204862817884672000"}], "created_at": "2019-12-11T20:43:30.000Z", "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "lang": "es", "id": "1204864306573119489"}, {"text": "RT @JoseCor78893079: @oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896", "edit_history_tweet_ids": ["1204864118504730624"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204792748563456005"}], "created_at": "2019-12-11T20:42:45.000Z", "lang": "es", "id": "1204864118504730624"}, {"text": "meu primo se matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187091626004504576", "edit_history_tweet_ids": ["1204864069951467526"], "created_at": "2019-12-11T20:42:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204864069951467526"}, {"text": "Sobre todo el Patricio suicida y Polar misterioso https://t.co/Cb0rs99Dz5 https://t.co/1UNCr47hDf", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Cb0rs99Dz5", "expanded_url": "https://twitter.com/imatiasceballos/status/1204863822730866689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cb0rs99Dz5", "media_key": "3_1204863816384815110"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1UNCr47hDf", "expanded_url": "https://twitter.com/Laloluis/status/1204796526666510336", "display_url": "twitter.com/Laloluis/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Patricio"}, {"start": 33, "end": 48, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "Polar misterioso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98513225", "edit_history_tweet_ids": ["1204863822730866689"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204796526666510336"}], "created_at": "2019-12-11T20:41:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204863822730866689"}, {"text": "@el_pais El rey es un suicida", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338443043", "edit_history_tweet_ids": ["1204863811943055360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204861996958715904"}], "created_at": "2019-12-11T20:41:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204863811943055360"}, {"text": "RT @Aitorgmz_: \"se suicida el que quiere\". Yo no se si no leeis lo que poneis o si de verdad sois asi de gilipollas https://t.co/fXI40L9jeD", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fXI40L9jeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aitorgmz_", "id": "803571852"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103324547653255168", "edit_history_tweet_ids": ["1204863613498003457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204861335630237696"}], "created_at": "2019-12-11T20:40:45.000Z", "lang": "es", "id": "1204863613498003457"}, {"text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/o6JGHpvYFn https://t.co/dE0Bbqjwca", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/o6JGHpvYFn", "expanded_url": "http://ow.ly/5B2i30q14No", "display_url": "ow.ly/5B2i30q14No"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/dE0Bbqjwca", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimerisima92/status/1204863452252164101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dE0Bbqjwca", "media_key": "3_1204863449798496258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3016727804", "edit_history_tweet_ids": ["1204863452252164101"], "created_at": "2019-12-11T20:40:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204863452252164101"}, {"text": "bueno quien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "940243828937805824", "edit_history_tweet_ids": ["1204863371423764482"], "created_at": "2019-12-11T20:39:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204863371423764482"}, {"text": "RT @HAmorim7: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953066139759906816", "edit_history_tweet_ids": ["1204863368298979329"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204859497182875648"}], "created_at": "2019-12-11T20:39:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204863368298979329"}, {"text": "RT @lanegrapaz: \" Torpe, como un suicida sin vocaci\u00f3n \"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212447822", "edit_history_tweet_ids": ["1204863239361892356"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lanegrapaz", "id": "133065224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204857519010697216"}], "created_at": "2019-12-11T20:39:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204863239361892356"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344268537", "edit_history_tweet_ids": ["1204863152741109761"], "created_at": "2019-12-11T20:38:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204863152741109761"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/RysplHVDpq", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/RysplHVDpq", "expanded_url": "https://twitter.com/vicdrri/status/1204834667511332864", "display_url": "twitter.com/vicdrri/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "930220603587616768", "edit_history_tweet_ids": ["1204862977322684418"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204834667511332864"}], "created_at": "2019-12-11T20:38:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1204862977322684418"}, {"text": "@JBruq @b_armero @Alvisepf Ataco a la persona porque me parece cruel. Y no te vendr\u00eda mal una depresi\u00f3n para que comprendieses de lo que est\u00e1s hablando. Luego te curas y no te deja secuelas, pero s\u00ed una valiosa lecci\u00f3n que te har\u00eda mejor persona  al no pensar que all\u00e1 \u00e9l con el que se suicida.", "in_reply_to_user_id": "4288249762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924019491654250497", "edit_history_tweet_ids": ["1204862887367528456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "b_armero", "id": "410256019"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204861311265493001"}], "created_at": "2019-12-11T20:37:52.000Z", "lang": "es", "id": "1204862887367528456"}, {"text": "Hoje uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida ap\u00f3s saber que tinha ficado de recupera\u00e7\u00e3o, em Mossor\u00f3/RN.A\n\nDesculpa, Jo\u00e3o Gabriel, falhei com voc\u00ea! Mas por voc\u00ea vou lutar ainda mais por mais respeito \u00e0 Inf\u00e2ncia! \n\nQue Deus o tenha e acalme o... https://t.co/6SXd3OO0hs", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/6SXd3OO0hs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002081745489/posts/2635742136505152/", "display_url": "facebook.com/10000208174548\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100002081745489/posts/2635742136505152/"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Mossor\u00f3"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Gabriel"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589647309", "edit_history_tweet_ids": ["1204862862944022528"], "created_at": "2019-12-11T20:37:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204862862944022528"}, {"text": "2021\nBatman\nEsquadr\u00e3o Suicida\nAd\u00e3o Negro\n\n2022\nAquaman\nFlash\nShazam (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158338929499811841", "edit_history_tweet_ids": ["1204862810393661441"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Batman\nEsquadr\u00e3o"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro\n\n2022"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman\nFlash\nShazam"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:37:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1204862810393661441"}, {"text": "@Alvisepf Recuerda que cuando un hombre se suicida por presiones psicol\u00f3gicas, es para oprimir a la mujer, \u00bfc\u00f3mo quieres que encima se lo cubran? Eso es machista!!!. Basura de femimierdas.", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004173060541468673", "edit_history_tweet_ids": ["1204862806773907458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "created_at": "2019-12-11T20:37:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204862806773907458"}, {"text": "M\u00e1s de 30 muertos en Nigeria en un triple atentado suicida de Boko Haram https://t.co/lcffz7WwfP", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lcffz7WwfP", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/06/17/5d07a936fdddff73028b457b.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Nigeria"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769562616003960832", "edit_history_tweet_ids": ["1204862530591563777"], "created_at": "2019-12-11T20:36:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204862530591563777"}, {"text": "un acto suicida entro hasta el complejo y detono la carga letal dentro de la mina tritium red corp y la hiso estallar desatando el infierno en el planeta la carga de 200 megatones quebraria en dos al planeta destruyendolo por completo en una nube de plasma quiroplastico solo qued", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113082340", "edit_history_tweet_ids": ["1204862490162671617"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "tritium red corp"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:36:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204862490162671617"}, {"text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082698752895471618", "edit_history_tweet_ids": ["1204862452346818560"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}], "created_at": "2019-12-11T20:36:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204862452346818560"}, {"text": "Mano\nHoje o dia foi destru\u00eddo com uma not\u00edcia triste pra porra\nUm amigo se matou, a perda de uma m\u00e3e \u00e9 algo que nos destr\u00f3i muito por dentro \nInfelizmente algumas pessoas decidem pular.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63019240", "edit_history_tweet_ids": ["1204862329365680132"], "created_at": "2019-12-11T20:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204862329365680132"}, {"text": "RT @EvolucionDiario: Mata a su expareja e hijas, luego se\u00a0suicida https://t.co/GVMj31Z7di https://t.co/TTJ0lsc9gp", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/GVMj31Z7di", "expanded_url": "https://www.diarioevolucion.com.mx/mata-a-su-expareja-e-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioevolucion.com.mx/mata-a-su-expa\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/TTJ0lsc9gp", "expanded_url": "https://twitter.com/EvolucionDiario/status/1204846735639617537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTJ0lsc9gp", "media_key": "3_1204846733961891840"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvolucionDiario", "id": "2851848329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587024883", "edit_history_tweet_ids": ["1204862187036123137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204846735639617537"}], "created_at": "2019-12-11T20:35:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204862187036123137"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno DESASTRE\ud83d\udc4d\ud83c\udffb: \u274c\nse popularizou: \u2705acho\ndiretoria: fui sem motivo e sair\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099835474917707777", "edit_history_tweet_ids": ["1204862101514326018"], "created_at": "2019-12-11T20:34:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204862101514326018"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956764777308741633", "edit_history_tweet_ids": ["1204862095151566848"], "created_at": "2019-12-11T20:34:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204862095151566848"}, {"text": "RT @Mundo24_ve: \u00a1IMPACTANTE! Polic\u00eda se suicida por no conseguir medicamentos: Dej\u00f3 nota a los venezolanos\nhttps://t.co/DJVmqJ0VOA https://\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DJVmqJ0VOA", "expanded_url": "http://wp.me/p5Js4W-13WB", "display_url": "wp.me/p5Js4W-13WB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145024162", "edit_history_tweet_ids": ["1204861977140637698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "767058712368259072"}], "created_at": "2019-12-11T20:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204861977140637698"}, {"text": "RT @pepeblai: \u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1500588474", "edit_history_tweet_ids": ["1204861901336956928"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pepeblai", "id": "300524002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804624282267648"}], "created_at": "2019-12-11T20:33:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204861901336956928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Notimagen"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0ggTAoycGp", "expanded_url": "https://eldiariodevictoria.com/2019/12/11/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "eldiariodevictoria.com/2019/12/11/ase\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/myGqMuviwL", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1204861189672644608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myGqMuviwL", "media_key": "3_1204861181904719873"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Notimagen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diario_victoria", "id": "1421534397778518020"}]}, "text": "RT @Diario_Victoria: #Notimagen: ASESINA A EXESPOSA Y SUS DOS HIJAS; LUEGO SE SUICIDA\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/0ggTAoycGp https://t.co/myGqMuviwL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571903598", "edit_history_tweet_ids": ["1204861421932220416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204861189672644608"}], "created_at": "2019-12-11T20:32:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204861421932220416"}, {"text": "\"se suicida el que quiere\". Yo no se si no leeis lo que poneis o si de verdad sois asi de gilipollas https://t.co/fXI40L9jeD", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fXI40L9jeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "803571852", "edit_history_tweet_ids": ["1204861335630237696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}], "created_at": "2019-12-11T20:31:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204861335630237696"}, {"text": "No s\u00e9 bailar pero soy re suicida y me voy a aprender levanter siguiendo a Hyunjin, con solo ver las vueltas que da ya me vi pegandomela, voy a fracasar ya lo s\u00e9 \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113606153194307584", "edit_history_tweet_ids": ["1204861279426486273"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Hyunjin"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:31:28.000Z", "lang": "es", "id": "1204861279426486273"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Notimagen"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0ggTAoycGp", "expanded_url": "https://eldiariodevictoria.com/2019/12/11/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "eldiariodevictoria.com/2019/12/11/ase\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/myGqMuviwL", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1204861189672644608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myGqMuviwL", "media_key": "3_1204861181904719873"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Notimagen"}]}, "text": "#Notimagen: ASESINA A EXESPOSA Y SUS DOS HIJAS; LUEGO SE SUICIDA\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/0ggTAoycGp https://t.co/myGqMuviwL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358195737", "edit_history_tweet_ids": ["1204861189672644608"], "created_at": "2019-12-11T20:31:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204861189672644608"}, {"text": "Feminicida se suicida tras asesinar a expareja y sus dos\u00a0beb\u00e9s https://t.co/nOkFwLPup3 https://t.co/QWoDXyyEZz", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nOkFwLPup3", "expanded_url": "http://www.colimanoticias.com/feminicida-se-suicida-tras-asesinar-a-expareja-y-sus-dos-bebes/", "display_url": "colimanoticias.com/feminicida-se-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QWoDXyyEZz", "expanded_url": "https://twitter.com/colimanoticias/status/1204861168382181376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWoDXyyEZz", "media_key": "3_1204861166754787328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255202065", "edit_history_tweet_ids": ["1204861168382181376"], "created_at": "2019-12-11T20:31:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204861168382181376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NACIONAL"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/CWKOiK4Hs7", "expanded_url": "http://bit.ly/2sk5kWI", "display_url": "bit.ly/2sk5kWI"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rivera"}]}, "text": "#NACIONAL\nAutoridades comentaron que Jacqueline hab\u00eda denunciado a Pedro Rivera por violencia dom\u00e9stica, motivo por el cual decidi\u00f3 separarse de \u00e9l\nhttps://t.co/CWKOiK4Hs7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551074582", "edit_history_tweet_ids": ["1204860947380224004"], "created_at": "2019-12-11T20:30:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204860947380224004"}, {"text": "El suicida ? Jajajajajaja https://t.co/LuKzZCYgQk", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/LuKzZCYgQk", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaRamirezA_/status/1204856953362636801", "display_url": "twitter.com/AndreaRamirezA\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1217042760", "edit_history_tweet_ids": ["1204860853398462471"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204856953362636801"}], "created_at": "2019-12-11T20:29:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204860853398462471"}, {"text": "@GreenRaven09 -Demise se cortar\u00eda la garganta el solito antes de poder un dedo el pie aqu\u00ed adentro y Vespula lo sigue. Los cinco comenterian pacto suicida.", "in_reply_to_user_id": "1097888022861885440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105935357739184133", "edit_history_tweet_ids": ["1204860829885247490"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "Demise"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4142, "type": "Person", "normalized_text": "Vespula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GreenRaven09", "id": "1097888022861885440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204860376069890051"}], "created_at": "2019-12-11T20:29:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204860829885247490"}, {"text": "Piloto suicida https://t.co/PU7QKex44s", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/PU7QKex44s", "expanded_url": "https://twitter.com/Barangurte_/status/1204497427623030784", "display_url": "twitter.com/Barangurte_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "298705350", "edit_history_tweet_ids": ["1204860799036067841"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204497427623030784"}], "created_at": "2019-12-11T20:29:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204860799036067841"}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703047285488357376", "edit_history_tweet_ids": ["1204860691129208832"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "created_at": "2019-12-11T20:29:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204860691129208832"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\nnota vermelha: \u2611\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2611\nexpulso de sala: \u2611\naluno destaque: \u2611\nse popularizou: \u2611\ndiretoria: \u2611\nchorou na sala:\u2611\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611 https://t.co/iR9O34GLQe", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iR9O34GLQe", "expanded_url": "https://twitter.com/willianM02/status/1204846479149453312", "display_url": "twitter.com/willianM02/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "939640837578874882", "edit_history_tweet_ids": ["1204860652273229825"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204846479149453312"}], "created_at": "2019-12-11T20:28:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204860652273229825"}, {"text": "@JBCPERU No pues, eso de convencer y confundir y el cinismo son derechos de autor del corrupto suicida.", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066126413244313600", "edit_history_tweet_ids": ["1204860561797857283"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204344543036018689"}], "created_at": "2019-12-11T20:28:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204860561797857283"}, {"text": "RT @joaonazza: @anacatarinanm E suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956174990696681472", "edit_history_tweet_ids": ["1204860546983571456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joaonazza", "id": "1527861824"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "anacatarinanm", "id": "956174990696681472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204860487223140354"}], "created_at": "2019-12-11T20:28:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204860546983571456"}, {"text": "@Geinch_ ojala gero, fue solo para olvidarme un ratito de este calor suicida jajaja", "in_reply_to_user_id": "146522661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "267432432", "edit_history_tweet_ids": ["1204860520383336448"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "gero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Geinch_", "id": "146522661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204856838367457285"}], "created_at": "2019-12-11T20:28:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204860520383336448"}, {"text": "@anacatarinanm E suicida", "in_reply_to_user_id": "956174990696681472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1527861824", "edit_history_tweet_ids": ["1204860487223140354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anacatarinanm", "id": "956174990696681472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204860228380090368"}], "created_at": "2019-12-11T20:28:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204860487223140354"}, {"text": "Si se lo anulan se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174018017", "edit_history_tweet_ids": ["1204860246419791873"], "created_at": "2019-12-11T20:27:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204860246419791873"}, {"text": "@ranchooper @Pendxjosdeltuit Wow!! El mejor suicida que he visto!!! Felicitaciones para ese hoy cadaver!!!", "in_reply_to_user_id": "1134869251376988161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "438972966", "edit_history_tweet_ids": ["1204860160532873217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204773889890508800"}], "created_at": "2019-12-11T20:27:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204860160532873217"}, {"text": "cruel las fuerzas imperiales capturaron a los separatistas asi llamados como a traidores arrazados hasta lo ultimo llevados los lideres a imperial army center no quedo mas que llevar a cabo el plan de aniquilacion del imperio en una mision suicida y radical atacar el suministro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113082340", "edit_history_tweet_ids": ["1204860147299966977"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 157, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "imperial army center"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:26:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204860147299966977"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/98VQ8o6qvH", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/98VQ8o6qvH", "expanded_url": "https://twitter.com/vicdrri/status/1204834667511332864", "display_url": "twitter.com/vicdrri/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1102645042693455872", "edit_history_tweet_ids": ["1204860139792142336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204834667511332864"}], "created_at": "2019-12-11T20:26:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1204860139792142336"}, {"text": "@c_e_n_c_e_r_r_o @JBruq @Alvisepf Un ni\u00f1o que se suicida por bullying no ha sufrido violencia f\u00edsica, reconoces la violencia que ha sufrido el ni\u00f1o? O por ir contra las feministas \"pasas\"?\n\n Que el feminismo invente, manipule, retuerza palabras y conceptos no quiere decir que p. E. El bullying no exista", "in_reply_to_user_id": "957196404270817280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081887929910415360", "edit_history_tweet_ids": ["1204860081436864513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "c_e_n_c_e_r_r_o", "id": "957196404270817280"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204816255808671746"}], "created_at": "2019-12-11T20:26:43.000Z", "lang": "es", "id": "1204860081436864513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}]}, "text": "RT @avadesordre: #ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734053598884139008", "edit_history_tweet_ids": ["1204860061958451200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850119578923008"}], "created_at": "2019-12-11T20:26:38.000Z", "lang": "it", "id": "1204860061958451200"}, {"text": "@agmolena @OfficialMonstaX @STARSHIPent s\u00f3 homem gostoso nesse saite twitter sjahdjajjshajs se eu fizer o meu acho que wonho tamb\u00e9m vai estar enorme \n\ne esse gif a\u00ed do chang me matou, toma esse do meu honey https://t.co/u2MEXGutGB", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/u2MEXGutGB", "expanded_url": "https://twitter.com/biscoitoesperto/status/1204860047458754562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2MEXGutGB", "media_key": "16_1204860038604623872"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "wonho"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "chang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agmolena", "id": "1254575132540010498"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}]}, "in_reply_to_user_id": "1013939658064097280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88304928", "edit_history_tweet_ids": ["1204860047458754562"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204857169981689858"}], "created_at": "2019-12-11T20:26:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1204860047458754562"}, {"text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1313877836", "edit_history_tweet_ids": ["1204859714301054976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "created_at": "2019-12-11T20:25:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204859714301054976"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/YZv5q3drRs", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YZv5q3drRs", "expanded_url": "http://ver.20m.es/jzmef2", "display_url": "ver.20m.es/jzmef2"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851336634", "edit_history_tweet_ids": ["1204859665156321280"], "created_at": "2019-12-11T20:25:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204859665156321280"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055853294126579712", "edit_history_tweet_ids": ["1204859497182875648"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:24:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204859497182875648"}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178195814474223616", "edit_history_tweet_ids": ["1204859071997861893"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "created_at": "2019-12-11T20:22:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204859071997861893"}, {"text": "@drisraelluna Si la pel\u00edcula no se llegase a estrenar en China dudo que logre superar la taquilla internacional de El Soldado del Invierno. M\u00e1s porque el trailer no fue tan bien recibido como los trailers de Escuadr\u00f3n Suicida y El Guason. Incluso dentro del fandom de DC muchos no la ver\u00e1n.", "in_reply_to_user_id": "1078164177011830787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068297813107318784", "edit_history_tweet_ids": ["1204858812362088449"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 115, "end": 137, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "El Soldado del Invierno"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "El Guason"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.6202, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "drisraelluna", "id": "1078164177011830787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204843274369949696"}], "created_at": "2019-12-11T20:21:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204858812362088449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Inaudito"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jtXUDiyQW0", "expanded_url": "https://wp.me/p9prmQ-SNN", "display_url": "wp.me/p9prmQ-SNN"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9098, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "text": "#Inaudito\ud83e\udd2c \ud83d\ude31 El agresor dej\u00f3 una carta p\u00f3stuma en la que pide que los velen y los entierren juntos, porque amaba a su familia. #M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\u27a1 https://t.co/jtXUDiyQW0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499044422", "edit_history_tweet_ids": ["1204858391480418311"], "created_at": "2019-12-11T20:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204858391480418311"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217465931", "edit_history_tweet_ids": ["1204858203525304323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-11T20:19:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204858203525304323"}, {"text": "RT @lanegrapaz: \" Torpe, como un suicida sin vocaci\u00f3n \"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397635905", "edit_history_tweet_ids": ["1204858146746961922"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lanegrapaz", "id": "133065224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204857519010697216"}], "created_at": "2019-12-11T20:19:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204858146746961922"}, {"text": "Despu\u00e9s de envenenar a sus dos hijas, asfixi\u00f3 a su expareja y la cercen\u00f3 con un esmeril. Una vez consumado el triple feminicidio, Pedro se suicid\u00f3 cercen\u00e1ndose a s\u00ed mismo y dejando una carta p\u00f3stuma en donde ped\u00eda  que los velar\u00e1n y los enterraran juntos. \nhttps://t.co/pGkbA9vvYO", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pGkbA9vvYO", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta?amp#click=https://t.co/k7lSkUK8XV", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104217552", "edit_history_tweet_ids": ["1204858093391138816"], "created_at": "2019-12-11T20:18:49.000Z", "lang": "es", "id": "1204858093391138816"}, {"text": "RT @Mundo24_ve: \u00a1IMPACTANTE! Polic\u00eda se suicida por no conseguir medicamentos: Dej\u00f3 nota a los venezolanos\nhttps://t.co/DJVmqJ0VOA https://\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DJVmqJ0VOA", "expanded_url": "http://wp.me/p5Js4W-13WB", "display_url": "wp.me/p5Js4W-13WB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1474800794", "edit_history_tweet_ids": ["1204858076320456704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "767058712368259072"}], "created_at": "2019-12-11T20:18:45.000Z", "lang": "es", "id": "1204858076320456704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}]}, "text": "RT @avadesordre: #ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964366711", "edit_history_tweet_ids": ["1204858061325778946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850119578923008"}], "created_at": "2019-12-11T20:18:41.000Z", "lang": "it", "id": "1204858061325778946"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "MijaelGarrido"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MijaelGarrido"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "AlanG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}]}, "text": "RT @micohu83: No me sorprender\u00eda que #MijaelGarrido saliera a decir que fue asistente adjunto o coautor del \u00faltimo libro del suicida #AlanG\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114841867", "edit_history_tweet_ids": ["1204858034146689027"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204624921864876032"}], "created_at": "2019-12-11T20:18:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204858034146689027"}, {"text": "ESSE KAI \u00c9 MALUCO MANO VAI SE FODER PQ NINGU\u00c9M MATOU ESSE CAPETA AINDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924411265790902272", "edit_history_tweet_ids": ["1204857988663664641"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "KAI"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857988663664641"}, {"text": "Hoje uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida ap\u00f3s saber que tinha ficado de recupera\u00e7\u00e3o, em Mossor\u00f3/RN.\n\nE a culpa \u00e9 de quem?\n\nDa m\u00e3e que ligou pra contar chateada com a nota? Do pai que cobrou mais estudo do\u2026 https://t.co/IoC0YHsYvm", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/IoC0YHsYvm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B58f1NMp-9B/?igshid=rt3empjw20r3", "display_url": "instagram.com/p/B58f1NMp-9B/\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Mossor\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332229888", "edit_history_tweet_ids": ["1204857977670385666"], "created_at": "2019-12-11T20:18:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857977670385666"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YwEKD2HXb0", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/YwEKD2HXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasviniciusv8/status/1204595271935639553", "display_url": "twitter.com/lucasviniciusv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "981605859397718017", "edit_history_tweet_ids": ["1204857772917108745"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204595271935639553"}], "created_at": "2019-12-11T20:17:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857772917108745"}, {"text": "RT @babxcuba: a mary atirou no sherlock e o john falou que os problemas do futuro dela eram privil\u00e9gios dele\n\na\u00ed quando ela SE JOGOU na fre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906690786477187072", "edit_history_tweet_ids": ["1204857749617680385"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "mary"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4645, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "john"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "babxcuba", "id": "4362246569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204857429944623105"}], "created_at": "2019-12-11T20:17:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857749617680385"}, {"text": "@2018Davidson @rebeca_Christ @portadosfundos @gduvivier @FabioPorchat N\u00e3o matou ningu\u00e9m?\nVc \u00e9 privilegiado e n\u00e3o sai da sua bolha \nSe vc n\u00e3o tem horror as armas est\u00e1 falando sobre Cristo pq?", "in_reply_to_user_id": "1031267429165486086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141045868", "edit_history_tweet_ids": ["1204857744697761792"], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "rebeca_Christ", "id": "732962078"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204857204173680640"}], "created_at": "2019-12-11T20:17:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857744697761792"}, {"text": "\" Torpe, como un suicida sin vocaci\u00f3n \"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "133065224", "edit_history_tweet_ids": ["1204857519010697216"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:16:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204857519010697216"}, {"text": "a mary atirou no sherlock e o john falou que os problemas do futuro dela eram privil\u00e9gios dele\n\na\u00ed quando ela SE JOGOU na frente do sherlock pra ele n\u00e3o levar um tiro o john me fala que o sherl matou ela vai se fuder pincher da baker st", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4362246569", "edit_history_tweet_ids": ["1204857429944623105"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "mary"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "john"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "john"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "baker st"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:16:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857429944623105"}, {"text": "Porta suicida https://t.co/4wyOWDI2UC", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/4wyOWDI2UC", "expanded_url": "https://twitter.com/pequenolucena/status/1204857211572424705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wyOWDI2UC", "media_key": "3_1204857194459652098"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "934377321959739392", "edit_history_tweet_ids": ["1204857211572424705"], "created_at": "2019-12-11T20:15:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204857211572424705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "NoSurrender"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "THELoganJames1", "id": "601183801"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Tyler_Matrix", "id": "269193818"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "TheTreyMiguel", "id": "816424952480100352"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "IMPACTWRESTLING", "id": "35338217"}]}, "text": "RT @W_W_Unicorns: .@THELoganJames1 with a suicida to @Tyler_Matrix and @TheTreyMiguel \n\n#NoSurrender | @IMPACTWRESTLING \n\n30-DAY FREE TRIAL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099484333663023104", "edit_history_tweet_ids": ["1204857040683835394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204856764698681344"}], "created_at": "2019-12-11T20:14:38.000Z", "lang": "en", "id": "1204857040683835394"}, {"text": "A pessoa tem na @ rei do gulag e se pergunta pq Stalin \u00e9 jogado no mesmo balaio que Hitler. Sendo que em quantidades, Stalin matou muito mais que Hitler. https://t.co/zw06lSF7dD", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/zw06lSF7dD", "expanded_url": "https://twitter.com/theo_silva_zzz/status/1204841772549054464", "display_url": "twitter.com/theo_silva_zzz\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315556131", "edit_history_tweet_ids": ["1204857007800537090"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204841772549054464"}], "created_at": "2019-12-11T20:14:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857007800537090"}, {"text": "@Ddefendpolitic @leolopestt @WillBlazk03 @EdnamaiSegundo @brywoche @JornalOGlobo Pra quem usa de sofismo barato \u00e9 melhor n\u00e3o se estender. A crist\u00e3 j\u00e1 matou em nome da f\u00e9. Fim", "in_reply_to_user_id": "51602927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "964136977305079808", "edit_history_tweet_ids": ["1204856958634856456"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "leolopestt", "id": "17218783"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "WillBlazk03", "id": "1194023804458151936"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "ednamaisegundo", "id": "1521911273864282112"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "brywoche", "id": "867748342868168704"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204803290527084546"}], "created_at": "2019-12-11T20:14:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204856958634856456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "NoSurrender"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GtGY3pFcCU", "expanded_url": "http://impactplus.tv", "display_url": "impactplus.tv"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/i3CeKQpJCf", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1204856764698681344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3CeKQpJCf", "media_key": "7_1204856596448366592"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "THELoganJames1", "id": "601183801"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "Tyler_Matrix", "id": "269193818"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "TheTreyMiguel", "id": "816424952480100352"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "IMPACTWRESTLING", "id": "35338217"}]}, "text": ".@THELoganJames1 with a suicida to @Tyler_Matrix and @TheTreyMiguel \n\n#NoSurrender | @IMPACTWRESTLING \n\n30-DAY FREE TRIAL: https://t.co/GtGY3pFcCU https://t.co/i3CeKQpJCf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "700513098243796994", "edit_history_tweet_ids": ["1204856764698681344"], "created_at": "2019-12-11T20:13:32.000Z", "lang": "en", "id": "1204856764698681344"}, {"text": "@BFelipe22 Odair tbm n\u00e3o seria nada de muito bom, perdeu a copa do Brasil com um elenco muito melhor, e matou o time no intervalo com as trocas!!\nPastana que se vire e traga o que for melhor pro clube e n\u00e3o necessariamente um amigo dele.", "in_reply_to_user_id": "1123588808954527744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "107772510", "edit_history_tweet_ids": ["1204856595563393029"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.762, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BFelipe22", "id": "1123588808954527744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204815790811340806"}], "created_at": "2019-12-11T20:12:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204856595563393029"}, {"text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial\n\nhttps://t.co/IOxSiOtiLQ", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IOxSiOtiLQ", "expanded_url": "https://flip.it/wFL-qr", "display_url": "flip.it/wFL-qr"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216640974", "edit_history_tweet_ids": ["1204856449899409409"], "created_at": "2019-12-11T20:12:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204856449899409409"}, {"text": "RT @PedroVitorRibe6: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181401468378783744", "edit_history_tweet_ids": ["1204856107132489729"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroVitorRibe6", "id": "1157355333486092289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204808945623347200"}], "created_at": "2019-12-11T20:10:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204856107132489729"}, {"text": "Se suicida el que quiere... reducci\u00f3n nivel dios https://t.co/89MBjGRtvx", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/89MBjGRtvx", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3505042161", "edit_history_tweet_ids": ["1204856032603844609"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}], "created_at": "2019-12-11T20:10:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204856032603844609"}, {"text": "@Maroma2 siempre lo fije ... los HOMBRES DE HONOR prefieren la muerte al escarnio, un delincuente no se suicida, menos si tiene palanca politica, economica o social, siempre estan convencidos de que evadiran a la justicia eventualmente", "in_reply_to_user_id": "249748158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985989775", "edit_history_tweet_ids": ["1204855950135443458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Maroma2", "id": "249748158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587908180709376"}], "created_at": "2019-12-11T20:10:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204855950135443458"}, {"text": "@CarlosJorgeLima \u00e9 n, a m\u00e3e da carminha matou a filha da lucinda e a lucinda matou a m\u00e3e da carminha pra se vingar", "in_reply_to_user_id": "291357918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176372830491033605", "edit_history_tweet_ids": ["1204855935946121221"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosJorgeLima", "id": "291357918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204855181869035521"}], "created_at": "2019-12-11T20:10:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204855935946121221"}, {"text": "Atacante suicida detona una bomba en cl\u00ednica de Afganist\u00e1n https://t.co/5md4Z3J5FO", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/5md4Z3J5FO", "expanded_url": "https://ift.tt/2EcB8zq", "display_url": "ift.tt/2EcB8zq"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885342474", "edit_history_tweet_ids": ["1204855912143499265"], "created_at": "2019-12-11T20:10:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204855912143499265"}, {"text": "@CarlosJorgeLima Parece que a lucinda matou o pai da carminha, por isso ela se sente culpada", "in_reply_to_user_id": "291357918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2339251687", "edit_history_tweet_ids": ["1204855830866268160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosJorgeLima", "id": "291357918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204855181869035521"}], "created_at": "2019-12-11T20:09:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1204855830866268160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "upas"}]}, "text": "Depressione con tendenza suicida, superata senza aiuto psicologico e medicinali, chiacchierando con il fratello. OK. #upas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "40451811", "edit_history_tweet_ids": ["1204855780916248578"], "created_at": "2019-12-11T20:09:37.000Z", "lang": "it", "id": "1204855780916248578"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno DESASTRE\ud83d\udc4d\ud83c\udffb: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145840392618827778", "edit_history_tweet_ids": ["1204855741280067585"], "created_at": "2019-12-11T20:09:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1204855741280067585"}, {"text": "um menino de 11 ano se matou por bullying na escola por ter repetido de ano. 11 anos, uma crian\u00e7a! eu to triste demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566766051", "edit_history_tweet_ids": ["1204855493790982144"], "created_at": "2019-12-11T20:08:29.000Z", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "lang": "pt", "id": "1204855493790982144"}, {"text": "@CesarNakazaki Bien ah\u00ed DOCTITO-HERMANITO @CesarNakazaki, siguiendo la estrategia del suicida: \"La guerra medi\u00e1tica se equilibr\u00f3 y en gran parte se gan\u00f3. Como dicen los jesuitas: si no puedes convencer, confunde\".", "in_reply_to_user_id": "2247307094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "201121692", "edit_history_tweet_ids": ["1204855446399541253"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204722488959217665"}], "created_at": "2019-12-11T20:08:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204855446399541253"}, {"text": "@f3XGZ @hugopitin @DathosBD Lamento lo de la moralina.\n\nEn ~1995 alcanzamos los picos de v\u00edctimas de tr\u00e1fico y del SIDA. Entonces no eran delito ciertos comportamientos al volante. Eso no impidi\u00f3 que se afrontaran esos problemas.\n\nFrente al suicidio no hemos sido tan eficaces: Hoy se suicida m\u00e1s gente.", "in_reply_to_user_id": "228866989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12549292", "edit_history_tweet_ids": ["1204855356804993027"], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 17, "username": "hugopitin", "id": "2956366444"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "DathosBD", "id": "936308355420905472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204443184031502336"}], "created_at": "2019-12-11T20:07:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204855356804993027"}, {"text": "@Uchx_ @dukeofmeats @narutomerdapst kkkkkj velho o sasori matou o kazekage q era visto como o intoc\u00e1vel, alem de q tbm ele pegava as habilidades da pessoa ap\u00f3s mata-la. A veia chorou p poder chegar perto do sasori, n foi tao facil assim e s\u00f3 conseguiram pq a sakura tinha o antidoto, se n morreriam as duas ali", "in_reply_to_user_id": "1166841526401536001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70298604", "edit_history_tweet_ids": ["1204855162965245954"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "sasori"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "kazekage"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.3946, "type": "Person", "normalized_text": "sasori"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "sakura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "uchx_", "id": "1566130260369764352"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "narutomerdapst", "id": "276286923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204853409922322432"}], "created_at": "2019-12-11T20:07:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1204855162965245954"}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355815911", "edit_history_tweet_ids": ["1204855067712638977"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "created_at": "2019-12-11T20:06:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1204855067712638977"}, {"text": "RT @javierperamz: Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/GRoNuiuWpB v\u00eda @elgmx", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GRoNuiuWpB", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "javierperamz", "id": "302386322"}, {"start": 128, "end": 134, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38293203", "edit_history_tweet_ids": ["1204855040386719747"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204843167981416449"}], "created_at": "2019-12-11T20:06:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204855040386719747"}, {"text": "HOMBRE MATA A SU EXESPOSA Y ENVENENA A DOS HIJAS; LUEGO SE\u00a0SUICIDA https://t.co/ZquwMLdNJK", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZquwMLdNJK", "expanded_url": "https://www.omarnino.mx/2019/12/11/hombre-mata-a-su-exesposa-y-envenena-a-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "omarnino.mx/2019/12/11/hom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368000038", "edit_history_tweet_ids": ["1204854965996605440"], "created_at": "2019-12-11T20:06:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204854965996605440"}, {"text": "profilo falso \u2705\ndepressione \u2705\ndesiderio suicida \u2705\nodio verso il mondo \u2705\nBENE SONO PRONTISSIM*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160723853129265152", "edit_history_tweet_ids": ["1204854895926562816"], "created_at": "2019-12-11T20:06:06.000Z", "lang": "it", "id": "1204854895926562816"}, {"text": "@lautaroobles O se suicida con una bala en la espalda...", "in_reply_to_user_id": "755630014637416449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1467121014", "edit_history_tweet_ids": ["1204854846802841601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lautaroobles", "id": "755630014637416449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204853353458667520"}], "created_at": "2019-12-11T20:05:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204854846802841601"}, {"text": "@DonLaguardione Es horrible esta historia mi estimado, todo pensamiento suicida debe considerarse de alta importancia. Sin duda ese \u2018amigo\u2019 o no lo es o le asusta mucho saberlo.", "in_reply_to_user_id": "121526930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "298802164", "edit_history_tweet_ids": ["1204854805505568768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DonLaguardione", "id": "121526930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204851649291915269"}], "created_at": "2019-12-11T20:05:45.000Z", "lang": "es", "id": "1204854805505568768"}, {"text": "PUSE EN INSTAGRAM QUE ME QUERIA MORIR POR EL CALOR Y PORQUE TENGO QUE RENDIR UN FINAL EN UNA SEMANA. Y ME DENUNCIARON LA CUENTA CON QUE NECESITO AYUDA AL SUICIDA. CHICOS NO ME ALCANZAN LAS MAYUSCULAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "339259501", "edit_history_tweet_ids": ["1204854787092733952"], "created_at": "2019-12-11T20:05:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204854787092733952"}, {"text": "peguei a \u00faltima temp de the l word pra ver n\u00e9 s\u00f3 pra me preparar pra essa gera\u00e7\u00e3o nova \n\ne mano sinceramente\ns06 e01 CENA UM d\u00e1 pra VER na cara da Tina q ela matou a jenny vcs t\u00e3o se fazendo de doido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58252260", "edit_history_tweet_ids": ["1204854736010260480"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "the l word"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "Tina"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:05:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1204854736010260480"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858346843671015424", "edit_history_tweet_ids": ["1204854678996914176"], "created_at": "2019-12-11T20:05:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204854678996914176"}, {"text": "RT @mael_toto: Mata a su exesposa e hijas y luego se suicida https://t.co/9BFuBwRVKd", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9BFuBwRVKd", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mael_toto", "id": "136367140"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63500769", "edit_history_tweet_ids": ["1204854655215271936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204838205230649349"}], "created_at": "2019-12-11T20:05:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204854655215271936"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/bX1FiWiEXx https://t.co/aq0JdQpEUw", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/bX1FiWiEXx", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=931890", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=93\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aq0JdQpEUw", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1204854637142171650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aq0JdQpEUw", "media_key": "3_1204854635141443584"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586963883", "edit_history_tweet_ids": ["1204854637142171650"], "created_at": "2019-12-11T20:05:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204854637142171650"}, {"text": "RT @matheus_seve: s\u00e1bado um cara da Ambev bateu no meu carro e quase me matou, e agora t\u00e1 ligando pra ver se to bem pra ver como vai fazer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339338949", "edit_history_tweet_ids": ["1204854551305687041"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "Ambev"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matheus_seve", "id": "889529777358503940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204498894702436352"}], "created_at": "2019-12-11T20:04:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204854551305687041"}, {"text": "\"Nos preguntamos si el actual esfuerzo por liberar a la mujer no corre el riesgo de abortar; porque se\u00f1ala una tendencia suicida para ella: negarse en tanto mujer, conformarse con copiar las conductas de su compa\u00f1ero, neg\u00e1ndose de entrada toda originalidad\". \n-Regine Pernoud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107186658145792000", "edit_history_tweet_ids": ["1204854466958094336"], "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 274, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Regine Pernoud"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:04:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204854466958094336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 18, "end": 24, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FHb1brT8Sn", "expanded_url": "https://bit.ly/2rqAlIJ", "display_url": "bit.ly/2rqAlIJ"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/LiO09JDUKq", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1204854382832914432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LiO09JDUKq", "media_key": "3_1204854367217537025"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "text": "#Sucesos Nacional #Video \ud83d\ude94Ex pareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida\n\n\u27a1https://t.co/FHb1brT8Sn https://t.co/LiO09JDUKq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242610822", "edit_history_tweet_ids": ["1204854382832914432"], "created_at": "2019-12-11T20:04:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204854382832914432"}, {"text": "I SAMUEL18:27 quando Davi se levantou, partiu com os seus homens, e matou dentre os filisteus duzentos homens; e Davi trouxe os prep\u00facios deles, e os entregou, bem contados, ao rei, para que fosse seu genro. Ent\u00e3o Saul lhe deu por mulher sua filha Mical.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099523087958200320", "edit_history_tweet_ids": ["1204854337685598208"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "SAMUEL18"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Mical"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:03:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204854337685598208"}, {"text": "Isso n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 em 13 Reasons Why. Um menino se suicidou ap\u00f3s sofrer bullying. Cara, esse artigo me destruiu. Eu j\u00e1 fui a pessoa sofrendo bullying e a escola nem a\u00ed. Quantos casos v\u00e3o precisar ocorrer para os respons\u00e1veis se importar?\nhttps://t.co/9vl1KuDydx", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/9vl1KuDydx", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "13"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8115162", "edit_history_tweet_ids": ["1204854278420140032"], "created_at": "2019-12-11T20:03:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204854278420140032"}, {"text": "@lcamarguinho MALUCO O CARA \u00c9 UM G\u00caNIO \n\nSuicida, POR\u00c9M G\u00caNIO", "in_reply_to_user_id": "900579800888336384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2838150579", "edit_history_tweet_ids": ["1204854180084666374"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lcamarguinho", "id": "900579800888336384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204837276796235777"}], "created_at": "2019-12-11T20:03:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204854180084666374"}, {"text": "\"Ideaci\u00f3n suicida y apoyo social en adolescentes/Suicidal Ideation [...]\" (Eng/Esp)\n-Tendencia estad\u00edsticamente significativa: a mayor apoyo social, mayor protecci\u00f3n contra ideaci\u00f3n suicida\nAten. Fam. 2020;27(1):5-11.\n@RevAtenFamiliar\n\nCons\u00faltalo: https://t.co/hoFUGyYWus https://t.co/QJmi9aN1ln", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hoFUGyYWus", "expanded_url": "http://fmposgrado.unam.mx/atencion_familiar/27-1.html", "display_url": "fmposgrado.unam.mx/atencion_famil\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QJmi9aN1ln", "expanded_url": "https://twitter.com/FM_POSGRADOUNAM/status/1204853849716088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QJmi9aN1ln", "media_key": "3_1204853842606772224"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 234, "username": "RevAtenFamiliar", "id": "143892705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "273501103", "edit_history_tweet_ids": ["1204853849716088833"], "created_at": "2019-12-11T20:01:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204853849716088833"}, {"text": "Eu quero que a ves\u00edcula se foda pq a minha quase matou. https://t.co/KbqvX2F2E1", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/KbqvX2F2E1", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaeraoshima/status/1204480442671534083", "display_url": "twitter.com/rafaeraoshima/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084085083", "edit_history_tweet_ids": ["1204853790089854976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204480442671534083"}], "created_at": "2019-12-11T20:01:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204853790089854976"}, {"text": "Vivir es un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087150135614808064", "edit_history_tweet_ids": ["1204853687836979202"], "created_at": "2019-12-11T20:01:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204853687836979202"}, {"text": "FEIA E SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125515275955261441", "edit_history_tweet_ids": ["1204853611819339776"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "FEIA"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:01:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204853611819339776"}, {"text": "El sujeto se habr\u00eda suicidado con la misma arma que utiliz\u00f3 para matar a su exesposa\nhttps://t.co/pSot0JWhM5", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pSot0JWhM5", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/hombre-se-suicida-luego-de-matar-a-su-exesposa-y-envenenar-a-sus-hijas/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/hombre-se-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1839187771", "edit_history_tweet_ids": ["1204853361658363904"], "created_at": "2019-12-11T20:00:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204853361658363904"}, {"text": "RT @JoseCor78893079: @oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257438358", "edit_history_tweet_ids": ["1204853148344565762"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204792748563456005"}], "created_at": "2019-12-11T19:59:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204853148344565762"}, {"text": "Una suicida, \u00bfno sab\u00eda donde iba? https://t.co/PGnRnMvens", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/PGnRnMvens", "expanded_url": "https://twitter.com/marianorinaldi/status/1204709768604082178", "display_url": "twitter.com/marianorinaldi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967145407", "edit_history_tweet_ids": ["1204853066266238976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204709768604082178"}], "created_at": "2019-12-11T19:58:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204853066266238976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}]}, "text": "RT @avadesordre: #ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353750900", "edit_history_tweet_ids": ["1204852973555343364"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850119578923008"}], "created_at": "2019-12-11T19:58:28.000Z", "lang": "it", "id": "1204852973555343364"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702758072629010432", "edit_history_tweet_ids": ["1204852956266467333"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "created_at": "2019-12-11T19:58:24.000Z", "lang": "it", "id": "1204852956266467333"}, {"text": "@Radiopolli Algo...\" Suicida \"...No.. \u00bf?\ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude0e", "in_reply_to_user_id": "64947506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908458044236976130", "edit_history_tweet_ids": ["1204852914881286145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Radiopolli", "id": "64947506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204797822052241413"}], "created_at": "2019-12-11T19:58:14.000Z", "lang": "es", "id": "1204852914881286145"}, {"text": "@_SantosTrinidad Europa se suicida.", "in_reply_to_user_id": "2917461077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926509659040731136", "edit_history_tweet_ids": ["1204852802570330112"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204811249676115969"}], "created_at": "2019-12-11T19:57:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204852802570330112"}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535968510", "edit_history_tweet_ids": ["1204852765878554624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "created_at": "2019-12-11T19:57:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204852765878554624"}, {"text": "A pirralha aqui no carro \" eu queria cair de um pr\u00e9dio de tr\u00eas andares\" \n\nAmada????? Suicida mirim pq ela n tem nem 8 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1161078110999199745", "edit_history_tweet_ids": ["1204852726905155585"], "created_at": "2019-12-11T19:57:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204852726905155585"}, {"text": "RT @LUISVERASTEGU19: @Politica_ECpe Eres una pobre mujer sin \u00e9tica ni principios, pena q sigas el camino de tu padre, q una TINKA mal obten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1204852228718120961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204766936153890816"}], "created_at": "2019-12-11T19:55:31.000Z", "lang": "es", "id": "1204852228718120961"}, {"text": "@pratofundo pode ser, mas n\u00e3o garante nada. muita gente bonita se suicida.", "in_reply_to_user_id": "10157912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3948041", "edit_history_tweet_ids": ["1204851421323186176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pratofundo", "id": "10157912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204851042371981313"}], "created_at": "2019-12-11T19:52:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204851421323186176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}]}, "text": "RT @avadesordre: #ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148910157", "edit_history_tweet_ids": ["1204851401811206145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850119578923008"}], "created_at": "2019-12-11T19:52:13.000Z", "lang": "it", "id": "1204851401811206145"}, {"text": "@RicardoPinedoC Jaja ja ya ustedes fieles defensores del suicida AGP creen que el sistema contin\u00faa funcionando como en los dos gobiernos desastrosos de su l\u00edder suicida. Aqu\u00ed morir\u00e1 el Alanismo sinverg\u00fcenzas!!!", "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285005271", "edit_history_tweet_ids": ["1204851318021640192"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7887, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "Alanismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204769373921173511"}], "created_at": "2019-12-11T19:51:53.000Z", "lang": "es", "id": "1204851318021640192"}, {"text": "@niijima_alex Muy yo, sensible, miope, suicida y bordecute https://t.co/6mLxKZGyfl", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6mLxKZGyfl", "expanded_url": "https://twitter.com/alaitztfr_/status/1204851095652188162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6mLxKZGyfl", "media_key": "3_1204851087049662468"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "niijima_alex", "id": "2880120837"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880120837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4705672440", "edit_history_tweet_ids": ["1204851095652188162"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199815244509597696"}], "created_at": "2019-12-11T19:51:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204851095652188162"}, {"text": "Ya ven\u00eda con un humor del orto pero para completarla mi casa se llen\u00f3 de pendejos q gritan y no me dejan estudiar. a ber quien me suicida\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "880939123", "edit_history_tweet_ids": ["1204851060566876161"], "created_at": "2019-12-11T19:50:52.000Z", "lang": "es", "id": "1204851060566876161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}]}, "text": "RT @avadesordre: #ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161740961", "edit_history_tweet_ids": ["1204850910138130434"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850119578923008"}], "created_at": "2019-12-11T19:50:16.000Z", "lang": "it", "id": "1204850910138130434"}, {"text": "Literalmente una bomba suicida muerete puto gilipollas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882908833521291264", "edit_history_tweet_ids": ["1204850520659308546"], "created_at": "2019-12-11T19:48:43.000Z", "lang": "es", "id": "1204850520659308546"}, {"text": "Conte cmq si suicida stasera.Solo loro fuori\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "384888136", "edit_history_tweet_ids": ["1204850397434777600"], "created_at": "2019-12-11T19:48:14.000Z", "lang": "it", "id": "1204850397434777600"}, {"text": "Kelly Kelly won a hell in a cell match against John Bradshaw Layfield with a tope suicida on monday night raw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1204850241113133062"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Kelly"}, {"start": 47, "end": 68, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "John Bradshaw Layfield"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:47:37.000Z", "lang": "en", "id": "1204850241113133062"}, {"text": "RT @minamurraystar: @MARCO78273686 @pabloduggan @CFKArgentina Jajajajajaja ir\u00e1 presa o se suicida. Pero que la kretina acabar\u00e1 mal es un ec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892897662650986497", "edit_history_tweet_ids": ["1204850127451643905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "minamurraystar", "id": "991426169772937216"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "MARCO78273686", "id": "1193843524501954560"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848239939334147"}], "created_at": "2019-12-11T19:47:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204850127451643905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6Vq725A787", "expanded_url": "https://twitter.com/avadesordre/status/1204850119578923008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Vq725A787", "media_key": "3_1204850115875426304"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "ZQuaglia", "id": "2972138392"}, {"start": 167, "end": 180, "username": "Mayflower014", "id": "353750900"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "amatorosalia1", "id": "2971862902"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "Stefano32847521", "id": "734053598884139008"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "GiEffeRuzzeddu", "id": "2384122016"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "vitozullo1", "id": "1148910157"}]}, "text": "#ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor Dreyer nel 1928\n\n@giuseppenotarn1 @ZQuaglia @Mayflower014 @amatorosalia1 @Stefano32847521 @GiEffeRuzzeddu @vitozullo1 https://t.co/6Vq725A787", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "383302183", "edit_history_tweet_ids": ["1204850119578923008"], "created_at": "2019-12-11T19:47:08.000Z", "lang": "it", "id": "1204850119578923008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998321879537635329", "edit_history_tweet_ids": ["1204849917598011394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "created_at": "2019-12-11T19:46:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204849917598011394"}, {"text": "@icretinoreal @ssonmass sabia que a faxineira matou uma cobra e guardou ela ali dentro se tu bater ela responde kkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "915732862506323971", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2359336569", "edit_history_tweet_ids": ["1204849876586172417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "icretinoreal", "id": "1273061173089443840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204838955297988608"}], "created_at": "2019-12-11T19:46:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1204849876586172417"}, {"text": "\"PUEDES VER Directora de colegio abus\u00f3 sexualmente durante seis meses a un alumno de 12 a\u00f1os\" https://t.co/lj45vOMe49", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/lj45vOMe49", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/18/tailandia-adolescente-de-13-anos-embarazada-se-suicida-tras-ser-violada-por-seis-hombres-abuso-sexual-violacion-suicidio-rddr/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204849295003963394", "edit_history_tweet_ids": ["1204849725809348608"], "created_at": "2019-12-11T19:45:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204849725809348608"}, {"text": "RT @thayanexc: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783424720133877760", "edit_history_tweet_ids": ["1204849698445709312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thayanexc", "id": "1085222804658757632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204833824611405824"}], "created_at": "2019-12-11T19:45:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204849698445709312"}, {"text": "Se mais uma amiga virtual minha sumir depois de me mandar um texto suicida quem me mata sou eu, namoral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282710904", "edit_history_tweet_ids": ["1204849540756582400"], "created_at": "2019-12-11T19:44:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1204849540756582400"}, {"text": "RT @ponciano_joyce: Meu Deus a mo\u00e7a aqui da rua se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193335208961028097", "edit_history_tweet_ids": ["1204849391967887371"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ponciano_joyce", "id": "3419173144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204768424490086405"}], "created_at": "2019-12-11T19:44:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204849391967887371"}, {"text": "Eu vivi sua \u00e9poca, tanto a situa\u00e7\u00e3o como a forma de agir e os protagonistas s\u00e3o completamente diferentes. Collor deveria se envergonhar de aparecer em publico. Quanta gente se suicidou na \u00e9poca, quanta incerteza e quanta raiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564478699", "edit_history_tweet_ids": ["1204849174522540035"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:43:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1204849174522540035"}, {"text": "No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e depois ficou presa e morreu por n\u00e3o conseguir sair ou se o sapo se engasgou a comer a aranha e morreram os dois.\n\nDe qualquer das formas, tem um ar brutal. https://t.co/p308JAmyee", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/p308JAmyee", "expanded_url": "https://twitter.com/GCOABOD/status/1204848866895572995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p308JAmyee", "media_key": "3_1204848859974897670"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "1158453639595401216", "edit_history_tweet_ids": ["1204848866895572995"], "created_at": "2019-12-11T19:42:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204848866895572995"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1204848865435955200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "created_at": "2019-12-11T19:42:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204848865435955200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Niunamenos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CiEORNfvD6", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4422, "type": "Person", "normalized_text": "Niunamenos"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariafescalante", "id": "85701025"}, {"start": 119, "end": 125, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "text": "RT @mariafescalante: #Niunamenos \nSoldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan https://t.co/CiEORNfvD6 v\u00eda @elgmx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38293203", "edit_history_tweet_ids": ["1204848857001185285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204847788590346240"}], "created_at": "2019-12-11T19:42:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204848857001185285"}, {"text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017979897229258752", "edit_history_tweet_ids": ["1204848813900517376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}], "created_at": "2019-12-11T19:41:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204848813900517376"}, {"text": "Fii o  povo fica falando a esperan\u00e7a e \u00faltima que morre, \u00e0 esperan\u00e7a e a \u00faltima que morre meu filho a minha esperan\u00e7a se matou ela se suicidou-se. ksksks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086426995284762624", "edit_history_tweet_ids": ["1204848754895003649"], "created_at": "2019-12-11T19:41:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204848754895003649"}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "edit_history_tweet_ids": ["1204848650503016448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "created_at": "2019-12-11T19:41:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204848650503016448"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1155571191312240640", "edit_history_tweet_ids": ["1204848599269548033"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:41:05.000Z", "geo": {"place_id": "77af3e46c7a19d54"}, "lang": "pt", "id": "1204848599269548033"}, {"text": "@MARCO78273686 @pabloduggan @CFKArgentina Jajajajajaja ir\u00e1 presa o se suicida. Pero que la kretina acabar\u00e1 mal es un echo", "in_reply_to_user_id": "1193843524501954560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "991426169772937216", "edit_history_tweet_ids": ["1204848239939334147"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCO78273686", "id": "1193843524501954560"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204458676502839296"}], "created_at": "2019-12-11T19:39:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204848239939334147"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "author_id": "3241241914", "edit_history_tweet_ids": ["1204848201787990021"], "created_at": "2019-12-11T19:39:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204848201787990021"}, {"text": "Mata a su expareja e hijas, luego se\u00a0suicida https://t.co/wKOErUsiKq https://t.co/h2Rsa3XQyz", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/wKOErUsiKq", "expanded_url": "https://www.diarioveraz.com.mx/mata-a-su-expareja-e-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioveraz.com.mx/mata-a-su-expa\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/h2Rsa3XQyz", "expanded_url": "https://twitter.com/Veraz_Diario/status/1204848004831891456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2Rsa3XQyz", "media_key": "3_1204848003070205954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821147929759088640", "edit_history_tweet_ids": ["1204848004831891456"], "created_at": "2019-12-11T19:38:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204848004831891456"}, {"text": "\"havia sinais o tempo todo para essa personagem\" \nAh vai tomar no cu!\nO personagem do cara matou o pr\u00f3prio pai e a mulher q dizia amar enforcada com uma corrente, sem contar q nos livros ele tem um desejo enorme de matar td mundo em Porto Real, se \u00e9 pra falar de sinais... https://t.co/OvBQeMZVFf", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/OvBQeMZVFf", "expanded_url": "https://twitter.com/Thrones_Facts/status/1204449627044376576", "display_url": "twitter.com/Thrones_Facts/\u2026"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 242, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Porto Real"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539005966", "edit_history_tweet_ids": ["1204847988654383105"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204449627044376576"}], "created_at": "2019-12-11T19:38:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1204847988654383105"}, {"text": "@mariaclara_b Mas disso eu j\u00e1 tinha quase certeza. Quando ele caiu e falou sobre isso. Eu falei \"o cara se matou e levou todo mundo junto\" e nunca v\u00e3o encontrar... \u00c9 muito dif\u00edcil encontrar um avi\u00e3o no mar.", "in_reply_to_user_id": "25136280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119838931", "edit_history_tweet_ids": ["1204847835906228224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariaclara_b", "id": "25136280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204844008381566977"}], "created_at": "2019-12-11T19:38:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204847835906228224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Niunamenos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CiEORNfvD6", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "Niunamenos"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 104, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "text": "#Niunamenos \nSoldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan https://t.co/CiEORNfvD6 v\u00eda @elgmx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85701025", "edit_history_tweet_ids": ["1204847788590346240"], "created_at": "2019-12-11T19:37:52.000Z", "lang": "es", "id": "1204847788590346240"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/0bwKSVh2C6", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/0bwKSVh2C6", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgkarolzinha/status/1204834321250562050", "display_url": "twitter.com/crvgkarolzinha\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819266500183883777", "edit_history_tweet_ids": ["1204847747200962562"], "created_at": "2019-12-11T19:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204847747200962562"}, {"text": "Yo denuncie en varias ocasiones que tenia maltrato nunca hicieron nada ..hasta que un dia me harte agarre el pinche cuchillo y se lo clave al maldito pervertido pero solo fue un... https://t.co/LF1WABG9Et", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/LF1WABG9Et", "expanded_url": "https://www.info7.mx/nacional/hombre-mata-a-su-expareja-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida/2724670", "display_url": "info7.mx/nacional/hombr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3139550131", "edit_history_tweet_ids": ["1204847590774362112"], "created_at": "2019-12-11T19:37:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204847590774362112"}, {"text": "No s\u00e9 muy bien lo que a pasado con ella, pero la atacan porque fue muy grosera con otra ropa la acusan de doble moral por predicar el mensaje de bt5 y ustedes qu\u00e9 est\u00e1n haciendo? Cyberbullying! Ah pero si alguien se suicida por eso s\u00ed salen todos a decir que est\u00e1 mal. Hip\u00f3critas! https://t.co/yYaOa52qDm", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yYaOa52qDm", "expanded_url": "https://twitter.com/dowsee28/status/1204818729789526016", "display_url": "twitter.com/dowsee28/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "bt5"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197947015822487552", "edit_history_tweet_ids": ["1204846839926800384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204818729789526016"}], "created_at": "2019-12-11T19:34:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204846839926800384"}, {"text": "@Cabraltitular @giseledelrey Engra\u00e7ado que essa mesma religi\u00e3o matou milhares. Ser\u00e1 que a galera \u201cdo demonio\u201d, as \u201cbruxas\u201d e afins tiveram direito de se sentirem ofendidas? E o argumento de usar minorias... s\u00e9rio? Escravid\u00e3o, fome e tudo mais causado pela pr\u00f3pria igreja j\u00e1 n\u00e3o basta? Puta que pariu.", "in_reply_to_user_id": "3776660062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "793968178665783296", "edit_history_tweet_ids": ["1204846774676054016"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "giseledelrey", "id": "928354955173429249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204845568641683456"}], "created_at": "2019-12-11T19:33:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1204846774676054016"}, {"text": "Mata a su expareja e hijas, luego se\u00a0suicida https://t.co/GVMj31Z7di https://t.co/TTJ0lsc9gp", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/GVMj31Z7di", "expanded_url": "https://www.diarioevolucion.com.mx/mata-a-su-expareja-e-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioevolucion.com.mx/mata-a-su-expa\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TTJ0lsc9gp", "expanded_url": "https://twitter.com/EvolucionDiario/status/1204846735639617537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTJ0lsc9gp", "media_key": "3_1204846733961891840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851848329", "edit_history_tweet_ids": ["1204846735639617537"], "created_at": "2019-12-11T19:33:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204846735639617537"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: N entendi o q \u00e9 isso \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ezcXgUPVQ6", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ezcXgUPVQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/eloisasecoti/status/1202974602554748928", "display_url": "twitter.com/eloisasecoti/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062488667544084485", "edit_history_tweet_ids": ["1204846624700284931"], "created_at": "2019-12-11T19:33:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204846624700284931"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:???\ndiretoria: \u2705 (coordena\u00e7\u00e3o)\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Ut3XVb2UxG", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Ut3XVb2UxG", "expanded_url": "https://twitter.com/okktavin/status/1204838099102130177", "display_url": "twitter.com/okktavin/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120065038415482886", "edit_history_tweet_ids": ["1204846552398913543"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204838099102130177"}], "created_at": "2019-12-11T19:32:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1204846552398913543"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TLAZuWOnQT", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/TLAZuWOnQT", "expanded_url": "https://twitter.com/Wruchshow/status/1204779989025075201", "display_url": "twitter.com/Wruchshow/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "887847553743695872", "edit_history_tweet_ids": ["1204846479149453312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779989025075201"}], "created_at": "2019-12-11T19:32:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1204846479149453312"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2266150175", "edit_history_tweet_ids": ["1204846421989560322"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:32:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204846421989560322"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/7xL71KcpUq", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7xL71KcpUq", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/atacante-suicida-detona-bomba-en-clinica-en-afganistan/", "display_url": "noticias24mx.com/atacante-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919051577171873792", "edit_history_tweet_ids": ["1204846079155589120"], "created_at": "2019-12-11T19:31:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204846079155589120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468441125", "edit_history_tweet_ids": ["1204845792860811264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}], "created_at": "2019-12-11T19:29:56.000Z", "lang": "it", "id": "1204845792860811264"}, {"text": "@daneamor @InnocentNudes Eso es para gente suicida \ud83d\ude12", "in_reply_to_user_id": "287417327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938163134921093120", "edit_history_tweet_ids": ["1204845581270765568"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "InnocentNudes", "id": "1121081026372145153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204828653684703233"}], "created_at": "2019-12-11T19:29:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204845581270765568"}, {"text": "@persp_incomoda @Simonow_ Bajo sus \u00e9nfasis festivos el moderno encubre una pulsi\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "924980727481028608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173958591319031808", "edit_history_tweet_ids": ["1204845259689201669"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Simonow_", "id": "796435529055211520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204694634712174592"}], "created_at": "2019-12-11T19:27:49.000Z", "lang": "es", "id": "1204845259689201669"}, {"text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2467948900", "edit_history_tweet_ids": ["1204845224280891394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "created_at": "2019-12-11T19:27:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204845224280891394"}, {"text": "Queria nao ficar suicida toda vez que me sinto feia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386740113", "edit_history_tweet_ids": ["1204845134006947840"], "created_at": "2019-12-11T19:27:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1204845134006947840"}, {"text": "@otrorafagalviss Inclusiones en la cartelera suicida por interno.", "in_reply_to_user_id": "950794935804071936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850507300121038849", "edit_history_tweet_ids": ["1204844938208432128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "otrorafagalviss", "id": "950794935804071936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204844119601876992"}], "created_at": "2019-12-11T19:26:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204844938208432128"}, {"text": "PEDRO ULTIMA A EXESPOSA Y DOS HIJAS, LUEGO SE SUICIDA https://t.co/x15ua95fy6", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/x15ua95fy6", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/pedro-ultima-a-exesposa-y-dos-hijas-luego-se-suicida/#.XfFCvZ_kLRU.facebook", "display_url": "diarionoticiasweb.com/pedro-ultima-a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408750432", "edit_history_tweet_ids": ["1204844841009434625"], "created_at": "2019-12-11T19:26:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204844841009434625"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n y deja dos muertos y m\u00e1s 70 heridos https://t.co/EQUmdTQIdT", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EQUmdTQIdT", "expanded_url": "http://bit.ly/2rsW4zN", "display_url": "bit.ly/2rsW4zN"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27066139", "edit_history_tweet_ids": ["1204844827558469632"], "created_at": "2019-12-11T19:26:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204844827558469632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 19, "tag": "feminicidio"}, {"start": 23, "end": 30, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dKaCJf1yes", "expanded_url": "http://www.marcrixnoticias.com/triple-feminicidio-en-edomex-asesina-a-exesposa-y-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "marcrixnoticias.com/triple-feminic\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7469, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "text": "Triple #feminicidio en #Edomex\u2026 Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida  https://t.co/dKaCJf1yes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653727837", "edit_history_tweet_ids": ["1204844685535170560"], "created_at": "2019-12-11T19:25:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204844685535170560"}, {"text": "RT @PedroVitorRibe6: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750732268755361794", "edit_history_tweet_ids": ["1204844533562957824"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroVitorRibe6", "id": "1157355333486092289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204808945623347200"}], "created_at": "2019-12-11T19:24:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204844533562957824"}, {"text": "@_patricioq Si queres un duo suicida, yo estoy", "in_reply_to_user_id": "4927724098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105999901597618178", "edit_history_tweet_ids": ["1204844025917952001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_patricioq", "id": "4927724098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204842781337890818"}], "created_at": "2019-12-11T19:22:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204844025917952001"}, {"text": "Es un acto suicida andar en colectivo a esta hora \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444353864", "edit_history_tweet_ids": ["1204843925292429312"], "created_at": "2019-12-11T19:22:31.000Z", "lang": "es", "id": "1204843925292429312"}, {"text": "RT @jordisananadres: 100rt y entro a tirarme por el tobog\u00e1n suicida https://t.co/4c1UpytKvL", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/4c1UpytKvL", "expanded_url": "https://twitter.com/jordisananadres/status/1204803031751168001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4c1UpytKvL", "media_key": "3_1204803013212360704"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "tobog\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296970711", "edit_history_tweet_ids": ["1204843323934101505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204803031751168001"}], "created_at": "2019-12-11T19:20:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204843323934101505"}, {"text": "RT @renan_m77: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930202827317743616", "edit_history_tweet_ids": ["1204843185266139136"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "renan_m77", "id": "1156076175053217793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528855211487237"}], "created_at": "2019-12-11T19:19:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204843185266139136"}, {"text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/GRoNuiuWpB v\u00eda @elgmx", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GRoNuiuWpB", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 116, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302386322", "edit_history_tweet_ids": ["1204843167981416449"], "created_at": "2019-12-11T19:19:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204843167981416449"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098785359243235329", "edit_history_tweet_ids": ["1204843153779494914"], "created_at": "2019-12-11T19:19:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204843153779494914"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073339297355456512", "edit_history_tweet_ids": ["1204843134255091714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}], "created_at": "2019-12-11T19:19:22.000Z", "lang": "it", "id": "1204843134255091714"}, {"text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/t3929TTE38 - \n\nLa Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 un robot suicida al espacio con el fin de deshacerse de la basura espacial.\n\nLa misi\u00f3n ClearSpace-1 est\u00e1 programada para 2025\n\u2026 https://t.co/p78wfIDgPP", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/t3929TTE38", "expanded_url": "https://buff.ly/2sh2CBp", "display_url": "buff.ly/2sh2CBp"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/p78wfIDgPP", "expanded_url": "https://twitter.com/DrBicentenario/status/1204843087723409410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p78wfIDgPP", "media_key": "3_1204843086364495873"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 92, "end": 118, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "La Agencia Espacial Europea"}, {"start": 215, "end": 226, "probability": 0.9071, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184810137", "edit_history_tweet_ids": ["1204843087723409410"], "created_at": "2019-12-11T19:19:11.000Z", "lang": "es", "id": "1204843087723409410"}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf Se suicida el que \"quiere\"? Que barbaridad... es como decir que es pobre el que quiere", "in_reply_to_user_id": "105541799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "371115916", "edit_history_tweet_ids": ["1204842916348346370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "created_at": "2019-12-11T19:18:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204842916348346370"}, {"text": "@ArchJaume @AleStaFeOK @adlerwappen Mm ..suger\u00eds que confirmemos si es hiena u otro bicho. ?? Y qui\u00e9n ser\u00eda el suicida ?? Jajaja\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1043235837817839616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835122943822725122", "edit_history_tweet_ids": ["1204842775805616129"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "AleStaFeOK", "id": "1857284504"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204833807473491970"}], "created_at": "2019-12-11T19:17:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204842775805616129"}, {"text": "Quem \u00e9 que se matou no Pingo Doce do PN?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2909480247", "edit_history_tweet_ids": ["1204842591323394050"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:17:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1204842591323394050"}, {"text": "@teologocristao @UOL E os pessoas que os crist\u00e3os matou e perseguiu no passo como fica?\nE essa conta a\u00ed chefe ?\nQuando queimavam as mulheres acusando de bruxaria e ai fica ?\nPq esses dados a\u00ed q vc alega s\u00f3 se for na sua mente mesmo.", "in_reply_to_user_id": "1182713480773881856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78769787", "edit_history_tweet_ids": ["1204841915751051265"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 20, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204838025576034304"}], "created_at": "2019-12-11T19:14:32.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "id": "1204841915751051265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050753675445104640", "edit_history_tweet_ids": ["1204841664843583488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}], "created_at": "2019-12-11T19:13:32.000Z", "lang": "it", "id": "1204841664843583488"}, {"text": "andrew: voc\u00ea \u00e9 suicida?\nneil: nao, pq?\nandrew: \u00e9 q vc escreveu aqui q se entregaria para o seu pai para salvar todas as raposas https://t.co/a7dKpOKK05", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/a7dKpOKK05", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5038, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860685775939268608", "edit_history_tweet_ids": ["1204841301612605446"], "created_at": "2019-12-11T19:12:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1204841301612605446"}, {"text": "RT @lostmcu: - como hitler morreu?\n\n- ele se matou \n\n- ent\u00e3o porque voc\u00ea colocou que dean winchester matou ele? https://t.co/kqNhfVUiVi", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/kqNhfVUiVi", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "dean winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lostmcu", "id": "1082044657369055232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085865447956889600", "edit_history_tweet_ids": ["1204841153071333376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204839784641941509"}], "created_at": "2019-12-11T19:11:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204841153071333376"}, {"text": "RT @LoboMauro73: Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37104320", "edit_history_tweet_ids": ["1204841140127711235"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoboMauro73", "id": "365106260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204402462729416705"}], "created_at": "2019-12-11T19:11:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204841140127711235"}, {"text": "RT @pepeblai: \u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4023366033", "edit_history_tweet_ids": ["1204841055297904640"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pepeblai", "id": "300524002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804624282267648"}], "created_at": "2019-12-11T19:11:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204841055297904640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545973891", "edit_history_tweet_ids": ["1204840977460019200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-11T19:10:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204840977460019200"}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760615200491962368", "edit_history_tweet_ids": ["1204840848799752192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "created_at": "2019-12-11T19:10:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204840848799752192"}, {"text": "RT @Cooper_Morris: @draudediaz Compartir\u00e9 amb t\u00fa... un secret ancestral que no falla... despr\u00e9s de un av\u00eds... \nA la nit el lligues a la bar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123537676", "edit_history_tweet_ids": ["1204840383378870273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cooper_Morris", "id": "193176134"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204840176364740613"}], "created_at": "2019-12-11T19:08:26.000Z", "lang": "ca", "id": "1204840383378870273"}, {"text": "\u201cNo gustar de lo que se ve como racionalmente determinado, oponerse a ello, es simplemente una man\u00eda suicida, la \u00faltima estupidez, una especie de inmadurez, una incapacidad de ser adulto\u201d.\nIsaiah Berlin, La traici\u00f3n de la libertad (M\u00e9xico: FCE, 2004), 124\nhttps://t.co/e4NkQ2VR87 https://t.co/fJk8RPul2K", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e4NkQ2VR87", "expanded_url": "https://books.google.es/books?id=YFwqDwAAQBAJ&pg=PT117&lpg=PT117&dq=No+gustar+de+lo+que+se+ve+como+racionalmente+determinado,+oponerse+a+ello,+es+simplemente+una+man%C3%ADa+suicida,+la+%C3%BAltima+estupidez,+una+especie+de+inmadurez,+una+incapacidad+de+ser+adulto&source=bl&ots=3XZKzuja2a&sig=ACfU3U1yDw7hYoug52Gg7ExtLGog2piLIA&hl=es&sa=X&ved=2ahUKEwi03rnsg6HmAhUMEBQKHVT8C1sQ6AEwAHoECAoQAQ&authuser=2#v=onepage&q=No%20gustar%20de%20lo%20que%20se%20ve%20como%20racionalmente%20determinado%2C%20oponerse%20a%20ello%2C%20es%20simplemente%20una%20man%C3%ADa%20suicida%2C%20la%20%C3%BAltima%20estupidez%2C%20una%20especie%20de%20inmadurez%2C%20una%20incapacidad%20de%20ser%20adulto&f=false", "display_url": "books.google.es/books?id=YFwqD\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fJk8RPul2K", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1204840335945408513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJk8RPul2K", "media_key": "3_1204840331797245952"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fJk8RPul2K", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1204840335945408513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJk8RPul2K", "media_key": "3_1204840331797319680"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fJk8RPul2K", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1204840335945408513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJk8RPul2K", "media_key": "3_1204840331759570947"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fJk8RPul2K", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1204840335945408513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJk8RPul2K", "media_key": "3_1204840331801497600"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 201, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Isaiah Berlin"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "la libertad"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "FCE"}]}, "in_reply_to_user_id": "491141967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "491141967", "edit_history_tweet_ids": ["1204840335945408513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189508880939700224"}], "created_at": "2019-12-11T19:08:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204840335945408513"}, {"text": "RT @jatirado_oc: Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/vKapYzKFVq https://t.co/ynl5nNRy2l", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vKapYzKFVq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL5df1", "display_url": "dlvr.it/RL5df1"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ynl5nNRy2l", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1204840161365774336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynl5nNRy2l", "media_key": "3_1204840159671242752"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159072956", "edit_history_tweet_ids": ["1204840280119107585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204840161365774336"}], "created_at": "2019-12-11T19:08:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204840280119107585"}, {"text": "Acho essa doideira suicida porque:\n1 - leio devagar\n2 - tem uns autores meio densos (Machado, Alencar, Virginia e Shakespeare)", "in_reply_to_user_id": "1175164406252081152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1175164406252081152", "edit_history_tweet_ids": ["1204840255746138113"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Machado"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Alencar"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204839991106555904"}], "created_at": "2019-12-11T19:07:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204840255746138113"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/db8w5hzlFz", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/db8w5hzlFz", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_zagoo/status/1202216747094433792", "display_url": "twitter.com/maria_zagoo/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1155603524950089728", "edit_history_tweet_ids": ["1204840242626383872"], "created_at": "2019-12-11T19:07:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204840242626383872"}, {"text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2934600238", "edit_history_tweet_ids": ["1204840178516471809"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "created_at": "2019-12-11T19:07:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204840178516471809"}, {"text": "@draudediaz Compartir\u00e9 amb t\u00fa... un secret ancestral que no falla... despr\u00e9s de un av\u00eds... \nA la nit el lligues a la barana del balc\u00f3... \nEs diu la t\u00e0ctica del Ti\u00f3 su\u00efcida...\nEfectiu 100 %\nDe r\u00e9s... https://t.co/YMheUvfggK", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/YMheUvfggK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooper_Morris/status/1204840176364740613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMheUvfggK", "media_key": "16_1204840160376053762"}]}, "in_reply_to_user_id": "123537676", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "193176134", "edit_history_tweet_ids": ["1204840176364740613"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204837296752726016"}], "created_at": "2019-12-11T19:07:37.000Z", "lang": "ca", "id": "1204840176364740613"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/vKapYzKFVq https://t.co/ynl5nNRy2l", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vKapYzKFVq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL5df1", "display_url": "dlvr.it/RL5df1"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ynl5nNRy2l", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1204840161365774336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynl5nNRy2l", "media_key": "3_1204840159671242752"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034559695808356352", "edit_history_tweet_ids": ["1204840161365774336"], "created_at": "2019-12-11T19:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204840161365774336"}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530899954", "edit_history_tweet_ids": ["1204840129979994118"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "created_at": "2019-12-11T19:07:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204840129979994118"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 87, "tag": "cdvictoria"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "tampico"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "nuevolaredo"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "reynosa"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "matamoros"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "mante"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/l3gRLpRyE9", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticiasenred.com.mx/la-ley/sujeto-mata-a-su-ex-a-sus-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ultimasnoticiasenred.com.mx/la-ley/sujeto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3605, "type": "Person", "normalized_text": "Sujeto"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "cdvictoria"}]}, "text": "Sujeto mata a su ex, a sus hijas y luego se suicida https://t.co/l3gRLpRyE9 #cdvictoria #tampico #nuevolaredo #reynosa #matamoros #mante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96249775", "edit_history_tweet_ids": ["1204840088003215360"], "created_at": "2019-12-11T19:07:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204840088003215360"}, {"text": "Agora que terminei os trabalhos e o freela \u00e9 hora de embarcar a miss\u00e3o suicida: ler os \u00faltimos seis livros da meta em 20 dias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1175164406252081152", "edit_history_tweet_ids": ["1204839991106555904"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "freela"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:06:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204839991106555904"}, {"text": "RT @pachin2012: Como hace uno para no tomar en Diciembre? Se vuelve monja? Se suicida? No s\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804889223", "edit_history_tweet_ids": ["1204839991001657344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204838706093408257"}], "created_at": "2019-12-11T19:06:53.000Z", "lang": "es", "id": "1204839991001657344"}, {"text": "Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se\u00a0suicida https://t.co/LsDvSIWIsE https://t.co/Ui4bznVV4w", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LsDvSIWIsE", "expanded_url": "https://agenciainformativavmc.com/2019/internacional/44991/", "display_url": "agenciainformativavmc.com/2019/internaci\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Ui4bznVV4w", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaVmc/status/1204839885225496577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ui4bznVV4w", "media_key": "3_1204839883195527171"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2601, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3897004573", "edit_history_tweet_ids": ["1204839885225496577"], "created_at": "2019-12-11T19:06:28.000Z", "lang": "es", "id": "1204839885225496577"}, {"text": "Mi coraz\u00f3n suicida siempre te prefiere... ya no aguanto maaasss  \n\nMe enamore de esta canci\u00f3n el d\u00eda del concierto \ud83e\udd70\ud83d\ude22 @xavibochino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1615084766", "edit_history_tweet_ids": ["1204839792925696000"], "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "xavibochino", "id": "538348450"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:06:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204839792925696000"}, {"text": "- como hitler morreu?\n\n- ele se matou \n\n- ent\u00e3o porque voc\u00ea colocou que dean winchester matou ele? https://t.co/kqNhfVUiVi", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kqNhfVUiVi", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "dean winchester"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1082044657369055232", "edit_history_tweet_ids": ["1204839784641941509"], "created_at": "2019-12-11T19:06:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1204839784641941509"}, {"text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/6nQJrlBb7O https://t.co/6DQF491S2K", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6nQJrlBb7O", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL5dPb", "display_url": "dlvr.it/RL5dPb"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6DQF491S2K", "expanded_url": "https://twitter.com/JCSura/status/1204839782636867589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DQF491S2K", "media_key": "3_1204839780720078848"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28096651", "edit_history_tweet_ids": ["1204839782636867589"], "created_at": "2019-12-11T19:06:03.000Z", "lang": "es", "id": "1204839782636867589"}, {"text": "siamo all'istinto suicida fatto partito https://t.co/CMZqgDKSS7", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CMZqgDKSS7", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvisiConci/status/1204800770228531201", "display_url": "twitter.com/AlvisiConci/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008739810339639296", "edit_history_tweet_ids": ["1204839652479447045"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204800770228531201"}], "created_at": "2019-12-11T19:05:32.000Z", "lang": "it", "id": "1204839652479447045"}, {"text": "@arbitrodevitor @je_brito @Barangurter @lhys Posteriormente em um simulador, pediu o tanto se tanque que precisaria pra chegar na china, mas fez a rota que dava pro Indico onde acabaria o combust\u00edvel. Ele matou a galera primeiro e depois ou so deixou o aviao cair ou se matou antes disso acontecer. \ne segundo o texto, n foi+", "in_reply_to_user_id": "53219066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "53219066", "edit_history_tweet_ids": ["1204839637442793474"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arbitrodevitor", "id": "43628390"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "je_brito", "id": "42669805"}, {"start": 39, "end": 44, "username": "lhys", "id": "11061632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204839216254980096"}], "created_at": "2019-12-11T19:05:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204839637442793474"}, {"text": "O Flamengo MATOU, eu repito MATOU, 10 CRIAN\u00c7AS e n\u00e3o teve se quer 1 centavo penhorado. Vai tomar no olho do cu de voc\u00eas bando imparciais do caralho, tem gente que passa fome e trabalha pro Vasco, penhora n\u00e3o vai ajudar a pagar nada, sua piranha do crlh https://t.co/wD42Cw9W9D", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wD42Cw9W9D", "expanded_url": "https://twitter.com/futebol_info/status/1204795000556544000", "display_url": "twitter.com/futebol_info/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9203, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1623250374", "edit_history_tweet_ids": ["1204839472740913152"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204795000556544000"}], "created_at": "2019-12-11T19:04:49.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1204839472740913152"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3WBofU3CVq", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3WBofU3CVq", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076135455110897665", "edit_history_tweet_ids": ["1204839444920127488"], "created_at": "2019-12-11T19:04:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204839444920127488"}, {"text": "se o Henrique e Juliano n\u00e3o arrebentou todo mundo com essa nova moda \u201ceu implorei p voltar, e ela me matou na unha\u201d n\u00e3o \u00e9 eu que to dizendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176543751495409664", "edit_history_tweet_ids": ["1204839394223575043"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Juliano"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:04:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1204839394223575043"}, {"text": "@JBruq @Alvisepf copypaste \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe,no les interesa que se sepa", "in_reply_to_user_id": "4288249762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723731183889076224", "edit_history_tweet_ids": ["1204839163125735430"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502631982534659"}], "created_at": "2019-12-11T19:03:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204839163125735430"}, {"text": "Es suicida ir a ciudadela a comprar adornos navide\u00f1os con este calor?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214696567", "edit_history_tweet_ids": ["1204838900193210368"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5892, "type": "Place", "normalized_text": "ciudadela"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:02:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204838900193210368"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/lO8lhbybrt", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/lO8lhbybrt", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157791855", "edit_history_tweet_ids": ["1204838777459531776"], "created_at": "2019-12-11T19:02:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204838777459531776"}, {"text": "Como hace uno para no tomar en Diciembre? Se vuelve monja? Se suicida? No s\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "82011935", "edit_history_tweet_ids": ["1204838706093408257"], "created_at": "2019-12-11T19:01:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204838706093408257"}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901267573303586817", "edit_history_tweet_ids": ["1204838663315689473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "created_at": "2019-12-11T19:01:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204838663315689473"}, {"text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/50jaNwcswz", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/50jaNwcswz", "expanded_url": "http://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial", "display_url": "hipertextual.com/2019/12/europa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "763841", "edit_history_tweet_ids": ["1204838413708472328"], "created_at": "2019-12-11T19:00:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204838413708472328"}, {"text": "Vilipendiar o crist\u00e3o n\u00e3o causa revolta no Brasil, isso \u00e9 fato!\nmas a piada machista do Danilo, o racismo do Silvio Santos, sim\n\n\"mas o machismo/racismo j\u00e1 matou milh\u00f5es\"\n\ne a intoler\u00e2ncia religiosa?\n\nAq se o errado defende minha narrativa, ele se torna certo, pa\u00eds da hipocrisia. https://t.co/huFQ5Awike", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/huFQ5Awike", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1204780713633038336", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "766364495425961984", "edit_history_tweet_ids": ["1204838308968357888"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204780713633038336"}], "created_at": "2019-12-11T19:00:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204838308968357888"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AdlnXh433j", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AdlnXh433j", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163805545217712128", "edit_history_tweet_ids": ["1204838268514295814"], "created_at": "2019-12-11T19:00:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1204838268514295814"}, {"text": "Mata a su exesposa e hijas y luego se suicida https://t.co/9BFuBwRVKd", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/9BFuBwRVKd", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136367140", "edit_history_tweet_ids": ["1204838205230649349"], "created_at": "2019-12-11T18:59:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204838205230649349"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1174022817580572673", "edit_history_tweet_ids": ["1204838099102130177"], "created_at": "2019-12-11T18:59:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1204838099102130177"}, {"text": "e o quadrinista mat lopes q perguntou meu nome pra assinar no meu print da batgirl, ai eu falei barbara e ele teve a melhor rea\u00e7\u00e3o POSSIVEL\nficou animad\u00e3o e perguntou se podia assinar para babs\n\nME MATOU\n s\u00e9rio perfeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47660347", "edit_history_tweet_ids": ["1204838079435091968"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "quadrinista"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "batgirl"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "barbara"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:59:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204838079435091968"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/muWEqoFNu5", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/muWEqoFNu5", "expanded_url": "https://twitter.com/PriIsabellee/status/1204831690629226496", "display_url": "twitter.com/PriIsabellee/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028459664944627714", "edit_history_tweet_ids": ["1204837679571046401"], "created_at": "2019-12-11T18:57:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204837679571046401"}, {"text": "@nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Aprista se solidarize con su causa. Menos a\u00fan defensores del suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "3085070345", "edit_history_tweet_ids": ["1204837593541681154"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}], "created_at": "2019-12-11T18:57:21.000Z", "lang": "es", "id": "1204837593541681154"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196504849002770433", "edit_history_tweet_ids": ["1204837423521370119"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}], "created_at": "2019-12-11T18:56:41.000Z", "lang": "it", "id": "1204837423521370119"}, {"text": "@RobertoSmithP Sobrevivir* Muchos terminaron asi gracias a la falsa oposicion con campa\u00f1as suicida a drede, y luego a\u00f1ades el control social narco comunista haciendo imposible otra cosa que no sea sobrevivir. \nSe necesita, como en el experimento de la carcel el tercero rompe sistema.", "in_reply_to_user_id": "26767736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826288675663314945", "edit_history_tweet_ids": ["1204837419541049345"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "drede"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertoSmithP", "id": "26767736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204715970935369729"}], "created_at": "2019-12-11T18:56:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204837419541049345"}, {"text": "@G_rr_ Nooooo!! Que aburrido vivir sin preocupaciones ni nada que hacer. Por eso es que la gente se suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "195545731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052415370588549120", "edit_history_tweet_ids": ["1204837409818587137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "G_rr_", "id": "1262331789512601601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204828752716451841"}], "created_at": "2019-12-11T18:56:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204837409818587137"}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757540278", "edit_history_tweet_ids": ["1204837279212150784"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "created_at": "2019-12-11T18:56:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204837279212150784"}, {"text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076414863524667393", "edit_history_tweet_ids": ["1204837243724193792"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "created_at": "2019-12-11T18:55:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1204837243724193792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "Amen"}]}, "text": "Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1204836973413834752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204836313750528000"}], "created_at": "2019-12-11T18:54:53.000Z", "lang": "it", "id": "1204836973413834752"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4GMWAao7HR", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4GMWAao7HR", "expanded_url": "https://twitter.com/itsmegoma/status/1204836385724780551", "display_url": "twitter.com/itsmegoma/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191518773968351232", "edit_history_tweet_ids": ["1204836954157793281"], "created_at": "2019-12-11T18:54:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1204836954157793281"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340249103", "edit_history_tweet_ids": ["1204836899292090368"], "created_at": "2019-12-11T18:54:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1204836899292090368"}, {"text": "@BigCarlius suicida desde siempre https://t.co/9jS84mhRzV", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/9jS84mhRzV", "expanded_url": "https://twitter.com/_ivanzurita_/status/1204836805251653632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9jS84mhRzV", "media_key": "3_1204836802672177152"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BigCarlius", "id": "504652022"}]}, "in_reply_to_user_id": "504652022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946074148694056960", "edit_history_tweet_ids": ["1204836805251653632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204510842441682949"}], "created_at": "2019-12-11T18:54:13.000Z", "geo": {"place_id": "0a738ff13a08a7dd"}, "lang": "es", "id": "1204836805251653632"}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925745927058534401", "edit_history_tweet_ids": ["1204836789082566661"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "created_at": "2019-12-11T18:54:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204836789082566661"}, {"text": "@Andmanz71 Ha torto perch\u00e9, vedi : chi vota ESM si brucia, si fotte, si suicida", "in_reply_to_user_id": "2712572104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1204836666994810884"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Andmanz71", "id": "2712572104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204835649779621889"}], "created_at": "2019-12-11T18:53:40.000Z", "lang": "it", "id": "1204836666994810884"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/F2ZP6koOze", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/F2ZP6koOze", "expanded_url": "https://t.co/F2ZP6koOze", "display_url": "t.co/F2ZP6koOze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002308070918193152", "edit_history_tweet_ids": ["1204836599047098369"], "created_at": "2019-12-11T18:53:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1204836599047098369"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: ... https://t.co/JdBehY32u5", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JdBehY32u5", "expanded_url": "https://t.co/JdBehY32u5", "display_url": "t.co/JdBehY32u5"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1009104420041314304", "edit_history_tweet_ids": ["1204836578494963712"], "created_at": "2019-12-11T18:53:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1204836578494963712"}, {"text": "\u3010\u5199\u771f\u4ed8\u304d\u3011\uff12\uff10\uff11\uff19\u5e74\u5ea6\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde\u767a\u8868\uff01\u610f\u5916\u306a\u9078\u624b\u3082\u53d7\u8cde https://t.co/EjDf4CgIsy", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/EjDf4CgIsy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13159", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13159"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122950194", "edit_history_tweet_ids": ["1204836473867882496"], "created_at": "2019-12-11T18:52:54.000Z", "lang": "ja", "id": "1204836473867882496"}, {"text": "@MEF1964 @PCaterianoB La miseria y la mezquindad del aprismo asqueroso,que encarn\u00f3 el Ladr\u00f3n Suicida AGP,los apristas son ladrones,comenzando con el Ego descomunal que se mat\u00f3,apristas corruptos Jorge del Castillo,Mulder,Lucianita,la de los tamalitos,dec\u00edan que el sat\u00e9lite no serv\u00eda y si sirve...", "in_reply_to_user_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1202146268484689920", "edit_history_tweet_ids": ["1204836458038738947"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4554, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 195, "end": 212, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204832250652700672"}], "created_at": "2019-12-11T18:52:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204836458038738947"}, {"text": "\" A VALE VEM PRESTAR CONTAS A SOCIEDADE DO QUE VEM FAZENDO...\"\nASSASSINOS QUE SE ESCONDEM ATR\u00c1S DE UMA SIGLA, ISSO SIM \u00c9 QUE S\u00c3O ESSA CORJA QUE MATOU MAIS DE 250 PESSOAS E PROPORCIONOU ENORME TRAG\u00c9DIA AMBIENTAL.\nE NOSSA JUSTI\u00c7A? NINGU\u00c9M PRESO!\n(JUSTI\u00c7A DE MERDA)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149670270115995649", "edit_history_tweet_ids": ["1204836381425651714"], "created_at": "2019-12-11T18:52:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204836381425651714"}, {"text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4484897729", "edit_history_tweet_ids": ["1204836210025418753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "created_at": "2019-12-11T18:51:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204836210025418753"}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1045855675337854981", "edit_history_tweet_ids": ["1204835901173567488"], "created_at": "2019-12-11T18:50:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204835901173567488"}, {"text": "@RICALFONSIN @alferdez Si tu viejo vivir\u00eda, ve este tweet y de suicida\n Que grande te qued\u00f3 el apellido, TODA LA VIDA ser\u00e1s \"Ricardito\"", "in_reply_to_user_id": "101884357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211870386", "edit_history_tweet_ids": ["1204835715953123328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RICALFONSIN", "id": "101884357"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204527562577371136"}], "created_at": "2019-12-11T18:49:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204835715953123328"}, {"text": "@ceci_nzc Es el reto suicida", "in_reply_to_user_id": "821559346857394176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126287360541351936", "edit_history_tweet_ids": ["1204835628044570624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ceci_nzc", "id": "821559346857394176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204570920142168065"}], "created_at": "2019-12-11T18:49:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204835628044570624"}, {"text": "El infeliz que vota por empresarios y banqueros es un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1192261686583017474", "edit_history_tweet_ids": ["1204835491096530945"], "created_at": "2019-12-11T18:49:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204835491096530945"}, {"text": "@FabioDiJorge @LibertadoresBR @Flamengo O cara acabou com a pr\u00f3pria vida.\nVai ter flamenguista comentando at\u00e9 ele cancelar a conta.", "in_reply_to_user_id": "490792751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540331406", "edit_history_tweet_ids": ["1204835426432884736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioDiJorge", "id": "490792751"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LibertadoresBR", "id": "1021446194197925888"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1063203723093164033"}], "created_at": "2019-12-11T18:48:45.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "id": "1204835426432884736"}, {"text": "Si no se te suicida un fiscal o se te ahoga un jipi son las mejores 24horas del mejor gobierno de los \u00faltimos 70 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183317061", "edit_history_tweet_ids": ["1204835372431237120"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3203, "type": "Organization", "normalized_text": "jipi"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:48:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204835372431237120"}, {"text": "2012 \nano tenso em que meu tio se matou...\nn\u00e3o obstante aparece uma pessoa que diz viver a vida dela, mas segue o meu rastro como um carrapato e tenta me culpabilizar pelas atitudes dela", "in_reply_to_user_id": "1197750453158711296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1197750453158711296", "edit_history_tweet_ids": ["1204835334602862594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204834946273165312"}], "created_at": "2019-12-11T18:48:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204835334602862594"}, {"text": "[ Ha salido lo que ser\u00eda el Escuadr\u00f3n Suicida del arrowverse y ay, mil veces mejor que la peli que hicieron fijo ]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117482130181898241", "edit_history_tweet_ids": ["1204835078062379012"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida del arrowverse"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:47:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204835078062379012"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/veaGG1pbnJ", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/veaGG1pbnJ", "expanded_url": "https://t.co/veaGG1pbnJ", "display_url": "t.co/veaGG1pbnJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997584935237103616", "edit_history_tweet_ids": ["1204835054905626625"], "created_at": "2019-12-11T18:47:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204835054905626625"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ysVZ8B8uz9", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ysVZ8B8uz9", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027597568124112896", "edit_history_tweet_ids": ["1204835032088678400"], "created_at": "2019-12-11T18:47:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204835032088678400"}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881178186196955138", "edit_history_tweet_ids": ["1204835002887942147"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "created_at": "2019-12-11T18:47:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204835002887942147"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/cnSpAkFt20", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/cnSpAkFt20", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgxlari/status/1204834601958563840", "display_url": "twitter.com/crvgxlari/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735598225", "edit_history_tweet_ids": ["1204834946189332486"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204834601958563840"}], "created_at": "2019-12-11T18:46:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834946189332486"}, {"text": "quando o Eren tocou na mesma Tita que matou a sua m\u00e3e, era coincidentemente a m\u00e3e do Zeke e conseguiu mandar nos outros tit\u00e3s por ela ter o sangue real. minha cabe\u00e7a explodiu nessa hora https://t.co/ZOjM4yyznm", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ZOjM4yyznm", "expanded_url": "https://twitter.com/Yuki_BLC/status/1204531418430349314", "display_url": "twitter.com/Yuki_BLC/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5233, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "Tita"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Zeke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844272246382379008", "edit_history_tweet_ids": ["1204834787124490245"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204531418430349314"}], "created_at": "2019-12-11T18:46:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834787124490245"}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703063711095848960", "edit_history_tweet_ids": ["1204834709068505088"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "created_at": "2019-12-11T18:45:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834709068505088"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RKaNwONYdM", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/RKaNwONYdM", "expanded_url": "https://twitter.com/nwckel/status/1204781378505773056", "display_url": "twitter.com/nwckel/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "author_id": "854893278726164483", "edit_history_tweet_ids": ["1204834667511332864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204781378505773056"}], "created_at": "2019-12-11T18:45:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834667511332864"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/uEtvGJYrjx", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uEtvGJYrjx", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "983955336", "edit_history_tweet_ids": ["1204834601958563840"], "created_at": "2019-12-11T18:45:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834601958563840"}, {"text": "3 vidas \u00bfPor qu\u00e9 no se matan y ya? // Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/csO4QIrjqd", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/csO4QIrjqd", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1217472642", "edit_history_tweet_ids": ["1204834356038131714"], "created_at": "2019-12-11T18:44:29.000Z", "lang": "es", "id": "1204834356038131714"}, {"text": "Se Luli n\u00e3o \u00e9 uma cachorra suicida eu n\u00e3o sei o que \u00e9: ela roeu a extens\u00e3o do quarto de choca. E extens\u00e3o estava ligada e em cima do m\u00f3vel, ela puxou e passou a noite mordendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131709357018816512", "edit_history_tweet_ids": ["1204834300409057280"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Luli"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:44:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834300409057280"}, {"text": "solucion suicida de horcas https://t.co/IBLI9fmMr4", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/IBLI9fmMr4", "expanded_url": "https://twitter.com/_julieme/status/1204437094770388993", "display_url": "twitter.com/_julieme/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042165031478157313", "edit_history_tweet_ids": ["1204834129797402625"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204437094770388993"}], "created_at": "2019-12-11T18:43:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204834129797402625"}, {"text": "@teresinhalopes @folha N\u00e3o, evang\u00e9lico mata devagar. Joga filio gay na rua ou p\u00f5e em cl\u00ednica de terapia de convers\u00e3o pra torturar at\u00e9 que o filho se suicida.", "in_reply_to_user_id": "56526010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "808025396985798656", "edit_history_tweet_ids": ["1204834102123347973"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teresinhalopes", "id": "56526010"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204827669575151616"}], "created_at": "2019-12-11T18:43:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834102123347973"}, {"text": "Se fores meu amigo verdadeiro,\nQuando morreres n\u00e3o vou estar no teu funeral,\ud83d\ude4f\nEstarei na pris\u00e3o, por matar quem te matou \ud83d\udc4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1176206584726401026", "edit_history_tweet_ids": ["1204834056137035776"], "created_at": "2019-12-11T18:43:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834056137035776"}, {"text": "@StolenAlivehell ja desisti, esse cod se matou sozinho. No aguardo pelo br", "in_reply_to_user_id": "538755405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "234398871", "edit_history_tweet_ids": ["1204833914302451712"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "cod"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204833399262924807"}], "created_at": "2019-12-11T18:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833914302451712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/pt8ckh6Wlh", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/pt8ckh6Wlh", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970311565542125568", "edit_history_tweet_ids": ["1204833905846685697"], "created_at": "2019-12-11T18:42:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833905846685697"}, {"text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994350812", "edit_history_tweet_ids": ["1204833877958770692"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "created_at": "2019-12-11T18:42:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204833877958770692"}, {"text": "Com a nossa pele e o nosso amor queimando\nOlhando pras minhas feridas\nC\u00ea \u00e9 minha preferida\nT\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida\nCola aqui em casa, a gente fode adoidado\nQuero mais que o mundo queime\nCom tudo que me aflige a mente", "in_reply_to_user_id": "1196024549235707904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196024549235707904", "edit_history_tweet_ids": ["1204833867561086978"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204833864931262464"}], "created_at": "2019-12-11T18:42:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833867561086978"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:  \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/ZUe17alyop", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ZUe17alyop", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758835969889939456", "edit_history_tweet_ids": ["1204833860929937409"], "created_at": "2019-12-11T18:42:31.000Z", "geo": {"place_id": "52ea03e154c46bcb"}, "lang": "pt", "id": "1204833860929937409"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/J1fYY9ubzj", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/J1fYY9ubzj", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085222804658757632", "edit_history_tweet_ids": ["1204833824611405824"], "created_at": "2019-12-11T18:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833824611405824"}, {"text": "RT @Primaonline: Su prepensionamenti Martella cerca di aggiustare il tiro. Crimi, cos\u00ec settore si suicida  https://t.co/g0b0BiqVgo https://\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/g0b0BiqVgo", "expanded_url": "https://buff.ly/2t1mfxE", "display_url": "buff.ly/2t1mfxE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Primaonline", "id": "28081142"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408699163", "edit_history_tweet_ids": ["1204833630654271488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204824244472991744"}], "created_at": "2019-12-11T18:41:36.000Z", "lang": "it", "id": "1204833630654271488"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pzYvMVjhjd", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pzYvMVjhjd", "expanded_url": "https://twitter.com/PriIsabellee/status/1204831690629226496", "display_url": "twitter.com/PriIsabellee/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4703581467", "edit_history_tweet_ids": ["1204833626535448576"], "created_at": "2019-12-11T18:41:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833626535448576"}, {"text": "@Gus78398941 eu ainda nao assisti esse especial do porta dos fundos, mas se nao me engano, todo ano eles lan\u00e7am um especial nesse estilo na netflix. Ja teve um onde Jesus tava b\u00eabado e matou uns guardas de Jerusal\u00e9m...", "in_reply_to_user_id": "1183048900447559680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010622130499850241", "edit_history_tweet_ids": ["1204833548944973824"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9919, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204829782145425413"}], "created_at": "2019-12-11T18:41:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833548944973824"}, {"text": "RT @Imagen_Mx: Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/ybp5p1UJ30 https://t.co/ai5e0IkXNh", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ybp5p1UJ30", "expanded_url": "http://bit.ly/35cnHeJ", "display_url": "bit.ly/35cnHeJ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ai5e0IkXNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1204784914522087425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai5e0IkXNh", "media_key": "3_1204784890253840385"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Imagen_Mx", "id": "88957440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854724728661069825", "edit_history_tweet_ids": ["1204833326604750848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204784914522087425"}], "created_at": "2019-12-11T18:40:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204833326604750848"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota baixa: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou:  \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125232566787874819", "edit_history_tweet_ids": ["1204832706653282306"], "created_at": "2019-12-11T18:37:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204832706653282306"}, {"text": "RT @Salomes32455: @nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023672819", "edit_history_tweet_ids": ["1204832103189426176"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204803987431731201"}], "created_at": "2019-12-11T18:35:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204832103189426176"}, {"text": "Arrependimento bateu do q eu fiz ontem,  minha fam\u00edlia estava sofrendo s\u00f3 poq eu estava no hospital, imagina se eu morresse? Pe\u00e7o desculpas a todos eles, sei que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 algo certo, mas tentam entender,  que para uma pessoa suicida,  a \u00fanica sa\u00edda \u00e9 essa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117217612239462400", "edit_history_tweet_ids": ["1204831776708976646"], "created_at": "2019-12-11T18:34:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204831776708976646"}, {"text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/82tQaWZzEU", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/82tQaWZzEU", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277593567", "edit_history_tweet_ids": ["1204831742202392576"], "created_at": "2019-12-11T18:34:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204831742202392576"}, {"text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531873750", "edit_history_tweet_ids": ["1204831680936267776"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "created_at": "2019-12-11T18:33:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204831680936267776"}, {"text": "@felipeneto Em Paracatu-MG, um homem da igreja traia sua mulher e usava drogas, ap\u00f3s a mulher conversar com o pastor e ele a aconselhar a se separar, o marido dela a matou com uma facada no pesco\u00e7o e foi na igreja matar o pastor.Como ele n\u00e3o estava matou o pai e a esposa dele, se n me engano", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943234153650311168", "edit_history_tweet_ids": ["1204831623340068866"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Paracatu"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3392, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204804314792910850"}], "created_at": "2019-12-11T18:33:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204831623340068866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197970549210779648", "edit_history_tweet_ids": ["1204831425964494848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}], "created_at": "2019-12-11T18:32:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204831425964494848"}, {"text": "@CNC_cauan @alpacaverdosa Provavelmente ele se matou e o celular descarregouu", "in_reply_to_user_id": "624163080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077195054387789825", "edit_history_tweet_ids": ["1204831346499227653"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204801627259047938"}], "created_at": "2019-12-11T18:32:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204831346499227653"}, {"text": "@coke0princess uma amiga minha quase se matou por causa dessas coisas, ela tava com depress\u00e3o severa e a m\u00e3e levando ela na igreja pra orar e tomar \u00e1gua, sinceramente, quero q crente v\u00e1 tudo se fuder", "in_reply_to_user_id": "1032485683359883264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1103150727189446656", "edit_history_tweet_ids": ["1204831249275215872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "coke0princess", "id": "1032485683359883264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204819486794235905"}], "created_at": "2019-12-11T18:32:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204831249275215872"}, {"text": "eu to vendo uma entrevista do cara que matou a tia, ele tava falando de deus e o rep\u00f3rter pgntou \"se vc ta falando de deus, pq tanto \u00f3dio?\" o cara respondeu \"vai pra igreja que vc vai descobrir\" gentekk https://t.co/bSE5jw06NV", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/bSE5jw06NV", "expanded_url": "https://twitter.com/shecocain/status/1204831169956724736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSE5jw06NV", "media_key": "3_1204831166504882178"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751447334370811904", "edit_history_tweet_ids": ["1204831169956724736"], "created_at": "2019-12-11T18:31:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1204831169956724736"}, {"text": "RT @Salomes32455: @nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714264896", "edit_history_tweet_ids": ["1204831129989201920"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204803987431731201"}], "created_at": "2019-12-11T18:31:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204831129989201920"}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257499220", "edit_history_tweet_ids": ["1204830920416669701"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "created_at": "2019-12-11T18:30:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204830920416669701"}, {"text": "@minibiarenzo Vai ser sim, sempre eh S\u00f3 tem q ver oq vai ter em 2021: Batman, Shang-Chi, Doutor Estranho, Thor, Esquadr\u00e3o Suicida, Avatar, Miss\u00e3o Imposs\u00edvel, Espace Jam, Velozes e Furiosos, Animais Fant\u00e1sticos q vai se passar no Brasil, nessa \u00e9poca do ano o Disney+ vai estar sendo lan\u00e7ado aqui", "in_reply_to_user_id": "1025514489511374848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "837419161508802561", "edit_history_tweet_ids": ["1204830886497341443"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.8871, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Avatar"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Miss\u00e3o Imposs\u00edvel"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Espace Jam"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Velozes e"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Furiosos"}, {"start": 190, "end": 208, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.7542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "Disney+"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "minibiarenzo", "id": "1025514489511374848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204819979201368070"}], "created_at": "2019-12-11T18:30:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204830886497341443"}, {"text": "@leonline2000 Con esa cara de psicopata que tiene siempre, pareciera que en cualquier momento se suicida o mata a un gent\u00edo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "2349409579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074118025593393153", "edit_history_tweet_ids": ["1204830716342747139"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204806674927759365"}], "created_at": "2019-12-11T18:30:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204830716342747139"}, {"text": "RT @JulianArielLuna: Cada vez que hace este calor un Ni\u00f1o panda se suicida por no poder comer un guiso como a \u00e9l le gusta. Yo soy ese Ni\u00f1o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592494759", "edit_history_tweet_ids": ["1204830468430073856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulianArielLuna", "id": "166262225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204830211348598784"}], "created_at": "2019-12-11T18:29:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204830468430073856"}, {"text": "Cada vez que hace este calor un Ni\u00f1o panda se suicida por no poder comer un guiso como a \u00e9l le gusta. Yo soy ese Ni\u00f1o panda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "166262225", "edit_history_tweet_ids": ["1204830211348598784"], "created_at": "2019-12-11T18:28:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204830211348598784"}, {"text": "caralho Lex Luthor matou o Superman e se tornou o Paragon KKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2796928611", "edit_history_tweet_ids": ["1204830177999642625"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Lex Luthor"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Paragon"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:27:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204830177999642625"}, {"text": "Minha m\u00e3e agora decidiu fazer piadinha suicida, era s\u00f3 oq me faltava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232685197", "edit_history_tweet_ids": ["1204830053328138240"], "created_at": "2019-12-11T18:27:24.000Z", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "lang": "pt", "id": "1204830053328138240"}, {"text": "@alonso_dm Jajajajajajaja\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc49\u2705\u2705 y el suicida sobrevivi\u00f3 ?", "in_reply_to_user_id": "204348114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1217042760", "edit_history_tweet_ids": ["1204830023015976960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204441803354726410"}], "created_at": "2019-12-11T18:27:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204830023015976960"}, {"text": "RT @descifraguerra: Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteame\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708637751978098688", "edit_history_tweet_ids": ["1204829972478808065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204688555383181312"}], "created_at": "2019-12-11T18:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204829972478808065"}, {"text": "RT @Salomes32455: @lovr_55 @nidiavilchez @TC_Peru La escuch\u00e9 en una entrevista en RPP y poco m\u00e1s q se desgarra defendiendo al suicida, con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197970549210779648", "edit_history_tweet_ids": ["1204829804891115523"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5023, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "lovr_55", "id": "2196596580"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804450201849858"}], "created_at": "2019-12-11T18:26:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204829804891115523"}, {"text": "Gianna riu. \u201cPelo menos eu n\u00e3o estou sendo idiota ou suicida.\u201d\n\u201cN\u00e3o, suicida voc\u00ea n\u00e3o \u00e9. Voc\u00ea sempre se certifica de se acobertada, mesmo que isso signifique que os outros se machuquem.\u201d// https://t.co/mOvMnstiLd", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/mOvMnstiLd", "expanded_url": "https://twitter.com/ashashbitch/status/1204829763497549826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOvMnstiLd", "media_key": "3_1204829761073242114"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "Gianna"}]}, "in_reply_to_user_id": "1186175274796408832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1186175274796408832", "edit_history_tweet_ids": ["1204829763497549826"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204432445933834240"}], "created_at": "2019-12-11T18:26:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204829763497549826"}, {"text": "@msalguerb https://t.co/ZEGL0ag2Sc", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/ZEGL0ag2Sc", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "msalguerb", "id": "78661031"}]}, "in_reply_to_user_id": "78661031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57283232", "edit_history_tweet_ids": ["1204829586581676037"], "created_at": "2019-12-11T18:25:32.000Z", "lang": "qme", "id": "1204829586581676037"}, {"text": "Men... Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/oCiU04u0A0", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/oCiU04u0A0", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8135, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6783552", "edit_history_tweet_ids": ["1204829570379194368"], "created_at": "2019-12-11T18:25:28.000Z", "lang": "es", "id": "1204829570379194368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416641083", "edit_history_tweet_ids": ["1204829240006496256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-11T18:24:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204829240006496256"}, {"text": "RT @infosalut: Professionals d\u2019Eivissa i Formentera reben formaci\u00f3 sobre la conducta su\u00efcida https://t.co/pbpUjmAWoU @asef_ibsalut @SAMU061\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pbpUjmAWoU", "expanded_url": "https://buff.ly/2RFhuUT", "display_url": "buff.ly/2RFhuUT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "infosalut", "id": "253407012"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1699131948", "edit_history_tweet_ids": ["1204829135765413890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204824179830349824"}], "created_at": "2019-12-11T18:23:45.000Z", "lang": "ca", "id": "1204829135765413890"}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651386772", "edit_history_tweet_ids": ["1204829096011862021"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "created_at": "2019-12-11T18:23:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204829096011862021"}, {"text": "\u00bfEs muy suicida si prendo el horno ahora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180653903", "edit_history_tweet_ids": ["1204828988306329601"], "created_at": "2019-12-11T18:23:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204828988306329601"}, {"text": "RT @Salomes32455: @lovr_55 @nidiavilchez @TC_Peru La escuch\u00e9 en una entrevista en RPP y poco m\u00e1s q se desgarra defendiendo al suicida, con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1204828803278749698"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5023, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "lovr_55", "id": "2196596580"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804450201849858"}], "created_at": "2019-12-11T18:22:25.000Z", "lang": "es", "id": "1204828803278749698"}, {"text": "@PedroOctavioLB @VEJA Matou tanto que a \u00fanica chance de tirar ele do poder fracassou: Esse pedido de impeachment que j\u00e1 vai ser barrado. Imigrante \u00e9 quem entra legalmente num pa\u00eds, o que voc\u00ea citou se chama IMIGRANTE ILEGAL.", "in_reply_to_user_id": "923731904343564288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2442729817", "edit_history_tweet_ids": ["1204828772052156416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroOctavioLB", "id": "923731904343564288"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204828329070731264"}], "created_at": "2019-12-11T18:22:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204828772052156416"}, {"text": "RT @NTelevisa_com: El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. https://t.co/WAGWT3mXp4", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769633480716136448", "edit_history_tweet_ids": ["1204828690280046593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204819091267170304"}], "created_at": "2019-12-11T18:21:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204828690280046593"}, {"text": "RT @Salomes32455: @nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1204828645975580672"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204803987431731201"}], "created_at": "2019-12-11T18:21:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204828645975580672"}, {"text": "Mata a su exesposa e hijas y luego se suicida https://t.co/Fe7FHW2hP6", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Fe7FHW2hP6", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158147330", "edit_history_tweet_ids": ["1204828525989154817"], "created_at": "2019-12-11T18:21:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204828525989154817"}, {"text": "RT @izanildosabino: Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia ass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167545244579192832", "edit_history_tweet_ids": ["1204828412067688448"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798717427175425"}], "created_at": "2019-12-11T18:20:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204828412067688448"}, {"text": "Denuncian triple feminicidio. Una mujer y sus dos hijas fueron asesinadas en Naucalpan por su ex pareja\nhttps://t.co/hrJRW4GvNc", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/hrJRW4GvNc", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1204828191916867584"], "created_at": "2019-12-11T18:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204828191916867584"}, {"text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299397588", "edit_history_tweet_ids": ["1204828133985271812"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "created_at": "2019-12-11T18:19:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204828133985271812"}, {"text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93920250", "edit_history_tweet_ids": ["1204828132643094529"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "created_at": "2019-12-11T18:19:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204828132643094529"}, {"text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146557695", "edit_history_tweet_ids": ["1204827999360696320"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "created_at": "2019-12-11T18:19:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204827999360696320"}, {"text": "La cosa es que entre m\u00e1s averiguo y me informo del trastorno bipolar m\u00e1s encuentro a gente que a causa de este mismo se suicida a muy temprana edad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161131558", "edit_history_tweet_ids": ["1204827887028887552"], "created_at": "2019-12-11T18:18:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204827887028887552"}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/XTcuTdGaLR", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XTcuTdGaLR", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil&fbclid=IwAR1jKE-p_8vbo7Og-XAW8vnxMY6aSInBDypMJiM1D6jLXp1I7-HjFGu7vwU", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400801816", "edit_history_tweet_ids": ["1204827746951729153"], "created_at": "2019-12-11T18:18:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204827746951729153"}, {"text": "@MandyReverse \"Alec, seus irm\u00e3os n\u00e3o est\u00e3o aqui porque voc\u00ea os odeia. Seus colegas n\u00e3o est\u00e3o aqui porque te odeiam. E seu melhor amigo n\u00e3o est\u00e1 aqui porque ele se enforcou em uma cela de pris\u00e3o em Manhattan. Do que voc\u00ea mais sente falta: do avi\u00e3o ou da ilha?\"", "in_reply_to_user_id": "1172653386887499776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1142950265722744832", "edit_history_tweet_ids": ["1204827645491499020"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5305, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204790041052098561"}], "created_at": "2019-12-11T18:17:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1204827645491499020"}, {"text": "Existe burrice existe burrice em n\u00edvel extremo existe uma estupidez equina e existe a lista da Variety que mete Glass no mesmo Balaio que esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880419981749620736", "edit_history_tweet_ids": ["1204827588352499714"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "Glass"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Balaio"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:17:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1204827588352499714"}, {"text": "@weslynjager menomale che non vede i messaggi che ti scrivo durante i mental breakdown o mi prende anche per aspirante suicida e sociopatico", "in_reply_to_user_id": "1086031946046672897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115598301770817538", "edit_history_tweet_ids": ["1204827505405747200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204826931004411905"}], "created_at": "2019-12-11T18:17:16.000Z", "lang": "it", "id": "1204827505405747200"}, {"text": "@lu1semma @karelyn_nicole Eso es un acto suicida jjajajaja", "in_reply_to_user_id": "1612087723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3271550911", "edit_history_tweet_ids": ["1204827329970745347"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "karelyn_nicole", "id": "2508695365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204827052739833857"}], "created_at": "2019-12-11T18:16:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204827329970745347"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932833310375628800", "edit_history_tweet_ids": ["1204826999740608512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-11T18:15:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204826999740608512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 55, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rRiSWXuEKw", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1092038.atacante-suicida-detona-bomba-en-clinica-en-afganistan.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/109203\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en #Afganist\u00e1n https://t.co/rRiSWXuEKw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164777194", "edit_history_tweet_ids": ["1204826933671944194"], "created_at": "2019-12-11T18:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204826933671944194"}, {"text": "https://t.co/uyLRCaPCbJ", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uyLRCaPCbJ", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947171460925329408", "edit_history_tweet_ids": ["1204826893029171201"], "created_at": "2019-12-11T18:14:50.000Z", "lang": "zxx", "id": "1204826893029171201"}, {"text": "@valenpierucci53 eso si q es ser suicida", "in_reply_to_user_id": "601196862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1714185601", "edit_history_tweet_ids": ["1204826883789139969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204816266399272962"}], "created_at": "2019-12-11T18:14:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204826883789139969"}, {"text": "RT @NTelevisa_com: El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. https://t.co/WAGWT3mXp4", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150875034", "edit_history_tweet_ids": ["1204826848301109248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204819091267170304"}], "created_at": "2019-12-11T18:14:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204826848301109248"}, {"text": "Toco bien suicida con ese horario\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055647086182629376", "edit_history_tweet_ids": ["1204826842575908866"], "created_at": "2019-12-11T18:14:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204826842575908866"}, {"text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172348015", "edit_history_tweet_ids": ["1204826767929888768"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "created_at": "2019-12-11T18:14:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204826767929888768"}, {"text": "@DanielaAF @perreng Depois se matou \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "16873631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24605190", "edit_history_tweet_ids": ["1204826646248902656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanielaAF", "id": "16873631"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "perreng", "id": "616368025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204803897468096517"}], "created_at": "2019-12-11T18:13:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1204826646248902656"}, {"text": "\u00danico que basicamente nao se matou foi o X, de resto matou-se td lmao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020805340206714880", "edit_history_tweet_ids": ["1204826603706040321"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 41, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:13:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204826603706040321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "JusticeforSulli"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/w3ujr4z8MJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MinBia07/status/1204826513117462529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3ujr4z8MJ", "media_key": "3_1204826503139205123"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/w3ujr4z8MJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MinBia07/status/1204826513117462529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3ujr4z8MJ", "media_key": "3_1204826503130832896"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "JusticeforSulli"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "#JusticeforSulli , aut\u00f3psia mostrou q n\u00e3o houve abuso de subst\u00e2ncias nocivas . Sulli n\u00e3o se matou , queremos a vdd chega de descaso com idols ! N esqueci de vc princesa https://t.co/w3ujr4z8MJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154199148238987265", "edit_history_tweet_ids": ["1204826513117462529"], "created_at": "2019-12-11T18:13:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1204826513117462529"}, {"text": "hola no es una nota suicida as\u00ed que te lo puedes saltar si quieres https://t.co/vmbbmxvFnB", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vmbbmxvFnB", "expanded_url": "https://twitter.com/HeketorML/status/1204826459577180162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmbbmxvFnB", "media_key": "3_1204826452979531782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1512403374", "edit_history_tweet_ids": ["1204826459577180162"], "created_at": "2019-12-11T18:13:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204826459577180162"}, {"text": "RT @Salomes32455: @nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941457168", "edit_history_tweet_ids": ["1204826256199557120"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204803987431731201"}], "created_at": "2019-12-11T18:12:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204826256199557120"}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948499255", "edit_history_tweet_ids": ["1204826158887579649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "created_at": "2019-12-11T18:11:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204826158887579649"}, {"text": "antes de ontem ficamos at\u00e9 tarde avaliando se o gosto musical dos meninos do ateez \u00e9 v\u00e1lido ou n\u00e3o \n\nagnes me matou com o celebrity bros do jackson wang e do jooheon, que eu comentei minuto a minuto\n\nela me falando dos memes do novo episodio de running men com o exo\n\nte amo migs", "in_reply_to_user_id": "88304928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88304928", "edit_history_tweet_ids": ["1204825937671577600"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "agnes"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "jackson wang"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "jooheon"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "running men"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204825932210593793"}], "created_at": "2019-12-11T18:11:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1204825937671577600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 174, "tag": "lasupertienda_es"}, {"start": 175, "end": 187, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 188, "end": 205, "tag": "escuadronsuicida"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/2hsN6OJWwx", "expanded_url": "https://buff.ly/2rlCaqm", "display_url": "buff.ly/2rlCaqm"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Tl26SrJM9C", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B58ROf-K3mr/?igshid=8jo16sdo25hj", "display_url": "instagram.com/p/B58ROf-K3mr/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "lasupertienda"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "harleyquinn"}]}, "text": "Hazte con esta fant\u00e1stica libreta inspirada en el personaje de Harley Quinn. Incluye un bol\u00edgrafo--bate. El interior es rayado.\n\n\u2764\ufe0f https://t.co/2hsN6OJWwx\n\n#lasupertienda_es #harleyquinn #escuadronsuicida\u2026 https://t.co/Tl26SrJM9C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168883727105236992", "edit_history_tweet_ids": ["1204825877051138048"], "created_at": "2019-12-11T18:10:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204825877051138048"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 320, "tweet_count": 6299, "listed_count": 0}, "username": "Milis_Murilis", "location": " atr\u00e1s de vc", "name": "O espetacular mlk piranha \ud83e\udef0\ud83e\udef0", "id": "1119705563393343488"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 483039, "following_count": 526, "tweet_count": 9894, "listed_count": 174}, "username": "PkCanadianGuy", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Matheus Neves", "id": "1591603314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 746, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "username": "Halcoleon", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "Miguel Figueroa Jim\u00e9nez.", "id": "77766306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 290, "tweet_count": 6675, "listed_count": 0}, "username": "isabelemtlinds", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "name": "Isa \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "id": "1110023875092533248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3156, "tweet_count": 23006, "listed_count": 0}, "username": "vintecarneiro", "location": "iichliwp track 5", "name": "\ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94\u26a3\ufe0e", "id": "968153615566344194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 792, "tweet_count": 64760, "listed_count": 1}, "username": "rhayane_ssilva", "location": "047", "name": "rhayane", "id": "349799891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 316, "tweet_count": 5594, "listed_count": 0}, "username": "CamilySeverino", "location": "na dela ", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc9a", "id": "1044976332222943232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 732, "tweet_count": 21158, "listed_count": 1}, "username": "Re4lGriLo", "location": "031", "name": "rafael \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "793791540149817344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 892, "tweet_count": 38528, "listed_count": 0}, "username": "quintao_freddy", "name": "fred (charlie\u2019s version)\ud83c\udf42\ud83c\udf08", "id": "4354786096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288956, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 1975, "tweet_count": 1006697, "listed_count": 87}, "username": "s_total_s2", "location": "\u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2 - Greece", "name": "Total", "id": "3021258574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "username": "14Milimetros", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1242, "tweet_count": 44709, "listed_count": 6}, "username": "ravengrnt", "location": "\u0262\u0280\u028f\u0493\u0493\u026a\u0274\u1d05\u1d0f\u0280", "name": "c \u03df \u22ac", "id": "934135213420146689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 254, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}, "username": "anabittencourtf", "name": "Ana", "id": "1083138841266012161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 111, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "username": "alineespinosa9", "location": "Pimenta Bueno, Brasil", "name": "Blue \ud83e\udd8b", "id": "1095510695834255360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17476, "listed_count": 3}, "username": "millefrizzo", "location": "ela/dela - she/her", "name": "millena the relentless", "id": "1071080282927833093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13084, "following_count": 207, "tweet_count": 3546, "listed_count": 101}, "username": "hastaloseggsdet", "location": "@missmaquetas", "name": "El enemigo", "id": "815502094807474176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 4992, "tweet_count": 12270, "listed_count": 0}, "username": "mrcsvsbn", "location": "Blumenau, SC, Brasil", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1058385513709735936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111038, "following_count": 3761, "tweet_count": 261121, "listed_count": 159}, "username": "ClaudeLuca_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "186240150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 533, "tweet_count": 10335, "listed_count": 0}, "username": "Eae_Neckel", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "YONDAIME", "id": "880170346229510144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 347, "tweet_count": 17431, "listed_count": 1}, "username": "pedrstn", "location": "Brava, itajai ", "name": "pedro targaryen", "id": "4886740535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 242, "tweet_count": 50841, "listed_count": 3}, "username": "marcleu5", "location": "Manaus  ", "name": "marcleu\ud83d\udc12", "id": "987270105599012864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 2726, "tweet_count": 81410, "listed_count": 16}, "username": "belllamendes", "name": "Bella", "id": "72984113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 17, "tweet_count": 28740, "listed_count": 0}, "username": "mihh_SaSekai", "location": "Brasil", "name": "Milly", "id": "739979432216133633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 978, "tweet_count": 39646, "listed_count": 0}, "username": "Thzin_cp", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Thzin\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd87\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "1137128234825461761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 2746, "tweet_count": 96518, "listed_count": 1}, "username": "viictor_juan", "location": " Manaus, AM - Brasil", "name": "Ad\u00e3o\ud83c\udf43", "id": "374581656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2040, "tweet_count": 20017, "listed_count": 1}, "username": "BergerLourenco", "name": "Louren\u00e7o Berger", "id": "1146457140909027328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1290, "tweet_count": 15398, "listed_count": 7}, "username": "wonderivera", "location": "themyscira!\u00a1", "name": "sarah com h", "id": "2922129149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 942, "tweet_count": 34689, "listed_count": 1}, "username": "gabrielqm_", "location": "bh", "name": "quaresma", "id": "1195364160357437440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 531, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "username": "GallegoBet", "name": "Lucas Gallego Bet", "id": "97520318"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18554422, "following_count": 792, "tweet_count": 53678, "listed_count": 3175}, "username": "Anitta", "name": "Anitta", "id": "141817380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1597, "tweet_count": 14208, "listed_count": 0}, "username": "savesayori", "location": "\ud83d\udeccdormino", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "id": "863189078950522880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 2944, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "username": "lucasguimaraesz", "location": "da china", "name": "Lusca\u26a1", "id": "1200570019123486720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9057, "following_count": 80, "tweet_count": 22257, "listed_count": 26}, "username": "KonradosHut", "name": "Thiago / Konrado", "id": "366104406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247930, "listed_count": 20}, "username": "eddyderisio", "location": "Prontera", "name": "Eddy Quest", "id": "424642387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 584, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "username": "Manuel99399034", "name": "Manuel", "id": "4273134382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 108, "tweet_count": 184892, "listed_count": 20}, "username": "josealfredoe", "location": "Santiago, RD", "name": "Jos\u00e9 Alfredo Espinal", "id": "280877178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 2193, "tweet_count": 114266, "listed_count": 4}, "username": "LkzMaza", "location": "Carmen de Patagones, Argentina", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude8e(\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude8d)\ud835\ude97\ud835\ude98", "id": "840654870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 563, "tweet_count": 49412, "listed_count": 3}, "username": "adri_navarro13", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Khaal.\ud83d\udc09", "id": "3028723192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 591, "tweet_count": 20083, "listed_count": 0}, "username": "licrimee", "location": "na sua", "name": "chataete", "id": "756548411126583296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 567, "tweet_count": 28979, "listed_count": 0}, "username": "luanagaaraujoo", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "\ud83c\udf19", "id": "1105949557169508354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27392, "following_count": 2577, "tweet_count": 106504, "listed_count": 190}, "username": "miltonandree", "location": "Coahuila", "name": "Milton Martinez", "id": "186485663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 497, "tweet_count": 37210, "listed_count": 3}, "username": "undertheglory", "location": "jesus", "name": "dali", "id": "1703333977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30343, "following_count": 729, "tweet_count": 64243, "listed_count": 13}, "username": "clownhejhuff", "location": "samu", "name": "gianny \ud83d\udc51", "id": "1085172032688533504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 160, "tweet_count": 20159, "listed_count": 1}, "username": "igmatheuss", "location": "Campinas, Brasil", "name": "ig", "id": "73714861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 107, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "username": "CarmenQuijano77", "name": "Carmen Quijano", "id": "907833347023437825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}, "username": "JoseCor78893079", "name": "Jose Corro", "id": "1122936178741841920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 191, "tweet_count": 8578, "listed_count": 0}, "username": "Rodybigbellow", "name": "@Rodybigbellow", "id": "1168634211219075072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10138, "following_count": 11143, "tweet_count": 27882, "listed_count": 82}, "username": "poloespejel", "location": "M\u00e9xico", "name": "poloespejel", "id": "217669598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 198, "tweet_count": 24501, "listed_count": 9}, "username": "diaadianewsSV", "location": "El SALVADOR, Centroam\u00e9rica ", "name": "Peri\u00f3dico D\u00eda a D\u00eda News", "id": "206209833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 187, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "username": "UnTalInmortal", "location": "Mexico, ME", "name": "I\u0274\u1d0d\u1d0f\u0280\u1d1b\u1d00\u029f", "id": "1006747810782302208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 189, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}, "username": "lucasWnck041", "location": "$JP", "name": "\ud835\udc3fuca\ud835\udcc8", "id": "1129995465041354753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 780, "tweet_count": 14785, "listed_count": 0}, "username": "machadleandr", "location": "Zona Sul / Zona Show", "name": "L E A N D R O \ud83d\udcb2", "id": "992439808629800960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 178, "tweet_count": 6866, "listed_count": 0}, "username": "Nicoo_Correa", "location": "Uruguay", "name": "Nico", "id": "2437715221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 305, "tweet_count": 18031, "listed_count": 0}, "username": "giuli_050", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "giuli", "id": "785748600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1309, "tweet_count": 80611, "listed_count": 15}, "username": "teresaarbulu", "name": "teresa arbulu", "id": "451319513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 138, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "username": "Glorioso731", "name": "Mascherina felice", "id": "1049681298082680832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 4894, "tweet_count": 15290, "listed_count": 4}, "username": "GioDg53", "location": "Sondrio, Lombardia", "name": "GioDG53 #Vivace \u00ae \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "991236458139832320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "username": "LindinalvaCor11", "name": "Lindinalva Correia35@gmail.com", "id": "1204420078936219648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 248, "tweet_count": 5013, "listed_count": 1}, "username": "ComoLepanto", "name": "Amaranto Como Lepanto", "id": "1081887929910415360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 769, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}, "username": "JBruq", "name": "\ud83d\udc19 Pulpo \ud83d\udc0d", "id": "4288249762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1407, "tweet_count": 3664, "listed_count": 0}, "username": "docjosebenz", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "Josepf", "id": "868933776897867778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 4528, "tweet_count": 24198, "listed_count": 14}, "username": "aquiedomex", "location": "Estado de M\u00e9xico, Toluca ", "name": "Aqu\u00ededomexnoticias", "id": "1087977613"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 805712, "following_count": 909, "tweet_count": 394886, "listed_count": 3004}, "username": "AztecaNoticias", "location": "M\u00e9xico", "name": "Azteca Noticias", "id": "23377748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 369, "tweet_count": 2300, "listed_count": 3}, "username": "Mi_ingles", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "name": "Monica Iglesias", "id": "1731474446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47462, "following_count": 188, "tweet_count": 27471, "listed_count": 405}, "username": "ElPedroRuiz", "location": "Madrid", "name": "Pedro Ruiz", "id": "365461114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 343, "tweet_count": 7878, "listed_count": 0}, "username": "sabrinalmal", "name": "sabrina", "id": "1075070629446078464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 1106, "tweet_count": 24735, "listed_count": 1}, "username": "vicdrri", "name": "Carol", "id": "854893278726164483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1638, "tweet_count": 4769, "listed_count": 0}, "username": "ianzaffari", "location": "bg ", "name": "I a n", "id": "1096547500796923905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 480, "tweet_count": 21742, "listed_count": 0}, "username": "LetciaNalin1", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "lele", "id": "1075527395459981312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 332, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}, "username": "pianezzerj", "name": "julia", "id": "868236836824657920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 153, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "username": "mabily_tognotti", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Mabily", "id": "981605859397718017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6477, "following_count": 2076, "tweet_count": 40797, "listed_count": 23}, "username": "raizti", "location": "La Fine del Mondo", "name": "raizti \ud83d\udc1f", "id": "127210285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1441, "tweet_count": 15624, "listed_count": 2}, "username": "javiinzunza", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Javi Inzunza", "id": "106743343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 267, "tweet_count": 11337, "listed_count": 0}, "username": "FilipeKanael2", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "HomoLudenS", "id": "1076530327034781696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 582, "tweet_count": 4633, "listed_count": 0}, "username": "eaeMonster", "name": "EBM", "id": "941904507360960517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 583, "tweet_count": 9537, "listed_count": 0}, "username": "xsuperium", "location": "Tlaquepaque, pueblito", "name": "C\u00e9sar", "id": "219098069"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 392870, "following_count": 190, "tweet_count": 332395, "listed_count": 2417}, "username": "Imagen_Mx", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Imagen Radio", "id": "88957440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 183, "tweet_count": 461343, "listed_count": 18}, "username": "notasbit", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Notasbit", "id": "766272502213517312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 396, "tweet_count": 12033, "listed_count": 1}, "username": "luckio__", "name": "ne", "id": "1133940605409738752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 357, "tweet_count": 29421, "listed_count": 1}, "username": "kkkkkcarina", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "cari", "id": "2240089471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 113, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "username": "dunotfollowdiss", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "biriba", "id": "947239968711303169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 777, "tweet_count": 10131, "listed_count": 5}, "username": "TXIMI", "name": "Tximi", "id": "107824990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1211, "tweet_count": 85972, "listed_count": 33}, "username": "hegari", "location": "Vitoria-Gasteiz", "name": "\ud83d\udc1d I\u00f1igo Herrero \ud83d\udc1d", "id": "89549407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 2030, "tweet_count": 60227, "listed_count": 11}, "username": "mermisal", "location": "Torremolinos", "name": "Mercedes Mill\u00e1n", "id": "519896988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149809, "listed_count": 21}, "username": "buzztyn", "location": "Roshamuul", "name": "mike", "id": "747481714474246145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 892, "tweet_count": 58981, "listed_count": 11}, "username": "math2588_mjc", "location": "19Y", "name": "Eu n aguento mais", "id": "854087113846992897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9829, "following_count": 4682, "tweet_count": 73134, "listed_count": 25}, "username": "RosaSanchezMen1", "name": "Rosa S\u00e1nchez M\u00e9ndez \ud83c\udf2a \u2640\ufe0f", "id": "560311938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 319, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "username": "J_AAngelVill1", "location": "Mexico", "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "id": "1169731131471728641"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970570, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}, "username": "Foro_TV", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "id": "109651819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}, "username": "kokipinedo", "location": "Lima-PERU", "name": "Jorge Pinedo", "id": "403872822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 150, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "username": "sincaretaspe", "name": "sin caretas", "id": "872105023718776833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 335, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "username": "GuilhermeHroZzz", "name": ".", "id": "1065832938032570368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 385, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}, "username": "willianM02", "name": "Buiuzin\u26a1", "id": "887847553743695872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 856, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}, "username": "apenasumvitu", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vitor sem C \ud83e\udda6", "id": "2847417252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 58, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "username": "ABrancadebads", "location": "Brazil", "name": "FB", "id": "1138125655609155586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 245, "tweet_count": 5438, "listed_count": 0}, "username": "belledejo", "name": "xequira", "id": "1049659675946422274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}, "username": "shesartt", "location": "Idle town", "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "id": "738811225845432320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 446, "tweet_count": 20788, "listed_count": 0}, "username": "alanakallynee", "name": "alanina", "id": "1115674120396533760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 215, "tweet_count": 7106, "listed_count": 0}, "username": "Oviedocamp", "location": "Costa Rica", "name": "Oviedo\ud83d\ude44", "id": "1079828123670204417"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}, "username": "nmas", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 91684, "following_count": 127, "tweet_count": 174566, "listed_count": 530}, "username": "diariodejuarez", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua, Mex.", "name": "El Diario de Ju\u00e1rez", "id": "46419690"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 213, "tweet_count": 14970, "listed_count": 138}, "username": "SamFdz", "location": "N\u00famenor", "name": "Sam+", "id": "72891354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "username": "michaelsteve43", "location": "Santiago, Chile", "name": "Michaels", "id": "591542475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 481, "tweet_count": 22480, "listed_count": 0}, "username": "Luezinha_", "name": "Lulu", "id": "3426820881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 698, "tweet_count": 26181, "listed_count": 0}, "username": "gabrielfrare_", "location": "Paranagu\u00e1-Paran\u00e1 ", "name": "gabreu", "id": "424270861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "username": "quovadisperu", "name": "Quo vadis Peru", "id": "720649399760744448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12606, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}, "username": "RicardoPinedoC", "name": "Ricardo Pinedo Caldas", "id": "1197989276874506240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 579, "tweet_count": 14624, "listed_count": 0}, "username": "VitorGuimaraes7", "name": "Guimaraes", "id": "113692447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 933, "tweet_count": 30944, "listed_count": 0}, "username": "teus_1898", "name": "matheus\u25e4\u2720\u25e2", "id": "1189909229777408001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2127, "tweet_count": 17316, "listed_count": 27}, "username": "GiEffeRuzzeddu", "name": "Gian Franco Ruzzeddu", "id": "2384122016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92209, "listed_count": 91}, "username": "avadesordre", "name": "avadesordre", "id": "383302183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1455, "tweet_count": 12324, "listed_count": 8}, "username": "terrygutier", "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "name": "Terry", "id": "170533511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 457, "tweet_count": 12063, "listed_count": 0}, "username": "PepiAlan", "name": "Alan Pepi. ~", "id": "1961174311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 4510, "tweet_count": 35861, "listed_count": 2}, "username": "00EduRibeiro00", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eduardo Ribeiro", "id": "1833896131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 407, "tweet_count": 33034, "listed_count": 2}, "username": "cfmo1902", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fred", "id": "877548080341635072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1003, "tweet_count": 17989, "listed_count": 14}, "username": "huntewart_", "location": "Ano de prata \ud83d\udde1 Cabine 6 \ud83d\udcda", "name": "atlas \ud83e\udd8a\ud83d\udd31+ | au solangelo em hiatus tempor\u00e1rio \ud83d\udccc", "id": "1009473130727960581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1937, "tweet_count": 10974, "listed_count": 3}, "username": "giiochocottoni", "location": "multifandom", "name": "out of gio's system", "id": "1121979042054529024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 379, "tweet_count": 12132, "listed_count": 0}, "username": "danyfrare57", "location": "Colorado do Oeste, Brasil", "name": "Dany", "id": "901255166921408513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14303, "following_count": 136, "tweet_count": 34662, "listed_count": 79}, "username": "esp_soc", "name": "Inquebrantable", "id": "2218481762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2921, "tweet_count": 192270, "listed_count": 12}, "username": "sergiusdourado", "location": "BraSil", "name": "Sergio Dourado - Brasil Pot\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u261d\ud83e\udd85\ud83d\udd4a", "id": "53799378"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2172241, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "username": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "name": "Marina Silva", "id": "105155795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 644, "tweet_count": 5339, "listed_count": 1}, "username": "pjpaulomonteiro", "location": "Portugal", "name": "\u00ad\u00adPJ", "id": "936315717762387968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4197, "tweet_count": 38390, "listed_count": 0}, "username": "CLEONICETENORI1", "name": "CICERATENORIODEMELO", "id": "3589738162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 449, "tweet_count": 4557, "listed_count": 0}, "username": "santimanrique_", "location": "devoto/pueyrred\u00f3n", "name": "\u2620", "id": "1074070073218879488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 288, "tweet_count": 2144, "listed_count": 1}, "username": "BiaaRodrigues16", "name": "Biaa", "id": "1058410344941522944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 247, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}, "username": "guido_zapparoli", "location": "Brasil", "name": "\u00faltimo sayajin", "id": "4003238765"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 380, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "username": "Hennrique00", "location": "Bom Jesus, Porto Alegre", "name": "Carlos Henrique\ud83e\udd19\ud83c\udffd", "id": "833749862667673601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 378, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}, "username": "jorgiane", "location": "brasil", "name": "J\u00f4 chaves", "id": "50500579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 142, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "username": "MouchoBranco", "location": "A Coru\u00f1a, Galiza", "name": "O\u00b4Moucho", "id": "526471143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 204, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}, "username": "__maarperez__", "location": "Ba\u00f1os de la Encina, Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda", "id": "1196035123457798144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 212, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "username": "desireeseguraib", "location": "Cordova, Spain", "name": "dsi", "id": "1080110012716994561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 363, "tweet_count": 23040, "listed_count": 1}, "username": "danielsatann", "name": "vigilante shit", "id": "1171673528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 2253, "tweet_count": 118818, "listed_count": 9}, "username": "ricardofcsousa_", "location": "Porto, Portugal", "name": "Ricardo Filipe", "id": "249346970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "username": "Nuria_pariente", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "id": "764021332241633283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10758, "following_count": 9597, "tweet_count": 126094, "listed_count": 9}, "username": "jldebeaumont", "location": "Santiago de Chile", "name": "Beaumont\u00ae\uea00", "id": "64026182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 71, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "username": "alsrxon", "location": "Punta arenas ", "name": "A la derecha y mas aca", "id": "1200927290173071362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 137, "tweet_count": 27307, "listed_count": 0}, "username": "Compl3x__", "location": "Lisboa", "name": "Gui", "id": "3051246856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 372, "tweet_count": 7143, "listed_count": 38}, "username": "lauvi04", "location": "Espanha", "name": "Laura", "id": "885140046797561856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 791, "tweet_count": 24906, "listed_count": 0}, "username": "huastes", "name": "El Rozo Losofi", "id": "90342760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 811, "tweet_count": 12071, "listed_count": 0}, "username": "Neguin_00", "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "name": "Victor silva", "id": "972647822284804096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 469, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "username": "_giovannxx", "name": "g\u03b9\u03c3\u03bd\u03b1\u0438\u0438\u03b1\u30c413\u2b50\ufe0f", "id": "1052297045011296256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "username": "Crf_pxmorena", "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "name": "ya.", "id": "1154863097405984768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "username": "notizieit", "name": "Notizie.it", "id": "281093385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 177, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}, "username": "sandrapantoja_", "name": "SandWishito\u2728", "id": "2996624975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 330, "tweet_count": 135379, "listed_count": 2}, "username": "ViajeroPublico", "location": "Argentina", "name": "ImperiAr", "id": "2846866815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 44, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "username": "Sassa9T", "location": "No te importa", "name": "Sebastian", "id": "2985564784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 142, "tweet_count": 16543, "listed_count": 2}, "username": "_NegreGarcia", "location": "Monterrey ", "name": "Angel Garcia", "id": "305577831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 94, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "username": "divertida_radio", "name": "La Divertida Radio", "id": "1103152800043802624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13228, "following_count": 69, "tweet_count": 394371, "listed_count": 182}, "username": "ComunidadTren", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Comunidad Tren", "id": "760590312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 5, "tweet_count": 28151, "listed_count": 0}, "username": "ferrosarmiento", "name": "Tren Sarmiento", "id": "1037881936247762944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11410, "following_count": 530, "tweet_count": 250635, "listed_count": 73}, "username": "BenditSarmiento", "location": "San Antonio de Padua ", "name": "Bendito Sarmiento", "id": "713516450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 257, "tweet_count": 46244, "listed_count": 29}, "username": "Angel_HerreraM", "location": "Puebla, Pue", "name": "\u00c1ngel Herrera", "id": "1181737929208729601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 470, "tweet_count": 6028, "listed_count": 1}, "username": "vaquer_que", "name": "Ver\u00f3nica Vaquer", "id": "818996418643980288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "username": "psiquiatriacom", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "id": "117036494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 72, "tweet_count": 12617, "listed_count": 0}, "username": "LorrayneMoraess", "name": "lorrayne \ud83e\udd8b", "id": "1175814412013309953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 214, "tweet_count": 11341, "listed_count": 0}, "username": "luisagmiranda", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "menina mimada", "id": "727653563724402688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1060, "tweet_count": 35925, "listed_count": 0}, "username": "fullof_everyone", "location": "Portugal", "name": "Carolinda \u2728", "id": "815691022240010240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1699, "tweet_count": 37916, "listed_count": 6}, "username": "sra_medusa", "name": "Se\u00f1ora Medusa", "id": "297358366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 644, "tweet_count": 12013, "listed_count": 5}, "username": "Demien_Games", "name": "Spooky Demian \ud83c\udf83", "id": "2391512875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 111, "tweet_count": 6313, "listed_count": 1}, "username": "Rawrrll", "name": "wolf", "id": "2947851725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 284, "tweet_count": 39613, "listed_count": 9}, "username": "MCocomas", "location": "Alemania", "name": "MrCoc \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udf83", "id": "2463720036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 37, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "username": "foto_frus", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "Gabriel Avilez", "id": "880806721328992256"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 976483, "following_count": 34, "tweet_count": 109960, "listed_count": 11259}, "username": "Hipertextual", "location": "Espa\u00f1a y Latinoam\u00e9rica", "name": "Hipertextual", "id": "763841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 306, "tweet_count": 11428, "listed_count": 0}, "username": "melo_arroyo", "name": "Melo Arroyo", "id": "1135883648794877952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 18, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "username": "alesiocuevas", "name": "Alesio", "id": "1192261686583017474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 195, "tweet_count": 59727, "listed_count": 2}, "username": "moebius229", "location": "Western ", "name": "Cosas de Occidente.", "id": "981255483993489409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "Yasmin93142351", "name": "Yasmin", "id": "1164996443909832704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5334, "following_count": 826, "tweet_count": 14767, "listed_count": 0}, "username": "dg2sheik", "location": "25/10/2017\ud83d\ude2d | 23/11/2020\ud83d\ude2d", "name": "Diego Leopoldino", "id": "714910466087198721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}, "username": "heferal", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Pichanguera Mente", "id": "185226572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 412, "tweet_count": 3111, "listed_count": 23}, "username": "FabriceMauries", "location": "Haiti", "name": "Fabrice Mauri\u00e8s", "id": "724736791614488576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 300, "tweet_count": 20433, "listed_count": 0}, "username": "elcodigolibremx", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "El C\u00f3digo Libre", "id": "1021782592582864897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 470, "tweet_count": 23953, "listed_count": 0}, "username": "andresorio", "location": "Algum lugar da Am\u00e9rica do Sul", "name": "Andre Sorio", "id": "40345191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1527, "tweet_count": 57225, "listed_count": 1}, "username": "VivesLeigh", "location": "Holy Land ", "name": "kvothe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "574650667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "username": "safosativa", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "id": "818101623507615744"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 892902, "following_count": 1056, "tweet_count": 233588, "listed_count": 1845}, "username": "Telemetro", "location": "Panam\u00e1", "name": "Telemetro", "id": "50091650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 465, "tweet_count": 87927, "listed_count": 0}, "username": "Maxwell0000002", "location": "Na dela", "name": "Max \u1d9c\u02b3\u1da0 - O Hobbit \ud83d\udcd6", "id": "424442922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 142, "tweet_count": 21155, "listed_count": 0}, "username": "vthStoffel", "name": "Vittorio \ud83e\udd74", "id": "736012989770436608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 470, "tweet_count": 168877, "listed_count": 7}, "username": "satanatii", "location": "SC ", "name": "pirig\u00f3tica do Packzin \ud83d\udc8b", "id": "284272968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10143, "following_count": 1699, "tweet_count": 23390, "listed_count": 105}, "username": "AlRodriguezGar", "name": "Alberto Rodr\u00edguez", "id": "4151958083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 93, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "username": "DesenhistaMerda", "location": "Mori\u014d-ch\u014d", "name": "Koji", "id": "1136631979204599814"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1117204, "following_count": 1918, "tweet_count": 15849, "listed_count": 484}, "username": "GuaxinimGamer", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Guaxinim", "id": "709838924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 755, "tweet_count": 4164, "listed_count": 0}, "username": "BalbinotFelipe", "location": "Coronel Vivida, Brasil", "name": "Felipe Graeff \ud83d\udc0a", "id": "920776438562852865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 314, "tweet_count": 3447, "listed_count": 0}, "username": "nandaleitee_", "name": "nandoca", "id": "1118888297856733184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 243, "tweet_count": 1404, "listed_count": 0}, "username": "gutinnnn_", "name": "gutinho", "id": "1194746422882656256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 881007, "following_count": 1582, "tweet_count": 757366, "listed_count": 1250}, "username": "TReporta", "location": "#Panam\u00e1", "name": "Telemetro Reporta", "id": "326849708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 360, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "username": "jona_dms", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jota", "id": "54565187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 4630, "tweet_count": 355005, "listed_count": 27}, "username": "bagxxi", "location": "Chile", "name": "Galo Pap\u00e1", "id": "17604571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1661, "tweet_count": 3271, "listed_count": 1}, "username": "dylnmoon", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd2c'\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd2b", "id": "1187091626004504576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 737, "tweet_count": 12992, "listed_count": 0}, "username": "imatiasceballos", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "spooky matias", "id": "98513225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 487, "tweet_count": 38678, "listed_count": 16}, "username": "Laloluis", "location": "M\u00e9xico ", "name": "lalo \u2729", "id": "73959406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 519, "tweet_count": 36276, "listed_count": 33}, "username": "19jop67", "location": "Donde estoy? aqui a mi lado", "name": "El Padrino \u0425\u0440\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u043e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "338443043"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}, "username": "el_pais", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 313, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}, "username": "cotelov_", "name": "sad omuelas", "id": "1103324547653255168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 464, "tweet_count": 37855, "listed_count": 3}, "username": "Aitorgmz_", "location": "Carballo", "name": "Aitor", "id": "803571852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 555, "tweet_count": 41286, "listed_count": 7}, "username": "laprimerisima92", "location": "San Andr\u00e9s Tuxtla", "name": "La Primer\u00edsima 92.7 FM", "id": "3016727804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 308, "tweet_count": 7493, "listed_count": 1}, "username": "pilotillos", "name": "lucia", "id": "940243828937805824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 136, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "username": "WrSanchez28", "location": "Brasil", "name": "O Stradeiro", "id": "953066139759906816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 350, "tweet_count": 11190, "listed_count": 0}, "username": "HAmorim061", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Vigari$ta \ud83e\udd2f", "id": "1055853294126579712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 2039, "tweet_count": 42520, "listed_count": 5}, "username": "ale_caracas", "location": "CARACAS-VENEZUELA", "name": "Alejandro Marchena", "id": "212447822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35023, "following_count": 1236, "tweet_count": 196012, "listed_count": 36}, "username": "lanegrapaz", "location": "La Mancha", "name": "Elvia Paz", "id": "133065224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 505, "tweet_count": 15752, "listed_count": 0}, "username": "docinhozera", "name": "Guss \ud83e\ude78", "id": "2344268537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 85, "tweet_count": 22211, "listed_count": 0}, "username": "bbeatrizte_", "location": "morioh", "name": "biri din\u262d", "id": "930220603587616768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 126, "tweet_count": 16608, "listed_count": 2}, "username": "JesusSanchezSei", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "name": "Jesus S. Seijo", "id": "924019491654250497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 100, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "username": "guga892011", "location": "gUARULHOS", "name": "Karina Gaudencio", "id": "589647309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}, "username": "Edenemf", "name": "Eden", "id": "1158338929499811841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "username": "vilyugo", "name": "Vilyugo", "id": "1004173060541468673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1881, "tweet_count": 102268, "listed_count": 16}, "username": "Anarcoi8", "name": "\u24b6 El Anarcoide Totalitario \u24b6", "id": "769562616003960832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 16, "tweet_count": 30935, "listed_count": 1}, "username": "joseluqman", "location": "mexico city", "name": "jose luqman", "id": "113082340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 315, "tweet_count": 10843, "listed_count": 0}, "username": "mariiapimentell", "name": "\u2606", "id": "1082698752895471618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19582, "following_count": 405, "tweet_count": 116914, "listed_count": 9}, "username": "pullupnghost", "location": "Portugal", "name": "Faria", "id": "2159462389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 95, "tweet_count": 4772, "listed_count": 0}, "username": "Garcia_Leandroo", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Inconsequente", "id": "63019240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1054, "tweet_count": 30157, "listed_count": 6}, "username": "mtzjavierF1", "name": "Javier Mart\u00ednez F.", "id": "587024883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 220, "tweet_count": 51694, "listed_count": 32}, "username": "EvolucionDiario", "name": "Diario Evoluci\u00f3n", "id": "2851848329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 451, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "username": "Vitinhoguido", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Guido", "id": "1099835474917707777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1420, "tweet_count": 24986, "listed_count": 3}, "username": "gusutabomask", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "gus", "id": "956764777308741633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1864, "tweet_count": 479528, "listed_count": 33}, "username": "marisoljimenezm", "location": "san cristobal ,Venezuela ", "name": "Marisol Jimenez", "id": "145024162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111335, "following_count": 499, "tweet_count": 800781, "listed_count": 426}, "username": "Mundo24_info", "location": "Venezuela", "name": "Mundo24", "id": "2678263322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1226, "tweet_count": 41361, "listed_count": 0}, "username": "DLGdP", "location": "Zero", "name": "Stormy Weather Light Switcher", "id": "1500588474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5880, "following_count": 413, "tweet_count": 139700, "listed_count": 36}, "username": "pepeblai", "name": "Prof. Voir M. Granovetter", "id": "300524002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 2853, "tweet_count": 215381, "listed_count": 52}, "username": "cucebrio1", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Jaime Guevara.", "id": "571903598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13656, "following_count": 497, "tweet_count": 222401, "listed_count": 123}, "username": "El_DiarioMx", "location": "Victoria Tamps, Mx", "name": "El Diario Mx", "id": "358195737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}, "username": "Chuchi10", "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "id": "105541799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 5686, "listed_count": 0}, "username": "stay_baby_girl", "location": "yawnbok", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc4e\ud835\udc66 \ud835\udc64\ud835\udc5c\ud835\udc64", "id": "1113606153194307584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17325, "following_count": 1285, "tweet_count": 146156, "listed_count": 169}, "username": "colimanoticias", "location": "Colima", "name": "colimanoticias.com", "id": "255202065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6029, "following_count": 167, "tweet_count": 50485, "listed_count": 37}, "username": "EnfoqueMty", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Enfoque Monterrey", "id": "1551074582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7618, "following_count": 8003, "tweet_count": 196863, "listed_count": 11}, "username": "caremeto1", "name": "carlos eduardo meza", "id": "1217042760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21676, "following_count": 13098, "tweet_count": 47005, "listed_count": 14}, "username": "AndreaRamirezA_", "location": "Orlando, FL \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "A.R.A. \uea00\u00ae\ufe0f", "id": "3187399679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 189, "tweet_count": 13555, "listed_count": 1}, "username": "BlackdeathKorat", "location": "rolcendants", "name": "James. A. Chaos Korat", "id": "1105935357739184133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 177, "tweet_count": 4930, "listed_count": 1}, "username": "GreenRaven09", "location": "Rolcendats", "name": "Raven Korat BARCO 2", "id": "1097888022861885440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 259, "tweet_count": 8682, "listed_count": 0}, "username": "willidmt", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Willian Ferreira", "id": "298705350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 1377, "tweet_count": 105440, "listed_count": 23}, "username": "Barangurte_", "location": "Tapera, Brasil", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "id": "1142265223811874816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1521, "tweet_count": 72413, "listed_count": 14}, "username": "Atrouxada_vida", "location": "Tomando no cu desde 2000", "name": "\u1d3e\u1d2c\u1d3a\u1d30\u1d35\u1d3a\u1d34\u1d2c \u1da0\u1d3f\u1d41\u02e2\u1d40\u1d3f\u1d2c\u1d30\u1d2c\ud83d\udc3c \ud83c\udf08\u20e4", "id": "703047285488357376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151767, "following_count": 1234, "tweet_count": 19482, "listed_count": 356}, "username": "pride_anime", "location": "Not\u00edcias sobre animes e mang\u00e1s", "name": "LGBTANIMES13+", "id": "1149889504146333697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 80, "tweet_count": 8835, "listed_count": 0}, "username": "gabrielawbr", "location": "Pimenta Bueno, Brasil", "name": "Gabriela", "id": "939640837578874882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 288, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}, "username": "Nancy30632943", "name": "Honesty", "id": "1066126413244313600"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 150085, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "username": "JBCPERU", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "id": "4452890315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 260, "tweet_count": 91723, "listed_count": 0}, "username": "anacatarinanm", "location": "Freddy\u2019s Mercury Grave ", "name": "\u0250uu\u028e\u1d1a \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "956174990696681472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1239, "tweet_count": 75158, "listed_count": 21}, "username": "joaonazza", "location": "Porto", "name": "Nazza", "id": "1527861824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 520, "tweet_count": 18383, "listed_count": 1}, "username": "elfunky7", "location": "La Plata, Argentina", "name": "funKy", "id": "267432432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 818, "tweet_count": 56525, "listed_count": 4}, "username": "Geinch_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gero \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "id": "146522661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 447, "tweet_count": 14681, "listed_count": 3}, "username": "JosemyAtm_Uds", "location": "Salamanca, Spain", "name": "JosemyDelRey", "id": "174018017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1148, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "username": "carlos_mexx", "name": "Carlos", "id": "438972966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14176, "following_count": 364, "tweet_count": 49098, "listed_count": 29}, "username": "Tuitazoz", "location": "Regiolandia. Te sigue", "name": "Ranger Water", "id": "1134869251376988161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 421, "tweet_count": 24956, "listed_count": 0}, "username": "campos_vitoria0", "location": "Sorriso, Brasil", "name": "vi", "id": "1102645042693455872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 203, "tweet_count": 3378, "listed_count": 2}, "username": "c_e_n_c_e_r_r_o", "name": "Viktor Burakov", "id": "957196404270817280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17625, "following_count": 19439, "tweet_count": 166604, "listed_count": 698}, "username": "Stefano32847521", "name": "Aerarium Litterarum", "id": "734053598884139008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 156, "tweet_count": 21368, "listed_count": 1}, "username": "biscoitoesperto", "location": "Brasil", "name": "nath lambert", "id": "88304928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 605, "tweet_count": 11254, "listed_count": 3}, "username": "imagsoo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0 \u1361\u276b\u1361 \ud83c\udf35\ud83d\udc30", "id": "1013939658064097280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 599, "tweet_count": 5767, "listed_count": 1}, "username": "pauhs7", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "name": "Pau", "id": "1313877836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "username": "chemadecai", "name": "Chemita", "id": "434377358"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 17200, "following_count": 11321, "tweet_count": 130107, "listed_count": 207}, "username": "20mUsa", "location": "Estados Unidos", "name": "20minutos USA", "id": "851336634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1460, "tweet_count": 11245, "listed_count": 0}, "username": "Gurk99239719", "location": "Berl\u00edn", "name": "Gurk", "id": "1178195814474223616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 419, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "username": "Daniel21704834", "location": "Guatemala", "name": "Daniel\ud83c\udf4a", "id": "1068297813107318784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 108, "tweet_count": 42678, "listed_count": 24}, "username": "drisraelluna", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "D\u272aC FATE WITH FAKE MUSTACHE", "id": "1078164177011830787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15815, "following_count": 2272, "tweet_count": 156945, "listed_count": 205}, "username": "QuintanaRooHoy1", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "name": "Quintana Roo HOY", "id": "499044422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 4921, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}, "username": "pzm7143", "name": "viva la libertad!", "id": "217465931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "frednietzs", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 4698, "tweet_count": 108680, "listed_count": 20}, "username": "dcesar11", "location": "Cojedes-Venezuela", "name": "Cesar Delgado", "id": "397635905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1543, "tweet_count": 20639, "listed_count": 59}, "username": "Amante_Bandida", "location": "Sofisticada vida. CDMX", "name": "Gray von Saurio", "id": "104217552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8244, "following_count": 7904, "tweet_count": 114211, "listed_count": 44}, "username": "florentinoarte1", "location": "Venezuela", "name": "florentino arteaga", "id": "1474800794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 750, "tweet_count": 52323, "listed_count": 16}, "username": "giuseppenotarn1", "name": "giuseppe notarnicola", "id": "964366711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1469, "tweet_count": 28059, "listed_count": 2}, "username": "mayckel11", "location": "Atlanta, GA", "name": "Mayckel", "id": "114841867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "username": "micohu83", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "name": "Angel C.", "id": "128035506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2558, "tweet_count": 21908, "listed_count": 12}, "username": "rbcwelton", "location": "orphan black; tatmas; she-hulk", "name": "carol", "id": "924411265790902272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 403, "tweet_count": 4579, "listed_count": 1}, "username": "maeamormaior", "name": "Eliane de Oliveira", "id": "2332229888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 209, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "username": "lucasviniciusv8", "name": "luquinhas", "id": "2753938438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4917, "tweet_count": 82880, "listed_count": 6}, "username": "kingsmanrvel", "location": "221b baker st.   ela/she", "name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "id": "906690786477187072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 746, "tweet_count": 71491, "listed_count": 7}, "username": "babxcuba", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "barbara \u262d", "id": "4362246569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 994, "tweet_count": 20844, "listed_count": 1}, "username": "nathalia_qga", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Nathalia Azevedo \ud83d\ude37", "id": "141045868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 397, "tweet_count": 8911, "listed_count": 1}, "username": "pequenolucena", "name": "lucas", "id": "934377321959739392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 2073, "tweet_count": 19271, "listed_count": 0}, "username": "JustJ317", "location": "3 1 7", "name": "J (she/they)", "id": "1099484333663023104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}, "username": "W_W_Unicorns", "location": "Chicago, IL", "name": "Wrestling With Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2341, "tweet_count": 43529, "listed_count": 1}, "username": "1914Moreira", "name": "Moreira", "id": "1315556131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 239, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "username": "theo_silva_zzz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tristheo", "id": "1005900993668767746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 591, "tweet_count": 14011, "listed_count": 0}, "username": "lustifafe", "name": "Lustifafe", "id": "964136977305079808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 242, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "username": "fernandolazarin", "location": "Brasil", "name": "Fernando Lazarin", "id": "107772510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6626, "following_count": 1693, "tweet_count": 45145, "listed_count": 25}, "username": "BFelipe22", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Doc", "id": "1123588808954527744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 3133, "tweet_count": 69153, "listed_count": 83}, "username": "luiserbar", "location": "Ja\u00e9n", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud835\udc69 \ud83d\udcab", "id": "216640974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 112, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "Bielzin2442", "name": "Ducorre\ud83d\udea9\ud83c\udfad", "id": "1181401468378783744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 148, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "username": "PedroVitorRibe6", "location": "G2R \ud83c\udf41", "name": "passa a bola \ud83c\udf88\ud83c\udf41", "id": "1157355333486092289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 404, "tweet_count": 7758, "listed_count": 1}, "username": "SoyelBruni", "name": "Alexander", "id": "3505042161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 844, "tweet_count": 53493, "listed_count": 0}, "username": "siniestro_8814", "name": "Ultra Derechista Clandestino", "id": "985989775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1515, "tweet_count": 196403, "listed_count": 23}, "username": "Maroma2", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Rodriguez", "id": "249748158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 270, "tweet_count": 33658, "listed_count": 0}, "username": "princessaals", "name": "princess 13 \ud83e\udd91", "id": "1176372830491033605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2847, "tweet_count": 63298, "listed_count": 21}, "username": "CarlosJorgeLima", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "Carlos Jorge", "id": "291357918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11091, "following_count": 101, "tweet_count": 108741, "listed_count": 142}, "username": "informador_INT", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "INTERNACIONAL", "id": "885342474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 76, "tweet_count": 8770, "listed_count": 0}, "username": "vicskins", "location": "Guarapari / Vit\u00f3ria.", "name": "Vic \u2b50\ufe0f", "id": "2339251687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 509, "tweet_count": 8530, "listed_count": 2}, "username": "_zingara__", "location": "Roma, Lazio", "name": "Polemica", "id": "40451811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1285, "tweet_count": 43755, "listed_count": 6}, "username": "WALLSV0L6", "location": "parque da princesa ", "name": "Jade\ud83c\udfb8\u262d\u00a6INTERAGIU COM O LOUIS NO SHOW", "id": "1145840392618827778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4727, "following_count": 451, "tweet_count": 143605, "listed_count": 21}, "username": "khloesfav", "name": "amanda", "id": "566766051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 779, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "username": "razalasc", "location": "Lima/Ja\u00e9n/San Ignacio. Per\u00fa. ", "name": "Carlos Salazar \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "201121692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101400, "following_count": 1070, "tweet_count": 40212, "listed_count": 150}, "username": "CesarNakazaki", "name": "C\u00e9sar Nakazaki", "id": "2247307094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 278, "tweet_count": 11638, "listed_count": 1}, "username": "jprieto", "name": "jprieto", "id": "12549292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 659, "tweet_count": 5859, "listed_count": 2}, "username": "SUKGGZ", "name": "Sukum", "id": "228866989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 185, "tweet_count": 69532, "listed_count": 1}, "username": "minajerss", "name": "\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\u1d3a\u1d39", "id": "70298604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 885, "tweet_count": 20927, "listed_count": 2}, "username": "_deadmary", "name": "mariana s\u00f3 queria uma vida tranquila", "id": "355815911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96853, "following_count": 4198, "tweet_count": 164616, "listed_count": 794}, "username": "elgmx", "location": "Mexico City", "name": "El Gr\u00e1fico", "id": "38293203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 5001, "tweet_count": 53344, "listed_count": 39}, "username": "javierperamz", "location": "M\u00e9xico", "name": "javi", "id": "302386322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12388, "following_count": 1761, "tweet_count": 18361, "listed_count": 49}, "username": "OmarNNoticias", "location": "San Luis Potos\u00ed, Mexico", "name": "Omar Ni\u00f1o Noticias", "id": "1368000038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "fLuW2PUHV2jMeov", "name": "~", "id": "1160723853129265152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 573, "tweet_count": 15144, "listed_count": 0}, "username": "MicaTorres21", "name": "Mi\u2661", "id": "1467121014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 192, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "username": "lautaroobles", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Lautaro\ud83d\udc80", "id": "755630014637416449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1012, "tweet_count": 43081, "listed_count": 43}, "username": "jesusrglez", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mahlerite", "id": "298802164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3150, "tweet_count": 136514, "listed_count": 36}, "username": "DonLaguardione", "location": "\u00dcT: 38.11670, 13.36670", "name": "Mau L.", "id": "121526930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 303, "tweet_count": 28978, "listed_count": 2}, "username": "Aldifuentes97", "name": "Rubia\ud83d\udc9a\u270a", "id": "339259501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 584, "tweet_count": 31989, "listed_count": 32}, "username": "escorpielle", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cigana river", "id": "58252260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 280, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "username": "LuisCeeja2", "name": "Luis Ceja", "id": "858346843671015424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 849, "tweet_count": 111443, "listed_count": 0}, "username": "DavJezu", "location": "Durango, Dgo., M\u00e9xico.", "name": "DavidVelAr", "id": "63500769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 1595, "tweet_count": 28596, "listed_count": 23}, "username": "mael_toto", "location": "Durango, Mex.", "name": "Marco A Espinosa", "id": "136367140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175879, "listed_count": 19}, "username": "pmxico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico", "id": "586963883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 360, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}, "username": "AlexsandroGQ19", "location": "Planaltina-DF", "name": "Alex vulgo Will", "id": "339338949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 168, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "username": "matheus_seve", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Preto Plaboy", "id": "889529777358503940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 147, "tweet_count": 2501, "listed_count": 16}, "username": "DamaCatolica", "name": "La dama cat\u00f3lica", "id": "1107186658145792000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19480, "following_count": 53, "tweet_count": 357649, "listed_count": 0}, "username": "ElHeraldoSLP", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "El Heraldo SLP", "id": "242610822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35627, "following_count": 4662, "tweet_count": 117705, "listed_count": 29}, "username": "VrB426", "name": "Vers\u00edculo B\u00edblico", "id": "1099523087958200320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12979, "following_count": 3910, "tweet_count": 104398, "listed_count": 24}, "username": "jhonathan", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Hannoh Montano", "id": "8115162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 422, "tweet_count": 9415, "listed_count": 0}, "username": "Ayvuir_blue", "location": "Brasil", "name": "Luiz", "id": "2838150579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 134, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}, "username": "lcamarguinho", "location": "Itapetininga, Brasil", "name": "Lari \u00ea o o o", "id": "900579800888336384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10687, "following_count": 566, "tweet_count": 2340, "listed_count": 32}, "username": "FM_POSGRADOUNAM", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "FM_POSGRADOUNAM", "id": "273501103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 735, "tweet_count": 64343, "listed_count": 4}, "username": "jaquelinekimura", "location": "+5517", "name": "Jaque \ud83c\udf08 #Vote13", "id": "1084085083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 217, "tweet_count": 8084, "listed_count": 1}, "username": "rafaeraoshima", "name": "oshima caminh\u00f5es ltda", "id": "803245038557921280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1857, "tweet_count": 17729, "listed_count": 0}, "username": "Monnkyo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\u062e\u0648\u0627\u0646", "id": "1087150135614808064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 159, "tweet_count": 7548, "listed_count": 1}, "username": "feaerie", "name": "ana julia", "id": "1125515275955261441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 2084, "tweet_count": 25688, "listed_count": 1}, "username": "sasoridecoracio", "location": "TRUJILLO, la Libertad", "name": "michael pretell armas", "id": "257438358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 157, "tweet_count": 224912, "listed_count": 6}, "username": "0Edi", "name": "Edi", "id": "967145407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18009, "following_count": 1741, "tweet_count": 187960, "listed_count": 221}, "username": "marianorinaldi", "location": "Buenos Aires, ARGENTINA", "name": "Mariano Rinaldi", "id": "111866614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 861, "tweet_count": 42574, "listed_count": 61}, "username": "Mayflower014", "location": "Verona, Italia", "name": "Mayflower 014", "id": "353750900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 905, "tweet_count": 146854, "listed_count": 2}, "username": "PinascoDanilo", "name": "Danilo Pinasco", "id": "702758072629010432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 3058, "tweet_count": 65244, "listed_count": 1}, "username": "Senienc44", "name": "PROU BOTIFLERCS ||\u2606||", "id": "908458044236976130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 805, "tweet_count": 29784, "listed_count": 4}, "username": "quenonospudran", "name": "hila60\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "926509659040731136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38174, "following_count": 36517, "tweet_count": 49762, "listed_count": 82}, "username": "_SantosTrinidad", "location": "En Sorolandia, otrora Espa\u00f1a", "name": "No Habr\u00e1 Paz  \u2020", "id": "2917461077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 955, "tweet_count": 82550, "listed_count": 1}, "username": "Marycy18", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Mar\u00ed@ Elen@", "id": "535968510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1008, "tweet_count": 65774, "listed_count": 4}, "username": "felixfeliciSKZ", "location": "District 9 \ud83d\udd01 Neocity", "name": "letTYong", "id": "1161078110999199745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166722, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "id": "404167379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "username": "LUISVERASTEGU19", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 679605, "following_count": 4501, "tweet_count": 344633, "listed_count": 4064}, "username": "rosana", "location": "S\u00e3o Paulo, Br", "name": "Rosana Hermann \uea00", "id": "3948041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56231, "following_count": 379, "tweet_count": 52392, "listed_count": 160}, "username": "pratofundo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "PratoFundo por Vitor Hugo, MSc.", "id": "10157912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1659, "tweet_count": 14218, "listed_count": 9}, "username": "vitozullo1", "name": "vito zullo", "id": "1148910157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 452, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "username": "ALANCmerino", "name": "CH", "id": "1285005271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 223, "tweet_count": 10594, "listed_count": 0}, "username": "alaitztfr_", "location": "Biscay, Basque Country", "name": "0:00", "id": "4705672440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 259, "tweet_count": 15119, "listed_count": 1}, "username": "micacolacchio", "name": "mica", "id": "880939123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24403, "following_count": 24096, "tweet_count": 237170, "listed_count": 315}, "username": "SerFiss", "location": "Nord ovest", "name": "SerFiss", "id": "161740961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 213, "tweet_count": 40441, "listed_count": 1}, "username": "nagak1ba", "location": " hadic#6735  | 20 \ud83c\udf12", "name": "hadic", "id": "882908833521291264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1418, "tweet_count": 19052, "listed_count": 7}, "username": "BarbaraBorelli2", "location": "Roma", "name": "Barbara Borelli", "id": "384888136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 11219, "tweet_count": 237375, "listed_count": 0}, "username": "LolaCodini", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Lola Codini", "id": "892897662650986497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2598, "tweet_count": 8251, "listed_count": 1}, "username": "minamurraystar", "name": "Mina Murray\ud83e\udd87\u2728", "id": "991426169772937216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5465, "tweet_count": 26275, "listed_count": 19}, "username": "DavidsiciliaA", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "David Sicilia-Portadas", "id": "998321879537635329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 435, "tweet_count": 25466, "listed_count": 1}, "username": "dsrjulia", "location": "\u611b", "name": "j\u00falia", "id": "2359336569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "Julio52173265", "name": "Julio", "id": "1204849295003963394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1053, "tweet_count": 35028, "listed_count": 3}, "username": "izaxlove", "location": "Brasil", "name": "nathan FIM DO MUNDO", "id": "783424720133877760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 331, "tweet_count": 28839, "listed_count": 1}, "username": "thayanexc", "location": "021", "name": "thay", "id": "1085222804658757632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 937, "tweet_count": 13992, "listed_count": 1}, "username": "_opscarol_", "name": "Carol \ud83d\udca5", "id": "2282710904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 79, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "username": "sr_rodrg", "location": "Araruama, Brasil", "name": "SAMARA.", "id": "1193335208961028097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 230, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}, "username": "ponciano_joyce", "name": "JOYCE", "id": "3419173144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 228, "tweet_count": 2101, "listed_count": 0}, "username": "Argeu_ama", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Argeu Amaral", "id": "564478699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}, "username": "MikeWella", "location": "Mordor.", "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "id": "1158453639595401216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 4234, "tweet_count": 31235, "listed_count": 37}, "username": "mariafescalante", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Mar\u00eda F\u00e9lix", "id": "85701025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 135, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "username": "darkym_", "location": " ", "name": "...", "id": "1017979897229258752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30040, "following_count": 0, "tweet_count": 4523, "listed_count": 33}, "username": "JessicaoLacra", "name": "Prof. Jessique", "id": "791137654591131650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 49, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "username": "marcelo40573422", "location": "Mineiros, Brasil", "name": "J//M", "id": "1086426995284762624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "username": "Jquijanopacheco", "name": "Juan Quijano Pacheco", "id": "149182781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 282, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}, "username": "PauloHe63696334", "name": "*Paul\u00e3o*", "id": "1155571191312240640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 393, "tweet_count": 35799, "listed_count": 3}, "username": "suuupercutt", "name": "andy", "id": "3241241914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 21, "tweet_count": 9630, "listed_count": 4}, "username": "Veraz_Diario", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Diario Veraz", "id": "821147929759088640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 568, "tweet_count": 20400, "listed_count": 3}, "username": "Sardenta1", "location": "Salvador Ba", "name": "Mary \ud83c\udf88", "id": "1539005966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290861, "following_count": 55, "tweet_count": 5030, "listed_count": 487}, "username": "Thrones_Facts", "name": "Thrones Facts | House of the Dragon \ud83d\udc09", "id": "892136874780745728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1692, "tweet_count": 92051, "listed_count": 10}, "username": "_sweetbear", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lumena. ask var", "id": "119838931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 903, "tweet_count": 207669, "listed_count": 17}, "username": "mariaclara_b", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "maria clara \ud83d\udc7d", "id": "25136280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 459, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}, "username": "CrfJhennyC", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9e", "id": "819266500183883777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 50, "tweet_count": 3031, "listed_count": 1}, "username": "lakabronabronca", "name": "La_kabrona_Bronca", "id": "3139550131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 451, "tweet_count": 10910, "listed_count": 0}, "username": "LittleChimm", "location": "Colombia", "name": "\u1d1b\u1d00\u1d1b\u026a\u2077 (HIATUS)", "id": "1197947015822487552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4944, "following_count": 118, "tweet_count": 71410, "listed_count": 12}, "username": "dowsee28", "name": "Lucas \u2718", "id": "1115201260028821507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 772, "tweet_count": 12476, "listed_count": 0}, "username": "sepmith", "name": "michael", "id": "793968178665783296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 605, "tweet_count": 31570, "listed_count": 2}, "username": "gabshenr", "location": "Brasil", "name": "Gabriel \u24df", "id": "3776660062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 642, "tweet_count": 112010, "listed_count": 0}, "username": "VitriaB72510629", "name": "Vi", "id": "1062488667544084485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 509, "tweet_count": 26934, "listed_count": 2}, "username": "lleticialeite", "location": "Macei\u00f3", "name": "LL\u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "1120065038415482886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 542, "tweet_count": 9125, "listed_count": 0}, "username": "okktavin", "name": "tavin", "id": "1174022817580572673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 718, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "username": "Wruchshow", "location": "Espig\u00e3o d'Oeste, Rond\u00f4nia ", "name": "Wruchshow \ud83e\udd43", "id": "1005668764023754752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 558, "tweet_count": 5548, "listed_count": 0}, "username": "mgcastro94", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "MIGUEL CASTRO", "id": "2266150175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "username": "Noticias24Info", "name": "Noticias24mx", "id": "919051577171873792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1941, "tweet_count": 139054, "listed_count": 26}, "username": "egopor", "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo", "id": "468441125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 69}, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 329, "tweet_count": 4829, "listed_count": 0}, "username": "stefasegura2", "location": "Buenaventura, Colombia", "name": "Fany \ud83c\udf38pero no Lu\ud83c\udf99", "id": "938163134921093120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 272, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "username": "dmwine27", "location": "Buenaventura, Valle del Cauca", "name": "DM\u2728", "id": "287417327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3869, "following_count": 1584, "tweet_count": 16934, "listed_count": 33}, "username": "marin_blazquez", "name": "carlos mar\u00edn-bl\u00e1zquez", "id": "1173958591319031808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 447, "tweet_count": 9615, "listed_count": 2}, "username": "ElenaaGC00", "name": "Eleeeenaaa\u2601", "id": "2467948900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 334, "tweet_count": 38426, "listed_count": 2}, "username": "camikazir", "name": "(\u0e51\uff65\u0311\u25e1\uff65\u0311\u0e51)", "id": "386740113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 108, "tweet_count": 1211, "listed_count": 0}, "username": "Thekittydrunk", "location": "Colombia", "name": "\u2606*.\u2022 \ud83e\udd8bMandy.", "id": "850507300121038849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 276, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "username": "otrorafagalviss", "name": "Rafael Galvis", "id": "950794935804071936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 731, "tweet_count": 81328, "listed_count": 10}, "username": "DiarioNoticiaI", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "DiarioNoticiasWeb.Org", "id": "3408750432"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 484082, "following_count": 1444, "tweet_count": 940858, "listed_count": 1358}, "username": "noticiaaldia", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "name": "Noticia al D\u00eda", "id": "27066139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9589, "following_count": 1967, "tweet_count": 176595, "listed_count": 97}, "username": "MarcrixNoticias", "location": "Canc\u00fan", "name": "Marcrix Noticias", "id": "1653727837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 528, "tweet_count": 4537, "listed_count": 0}, "username": "GiLacerdag879", "location": "Resende, Brasil", "name": "Gi", "id": "750732268755361794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 306, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "username": "ivanpanih2o_", "location": "Central, Paraguay", "name": "Ivan Notario", "id": "1105999901597618178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 380, "tweet_count": 11810, "listed_count": 1}, "username": "_patricioq", "name": "patricio", "id": "4927724098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 334, "tweet_count": 25878, "listed_count": 2}, "username": "FatiVereda", "location": "Concepcion del Uruguay", "name": "F\u00e1tima \ud83c\udf80", "id": "1444353864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 761, "tweet_count": 37505, "listed_count": 4}, "username": "xPeepoShy", "location": "Anarqu\u00eda y birra fr\u00eda.", "name": "x \"xPep \" Pep", "id": "296970711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 258, "tweet_count": 8520, "listed_count": 2}, "username": "jordisanandres", "name": ".", "id": "154599895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 404, "tweet_count": 18137, "listed_count": 0}, "username": "clcria01", "location": "22/11/14\ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "name": "cl\ud83e\udd75", "id": "930202827317743616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1103, "tweet_count": 15622, "listed_count": 0}, "username": "renan_m77", "location": "\ud83c\udf34Rj", "name": "\u2721 renan \u2721", "id": "1156076175053217793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 680, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}, "username": "DuardoAl", "name": "Eduardo Albuquerque", "id": "1098785359243235329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 4989, "tweet_count": 91523, "listed_count": 0}, "username": "Primula23244795", "name": "Primula Rossa", "id": "1073339297355456512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 2332, "tweet_count": 800630, "listed_count": 165}, "username": "DrBicentenario", "location": "En el aqu\u00ed y ahora . . . ", "name": "Dr Vicente Nario", "id": "184810137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1534, "tweet_count": 89328, "listed_count": 34}, "username": "ContramediosSM", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Contramedios", "id": "371115916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 5000, "tweet_count": 92547, "listed_count": 0}, "username": "IonnaNorma", "location": "Moreno,Buenos Aires, Argentina", "name": "@catarsis \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc99", "id": "835122943822725122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 9617, "tweet_count": 160638, "listed_count": 11}, "username": "MarkJaume", "location": "Diagonal Norte, Argentina", "name": "NuevoTiroalamontada\u00ae\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1043235837817839616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 135, "tweet_count": 28688, "listed_count": 2}, "username": "SrRochasff", "name": "Papi", "id": "2909480247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 274, "tweet_count": 5179, "listed_count": 1}, "username": "PHMdC", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Pedro", "id": "78769787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1515, "tweet_count": 133743, "listed_count": 1}, "username": "Ernesto29296958", "name": "Ernesto", "id": "1050753675445104640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 135, "tweet_count": 12515, "listed_count": 2}, "username": "cangjins", "name": "ning", "id": "860685775939268608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1525, "tweet_count": 32542, "listed_count": 8}, "username": "iluvjkjm", "location": "demisexual \u2022 bigender \u2022 isfj", "name": "tin \ud83c\udf18 the eclipse | khao&jiminTUBER", "id": "1085865447956889600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 3613, "tweet_count": 10316, "listed_count": 2}, "username": "lostmcu", "location": "kiev", "name": "celina", "id": "1082044657369055232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 792, "tweet_count": 9625, "listed_count": 0}, "username": "Thiagoildefonso", "location": "-19.922057,-43.919983", "name": "Thiago Ildefonso", "id": "37104320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 716, "tweet_count": 49882, "listed_count": 15}, "username": "LoboMauro73", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Lobo Mauro", "id": "365106260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 930, "tweet_count": 153137, "listed_count": 44}, "username": "cristinaacencio", "name": "Cristina asencio", "id": "4023366033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 133, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "username": "TaniaApaza24", "location": "Lima ", "name": "Tania  Isabel", "id": "1545973891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 350, "tweet_count": 16502, "listed_count": 0}, "username": "Keim75", "location": "Espanha", "name": "Keim", "id": "760615200491962368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "username": "Megustaeldepor3", "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "id": "1198299680532303874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1104, "tweet_count": 7431, "listed_count": 13}, "username": "EduardDiazC", "name": "Eduard Diaz", "id": "123537676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 4468, "tweet_count": 44975, "listed_count": 14}, "username": "Cooper_Morris", "location": "Llagostera (Rep. Catalana)", "name": "Alex Il*lI \ud83c\udfb1 Cooper_Morris \u00a9\ufe0f", "id": "193176134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 4599, "tweet_count": 6315, "listed_count": 2}, "username": "OreLegarPopuli", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Antonio Mart\u00edn Ortiz", "id": "491141967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78140, "following_count": 44183, "tweet_count": 1886606, "listed_count": 858}, "username": "jatirado", "location": "Madrid", "name": "Juan Antonio Tirado", "id": "159072956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888857, "listed_count": 0}, "username": "jatirado_oc", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Juan Antonio Tirado", "id": "1034559695808356352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 320, "tweet_count": 17310, "listed_count": 1}, "username": "MarcosOgre", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "marcos ogre \u26e7 vota 13", "id": "1175164406252081152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 669, "tweet_count": 8694, "listed_count": 0}, "username": "_AnaCastanheira", "location": "Frutal, Brasil", "name": "ana flavia", "id": "1155603524950089728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 961, "tweet_count": 213688, "listed_count": 5}, "username": "lorenzoxmartins", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "LorenzoX.", "id": "2934600238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44654, "following_count": 935, "tweet_count": 38496, "listed_count": 274}, "username": "albertocalmeida", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alberto Carlos Almeida", "id": "832338648234356736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 620, "tweet_count": 22130, "listed_count": 1}, "username": "DaianaNunes8", "name": "Dai\ud83c\udf35", "id": "530899954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788314, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}, "username": "vaidesmaiar", "location": "RJ | CE", "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "id": "511577335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 757, "tweet_count": 56582, "listed_count": 25}, "username": "UltimasenlaRed", "location": "Cd Victoria Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "\u00daltimasNoticiasenRed", "id": "96249775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 896, "tweet_count": 17247, "listed_count": 0}, "username": "YumiRojo", "name": "YumiRojo", "id": "2804889223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 800, "tweet_count": 15269, "listed_count": 4}, "username": "pachindsf", "location": "Hogwarts", "name": "Roderick Weasley", "id": "82011935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}, "username": "AgenciaVmc", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Agencia VMC", "id": "3897004573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 211, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}, "username": "siilviassanchez", "location": "Mallorca", "name": "silvia", "id": "1615084766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}, "username": "JCSura", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Juank", "id": "28096651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1399, "tweet_count": 53911, "listed_count": 2}, "username": "Gianna47428351", "location": "Firenze, Toscana", "name": "Gianna", "id": "1008739810339639296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19060, "following_count": 6016, "tweet_count": 428246, "listed_count": 36}, "username": "AlvisiConci", "name": "Cosetta Resistenza for Ukraine.", "id": "869873746559062017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 474, "tweet_count": 32507, "listed_count": 12}, "username": "sart_euruda", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "OU\u00c7AM PROJETO QUERINO", "id": "53219066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 397, "tweet_count": 11219, "listed_count": 0}, "username": "JoVictor_97", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Victor \u2720 777 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623250374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409318, "following_count": 2052, "tweet_count": 175279, "listed_count": 1170}, "username": "futebol_info", "location": "Brasil", "name": "Planeta do Futebol \ud83c\udf0e", "id": "193500696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 962, "tweet_count": 50341, "listed_count": 4}, "username": "davidfern_", "location": "Rio de Janeiro", "name": "david", "id": "1076135455110897665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 138, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "username": "beatrs001", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "ana beatriz", "id": "1176543751495409664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 158, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "username": "DivineVxctor", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "\u1d3a\u1d52\u1d57\u2c7d\u02e3\u1d9c\u1d57\u1d52\u02b3", "id": "723731183889076224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 478, "tweet_count": 5053, "listed_count": 0}, "username": "stefizd", "location": "Argentina", "name": "stef \ud83d\udc7e", "id": "214696567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 3020, "tweet_count": 44713, "listed_count": 2}, "username": "ilberj", "location": "Maracaibo", "name": "Ilber Angulo Rodriguez", "id": "157791855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 74, "tweet_count": 13808, "listed_count": 0}, "username": "marco_7901", "name": "El", "id": "901267573303586817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 94, "tweet_count": 8911, "listed_count": 0}, "username": "danielcrf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Daniel", "id": "766364495425961984"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320045, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 252, "tweet_count": 10985, "listed_count": 0}, "username": "LaraVieiraBarb2", "location": "Iconha, Brasil", "name": "Larinha", "id": "1163805545217712128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 612, "tweet_count": 149367, "listed_count": 42}, "username": "thetieflingdm", "location": "Burnside, Gotham City ", "name": "barbara voz do vento", "id": "47660347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 430, "tweet_count": 21164, "listed_count": 1}, "username": "libardxi", "location": "Hogwarts", "name": "vini1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1028459664944627714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19320, "listed_count": 0}, "username": "marco10diaz1", "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "id": "3085070345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "username": "nidiavilchez", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Nidia Vilchez", "id": "82714803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 930, "tweet_count": 226102, "listed_count": 4}, "username": "VedeleAngela", "name": "Angela Vedele Natale Maria", "id": "1196504849002770433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 204, "tweet_count": 16155, "listed_count": 0}, "username": "Cute_Commander", "location": "Gulagzuela", "name": "Weeb Commander", "id": "826288675663314945"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 1164, "tweet_count": 69004, "listed_count": 0}, "username": "RobertoSmithP", "location": "La Guaira, Venezuela", "name": "Roberto Smith P.", "id": "26767736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 116, "tweet_count": 3788, "listed_count": 0}, "username": "_AlgoDeflectivo", "location": "Maldito Pa\u00eds ", "name": "Rework me", "id": "1052415370588549120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10285, "following_count": 258, "tweet_count": 75087, "listed_count": 71}, "username": "Gaba075", "name": "Becca \ud83e\udd40", "id": "195545731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 470, "tweet_count": 16131, "listed_count": 0}, "username": "GabCrazy1", "name": "KumokoBestGirl", "id": "757540278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 552, "tweet_count": 5657, "listed_count": 0}, "username": "Monica13707733", "name": "Monica", "id": "1076414863524667393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 528, "tweet_count": 13331, "listed_count": 1}, "username": "laraaaleite", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "laraa", "id": "1191518773968351232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 337, "tweet_count": 33724, "listed_count": 1}, "username": "malu_baarros", "location": "Macei\u00f3/Jo\u00e3o Pessoa", "name": "maluzinha", "id": "3340249103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 689, "tweet_count": 4396, "listed_count": 1}, "username": "_ivanzurita_", "location": "Rosario, Argentina", "name": "iiiiiiivan", "id": "946074148694056960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17587, "following_count": 569, "tweet_count": 64812, "listed_count": 46}, "username": "BigCarlius", "location": "gran\u00e1", "name": "la chubascos", "id": "504652022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 4073, "tweet_count": 29186, "listed_count": 0}, "username": "Runyan_Santos", "name": "Por magia reinar\u00e1 \u26a7\ufe0f", "id": "925745927058534401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 819, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "username": "Andmanz71", "name": "mannon", "id": "2712572104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 679, "tweet_count": 40248, "listed_count": 0}, "username": "frenands_", "name": "fernandia \ud83e\udeac | 13 porra \u2b50", "id": "1002308070918193152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 98, "tweet_count": 30187, "listed_count": 6}, "username": "Er7ckk", "name": "Erick", "id": "1009104420041314304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 400, "tweet_count": 46351, "listed_count": 5}, "username": "spock_hamayan", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u4e2d\u91ce\u533a", "name": "\u3059\u307d\u3063\u304f", "id": "122950194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 272, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "username": "julioce90416808", "name": "Filosoforaptor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1202146268484689920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "username": "MARIOCR46737639", "name": "MARIO CRUZ", "id": "1149670270115995649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 184, "tweet_count": 2277, "listed_count": 2}, "username": "StopTCIsAlacant", "name": "NO a los TCIs Alacant", "id": "4484897729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2882}, "username": "ecologistas", "location": "Estado espa\u00f1ol", "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "id": "51806144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 437, "tweet_count": 3344, "listed_count": 0}, "username": "Marirosales188", "location": "Votuporanga, Brasil", "name": "Saltonzinha\ud83d\udda4", "id": "1045855675337854981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 568, "tweet_count": 28596, "listed_count": 3}, "username": "Emil_BR", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Emiliano", "id": "211870386"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 368484, "following_count": 1987, "tweet_count": 9015, "listed_count": 1700}, "username": "RICALFONSIN", "location": "Argentina", "name": "Ricardo Alfons\u00edn", "id": "101884357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 268, "tweet_count": 4335, "listed_count": 0}, "username": "camilaperh", "name": "camimami", "id": "1126287360541351936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27845, "following_count": 6368, "tweet_count": 4689, "listed_count": 6}, "username": "ceci_nzc", "location": "M\u00e9xico", "name": "Paracetamol", "id": "821559346857394176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 399, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "username": "dnreismello", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Dani M.", "id": "540331406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 205, "tweet_count": 43239, "listed_count": 6}, "username": "FabioDiJorge", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabio Di Jorge Tri da Am\u00e9rica \u24df", "id": "490792751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 949, "tweet_count": 8971, "listed_count": 1}, "username": "fabriguiffrey", "location": "Cdel\u00da", "name": "\ud83d\ude08 F a b e r \u00ae", "id": "183317061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 806, "tweet_count": 22197, "listed_count": 1}, "username": "smartluckyhot", "location": "pauc\u00f3latras an\u00f4nimos", "name": "fan account", "id": "1197750453158711296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 132, "tweet_count": 19461, "listed_count": 6}, "username": "xNotHunter", "location": "\ud83d\udc24\u2502 N\u00b2 + A \u2502\u026a\u1d05\u026a\u1d0f\u1d1b\u1d18 ", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c", "id": "1117482130181898241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 756, "tweet_count": 16286, "listed_count": 0}, "username": "rogerintotona", "location": "Brasil", "name": "sem personalidade", "id": "997584935237103616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 265, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}, "username": "bonadimannnn", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Laris", "id": "1027597568124112896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 68, "tweet_count": 19010, "listed_count": 0}, "username": "Begoa98934601", "name": "Bego\u00f1a", "id": "881178186196955138"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416554, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}, "username": "elmundoes", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 597, "tweet_count": 288900, "listed_count": 57}, "username": "beliebwr", "location": "dtorrance and rfalcone", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc9a \ud80c\udd99", "id": "735598225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 2314, "tweet_count": 138079, "listed_count": 7}, "username": "crvgxlari", "name": "\u200e\u200f\u0618", "id": "983955336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 979, "tweet_count": 3179, "listed_count": 3}, "username": "fruitnami", "name": "gigi", "id": "844272246382379008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69174, "following_count": 390, "tweet_count": 96254, "listed_count": 97}, "username": "Yuki_BLC", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Yuki", "id": "1145856773032730625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 516, "tweet_count": 96155, "listed_count": 11}, "username": "Zeroedul", "name": "Edu", "id": "703063711095848960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 530, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "username": "nwckel", "name": "eduardinha", "id": "931596533358841857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 1847, "tweet_count": 170619, "listed_count": 0}, "username": "La_Tacita", "location": "Voy pasando.", "name": "Mustaf\u00e1", "id": "1217472642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 228, "tweet_count": 14346, "listed_count": 0}, "username": "dudabione", "location": "Recife, PE", "name": "a assessoria informa que: \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1131709357018816512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 784, "tweet_count": 99955, "listed_count": 2}, "username": "Nenazo23", "location": "General Belgrano", "name": "paja-kun", "id": "1042165031478157313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24458, "following_count": 543, "tweet_count": 59941, "listed_count": 36}, "username": "_julieme", "location": "Argentina", "name": "Juli", "id": "363288687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 5490, "tweet_count": 39813, "listed_count": 49}, "username": "rei_da_selfie", "location": "London, England", "name": "James Cimino", "id": "808025396985798656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30984, "following_count": 7455, "tweet_count": 430557, "listed_count": 101}, "username": "teresinhalopes", "location": "Holanda", "name": "teresinhalopes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "56526010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 60, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "username": "Aalvez09", "name": "\u2022Tsubasa\u00ae\ufe0f\u2022", "id": "1176206584726401026"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 204112, "following_count": 563, "tweet_count": 81092, "listed_count": 0}, "username": "AD0LFZ", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Adolfo", "id": "234398871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45559, "following_count": 435, "tweet_count": 44506, "listed_count": 38}, "username": "StolenBR", "location": "S\u00e3o Paulo / Goi\u00e2nia", "name": "StolenBR", "id": "538755405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 972, "tweet_count": 22414, "listed_count": 0}, "username": "acucenacrf", "location": "Brasil", "name": "a\u00e7u\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "970311565542125568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 332, "tweet_count": 5458, "listed_count": 2}, "username": "sandraaaperez", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "name": "Sandra perez", "id": "2994350812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 366, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "username": "Mesquitinha51", "name": "G@bis", "id": "1196024549235707904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 675, "tweet_count": 55519, "listed_count": 0}, "username": "fernaandes_rafa", "location": "Nova Veneza, Brasil ", "name": "\u2260L\u00edrio do vale\u2260", "id": "758835969889939456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 1683, "tweet_count": 30129, "listed_count": 92}, "username": "carlomuscatello", "location": "parghelia / trieste / italy", "name": "carlo muscatello", "id": "408699163"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47965, "following_count": 944, "tweet_count": 64158, "listed_count": 910}, "username": "Primaonline", "location": "Milan", "name": "Primaonline.it", "id": "28081142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 472, "tweet_count": 13215, "listed_count": 0}, "username": "bibisdamasceno", "name": "Bianca", "id": "4703581467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 520, "tweet_count": 14489, "listed_count": 3}, "username": "azulode", "location": "Salvador, Brazil", "name": "Jonatas \ud83d\udc27", "id": "1010622130499850241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 29, "tweet_count": 21816, "listed_count": 45}, "username": "ImagenRadioGdl", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Imagen Radio Guadalajara", "id": "854724728661069825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 342, "tweet_count": 7981, "listed_count": 0}, "username": "vitoriasilvx", "location": "Laguna, Brasil", "name": "vit\u00f3rinha", "id": "1125232566787874819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4802, "tweet_count": 176203, "listed_count": 3}, "username": "DyerFrancisco", "name": "francisco dyer", "id": "3023672819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 719, "tweet_count": 43171, "listed_count": 0}, "username": "kailanydtn", "name": "\ud83e\udd11", "id": "1117217612239462400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 461, "tweet_count": 80387, "listed_count": 7}, "username": "Mamarlen", "name": "Marlene Jimenez", "id": "277593567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55756, "listed_count": 3}, "username": "VictorS_CE", "name": "Victor Sucupira", "id": "531873750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 390, "tweet_count": 8350, "listed_count": 0}, "username": "BotelhoC_Clara", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83c\udf19", "id": "943234153650311168"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15236854, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 815, "tweet_count": 15696, "listed_count": 0}, "username": "narnia1200hotm2", "name": "narnia1200@hotmail.com", "id": "1197970549210779648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 424, "tweet_count": 11374, "listed_count": 2}, "username": "Fyfoxu", "location": "Capital das nota de 100", "name": "Paula Reis", "id": "1077195054387789825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 1973, "tweet_count": 11937, "listed_count": 19}, "username": "sugarcalories", "location": "19 \u2022 1.55 \u2022 nb \u2022 bulimic ", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93 (qualquer pronome)", "id": "1103150727189446656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 164, "tweet_count": 8540, "listed_count": 12}, "username": "coke0princess", "location": "\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc8\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddd1\ud835\uddc2\ud835\uddba ~ \ud835\uddc9\ud835\uddcd \ud835\uddbb\ud835\uddcb", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\u0301\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2615\ufe0f", "id": "1032485683359883264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2157, "tweet_count": 51046, "listed_count": 3}, "username": "is2satan", "location": "sobre vc.", "name": "ghost. \ud81a\udd10 \ud83d\udcd6: casa das f\u00farias", "id": "751447334370811904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "username": "pazmaeli", "name": "Magali Paz", "id": "1714264896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 178, "tweet_count": 88771, "listed_count": 2}, "username": "marinita5p", "name": "Marinita Perez", "id": "1257499220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 687, "tweet_count": 16342, "listed_count": 0}, "username": "pasalomao1", "location": "narnia", "name": "Safa", "id": "837419161508802561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 252, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "username": "minibiarenzo", "name": "mini bia", "id": "1025514489511374848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 298, "tweet_count": 60842, "listed_count": 0}, "username": "zoriloreto10", "location": "Italia", "name": "zoriloreto@", "id": "1074118025593393153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64462, "following_count": 2263, "tweet_count": 54106, "listed_count": 268}, "username": "leonline2000", "location": "RT+Fav \u2260 Endoso de Opiniones", "name": "Leonard Reyes", "id": "2349409579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 563, "tweet_count": 29021, "listed_count": 0}, "username": "Belumiguez_", "location": "Buenos Aires", "name": "MB", "id": "592494759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 710, "tweet_count": 37005, "listed_count": 2}, "username": "JulianArielLuna", "name": "Juli\u00e1n Luna", "id": "166262225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 338, "tweet_count": 35232, "listed_count": 1}, "username": "tigoto2", "location": "Perdido", "name": "Ti@go", "id": "2796928611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 789, "tweet_count": 76506, "listed_count": 7}, "username": "paradussy", "name": "irm\u00e3 izidio2 formada no fogo do transporte p\u00fablico", "id": "232685197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55535, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}, "username": "alonso_dm", "location": "Madrid, Spain", "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "204348114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 701, "tweet_count": 23092, "listed_count": 0}, "username": "bartleby1234", "name": "Bartleby", "id": "708637751978098688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366928, "following_count": 7, "tweet_count": 61318, "listed_count": 2845}, "username": "descifraguerra", "location": "Mundo", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1213, "tweet_count": 4905, "listed_count": 4}, "username": "bookeightt", "location": "Terrasen", "name": "Madu | Sofrendo por AFTG", "id": "1186175274796408832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 338, "tweet_count": 5041, "listed_count": 2}, "username": "_jane_d0e", "name": "Barbie", "id": "57283232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33525, "following_count": 22771, "tweet_count": 124671, "listed_count": 229}, "username": "msalguerb", "location": "Hermosillo, Sonora \ud83c\udfdc\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "name": "Mar\u00eda Salguero", "id": "78661031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 477, "tweet_count": 30507, "listed_count": 9}, "username": "chinchillesca", "name": "\ud83d\udc3e", "id": "6783552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 355, "tweet_count": 19032, "listed_count": 1}, "username": "Omar_Pinedo", "location": "Per\u00fa", "name": "Omar Pinedo P\u00e9rez", "id": "416641083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 639, "tweet_count": 4478, "listed_count": 48}, "username": "asef_ibsalut", "location": "Eivissa (Illes Balears)", "name": "ASEF", "id": "1699131948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 1269, "tweet_count": 72001, "listed_count": 84}, "username": "infosalut", "location": "Illes Balears", "name": "Infosalut", "id": "253407012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 5000, "tweet_count": 245734, "listed_count": 22}, "username": "AlexDe_Large_", "location": "Discovery 1", "name": "* \ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98 *", "id": "2651386772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 286, "tweet_count": 24539, "listed_count": 4}, "username": "JuanLuciano_15", "location": " Made in Temperley ", "name": "Juan Luciano", "id": "180653903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269858, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 328, "tweet_count": 13457, "listed_count": 0}, "username": "Jovc0", "name": "Jo\u00e3o Vitor Coelho", "id": "2442729817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9266, "following_count": 312, "tweet_count": 32456, "listed_count": 32}, "username": "PedroOctavioLB", "name": "Pedro Oct\u00e1vio, O Conquistador\u2122", "id": "923731904343564288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 123, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}, "username": "MagaliSolisGuz1", "name": "Magali Solis Guzman", "id": "769633480716136448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 431, "tweet_count": 39826, "listed_count": 1}, "username": "luisraul_5", "location": "Le\u00f3n, Gto y Aguascalientes", "name": "Luis Vald\u00e9s Matus", "id": "158147330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 230, "tweet_count": 3825, "listed_count": 2}, "username": "comrade_luulas", "location": "he/him", "name": "Luulasmene\u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1167545244579192832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19717, "following_count": 19571, "tweet_count": 20829, "listed_count": 32}, "username": "izanildo_sabino", "location": "Vila Velha/ES, Brasil", "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9", "id": "100347774"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480373, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996828, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2484, "tweet_count": 189724, "listed_count": 42}, "username": "Fabricio_Carva", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Ped\u00f3fila \u00e9 crime!!!", "id": "299397588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3090, "tweet_count": 118482, "listed_count": 8}, "username": "vjuliao", "location": "Cerro Cor\u00e1 RN", "name": "Cerro Cora News", "id": "93920250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}, "username": "sousasimoni", "location": "Arauc\u00e1ria ", "name": "Simoni", "id": "146557695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 381, "tweet_count": 6784, "listed_count": 2}, "username": "TSM_DP", "name": "Obliviate", "id": "1161131558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 0, "tweet_count": 35861, "listed_count": 0}, "username": "LeandroitafluMG", "location": "Itabirito Minas Gerais'", "name": "Leandro Dias", "id": "1400801816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 551, "tweet_count": 9960, "listed_count": 0}, "username": "Grimeloid", "location": "Bela tentativa, ABIN!", "name": "Grimeloid and The Sprained Ankles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\udde9", "id": "1142950265722744832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14049, "following_count": 939, "tweet_count": 66145, "listed_count": 30}, "username": "MandyReverse", "name": "Amandaverso", "id": "1172653386887499776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 536, "tweet_count": 19739, "listed_count": 2}, "username": "Shymalandro", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Lucas", "id": "880419981749620736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 363, "tweet_count": 38742, "listed_count": 7}, "username": "ludovicojager", "name": "\u200f\u064b", "id": "1115598301770817538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 777, "tweet_count": 43826, "listed_count": 1}, "username": "victojager", "location": "\u09ce\u0b6d", "name": "\ua629", "id": "1086031946046672897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 399, "tweet_count": 55585, "listed_count": 0}, "username": "malasuertepati", "location": "PR", "name": "LoLa", "id": "3271550911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 536, "tweet_count": 43540, "listed_count": 4}, "username": "nichoemma", "name": "emma", "id": "1612087723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}, "username": "Edgarbetochi006", "name": "Edgar Humberto", "id": "932833310375628800"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 899, "tweet_count": 555370, "listed_count": 389}, "username": "SigloDurango", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "El Siglo de Durango", "id": "164777194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 3705, "tweet_count": 162368, "listed_count": 10}, "username": "MeuRefugioNerd", "location": "Minha Terra Tinha Palmeiras", "name": "\ud83c\udf65MEU REF\u00daGIO NERD\ud83c\udf65 | twitch.tv/meurefugionerd", "id": "947171460925329408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1097, "tweet_count": 29647, "listed_count": 1}, "username": "franciscosucio", "name": "francisco", "id": "1714185601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 472, "tweet_count": 19516, "listed_count": 0}, "username": "ascorbyl2", "location": "Nuevo Le\u00f3n", "name": "CSRL", "id": "150875034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 262, "tweet_count": 3941, "listed_count": 0}, "username": "diegoprieto807", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "dieguito stronger", "id": "1055647086182629376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26873, "following_count": 25519, "tweet_count": 450724, "listed_count": 87}, "username": "sorayabborges", "name": "SocorrrrooooVoltaLulaaa LulaEleitoNoPrimeiroTurno", "id": "2172348015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 612, "tweet_count": 1051, "listed_count": 5}, "username": "_marcobritto", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Marco Britto", "id": "345921808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1836, "tweet_count": 28121, "listed_count": 13}, "username": "daviaraujo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Davi", "id": "24605190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14204, "following_count": 2327, "tweet_count": 578034, "listed_count": 128}, "username": "DanielaAF", "name": "DaniAF", "id": "16873631"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 230, "tweet_count": 10635, "listed_count": 0}, "username": "its_morato", "location": "Loures, Portugal", "name": "\u2027\u0359\u207a\u02da*\uff65\u0f13\u263e \u16d7\u16df\u16b1\u16a8\u16cf\u16df \u263d\u0f13\uff65*\u02da\u207a\u2027\u0359", "id": "1020805340206714880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 49, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "username": "BiaSena07", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beatriz", "id": "1154199148238987265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 73, "tweet_count": 3349, "listed_count": 1}, "username": "HeketorML", "location": "Mushroom Kingdom", "name": "Kebabdepoia", "id": "1512403374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}, "username": "PedroMartinIQT", "location": "IQUITOS", "name": "PMartinIQT", "id": "941457168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 971, "tweet_count": 25330, "listed_count": 0}, "username": "CuchodeMimosa", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Cucho - Comunismo o libertad (Cu/Cho) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "948499255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "username": "supertienda_es", "name": "La super tienda", "id": "1168883727105236992"}], "tweets": [{"text": "\u00c9 s\u00e9rio.\n\n O que voc\u00eas veem nessa imagem ? https://t.co/bnD8Z5O8Q1", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/bnD8Z5O8Q1", "expanded_url": "https://twitter.com/PkCanadianGuy/status/1204854560134696960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnD8Z5O8Q1", "media_key": "3_1204854554124259333"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 1105, "like_count": 4195, "quote_count": 522}, "author_id": "1591603314", "edit_history_tweet_ids": ["1204854560134696960"], "created_at": "2019-12-11T20:04:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204854560134696960"}, {"text": "uma crian\u00e7a, uma CRIAN\u00c7A DE 11 ANOS da minha cidade SE MATOU POR REPROVAR DE ANO, POR REPROVAR DE ANO\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o da gravidade disso?\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o de quanta press\u00e3o essa crian\u00e7a deve ter recebido?\nN\u00c3O PRESSIONEM OS FILHOS DE VOC\u00caS PUTA QUE PARIU ISSO \u00c9 MUITO GRAVE VSF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "968153615566344194", "edit_history_tweet_ids": ["1204805075174133768"], "created_at": "2019-12-11T16:48:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204805075174133768"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c (at\u00e9 ent\u00e3o)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xbe4aKcHAE", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/xbe4aKcHAE", "expanded_url": "https://twitter.com/mabily_tognotti/status/1204857772917108745", "display_url": "twitter.com/mabily_tognott\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1044976332222943232", "edit_history_tweet_ids": ["1204871286796750849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204857772917108745"}], "created_at": "2019-12-11T21:11:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204871286796750849"}, {"text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876811957686275"}, {"text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada de la base destruyendo el campamento militar del exterior\n\n-Despu\u00e9s uno o varios grupos hostiles interaron entrar\n\n-45 civiles heridos y probablemente 2 muertos https://t.co/mKsojMqxgS", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321811107848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321853042689"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.312, "type": "Place", "normalized_text": "AB"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "983642710631501824", "edit_history_tweet_ids": ["1204864328853311488"], "created_at": "2019-12-11T20:43:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204864328853311488"}, {"text": "El concepto de las MTM ser\u00eda llevado al extremo por los japoneses, que desarrollaron las lanchas suicidas Shin'y\u014d y Maru-ni. Se fabricaron cerca de diez mil de ambos tipos y fueron responsables del desmantelamiento del destructor Hutchins y el hundimiento de ocho unidades menores https://t.co/eMVzTk0mkr", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/eMVzTk0mkr", "expanded_url": "https://twitter.com/hastaloseggsdet/status/1204876882832961543/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMVzTk0mkr", "media_key": "3_1204876875799117824"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "MTM"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Shin'y\u014d"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Maru-ni"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Hutchins"}]}, "in_reply_to_user_id": "815502094807474176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "815502094807474176", "edit_history_tweet_ids": ["1204876882832961543"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204876368384790530"}], "created_at": "2019-12-11T21:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1204876882832961543"}, {"text": "\"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra dar um choque de realidade nessa gente suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "author_id": "186240150", "edit_history_tweet_ids": ["1204800783209914368"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:31:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1204800783209914368"}, {"text": "Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia e amigos do Rodrigo Motta que participou do meu clipe de Vai Malandra. Recebi essa not\u00edcia pela internet e fiquei estarrecida. Matar ou morrer virou algo banal no Rio de Janeiro. Isso tem que acabar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1548, "reply_count": 375, "like_count": 25666, "quote_count": 84}, "author_id": "141817380", "edit_history_tweet_ids": ["1204432571268050944"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Motta"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Vai Malandra"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:07:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204432571268050944"}, {"text": "depois de uns 13 anos de depress\u00e3o, \u00e9 mto estranho sentir tristeza normal de novo, n\u00e3o to mais acostumado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "863189078950522880", "edit_history_tweet_ids": ["1204876815053082624"], "created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876815053082624"}, {"text": "@KonradosHut \u00c9 uma opini\u00e3o justa, eu n\u00e3o consigo entender COMO, mas \u00e9 mais honesta pelo menos.", "in_reply_to_user_id": "366104406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "424642387", "edit_history_tweet_ids": ["1204876135890399233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KonradosHut", "id": "366104406"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204875859305357313"}], "created_at": "2019-12-11T21:30:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876135890399233"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1105949557169508354", "edit_history_tweet_ids": ["1204875411739545600"], "created_at": "2019-12-11T21:27:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204875411739545600"}, {"text": "@oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del suicida Ag ya es tiempo q tiene q responder a la justicia", "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1122936178741841920", "edit_history_tweet_ids": ["1204792748563456005"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204790678317912064"}], "created_at": "2019-12-11T15:59:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204792748563456005"}, {"text": "TRAGEDIA Mata a su exesposa a sus dos hijas y se suicida en Naucalpan https://t.co/5DI4riWkPk", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5DI4riWkPk", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html", "display_url": "aquiedomex.com/mata-a-su-exes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "TRAGEDIA Mata"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "217669598", "edit_history_tweet_ids": ["1204873677847834624"], "created_at": "2019-12-11T21:20:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204873677847834624"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "992439808629800960", "edit_history_tweet_ids": ["1204873141161484288"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3714, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1204873141161484288"}, {"text": "@Nicoo_Correa Llegue reci\u00e9n a mi casa y justo hoy con este calor si salgo de nuevo me desmayo Jajajaj pero en la semana sii", "in_reply_to_user_id": "2437715221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785748600", "edit_history_tweet_ids": ["1204869796623462405"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nicoo_Correa", "id": "2437715221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204861905485123585"}], "created_at": "2019-12-11T21:05:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204869796623462405"}, {"text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204036068733046784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "ItaliaViva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cnbtgdXnQL", "expanded_url": "https://twitter.com/GioDg53/status/1204730799741980673", "display_url": "twitter.com/GioDg53/status\u2026"}]}, "text": "Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente schierati) in prima fila, sia un tentativo di condizionarci, tenendo basse le intenzioni di voto nei sondaggi, per farci accettare una politica suicida. https://t.co/cnbtgdXnQL", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "991236458139832320", "edit_history_tweet_ids": ["1204731806530056193"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204730799741980673"}], "created_at": "2019-12-11T11:57:00.000Z", "lang": "it", "id": "1204731806530056193"}, {"text": "@ComoLepanto @c_e_n_c_e_r_r_o @Alvisepf No ha sufrido violencia. La violencia no es todo. Y si, implica fuerza.\nEl ni\u00f1o ser\u00eda v\u00edctima de bullying, pero nunca de suicidio. En tood caso el suicidio ser\u00eda una consecuencia del bullying. https://t.co/EIzaQSLH4P", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/EIzaQSLH4P", "expanded_url": "https://twitter.com/JBruq/status/1204864185726914563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EIzaQSLH4P", "media_key": "3_1204864177145352194"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ComoLepanto", "id": "1081887929910415360"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "c_e_n_c_e_r_r_o", "id": "957196404270817280"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "1081887929910415360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4288249762", "edit_history_tweet_ids": ["1204864185726914563"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204860081436864513"}], "created_at": "2019-12-11T20:43:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204864185726914563"}, {"text": "Titulares venideros... ' La Humanidad se suicida y el Planeta aplaude.'", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "365461114", "edit_history_tweet_ids": ["1204869854957842433"], "created_at": "2019-12-11T21:05:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204869854957842433"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RKaNwONYdM", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/RKaNwONYdM", "expanded_url": "https://twitter.com/nwckel/status/1204781378505773056", "display_url": "twitter.com/nwckel/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "author_id": "854893278726164483", "edit_history_tweet_ids": ["1204834667511332864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204781378505773056"}], "created_at": "2019-12-11T18:45:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834667511332864"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YwEKD2HXb0", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/YwEKD2HXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasviniciusv8/status/1204595271935639553", "display_url": "twitter.com/lucasviniciusv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "981605859397718017", "edit_history_tweet_ids": ["1204857772917108745"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204595271935639553"}], "created_at": "2019-12-11T20:17:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857772917108745"}, {"text": "@raizti Que pena wn. Y si hubiese quedado sin combustible??", "in_reply_to_user_id": "127210285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106743343", "edit_history_tweet_ids": ["1204872376380461056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "raizti", "id": "127210285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204872079436402695"}], "created_at": "2019-12-11T21:15:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204872376380461056"}, {"text": "@iczro Comp explicar pro tiozao que trabalha o dia todo, se matou pra comprar um carro pra poder ter um pouco de conforto que ele ta errado pq uma guria rica que anda de barco diz que ele polui o mundo kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "962875015606755328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "941904507360960517", "edit_history_tweet_ids": ["1204775666308304896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "iczro", "id": "962875015606755328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204753667334823937"}], "created_at": "2019-12-11T14:51:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204775666308304896"}, {"text": "Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/ybp5p1UJ30 https://t.co/ai5e0IkXNh", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ybp5p1UJ30", "expanded_url": "http://bit.ly/35cnHeJ", "display_url": "bit.ly/35cnHeJ"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ai5e0IkXNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1204784914522087425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai5e0IkXNh", "media_key": "3_1204784890253840385"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "88957440", "edit_history_tweet_ids": ["1204784914522087425"], "created_at": "2019-12-11T15:28:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204784914522087425"}, {"text": "@TXIMI Yo por gamberra y por Margot Robbie tambi\u00e9n Escuadr\u00f3n Suicida.", "in_reply_to_user_id": "107824990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "89549407", "edit_history_tweet_ids": ["1204871904630386690"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TXIMI", "id": "107824990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204869703807782912"}], "created_at": "2019-12-11T21:13:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204871904630386690"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9gTaYN60fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1204653459213111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gTaYN60fQ", "media_key": "3_1204653450673479680"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/9gTaYN60fQ", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1204653459213111296"], "created_at": "2019-12-11T06:45:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204653459213111296"}, {"text": "Todos os filmes da Dc anunciados de 2020 at\u00e9 2022. \n\nQual filme voc\u00ea quer mais ver? https://t.co/vpCZ069F9Y", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vpCZ069F9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1204870916242649088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpCZ069F9Y", "media_key": "3_1204870891986935808"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 120, "like_count": 1472, "quote_count": 207}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1204870916242649088"], "created_at": "2019-12-11T21:09:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204870916242649088"}, {"text": "@hegari DC ha dado muchas, demasiadas pifias....\n\nYo solo rescato WW, por momentos Aquaman me gusto, y por supuesto Joker.", "in_reply_to_user_id": "89549407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107824990", "edit_history_tweet_ids": ["1204869703807782912"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.7559, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hegari", "id": "89549407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204869223345995777"}], "created_at": "2019-12-11T21:04:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204869703807782912"}, {"text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/9nzMl9wbYO https://t.co/6a3oLDAjIi", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9nzMl9wbYO", "expanded_url": "http://ow.ly/DWMx50xxDBX", "display_url": "ow.ly/DWMx50xxDBX"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6a3oLDAjIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1204817011940954117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6a3oLDAjIi", "media_key": "3_1204817010003234822"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1204817011940954117"], "created_at": "2019-12-11T17:35:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204817011940954117"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "DeliroComoMijael"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tPB9Ky5d1C", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1204528496216809473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPB9Ky5d1C", "media_key": "7_1204527695515783169"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "#DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que IDICE pon\u00eda al suicida Alan Garc\u00eda en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales del 2016, y al final apenas lleg\u00f3 a 5 puntos https://t.co/tPB9Ky5d1C", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "author_id": "872105023718776833", "edit_history_tweet_ids": ["1204528496216809473"], "created_at": "2019-12-10T22:29:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204528496216809473"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TLAZuWOnQT", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/TLAZuWOnQT", "expanded_url": "https://twitter.com/Wruchshow/status/1204779989025075201", "display_url": "twitter.com/Wruchshow/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "887847553743695872", "edit_history_tweet_ids": ["1204846479149453312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779989025075201"}], "created_at": "2019-12-11T19:32:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1204846479149453312"}, {"text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "738811225845432320", "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1202768343083732992"}, {"text": "El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. https://t.co/WAGWT3mXp4", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1204819091267170304"], "created_at": "2019-12-11T17:43:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204819091267170304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yDc8H4oth6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/11/jorge-del-castillo-califica-de-cortina-de-humo-denuncia-en-su-contra-dianne-monge-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/11/jorge-del-castillo-califica-de-cortina-de-humo-denuncia-en-su-contra-dianne-monge-odebrecht/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "text": "#VIDEO Jorge del Castillo califica de \u201ccortina de humo\u201d denuncia en su contra \n\nhttps://t.co/yDc8H4oth6", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 129, "like_count": 57, "quote_count": 25}, "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1204587176832438272"], "created_at": "2019-12-11T02:22:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204587176832438272"}, {"text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424270861", "edit_history_tweet_ids": ["1204869822988898305"], "created_at": "2019-12-11T21:05:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1204869822988898305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "Vizcarra41MillonesDeRazones"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/x75XjAQUfH", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1204769373921173511/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x75XjAQUfH", "media_key": "3_1204769365025021952"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.4253, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 205, "end": 231, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra41MillonesDeRazones"}]}, "text": "Soy citado por \u201cAtentar contra la integridad f\u00edsica de las personas\u201d. 41 MILLONES de fuegos artificiales para tapar s/41 MILLONES DE SOLES adelantados il\u00edcitamente por Vizcarra y su hoy ministro Trujillo #Vizcarra41MillonesDeRazones https://t.co/x75XjAQUfH", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 82, "like_count": 278, "quote_count": 15}, "author_id": "1197989276874506240", "edit_history_tweet_ids": ["1204769373921173511"], "created_at": "2019-12-11T14:26:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204769373921173511"}, {"text": "Perseguem o Vasco, a verdade \u00e9 essa. Eu achava esse lance de persegui\u00e7\u00e3o bobagem, mas a justi\u00e7a me provou ao contr\u00e1rio. O clube q matou 10 crian\u00e7as e t\u00e1 pouco se fodendo pra isso, fica intacto, mas o Vasco eles bloqueiam conta, v\u00e3o tomar no cu!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1189909229777408001", "edit_history_tweet_ids": ["1204798724251279360"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:22:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1204798724251279360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6Vq725A787", "expanded_url": "https://twitter.com/avadesordre/status/1204850119578923008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Vq725A787", "media_key": "3_1204850115875426304"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "ZQuaglia", "id": "2972138392"}, {"start": 167, "end": 180, "username": "Mayflower014", "id": "353750900"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "amatorosalia1", "id": "2971862902"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "Stefano32847521", "id": "734053598884139008"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "GiEffeRuzzeddu", "id": "2384122016"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "vitozullo1", "id": "1148910157"}]}, "text": "#ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor Dreyer nel 1928\n\n@giuseppenotarn1 @ZQuaglia @Mayflower014 @amatorosalia1 @Stefano32847521 @GiEffeRuzzeddu @vitozullo1 https://t.co/6Vq725A787", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "383302183", "edit_history_tweet_ids": ["1204850119578923008"], "created_at": "2019-12-11T19:47:08.000Z", "lang": "it", "id": "1204850119578923008"}, {"text": "Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do mercado (Lubrax e Caixa). Cad\u00ea a an\u00e1lise de \"dano a imagem\", do clube q matou 10 crian\u00e7as queimadas por neglig\u00eancia e se nega a indenizar? Cafajeste https://t.co/JYgJaQ30Rp", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/JYgJaQ30Rp", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigocapelo/status/1204539779251130368", "display_url": "twitter.com/rodrigocapelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Lubrax"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "author_id": "877548080341635072", "edit_history_tweet_ids": ["1204560990790148097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204539779251130368"}], "created_at": "2019-12-11T00:38:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204560990790148097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "COP25"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vvjaw3RVhg", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1204757509753462787/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvjaw3RVhg", "media_key": "7_1204757429730336768"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}]}, "text": "Em nome do meu pa\u00eds, queria fazer um pedido de desculpas para a Greta Thunberg pela forma como o presidente Bolsonaro se dirigiu a ela de maneira desrespeitosa e agressiva, chamando-a de pirralha, por ter se solidarizado com os ind\u00edgenas que foram assassinados no Brasil. #COP25 https://t.co/vvjaw3RVhg", "public_metrics": {"retweet_count": 704, "reply_count": 7308, "like_count": 7047, "quote_count": 527}, "author_id": "105155795", "edit_history_tweet_ids": ["1204757509753462787"], "created_at": "2019-12-11T13:39:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204757509753462787"}, {"text": "Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamiento suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1080110012716994561", "edit_history_tweet_ids": ["1204498071398371328"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "bachillerato"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:28:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204498071398371328"}, {"text": "Y si sacamos la estatua de Salvador Allende de la Moneda?? Divide a la naci\u00f3n... no tiene sentido que un suicida borracho tenga un estatua....", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1200927290173071362", "edit_history_tweet_ids": ["1204867411033374720"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:55:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204867411033374720"}, {"text": "@4rnaud1 @chico7033 Dude este gajo tem uma mentalidade de merda , andei s\u00f3 um pouco na timeline dele e deu para ver a dizer que eram uns drogados de merda ,ok que secalhar aos olhos dele n\u00e3o eram lendas mas para a cultura nas quais ele tavam e est\u00e3o inseridos s\u00e3o mesmo que n\u00e3o gostes respeita apenas", "in_reply_to_user_id": "797067368245723136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3051246856", "edit_history_tweet_ids": ["1204850753845780480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "4rnaud1", "id": "797067368245723136"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "chico7033", "id": "766333935894859776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204787163688251393"}], "created_at": "2019-12-11T19:49:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204850753845780480"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "author_id": "1154863097405984768", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1204094343038066688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "TrenSarmiento"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}]}, "text": "A la ma\u00f1ana un suicida. Ahora un distra\u00eddo seg\u00fan leo. #TrenSarmiento est\u00e1s eligiendo un mal d\u00eda para tocarme las pelotas con tu magnetismo de pelotudos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2985564784", "edit_history_tweet_ids": ["1204865549899055104"], "created_at": "2019-12-11T20:48:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204865549899055104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "agresi\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 153, "tag": "intoleranciaincertidumbre"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "deseosuicida"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/2yRV37MGc8", "expanded_url": "http://ow.ly/vgbi30pXtO3", "display_url": "ow.ly/vgbi30pXtO3"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Bdy80WECKN", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1204800651944976385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bdy80WECKN", "media_key": "3_1204800649323528192"}]}, "text": "C\u00f3mo la agresi\u00f3n modera la asociaci\u00f3n entre la intolerancia a la incertidumbre y las construcciones de deseo suicida #agresi\u00f3n #intoleranciaincertidumbre #deseosuicida\nhttps://t.co/2yRV37MGc8 https://t.co/Bdy80WECKN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "edit_history_tweet_ids": ["1204800651944976385"], "created_at": "2019-12-11T16:30:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204800651944976385"}, {"text": "Alaska se matou e pronto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727653563724402688", "edit_history_tweet_ids": ["805893899130699776"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "created_at": "2016-12-05T21:57:32.000Z", "lang": "pt", "id": "805893899130699776"}, {"text": "Es como un videojuego con sus pj tipicos", "in_reply_to_user_id": "2391512875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391512875", "edit_history_tweet_ids": ["1204508902173413376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204508824402583553"}], "created_at": "2019-12-10T21:11:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204508902173413376"}, {"text": "J\u00e1 nem ligo mais se Capitu traiu Bentinho, oq me intriga mesmo \u00e9 se a Alaska se matou ou n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2947851725", "edit_history_tweet_ids": ["1114892109214027778"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8946, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "created_at": "2019-04-07T14:06:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1114892109214027778"}, {"text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/50jaNwcswz", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/50jaNwcswz", "expanded_url": "http://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial", "display_url": "hipertextual.com/2019/12/europa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "763841", "edit_history_tweet_ids": ["1204838413708472328"], "created_at": "2019-12-11T19:00:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204838413708472328"}, {"text": "El infeliz que vota por empresarios y banqueros es un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1192261686583017474", "edit_history_tweet_ids": ["1204835491096530945"], "created_at": "2019-12-11T18:49:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204835491096530945"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo pega a vis\u00e3o.  cobra mata abra\u00e7ando muita atividade porque a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "714910466087198721", "edit_history_tweet_ids": ["1204391858434117640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:26:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1204391858434117640"}, {"text": "Un sat\u00e9lite peruano, con \u201cla tecnolog\u00eda m\u00e1s avanzada de la regi\u00f3n\u201d, ayudar\u00e1 en la b\u00fasqueda del avi\u00f3n chileno desaparecido  https://t.co/m4uHWhyAYq", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/m4uHWhyAYq", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/11/un-satelite-peruano-con-la-tecnologia-mas-avanzada-de-la-region-ayudara-en-la-busqueda-del-avion-chileno-desaparecido/", "display_url": "infobae.com/america/americ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/11/un-satelite-peruano-con-la-tecnologia-mas-avanzada-de-la-region-ayudara-en-la-busqueda-del-avion-chileno-desaparecido/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 14, "like_count": 349, "quote_count": 15}, "author_id": "724736791614488576", "edit_history_tweet_ids": ["1204848100730380288"], "created_at": "2019-12-11T19:39:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204848100730380288"}, {"text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "author_id": "818101623507615744", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204471969753767936"}, {"text": "@PkCanadianGuy uma janela ???", "in_reply_to_user_id": "1591603314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 650, "quote_count": 0}, "author_id": "709838924", "edit_history_tweet_ids": ["1204864936175972352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PkCanadianGuy", "id": "1591603314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204854560134696960"}], "created_at": "2019-12-11T20:46:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204864936175972352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204595655886475264"}, {"text": "@jona_dms @albertoplaza Jajaja me pas\u00f3 una vez algo similar. Pero digo, suicidio propio.", "in_reply_to_user_id": "54565187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17604571", "edit_history_tweet_ids": ["1204862817884672000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jona_dms", "id": "54565187"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "albertoplaza", "id": "49133906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204860119080718336"}], "created_at": "2019-12-11T20:37:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204862817884672000"}, {"text": "Si soy https://t.co/QtamnyJssX https://t.co/9Y4cGCssEf", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/QtamnyJssX", "expanded_url": "https://twitter.com/Laloluis/status/1204796526666510336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QtamnyJssX", "media_key": "3_1204796524628103168"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/9Y4cGCssEf", "expanded_url": "https://twitter.com/niijima_alex/status/1199815244509597696", "display_url": "twitter.com/niijima_alex/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "73959406", "edit_history_tweet_ids": ["1204796526666510336"], "created_at": "2019-12-11T16:14:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204796526666510336"}, {"text": "Meritxell Batet da una rueda de prensa tras reunirse con Felipe VI para comunicarle su decisi\u00f3n sobre la investidura https://t.co/4bFXu1IRrW https://t.co/2ZErfe3vmJ", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4bFXu1IRrW", "expanded_url": "http://bit.ly/36uEHgR", "display_url": "bit.ly/36uEHgR", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/12/11/actualidad/1576045744_592662.html?ssm=FB_CM"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/2ZErfe3vmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdBvBPAgJW", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdBvBPAgJW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Meritxell Batet"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe VI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1204861996958715904"], "created_at": "2019-12-11T20:34:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204861996958715904"}, {"text": "\"se suicida el que quiere\". Yo no se si no leeis lo que poneis o si de verdad sois asi de gilipollas https://t.co/fXI40L9jeD", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fXI40L9jeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "803571852", "edit_history_tweet_ids": ["1204861335630237696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}], "created_at": "2019-12-11T20:31:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204861335630237696"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055853294126579712", "edit_history_tweet_ids": ["1204859497182875648"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:24:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204859497182875648"}, {"text": "\" Torpe, como un suicida sin vocaci\u00f3n \"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "133065224", "edit_history_tweet_ids": ["1204857519010697216"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:16:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204857519010697216"}, {"text": "@JesusSanchezSei @b_armero @Alvisepf OK, como no me convences e insisto en mis argumentos, tengo una crueldad inhumana.\nMe recuerdas a los podemitas feminazis y dem\u00e1s con el \"Lee e inf\u00f3rmate\".\nNo, no se pierde el respeto a las personas porque no piensen como t\u00fa. No se ataca a las personas, ataca a las ideas.", "in_reply_to_user_id": "924019491654250497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4288249762", "edit_history_tweet_ids": ["1204861311265493001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JesusSanchezSei", "id": "924019491654250497"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "b_armero", "id": "410256019"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204816474902290432"}], "created_at": "2019-12-11T20:31:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204861311265493001"}, {"text": "Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "2159462389", "edit_history_tweet_ids": ["1204422711549812736"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:28:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204422711549812736"}, {"text": "Mata a su expareja e hijas, luego se\u00a0suicida https://t.co/GVMj31Z7di https://t.co/TTJ0lsc9gp", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/GVMj31Z7di", "expanded_url": "https://www.diarioevolucion.com.mx/mata-a-su-expareja-e-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioevolucion.com.mx/mata-a-su-expa\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TTJ0lsc9gp", "expanded_url": "https://twitter.com/EvolucionDiario/status/1204846735639617537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTJ0lsc9gp", "media_key": "3_1204846733961891840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851848329", "edit_history_tweet_ids": ["1204846735639617537"], "created_at": "2019-12-11T19:33:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204846735639617537"}, {"text": "\u00a1IMPACTANTE! Polic\u00eda se suicida por no conseguir medicamentos: Dej\u00f3 nota a los venezolanos\nhttps://t.co/DJVmqJ0VOA https://t.co/2ei1SVlhLR", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DJVmqJ0VOA", "expanded_url": "http://wp.me/p5Js4W-13WB", "display_url": "wp.me/p5Js4W-13WB"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2ei1SVlhLR", "expanded_url": "https://twitter.com/Mundo24_ve/status/766687631019302912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ei1SVlhLR", "media_key": "3_766687620042780672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2678263322", "edit_history_tweet_ids": ["767058712368259072"], "created_at": "2016-08-20T18:00:22.000Z", "lang": "es", "id": "767058712368259072"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que as\u00ed va a resolver nuestros problemas, y de que \u00e9l tendr\u00e1 su sitio en la historia. As\u00ed de loco est\u00e1, y nadie le va a apartar de su visi\u00f3n delirante.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "300524002", "edit_history_tweet_ids": ["1204804624282267648"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:46:21.000Z", "lang": "es", "id": "1204804624282267648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Notimagen"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0ggTAoycGp", "expanded_url": "https://eldiariodevictoria.com/2019/12/11/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "eldiariodevictoria.com/2019/12/11/ase\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/myGqMuviwL", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1204861189672644608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myGqMuviwL", "media_key": "3_1204861181904719873"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Notimagen"}]}, "text": "#Notimagen: ASESINA A EXESPOSA Y SUS DOS HIJAS; LUEGO SE SUICIDA\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/0ggTAoycGp https://t.co/myGqMuviwL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358195737", "edit_history_tweet_ids": ["1204861189672644608"], "created_at": "2019-12-11T20:31:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204861189672644608"}, {"text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "author_id": "105541799", "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204500036522008577"}, {"text": "El que les grit\u00f3 \u201ca la casa qu\u00e9 hay que hacer la cena\u201d no creo que haya salido vivo de ah\u00ed \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/7cDY3vczss", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7cDY3vczss", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1204441803354726410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7cDY3vczss", "media_key": "7_1204441742008864770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 86, "like_count": 424, "quote_count": 35}, "author_id": "3187399679", "edit_history_tweet_ids": ["1204856953362636801"], "created_at": "2019-12-11T20:14:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204856953362636801"}, {"text": "@BlackdeathKorat -Sabes que amo la navdad y quiero que vengan. Vespula es mi mejor amiga, Wise y Berk son tus amigos, Demise me cuido cuando estaba solita y Waste es...\u00a1Waste!", "in_reply_to_user_id": "1105935357739184133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097888022861885440", "edit_history_tweet_ids": ["1204860376069890051"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "Vespula"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Wise"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Berk"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Demise"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "Waste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BlackdeathKorat", "id": "1105935357739184133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204859647406100481"}], "created_at": "2019-12-11T20:27:53.000Z", "lang": "es", "id": "1204860376069890051"}, {"text": "N\u00e3o consigo entender como o planeta inteiro combinou de n\u00e3o se importar muito com um puta Boeing com 239 pessoas dentro que simplesmente sumiu fazem 5 anos\n\nEu me recuso", "public_metrics": {"retweet_count": 2113, "reply_count": 201, "like_count": 15965, "quote_count": 327}, "author_id": "1142265223811874816", "edit_history_tweet_ids": ["1204497427623030784"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Boeing"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:25:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204497427623030784"}, {"text": "Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sunday.\n\nNa trama, a irm\u00e3 da protagonista tentou tirar a pr\u00f3pria vida e acabou se tornando uma gorila, agora as duas jogam Ping Pong juntas. https://t.co/9w5idD7LEc", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/9w5idD7LEc", "expanded_url": "https://twitter.com/pride_anime/status/1204530197682425859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w5idD7LEc", "media_key": "3_1204530127285243905"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sunday"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Pong"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 17, "like_count": 238, "quote_count": 37}, "author_id": "1149889504146333697", "edit_history_tweet_ids": ["1204530197682425859"], "created_at": "2019-12-10T22:35:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204530197682425859"}, {"text": "All\u00ed dijo que hay intereses oscuros presionando al Estado. \u00bfSi las primeras planas son falsas y el informe de la Contralor\u00eda es parte de una conspiraci\u00f3n, porqu\u00e9 no los denuncia? Sabe que no puede, por ello sigue el libreto del c\u00ednico: si no puedes convencer, confunde. https://t.co/jfCGwi2Ezb", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jfCGwi2Ezb", "expanded_url": "https://twitter.com/cviguria/status/1204055265986957312", "display_url": "twitter.com/cviguria/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.3716, "type": "Organization", "normalized_text": "Contralor\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 14, "like_count": 270, "quote_count": 2}, "author_id": "4452890315", "edit_history_tweet_ids": ["1204344543036018689"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204055265986957312"}], "created_at": "2019-12-10T10:18:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204344543036018689"}, {"text": "@anacatarinanm E suicida", "in_reply_to_user_id": "956174990696681472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1527861824", "edit_history_tweet_ids": ["1204860487223140354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anacatarinanm", "id": "956174990696681472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204860228380090368"}], "created_at": "2019-12-11T20:28:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204860487223140354"}, {"text": "@fedeolivera6 En donde Fede? QUIERO MI VIERCOLES.", "in_reply_to_user_id": "267432432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "146522661", "edit_history_tweet_ids": ["1204856838367457285"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6106, "type": "Person", "normalized_text": "Fede"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FedeOlivera6", "id": "1436884259646627840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204799933422944263"}], "created_at": "2019-12-11T20:13:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204856838367457285"}, {"text": "@joaonazza G\u00e9nio \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "1527861824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956174990696681472", "edit_history_tweet_ids": ["1204860228380090368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaonazza", "id": "1527861824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204860144460476418"}], "created_at": "2019-12-11T20:27:18.000Z", "lang": "fr", "id": "1204860228380090368"}, {"text": "Ya llegueee!\n\nEste compa s\u00ed no gana el premio de @Pendxjosdeltuit del a\u00f1o, por lo menos se lleva menci\u00f3n honor\u00edfica!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude25 https://t.co/nFPXRn7hEZ", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/nFPXRn7hEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ranchooper/status/1204773889890508800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFPXRn7hEZ", "media_key": "7_1204773740887912449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 9, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "author_id": "1134869251376988161", "edit_history_tweet_ids": ["1204773889890508800"], "created_at": "2019-12-11T14:44:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204773889890508800"}, {"text": "@ComoLepanto @JBruq @Alvisepf Estar\u00e1s de acuerdo, entonces, en que \"los desahucios matan\", no?\nReconoces en tu tuit aplicar la misma l\u00f3gica absurda y peligrosa que las feministas de nueva generaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1081887929910415360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957196404270817280", "edit_history_tweet_ids": ["1204816255808671746"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ComoLepanto", "id": "1081887929910415360"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204567237295792133"}], "created_at": "2019-12-11T17:32:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204816255808671746"}, {"text": "@biscoitoesperto @OfficialMonstaX @STARSHIPent ah acho que n\u00e3o daria viu, Wonho t\u00e1 insuper\u00e1vel. E o \"Chang\" t\u00e1 maior que o \"Changkyun\", ent\u00e3o falei mais desse jeito certo????\n\nJooheon e Jongdae tb t\u00e1 ali, Shownu em destaque pelas trocentas hashtags usadas.\n\nResumindo: s\u00f3 gente gostosa, ponto. https://t.co/VZDSIk8ayx", "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/VZDSIk8ayx", "expanded_url": "https://twitter.com/agmolena/status/1204857169981689858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZDSIk8ayx", "media_key": "16_1204857155343519746"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Changkyun"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Jooheon"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "biscoitoesperto", "id": "88304928"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}]}, "in_reply_to_user_id": "88304928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013939658064097280", "edit_history_tweet_ids": ["1204857169981689858"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204855837442936837"}], "created_at": "2019-12-11T20:15:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857169981689858"}, {"text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "434377358", "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"], "created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204771743891623936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "id": "1068451125681143808"}, {"text": "@Daniel21704834 No lo s\u00e9. Ser\u00e1 clasificaci\u00f3n R, por lo que, de entrada, necesitar\u00e1 algunas modificaciones supongo.  No maneja temas \"controversiales\" en China (cuestiones sobrenaturales, brujer\u00eda, temas pol\u00edticos, etc.), as\u00ed que no veo porqu\u00e9 no. Aunque no s\u00e9 c\u00f3mo vean lo de la homosexualidad", "in_reply_to_user_id": "1068297813107318784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078164177011830787", "edit_history_tweet_ids": ["1204843274369949696"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Daniel21704834", "id": "1068297813107318784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204839560020189184"}], "created_at": "2019-12-11T19:19:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204843274369949696"}, {"text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "id": "1203302976489689090"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "MijaelGarrido"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "MijaelGarrido"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "No me sorprender\u00eda que #MijaelGarrido saliera a decir que fue asistente adjunto o coautor del \u00faltimo libro del suicida #AlanGarc\u00eda.\n\n(En ese caso s\u00ed le creer\u00eda, porque en ese libro se escribe unos cuentasos propio de mit\u00f3manos).", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506", "edit_history_tweet_ids": ["1204624921864876032"], "created_at": "2019-12-11T04:52:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204624921864876032"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n~aluno bom \u00e9 outro n\u00edvel rsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2753938438", "edit_history_tweet_ids": ["1204595271935639553"], "created_at": "2019-12-11T02:54:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204595271935639553"}, {"text": "a mary atirou no sherlock e o john falou que os problemas do futuro dela eram privil\u00e9gios dele\n\na\u00ed quando ela SE JOGOU na frente do sherlock pra ele n\u00e3o levar um tiro o john me fala que o sherl matou ela vai se fuder pincher da baker st", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4362246569", "edit_history_tweet_ids": ["1204857429944623105"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "mary"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "john"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "john"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "baker st"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:16:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204857429944623105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "NoSurrender"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GtGY3pFcCU", "expanded_url": "http://impactplus.tv", "display_url": "impactplus.tv"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/i3CeKQpJCf", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1204856764698681344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3CeKQpJCf", "media_key": "7_1204856596448366592"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "THELoganJames1", "id": "601183801"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "Tyler_Matrix", "id": "269193818"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "TheTreyMiguel", "id": "816424952480100352"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "IMPACTWRESTLING", "id": "35338217"}]}, "text": ".@THELoganJames1 with a suicida to @Tyler_Matrix and @TheTreyMiguel \n\n#NoSurrender | @IMPACTWRESTLING \n\n30-DAY FREE TRIAL: https://t.co/GtGY3pFcCU https://t.co/i3CeKQpJCf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "700513098243796994", "edit_history_tweet_ids": ["1204856764698681344"], "created_at": "2019-12-11T20:13:32.000Z", "lang": "en", "id": "1204856764698681344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Stalin"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t5zjeY7o6y", "expanded_url": "https://twitter.com/rei_do_gulag/status/1204841772549054464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5zjeY7o6y", "media_key": "16_1204841763548127232"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "text": "Ah, pronto! J\u00e1 come\u00e7aram as compara\u00e7\u00f5es \"Hitler x #Stalin\".\n\nMas o engra\u00e7ado \u00e9 que, quem est\u00e1 despejando o \u00f3dio em rela\u00e7\u00e3o ao St\u00e1lin, \u00e9 justo quem morreria no holocausto. \n\nSe estamos vivos hoje, \u00e9 gra\u00e7as a uni\u00e3o sovi\u00e9tica. \u00c9 dif\u00edcil de aceitar, eu sei, mas uma hora a ficha cai. https://t.co/t5zjeY7o6y", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 201, "like_count": 357, "quote_count": 97}, "author_id": "1005900993668767746", "edit_history_tweet_ids": ["1204841772549054464"], "created_at": "2019-12-11T19:13:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1204841772549054464"}, {"text": "Se Odair for descartado, vejo com muita preocupa\u00e7\u00e3o os outros nomes ventilados por ai... \n\nOremos, pois o mercado n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e o mar n\u00e3o t\u00e1 pra peixe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1123588808954527744", "edit_history_tweet_ids": ["1204815790811340806"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:30:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204815790811340806"}, {"text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo \namigo do peito \u00e9 colete o resto \u00e9 bala \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1157355333486092289", "edit_history_tweet_ids": ["1204808945623347200"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:03:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1204808945623347200"}, {"text": "Javier Valle Riestra: El suicidio de Alan Garc\u00eda - \"...lo buscaban, \u00e9l llam\u00f3 desde la Nunciatura ... me dijo: \u201c\u00bfQu\u00e9 hago, presidente?\u201d, pregunt\u00f3 y le respond\u00ed: \u201cSUIC\u00cdDATE Y MUERE CON DIGNIDAD\u201d.se entreg\u00f3 para ser conducido como un animal de circo...\" https://t.co/wKsKFqdoEW", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/wKsKFqdoEW", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/el-suicidio-de-alan-garcia/#.XfBRtrWigwI.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/javier\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/el-suicidio-de-alan-garcia/#.XfBRtrWigwI.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Valle Riestra"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Nunciatura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 9, "like_count": 111, "quote_count": 4}, "author_id": "249748158", "edit_history_tweet_ids": ["1204587908180709376"], "created_at": "2019-12-11T02:25:12.000Z", "lang": "es", "id": "1204587908180709376"}, {"text": "En Caso Westfield como defensa de ex Presidente de PPK demostramos realidad y legalidad de servicios financieros; origen l\u00edcito del dinero de Odebrecht con que se pagaron; ahora estamos terminando de demostrar correcci\u00f3n de normas que se dieron siendo Ministro PPK.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2247307094", "edit_history_tweet_ids": ["1204722488959217665"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Westfield"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7519, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 261, "end": 263, "probability": 0.6613, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "created_at": "2019-12-11T11:19:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204722488959217665"}, {"text": "@jprieto @hugopitin @DathosBD Yo no tengo que decirle nada a nadie, no entro en moralinas. No es un delito. Si quiere hacer un ejercicio de rigor y puestos a comparar peras y manzanas con distintas fechas, por qu\u00e9 no hacerlo con accidentes de trafico o laborales...mejor a\u00fan, muertes por animales salvajes.", "in_reply_to_user_id": "12549292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228866989", "edit_history_tweet_ids": ["1204443184031502336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jprieto", "id": "12549292"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "hugopitin", "id": "2956366444"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "DathosBD", "id": "936308355420905472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204430088311320576"}], "created_at": "2019-12-10T16:50:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204443184031502336"}, {"text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/GRoNuiuWpB v\u00eda @elgmx", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GRoNuiuWpB", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 116, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302386322", "edit_history_tweet_ids": ["1204843167981416449"], "created_at": "2019-12-11T19:19:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204843167981416449"}, {"text": "@MicaTorres21 Si es que no se \u201ccae en el ba\u00f1o\u201d *gui\u00f1o gui\u00f1o*", "in_reply_to_user_id": "1467121014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755630014637416449", "edit_history_tweet_ids": ["1204853353458667520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MicaTorres21", "id": "1467121014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204825452449280002"}], "created_at": "2019-12-11T19:59:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204853353458667520"}, {"text": "Si alguien que se dice tu amigo te dice \"que le das hueva\" cuando est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, pues no es tu amigo. Igual si tus chistes \"le dan hueva\" o tus ideas. Ya, eso era todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "121526930", "edit_history_tweet_ids": ["1204851649291915269"], "created_at": "2019-12-11T19:53:12.000Z", "lang": "es", "id": "1204851649291915269"}, {"text": "Mata a su exesposa e hijas y luego se suicida https://t.co/9BFuBwRVKd", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/9BFuBwRVKd", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136367140", "edit_history_tweet_ids": ["1204838205230649349"], "created_at": "2019-12-11T18:59:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204838205230649349"}, {"text": "s\u00e1bado um cara da Ambev bateu no meu carro e quase me matou, e agora t\u00e1 ligando pra ver se to bem pra ver como vai fazer com o carro, e eu s\u00f3 consigo pensar ser\u00e1 que se eu der um Curr\u00edculo meu ele entrega no RH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "889529777358503940", "edit_history_tweet_ids": ["1204498894702436352"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Ambev"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "RH"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:31:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204498894702436352"}, {"text": "mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/rG9ej9sUlj", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/rG9ej9sUlj", "expanded_url": "https://twitter.com/CryptooPeter/status/1204769320536084480", "display_url": "twitter.com/CryptooPeter/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900579800888336384", "edit_history_tweet_ids": ["1204837276796235777"], "created_at": "2019-12-11T18:56:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204837276796235777"}, {"text": "a internet me fez ter pena de uma VES\u00cdCULA https://t.co/t8OnnKIEeN", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/t8OnnKIEeN", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaeraoshima/status/1204480442671534083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8OnnKIEeN", "media_key": "3_1204480433930620928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20429, "reply_count": 643, "like_count": 64153, "quote_count": 2395}, "author_id": "803245038557921280", "edit_history_tweet_ids": ["1204480442671534083"], "created_at": "2019-12-10T19:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1204480442671534083"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "PlazadeMayo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.4646, "type": "Place", "normalized_text": "PlazadeMayo"}, {"start": 168, "end": 181, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "Claudia Roxana"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.3895, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}]}, "text": "Pedido solidario de una colega que ayer en #PlazadeMayo se desvaneci\u00f3 por el calor y le sacaron todo: mochila donde ten\u00eda celular billetera llaves documentos. Se llama Claudia Roxana Santa Luc\u00eda.\nAl que encontr\u00f3 los documentos se comunique x ac\u00e1.\nGracias", "public_metrics": {"retweet_count": 1145, "reply_count": 1260, "like_count": 977, "quote_count": 547}, "author_id": "111866614", "edit_history_tweet_ids": ["1204709768604082178"], "created_at": "2019-12-11T10:29:25.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1204709768604082178"}, {"text": "@Politica_ECpe Eres una pobre mujer sin \u00e9tica ni principios, pena q sigas el camino de tu padre, q una TINKA mal obtenida, justific\u00f3 su inmensa fortuna, q heredar\u00e1s, y salv\u00f3 una investigaci\u00f3n x enriquecimiento il\u00edcito. Salv\u00f3 de la valla electoral a tu l\u00edder, el SUICIDA PR\u00d3FUGO. https://t.co/O1BKf2mbBy", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O1BKf2mbBy", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1204766936153890816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1BKf2mbBy", "media_key": "16_1204766902540595200"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "TINKA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "edit_history_tweet_ids": ["1204766936153890816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204764324893466624"}], "created_at": "2019-12-11T14:16:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204766936153890816"}, {"text": "@rosana a vida \u00e9 mais f\u00e1cil pra quem \u00e9 bonito/bonita \\o\\", "in_reply_to_user_id": "3948041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "10157912", "edit_history_tweet_ids": ["1204851042371981313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rosana", "id": "3948041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204845602925887493"}], "created_at": "2019-12-11T19:50:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1204851042371981313"}, {"text": "@MARCO78273686 @pabloduggan @CFKArgentina Jajajajajaja ir\u00e1 presa o se suicida. Pero que la kretina acabar\u00e1 mal es un echo", "in_reply_to_user_id": "1193843524501954560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "991426169772937216", "edit_history_tweet_ids": ["1204848239939334147"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCO78273686", "id": "1193843524501954560"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204458676502839296"}], "created_at": "2019-12-11T19:39:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204848239939334147"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/J1fYY9ubzj", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/J1fYY9ubzj", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085222804658757632", "edit_history_tweet_ids": ["1204833824611405824"], "created_at": "2019-12-11T18:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833824611405824"}, {"text": "Meu Deus a mo\u00e7a aqui da rua se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3419173144", "edit_history_tweet_ids": ["1204768424490086405"], "created_at": "2019-12-11T14:22:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204768424490086405"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Niunamenos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CiEORNfvD6", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "Niunamenos"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 104, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "text": "#Niunamenos \nSoldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan https://t.co/CiEORNfvD6 v\u00eda @elgmx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85701025", "edit_history_tweet_ids": ["1204847788590346240"], "created_at": "2019-12-11T19:37:52.000Z", "lang": "es", "id": "1204847788590346240"}, {"text": "Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inventar fakenews", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 19, "like_count": 170, "quote_count": 1}, "author_id": "791137654591131650", "edit_history_tweet_ids": ["1199014097347592193"], "created_at": "2019-11-25T17:16:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1199014097347592193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "GameofThrones"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/W23rxgjNZG", "expanded_url": "https://twitter.com/thronesfacts/status/1204449627044376576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W23rxgjNZG", "media_key": "3_1204449613144641541"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/W23rxgjNZG", "expanded_url": "https://twitter.com/thronesfacts/status/1204449627044376576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W23rxgjNZG", "media_key": "3_1204449613161390080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Dinklage"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "GameofThrones"}], "mentions": [{"start": 277, "end": 287, "username": "NewYorker", "id": "14677919"}]}, "text": "Peter Dinklage thinks D&amp;D did an 'extraordinary' job with #GameofThrones S8 &amp; Daenerys' fall \n\n'For everybody to get upset because they loved a character so much and they had so much faith in that person\u2014there were signposts all along the way for that character'\n\n(via @NewYorker) https://t.co/W23rxgjNZG", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 122, "like_count": 1649, "quote_count": 207}, "author_id": "892136874780745728", "edit_history_tweet_ids": ["1204449627044376576"], "created_at": "2019-12-10T17:15:43.000Z", "lang": "en", "id": "1204449627044376576"}, {"text": "@_sweetbear Esse v\u00eddeo que eu tweetei o link \u00e9 muito bom e esclarecedor. N\u00e3o tem tanto mist\u00e9rio assim n\u00e3o, o avi\u00e3o s\u00f3 espatifou no mar mesmo e ningu\u00e9m conseguiu achar...", "in_reply_to_user_id": "119838931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25136280", "edit_history_tweet_ids": ["1204844008381566977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_sweetbear", "id": "119838931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204843163225088000"}], "created_at": "2019-12-11T19:22:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1204844008381566977"}, {"text": "Lo que le est\u00e1n haciendo ahora a Sharo.n SI es cyberbullying, le est\u00e1n est\u00e1n diciendo cosas HORRIBLES, le hicieron un # de odio, le desean la muerte por un error en el pasado. \nEsto ya va m\u00e1s all\u00e1 de peleas de fandom o que se meten con sus favs. Posta se est\u00e1n yendo a la mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 100, "quote_count": 3}, "author_id": "1115201260028821507", "edit_history_tweet_ids": ["1204818729789526016"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Sharo."}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:42:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204818729789526016"}, {"text": "@giseledelrey Engra\u00e7ado que eles s\u00f3 fazem com uma religi\u00e3o..", "in_reply_to_user_id": "928354955173429249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3776660062", "edit_history_tweet_ids": ["1204845568641683456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giseledelrey", "id": "928354955173429249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204844527359578112"}], "created_at": "2019-12-11T19:29:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204845568641683456"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1174022817580572673", "edit_history_tweet_ids": ["1204838099102130177"], "created_at": "2019-12-11T18:59:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1204838099102130177"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/weBwWIhjTE", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/weBwWIhjTE", "expanded_url": "https://t.co/weBwWIhjTE", "display_url": "t.co/weBwWIhjTE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "1005668764023754752", "edit_history_tweet_ids": ["1204779989025075201"], "created_at": "2019-12-11T15:08:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204779989025075201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "Amen"}]}, "text": "Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1204836973413834752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204836313750528000"}], "created_at": "2019-12-11T18:54:53.000Z", "lang": "it", "id": "1204836973413834752"}, {"text": "@InnocentNudes @stefasegura2 le tengo en plan para su d\u00eda de boba jajajajajaja", "in_reply_to_user_id": "1121081026372145153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287417327", "edit_history_tweet_ids": ["1204828653684703233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InnocentNudes", "id": "1121081026372145153"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "stefasegura2", "id": "938163134921093120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203394361209360384"}], "created_at": "2019-12-11T18:21:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204828653684703233"}, {"text": "@MandySerranoo Estar\u00e9 incluido en la cartelera?", "in_reply_to_user_id": "850507300121038849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950794935804071936", "edit_history_tweet_ids": ["1204844119601876992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204843621679353856"}], "created_at": "2019-12-11T19:23:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204844119601876992"}, {"text": "Busco d\u00fao para la winter royale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4927724098", "edit_history_tweet_ids": ["1204842781337890818"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "winter royale"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:17:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204842781337890818"}, {"text": "100rt y entro a tirarme por el tobog\u00e1n suicida https://t.co/4c1UpytKvL", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/4c1UpytKvL", "expanded_url": "https://twitter.com/jordisananadres/status/1204803031751168001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4c1UpytKvL", "media_key": "3_1204803013212360704"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "tobog\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "154599895", "edit_history_tweet_ids": ["1204803031751168001"], "created_at": "2019-12-11T16:40:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204803031751168001"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo, Pega a vis\u00e3o.Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo n\u00f3s menos  espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156076175053217793", "edit_history_tweet_ids": ["1204528855211487237"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T22:30:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204528855211487237"}, {"text": "@AleStaFeOK @adlerwappen Ella es la que manda, la.jefa de la manada.", "in_reply_to_user_id": "1857284504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043235837817839616", "edit_history_tweet_ids": ["1204833807473491970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AleStaFeOK", "id": "1857284504"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204833214134657027"}], "created_at": "2019-12-11T18:42:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204833807473491970"}, {"text": "- como hitler morreu?\n\n- ele se matou \n\n- ent\u00e3o porque voc\u00ea colocou que dean winchester matou ele? https://t.co/kqNhfVUiVi", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kqNhfVUiVi", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "dean winchester"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1082044657369055232", "edit_history_tweet_ids": ["1204839784641941509"], "created_at": "2019-12-11T19:06:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1204839784641941509"}, {"text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique) com um texto tedioso de coach suicida. Melhor parte: \u201cvoc\u00eas est\u00e3o ouvindo a comemora\u00e7\u00e3o?\u201d, e a gente s\u00f3 escuta o vento, que ele n\u00e3o sabe lutar contra. https://t.co/C99L1OpOwp", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/C99L1OpOwp", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoroch/status/1203787915794497536", "display_url": "twitter.com/fernandoroch/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 166, "quote_count": 2}, "author_id": "365106260", "edit_history_tweet_ids": ["1204402462729416705"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787915794497536"}], "created_at": "2019-12-10T14:08:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204402462729416705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "DelCastillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vNpzYbtA8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1204433642476515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNpzYbtA8Z", "media_key": "7_1204433493951991808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}]}, "text": "El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a conmutar penas e indultar a delincuentes y narcotraficantes\n\nSiempre supimos q era mentira y los audios revelan q tambi\u00e9n #DelCastillo estab recontra metido https://t.co/vNpzYbtA8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1204433642476515328"], "created_at": "2019-12-10T16:12:12.000Z", "lang": "es", "id": "1204433642476515328"}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "in_reply_to_user_id": "105541799", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "author_id": "1198299680532303874", "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204504403002216448"}, {"text": "@draudediaz Compartir\u00e9 amb t\u00fa... un secret ancestral que no falla... despr\u00e9s de un av\u00eds... \nA la nit el lligues a la barana del balc\u00f3... \nEs diu la t\u00e0ctica del Ti\u00f3 su\u00efcida...\nEfectiu 100 %\nDe r\u00e9s... https://t.co/YMheUvfggK", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/YMheUvfggK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooper_Morris/status/1204840176364740613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMheUvfggK", "media_key": "16_1204840160376053762"}]}, "in_reply_to_user_id": "123537676", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "193176134", "edit_history_tweet_ids": ["1204840176364740613"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204837296752726016"}], "created_at": "2019-12-11T19:07:37.000Z", "lang": "ca", "id": "1204840176364740613"}, {"text": "\u201cPuede decirse que el hombre es una enfermedad mortal del animal\".\n\"You can tell that man is a mortal disease of the animal\u201d.\n Alexandre Koj\u00e8ve, Introduction to the Reading of Hegel: \nLectures on the Phenomenology of Spirit.\nhttps://t.co/QmeQfg6pAM\n\u00bfEs la Cultura La DECADENCIA? https://t.co/g4uQG85AKy", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/QmeQfg6pAM", "expanded_url": "https://www.goodreads.com/author/quotes/4644002.Alexandre_Koj_ve", "display_url": "goodreads.com/author/quotes/\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/g4uQG85AKy", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1189508880939700224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4uQG85AKy", "media_key": "3_1189508874883293184"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/g4uQG85AKy", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1189508880939700224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4uQG85AKy", "media_key": "3_1189508874866434048"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/g4uQG85AKy", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1189508880939700224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4uQG85AKy", "media_key": "3_1189508874895810560"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/g4uQG85AKy", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1189508880939700224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4uQG85AKy", "media_key": "3_1189508874891603968"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 142, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Koj\u00e8ve"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Hegel"}, {"start": 200, "end": 222, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "Phenomenology of Spirit"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "DECADENCIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 71, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "491141967", "edit_history_tweet_ids": ["1189508880939700224"], "created_at": "2019-10-30T11:46:31.000Z", "lang": "en", "id": "1189508880939700224"}, {"text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/vKapYzKFVq https://t.co/ynl5nNRy2l", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vKapYzKFVq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL5df1", "display_url": "dlvr.it/RL5df1"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ynl5nNRy2l", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1204840161365774336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynl5nNRy2l", "media_key": "3_1204840159671242752"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034559695808356352", "edit_history_tweet_ids": ["1204840161365774336"], "created_at": "2019-12-11T19:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204840161365774336"}, {"text": "Agora que terminei os trabalhos e o freela \u00e9 hora de embarcar a miss\u00e3o suicida: ler os \u00faltimos seis livros da meta em 20 dias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1175164406252081152", "edit_history_tweet_ids": ["1204839991106555904"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "freela"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:06:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204839991106555904"}, {"text": "Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro parecido com o de um bandido. Ocultou o corpo dela. N\u00e3o \u00e9 de hoje que nossa pol\u00edcia \u00e9 assim, mas s\u00f3 hoje muita gente se deu conta disso. https://t.co/vySm3CEbZr", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/vySm3CEbZr", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/11/pms-envolvidos-no-caso-da-morte-da-engenheira-patricia-amieiro-sao-condenados-a-3-anos-de-prisao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8834, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "author_id": "832338648234356736", "edit_history_tweet_ids": ["1204816520603471873"], "created_at": "2019-12-11T17:33:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1204816520603471873"}, {"text": "Entre l'arribada del ti\u00f3 i la primera amena\u00e7a seriosa de que marxar\u00e0 han passat uns tres minuts i mig...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "123537676", "edit_history_tweet_ids": ["1204837296752726016"], "created_at": "2019-12-11T18:56:10.000Z", "lang": "ca", "id": "1204837296752726016"}, {"text": "Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam antes.", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 22, "like_count": 863, "quote_count": 13}, "author_id": "511577335", "edit_history_tweet_ids": ["1204573381120741378"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:27:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1204573381120741378"}, {"text": "Como hace uno para no tomar en Diciembre? Se vuelve monja? Se suicida? No s\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "82011935", "edit_history_tweet_ids": ["1204838706093408257"], "created_at": "2019-12-11T19:01:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204838706093408257"}, {"text": "Una parte del Pd, dicevano oggi vuole andare al voto subito, con Letta come candidato Premier.\nPer me non \u00e8 vero.\nO s\u00ec.\nBoh.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 55, "like_count": 76, "quote_count": 8}, "author_id": "869873746559062017", "edit_history_tweet_ids": ["1204800770228531201"], "created_at": "2019-12-11T16:31:02.000Z", "lang": "it", "id": "1204800770228531201"}, {"text": "@arbitrodevitor @je_brito @Barangurter @lhys pela descri\u00e7\u00e3o no texto sobre como aconteceu, a volta do caminho que o boinh fez, foi um desvio que so alguem pilotando o avi\u00e3o faria, e algu\u00e9m com experi\u00eancia em voo manual, como foi desligado, e foram investigar mais a fundo e o cara parecia bem depressivo, e ele simulou o voo+", "in_reply_to_user_id": "43628390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "53219066", "edit_history_tweet_ids": ["1204839216254980096"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "boinh"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arbitrodevitor", "id": "43628390"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "je_brito", "id": "42669805"}, {"start": 39, "end": 44, "username": "lhys", "id": "11061632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204838138293760000"}], "created_at": "2019-12-11T19:03:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1204839216254980096"}, {"text": "Vasco teria direito a receber R$ 14,6 milh\u00f5es de premia\u00e7\u00e3o no Campeonato Brasileiro, mas a Justi\u00e7a bloqueou o valor por conta de d\u00edvida fiscal.\n\n\ud83d\uddde Globo Esporte", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 241, "like_count": 5516, "quote_count": 252}, "author_id": "193500696", "edit_history_tweet_ids": ["1204795000556544000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 62, "end": 82, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5695, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.6363, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo Esporte"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:08:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204795000556544000"}, {"text": "@Alvisepf Alvise , suelo estar de acuerdo contigo pero hoy no. No s\u00e9 es v\u00edctima de un suicidio. Para que haya v\u00edctima hay un agresor. Si te suicidas es tu problema.\nHabla e de v\u00edctimas de asesinato. Hablame de accidentes de tr\u00e1fico con drogas y alcohol. Hablame de.. Pero suidicio no vale", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "4288249762", "edit_history_tweet_ids": ["1204502631982534659"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Alvise"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "created_at": "2019-12-10T20:46:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204502631982534659"}, {"text": "A @NetflixBrasil acaba de lan\u00e7ar um \"Especial de Natal\" onde Jesus Cristo (@gduvivier) \u00e9 gay e tem rela\u00e7\u00f5es com @FabioPorchat, al\u00e9m de se recusar a pregar a palavra de Deus\n\nSomos a favor da liberdade de express\u00e3o, mas vale a pena atacar a f\u00e9 de 86% da popula\u00e7\u00e3o? Fica a reflex\u00e3o. https://t.co/OtgLJ8ryGu", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OtgLJ8ryGu", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1204780713633038336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtgLJ8ryGu", "media_key": "3_1204780670159147009"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.6309, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2642, "reply_count": 12314, "like_count": 14933, "quote_count": 7874}, "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1204780713633038336"], "created_at": "2019-12-11T15:11:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204780713633038336"}, {"text": "Mi solidaridad con la Dra. Susana T\u00e1vara quien habr\u00eda sido v\u00edctima de Acoso laboral por parte del Magistrado del @TC_Peru Espinoza-Salda\u00f1a.\nEs indignante conocer actitudes como la de este \"macho sabelotodo\" quien sin medir palabras agrede. Tanto duele no haber sido el \"elegido\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 241, "like_count": 388, "quote_count": 32}, "author_id": "82714803", "edit_history_tweet_ids": ["1204633555864838150"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "Susana T\u00e1vara"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.2662, "type": "Person", "normalized_text": "Salda\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 121, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:26:35.000Z", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "id": "1204633555864838150"}, {"text": "Una dictadura es perfecta cuando logra lo siguiente:\n1. Que todos asuman su Constituci\u00f3n como propia\n2. Estabilizar a una oposici\u00f3n que no le genere riesgos\n3. Un sistema de cohabitaci\u00f3n donde no se cuestione su legitimidad\n4. Una sociedad civil que decide dedicarse a sus cosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 595, "reply_count": 58, "like_count": 719, "quote_count": 23}, "author_id": "26767736", "edit_history_tweet_ids": ["1204715970935369729"], "created_at": "2019-12-11T10:54:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204715970935369729"}, {"text": "Tengo 23 y quiero pedir la jubilaci\u00f3n, se puede?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "195545731", "edit_history_tweet_ids": ["1204828752716451841"], "created_at": "2019-12-11T18:22:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204828752716451841"}, {"text": "Contrari 122\nI Parlamentari di opposizione sono 146\nAggiungi 4 5s in dissenso \n146+4=150\n\n150-122=18 \ud83d\udc49 Ne mancavano 18 \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc49 Se sei un 5s in dissenso ... ti esponi se il cdx fa solo finta ? Questo non creto https://t.co/EdrN2uICLx", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/EdrN2uICLx", "expanded_url": "https://twitter.com/Musso___/status/1204836313750528000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdrN2uICLx", "media_key": "3_1204836307719131136"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/EdrN2uICLx", "expanded_url": "https://twitter.com/Musso___/status/1204836313750528000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdrN2uICLx", "media_key": "3_1204836307731656704"}]}, "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1204836313750528000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204834002630299649"}], "created_at": "2019-12-11T18:52:16.000Z", "lang": "it", "id": "1204836313750528000"}, {"text": "HAS MUERTO. \nLa quinta foto de tu galer\u00eda es quien te ha matado. https://t.co/EH5GIJGlv3", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EH5GIJGlv3", "expanded_url": "https://twitter.com/BigCarlius/status/1204510842441682949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EH5GIJGlv3", "media_key": "3_1204510839551725570"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 808, "like_count": 2497, "quote_count": 1618}, "author_id": "504652022", "edit_history_tweet_ids": ["1204510842441682949"], "created_at": "2019-12-10T21:18:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204510842441682949"}, {"text": "@Musso___ \u00c8 necessario per mantenere poltrona,  nn ha torto in fondo", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712572104", "edit_history_tweet_ids": ["1204835649779621889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204834002630299649"}], "created_at": "2019-12-11T18:49:38.000Z", "lang": "it", "id": "1204835649779621889"}, {"text": "Sat\u00e9lite peruano ayudando a buscar avi\u00f3n militar perdido en Chile; pero los congresistas apristas come sueldos de asesores fantasmas y la receptora de tamalitos denunciando   varias veces por inservible.\n\u00a1Grande @PCaterianoB!\nDestruyendo estrellas.\n\u00a1Qu\u00e9 les parece! https://t.co/yre6aQ0h9I", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yre6aQ0h9I", "expanded_url": "https://twitter.com/CancilleriaPeru/status/1204558184435900416", "display_url": "twitter.com/CancilleriaPer\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3283, "type": "Organization", "normalized_text": "Sat\u00e9lite"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 224, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 13, "like_count": 422, "quote_count": 3}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1204832250652700672"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204558184435900416"}], "created_at": "2019-12-11T18:36:07.000Z", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "lang": "es", "id": "1204832250652700672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "51806144", "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "lang": "es", "id": "1202543014184398848"}, {"text": "Estuve en la asunci\u00f3n de @alferdez. Ojal\u00e1 podamos avanzar en el di\u00e1logo entre todos los sectores, oficialistas y opositores, para que las metas del excelente discurso del Presidente puedan ir concret\u00e1ndose y construir la democracia integral que anhelamos para la Argentina.", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 1108, "like_count": 3565, "quote_count": 132}, "author_id": "101884357", "edit_history_tweet_ids": ["1204527562577371136"], "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-12-10T22:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204527562577371136"}, {"text": "Es bueno coger con la persona que te trae ENCULADISIMA sabiendo que NO quiere nada serio y solo es setso????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 378, "like_count": 7169, "quote_count": 650}, "author_id": "821559346857394176", "edit_history_tweet_ids": ["1204570920142168065"], "created_at": "2019-12-11T01:17:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204570920142168065"}, {"text": "@LibertadoresBR @Flamengo \ud83d\udc43\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "1021446194197925888", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 202, "like_count": 495, "quote_count": 23}, "author_id": "490792751", "edit_history_tweet_ids": ["1063203723093164033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LibertadoresBR", "id": "1021446194197925888"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1062850256969318400"}], "created_at": "2018-11-15T22:54:55.000Z", "lang": "und", "id": "1063203723093164033"}, {"text": "vou fazer um thread maneiro sobre a minha experi\u00eancia com psicopatas \n(espero que quem me siga compartilhe)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1197750453158711296", "edit_history_tweet_ids": ["1204834946273165312"], "created_at": "2019-12-11T18:46:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834946273165312"}, {"text": "El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un control de alcoholemia. Cuadriplic\u00f3 la tasa permitida de alcohol y dio positivo en drogas. https://t.co/EsNsNMA6tD", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EsNsNMA6tD", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDchsX", "display_url": "bit.ly/2LDchsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/12/10/5deff46521efa01b7b8b4580.html"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 30, "like_count": 58, "quote_count": 11}, "author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1204662351565332480"], "created_at": "2019-12-11T07:21:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204662351565332480"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/uEtvGJYrjx", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uEtvGJYrjx", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "983955336", "edit_history_tweet_ids": ["1204834601958563840"], "created_at": "2019-12-11T18:45:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1204834601958563840"}, {"text": "Qual cena de Attack on titan voc\u00eas mais arrepiaram? https://t.co/Y9OaVQfBP2", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Y9OaVQfBP2", "expanded_url": "https://twitter.com/Yuki_BLC/status/1204531418430349314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y9OaVQfBP2", "media_key": "3_1204531407898447872"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Attack on titan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 31, "like_count": 77, "quote_count": 29}, "author_id": "1145856773032730625", "edit_history_tweet_ids": ["1204531418430349314"], "created_at": "2019-12-10T22:40:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204531418430349314"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c esse ano sai \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f\n\nque vergonha credo https://t.co/d7izYcPb9b", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/d7izYcPb9b", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaMachado77/status/1204780595458560000", "display_url": "twitter.com/IsaMachado77/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "931596533358841857", "edit_history_tweet_ids": ["1204781378505773056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204780595458560000"}], "created_at": "2019-12-11T15:13:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204781378505773056"}, {"text": "Si fuesen electos presidentes, \u00bfcon qu\u00e9 canci\u00f3n saldr\u00edan a bailar al balc\u00f3n de la Rosada el d\u00eda de su asunci\u00f3n? Yo con Shake it off de Taylor Swift, obvio.", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 100, "like_count": 1967, "quote_count": 348}, "author_id": "363288687", "edit_history_tweet_ids": ["1204437094770388993"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.2798, "type": "Place", "normalized_text": "Rosada"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8048, "type": "Other", "normalized_text": "Shake it off"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:25:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204437094770388993"}, {"text": "@rei_da_selfie @folha N\u00e3o vi evang\u00e9lico apedrejando mulheres!", "in_reply_to_user_id": "808025396985798656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "56526010", "edit_history_tweet_ids": ["1204827669575151616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rei_da_selfie", "id": "808025396985798656"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204758199674589191"}], "created_at": "2019-12-11T18:17:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204827669575151616"}, {"text": "Saiu update no COD MW e novamente s\u00f3 resolveram bugs e n\u00e3o fizeram nada com a gameplay do jogo. At\u00e9 quando eles v\u00e3o ficar com isso? https://t.co/Sjy7o9Mxhp", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Sjy7o9Mxhp", "expanded_url": "https://twitter.com/charlieINTEL/status/1204833049231396870", "display_url": "twitter.com/charlieINTEL/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "COD MW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "538755405", "edit_history_tweet_ids": ["1204833399262924807"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204833049231396870"}], "created_at": "2019-12-11T18:40:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833399262924807"}, {"text": "Fala, mo\u00e7a, pode falar\nTudo o que na sua mente passa\nSe o mundo acabar hoje, par\u00e7a\nSei de nada, s\u00f3 acende e passa\nBad mais a madrugada\nDe corpo e alma embriagada\nO mundo explode e a gente dan\u00e7a\nA gente transa enquanto o mundo acaba\nMeteoros caindo do c\u00e9u e a gente se amando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196024549235707904", "edit_history_tweet_ids": ["1204833864931262464"], "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 239, "probability": 0.3611, "type": "Other", "normalized_text": "Meteoros"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:42:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204833864931262464"}, {"text": "Su prepensionamenti Martella cerca di aggiustare il tiro. Crimi, cos\u00ec settore si suicida  https://t.co/g0b0BiqVgo https://t.co/EDnvmyXHUG", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/g0b0BiqVgo", "expanded_url": "https://buff.ly/2t1mfxE", "display_url": "buff.ly/2t1mfxE"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EDnvmyXHUG", "expanded_url": "https://twitter.com/Primaonline/status/1204824244472991744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDnvmyXHUG", "media_key": "3_1204824242803658752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28081142", "edit_history_tweet_ids": ["1204824244472991744"], "created_at": "2019-12-11T18:04:19.000Z", "lang": "it", "id": "1204824244472991744"}, {"text": "@nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traidor porque sino la verdad sobre las coimas del suicida. Por cierto desde cuando aqu\u00ed tu eres hincha de la verdad?", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1204803987431731201"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}], "created_at": "2019-12-11T16:43:49.000Z", "lang": "es", "id": "1204803987431731201"}, {"text": "Genial.\n\nUna carajita adoctrinada por su familia y la izquierda global con padres pro-Antifa que no sabe lo que es asistir a clase, que viaja en botes y trenes con un doble est\u00e1ndar ecol\u00f3gico apoyado por el lobby progre anti-Occidental es la persona del a\u00f1o seg\u00fan TIME.\n\nB\u00e1rbaro. https://t.co/b0K0CxkqSR", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/b0K0CxkqSR", "expanded_url": "https://twitter.com/TIME/status/1204743717132914688", "display_url": "twitter.com/TIME/status/12\u2026"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 234, "probability": 0.4377, "type": "Place", "normalized_text": "Occidental"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "TIME"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 846, "reply_count": 184, "like_count": 1207, "quote_count": 62}, "author_id": "2349409579", "edit_history_tweet_ids": ["1204806674927759365"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204743717132914688"}], "created_at": "2019-12-11T16:54:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204806674927759365"}, {"text": "Cada vez que hace este calor un Ni\u00f1o panda se suicida por no poder comer un guiso como a \u00e9l le gusta. Yo soy ese Ni\u00f1o panda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "166262225", "edit_history_tweet_ids": ["1204830211348598784"], "created_at": "2019-12-11T18:28:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204830211348598784"}, {"text": "Final inesperado. https://t.co/okiEgP4SGS", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/okiEgP4SGS", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1204441803354726410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/okiEgP4SGS", "media_key": "7_1204441742008864770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3775, "reply_count": 993, "like_count": 11628, "quote_count": 1175}, "author_id": "204348114", "edit_history_tweet_ids": ["1204441803354726410"], "created_at": "2019-12-10T16:44:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204441803354726410"}, {"text": "Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteamericana de Bagram, la m\u00e1s grande en Afganist\u00e1n. Hay al menos 5 heridos (reportes locales dan cifras m\u00e1s elevadas), y la construcci\u00f3n ha sido gravemente afectada. https://t.co/lU8fXAKrN7", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lU8fXAKrN7", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1204688555383181312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lU8fXAKrN7", "media_key": "3_1204688546562560000"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1204688555383181312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202301140639068162"}], "created_at": "2019-12-11T09:05:08.000Z", "lang": "es", "id": "1204688555383181312"}, {"text": "@lovr_55 @nidiavilchez @TC_Peru La escuch\u00e9 en una entrevista en RPP y poco m\u00e1s q se desgarra defendiendo al suicida, con un cinismo impresionante luchaba consigo misma para decir q fue lo mejor q tuvo el APRA, jajajaj ni ella se lo cree", "in_reply_to_user_id": "2196596580", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1204804450201849858"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5645, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.6652, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lovr_55", "id": "2196596580"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204802234485297156"}], "created_at": "2019-12-11T16:45:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204804450201849858"}, {"text": "\u02da\u2726\u00b7 cr: Bound by Love \uff65\uff9f\u2727 https://t.co/mpt1ZxD9is", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/mpt1ZxD9is", "expanded_url": "https://twitter.com/ashashbitch/status/1204432445933834240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mpt1ZxD9is", "media_key": "3_1204432443543031808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 79, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1186175274796408832", "edit_history_tweet_ids": ["1204432445933834240"], "created_at": "2019-12-10T16:07:27.000Z", "lang": "en", "id": "1204432445933834240"}, {"text": "Professionals d\u2019Eivissa i Formentera reben formaci\u00f3 sobre la conducta su\u00efcida https://t.co/pbpUjmAWoU @asef_ibsalut @SAMU061IB https://t.co/XoPSGWbhIG", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pbpUjmAWoU", "expanded_url": "https://buff.ly/2RFhuUT", "display_url": "buff.ly/2RFhuUT"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/XoPSGWbhIG", "expanded_url": "https://twitter.com/infosalut/status/1204824179830349824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoPSGWbhIG", "media_key": "3_1204824177976451072"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 115, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "253407012", "edit_history_tweet_ids": ["1204824179830349824"], "created_at": "2019-12-11T18:04:03.000Z", "lang": "ca", "id": "1204824179830349824"}, {"text": "@JoVcoBR @VEJA Matando metade da popula\u00e7\u00e3o pobre e imigrante.", "in_reply_to_user_id": "2442729817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923731904343564288", "edit_history_tweet_ids": ["1204828329070731264"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 14, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204827796264177665"}], "created_at": "2019-12-11T18:20:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204828329070731264"}, {"text": "Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia assassina q matou 9 jovens em Parais\u00f3polis, cobrar o fim da viol\u00eancia contra ind\u00edgena, negro, mulher, gay e saber quem \u00e9 o 3\u00b0 assassino no caso Marielle/Anderson.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "100347774", "edit_history_tweet_ids": ["1204798717427175425"], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:22:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204798717427175425"}, {"text": "Aquela verdade travestida de piada. https://t.co/gSj0ZTiAx1", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/gSj0ZTiAx1", "expanded_url": "https://twitter.com/MandyReverse/status/1204790041052098561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gSj0ZTiAx1", "media_key": "7_1204789916988784645"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "1172653386887499776", "edit_history_tweet_ids": ["1204790041052098561"], "created_at": "2019-12-11T15:48:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204790041052098561"}, {"text": "@shavitjager FATTI DUE DOMANDE", "in_reply_to_user_id": "1115598301770817538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086031946046672897", "edit_history_tweet_ids": ["1204826931004411905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204826827132461056"}], "created_at": "2019-12-11T18:14:59.000Z", "lang": "it", "id": "1204826931004411905"}, {"text": "@malasuertepati @karelyn_nicole Muchachouuu el atragante que debes tener con arroz pelao\u2019", "in_reply_to_user_id": "3271550911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612087723", "edit_history_tweet_ids": ["1204827052739833857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malasuertepati", "id": "3271550911"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "karelyn_nicole", "id": "2508695365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204815803247407107"}], "created_at": "2019-12-11T18:15:28.000Z", "lang": "es", "id": "1204827052739833857"}, {"text": "Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A bala da cena do crime sumiu. Em off, policiais cogitam tentativa de queima de arquivo. Por @flaviovmcosta no @UOLNoticias  https://t.co/TtVVFp3eIm", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/TtVVFp3eIm", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "345921808", "edit_history_tweet_ids": ["1204806778019569664"], "created_at": "2019-12-11T16:54:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1204806778019569664"}, {"text": "@perreng lembrei daquele bandido que se disfar\u00e7ou e tentou fugir.", "in_reply_to_user_id": "616368025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16873631", "edit_history_tweet_ids": ["1204803897468096517"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "perreng", "id": "616368025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204802643484463104"}], "created_at": "2019-12-11T16:43:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204803897468096517"}, {"text": "agnes e eu o dia inteiro falando de homem, \u00e9 surpreendente\n\nmas n\u00e3o \u00e9 o que vcs est\u00e3o pensando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88304928", "edit_history_tweet_ids": ["1204825932210593793"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "agnes"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:11:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1204825932210593793"}], "places": [{"full_name": "Juan Antonio Sotillo, Venezuela", "id": "00677a6154ac3141"}, {"full_name": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "4fb3602884c3ec05"}, {"full_name": "Puente Alto, Chile", "id": "009bffed2486be17"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Bauru, Brasil", "id": "77af3e46c7a19d54"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santa Fe, Argentina", "id": "0a738ff13a08a7dd"}, {"full_name": "I\u00e7ara, Brasil", "id": "52ea03e154c46bcb"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}]}, "errors": [{"value": "1179216493285912577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179216493285912577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179216493285912577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204604608947077122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204604608947077122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204604608947077122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195399177175470082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195399177175470082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195399177175470082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204876818496589824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204876818496589824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204876818496589824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204870779730616321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204870779730616321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204870779730616321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204872050332119040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204872050332119040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204872050332119040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3406911790", "value": "3406911790", "detail": "User has been suspended: [3406911790].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204871201836978176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204871201836978176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204871201836978176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006385016450891778", "value": "1006385016450891778", "detail": "User has been suspended: [1006385016450891778].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204777181815160836", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204777181815160836", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204777181815160836].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204862048578031616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204862048578031616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204862048578031616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169280923025719296", "value": "1169280923025719296", "detail": "User has been suspended: [1169280923025719296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204795593618530306", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204795593618530306", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204795593618530306].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204867714608705536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204867714608705536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204867714608705536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204858655042162688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204858655042162688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204858655042162688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031267429165486086", "value": "1031267429165486086", "detail": "User has been suspended: [1031267429165486086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204857204173680640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204857204173680640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204857204173680640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51602927", "value": "51602927", "detail": "User has been suspended: [51602927].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204803290527084546", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204803290527084546", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204803290527084546].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204855181869035521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204855181869035521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204855181869035521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204855181869035521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204855181869035521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204855181869035521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166841526401536001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166841526401536001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166841526401536001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204853409922322432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204853409922322432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204853409922322432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64947506", "value": "64947506", "detail": "User has been suspended: [64947506].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204797822052241413", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204797822052241413", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204797822052241413].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204811249676115969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204811249676115969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204811249676115969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2880120837", "value": "2880120837", "detail": "User has been suspended: [2880120837].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199815244509597696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199815244509597696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199815244509597696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915732862506323971", "value": "915732862506323971", "detail": "User has been suspended: [915732862506323971].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204838955297988608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204838955297988608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204838955297988608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193843524501954560", "value": "1193843524501954560", "detail": "User has been suspended: [1193843524501954560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204458676502839296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204458676502839296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204458676502839296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "924980727481028608", "value": "924980727481028608", "detail": "User has been suspended: [924980727481028608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204694634712174592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204694634712174592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204694634712174592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182713480773881856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1182713480773881856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182713480773881856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204838025576034304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204838025576034304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204838025576034304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183048900447559680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183048900447559680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183048900447559680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204829782145425413", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204829782145425413].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204829782145425413", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204804314792910850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204804314792910850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204804314792910850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "624163080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [624163080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "624163080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204801627259047938", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204801627259047938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204801627259047938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204819486794235905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204819486794235905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204819486794235905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204819979201368070", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204819979201368070", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204819979201368070].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "601196862", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [601196862].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "601196862", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204816266399272962", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204816266399272962].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204816266399272962", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204877934495981572", "oldest_id": "1204825877051138048", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfyc84f54al9luuntn536mrmi65"}}