{"data": [{"id": "1171507726649704452", "text": "yo pensaba que todas las personas quese suicidaban eran \"cobardes\" pero hoy pienso que cuando alguien se suicida no es que sea cobarde si no que ya se canz\u00f3 de vivir con ese sufrimiento siempre. De levantarte cada ma\u00f1ana y pensar: para que seguir viviendo?\n#DiaPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132404574596284416", "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 278, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 279, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507726649704452"], "created_at": "2019-09-10T19:36:22.000Z"}, {"id": "1171507668344639488", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320548188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507668344639488"], "created_at": "2019-09-10T19:36:08.000Z"}, {"id": "1171507636648308736", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "323446005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507636648308736"], "created_at": "2019-09-10T19:36:00.000Z"}, {"id": "1171507625206267910", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111676516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507625206267910"], "created_at": "2019-09-10T19:35:58.000Z"}, {"id": "1171507590250942465", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043264983226875904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507590250942465"], "created_at": "2019-09-10T19:35:49.000Z"}, {"id": "1171507526090645504", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266404776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507526090645504"], "created_at": "2019-09-10T19:35:34.000Z"}, {"id": "1171507507316944903", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84240359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507507316944903"], "created_at": "2019-09-10T19:35:29.000Z"}, {"id": "1171507445551661063", "text": "RT @INPRFM: En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63595616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439130128945152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507445551661063"], "created_at": "2019-09-10T19:35:15.000Z"}, {"id": "1171507432364728320", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718877652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507432364728320"], "created_at": "2019-09-10T19:35:12.000Z"}, {"id": "1171507423091163136", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "696048702658576384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507423091163136"], "created_at": "2019-09-10T19:35:09.000Z"}, {"id": "1171507411451924480", "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965387305652506624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507411451924480"], "created_at": "2019-09-10T19:35:07.000Z"}, {"id": "1171507373506101249", "text": "RT @DCBrasil3: Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454630296870912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507373506101249"], "created_at": "2019-09-10T19:34:58.000Z"}, {"id": "1171507357064417280", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hay que saber escuchar, nadie est\u00e1 solo. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/jsj9CRIOdG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "768422724", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 122, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/jsj9CRIOdG", "expanded_url": "https://twitter.com/Racielgvega/status/1171507357064417280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsj9CRIOdG", "media_key": "3_1171507349338513408"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 123, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507357064417280"], "geo": {"place_id": "25904a4dfba77093"}, "created_at": "2019-09-10T19:34:54.000Z"}, {"id": "1171507347669184512", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145375465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507347669184512"], "created_at": "2019-09-10T19:34:51.000Z"}, {"id": "1171507341079891971", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917061534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507341079891971"], "created_at": "2019-09-10T19:34:50.000Z"}, {"id": "1171507291104825346", "text": "RT @AvantiLaura: Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2804233346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506979048574976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AvantiLaura", "id": "507148800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507291104825346"], "created_at": "2019-09-10T19:34:38.000Z"}, {"id": "1171507276391186433", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1483164312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507276391186433"], "created_at": "2019-09-10T19:34:34.000Z"}, {"id": "1171507274763816962", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "621492828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507274763816962"], "created_at": "2019-09-10T19:34:34.000Z"}, {"id": "1171507237363146755", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166715874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507237363146755"], "created_at": "2019-09-10T19:34:25.000Z"}, {"id": "1171507224092373005", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "562678266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507224092373005"], "created_at": "2019-09-10T19:34:22.000Z"}, {"id": "1171507172926058497", "text": "S\u00e9rio gente ajudar dando um conselho q for j\u00e1 ta \u00f3timo, qm te a mente suicida t\u00e1 pouco se fudendo nora campanha, vcs passam o ano todo desprezando falando q depress\u00e3o anciedade p\u00e2nico ,s\u00e3o falta de deus frescura ,ae chega setembro amarelo fingem q se importam dscp o desabafo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161355443295457280", "edit_history_tweet_ids": ["1171507172926058497"], "created_at": "2019-09-10T19:34:10.000Z"}, {"id": "1171507159567224833", "text": "@ErikaMaeve No se por que pero suena a indirecta suicida :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1171269015433601024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171506856755286018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ErikaMaeve", "id": "3872420249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507159567224833"], "in_reply_to_user_id": "3872420249", "created_at": "2019-09-10T19:34:07.000Z"}, {"id": "1171507155985240065", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054781346130862080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507155985240065"], "created_at": "2019-09-10T19:34:06.000Z"}, {"id": "1171507146531340288", "text": "V\u00cdDEO | Una persona se su\u00efcida cada dia a la Comunitat Valenciana https://t.co/MWb9hhRdrU via @apunt_media", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "216032110", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "apunt_media", "id": "902538231669018626"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/MWb9hhRdrU", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/cada-dues-hores-i-mitja-se-suicida-una-persona-a-espanya", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apuntmedia.es/noticies/societat/una-persona-suicida-dia-comunitat-valenciana_8_1374191.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507146531340288"], "created_at": "2019-09-10T19:34:03.000Z"}, {"id": "1171507137157058562", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90570983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507137157058562"], "created_at": "2019-09-10T19:34:01.000Z"}, {"id": "1171507129154326533", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96654210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507129154326533"], "created_at": "2019-09-10T19:33:59.000Z"}, {"id": "1171507058799046658", "text": "@RubinsteinOk\nCada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/sTgtPHrtZI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86383962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RubinsteinOk", "id": "931564592328781824"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sTgtPHrtZI", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXf6BrMs48Y.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507058799046658"], "in_reply_to_user_id": "931564592328781824", "created_at": "2019-09-10T19:33:43.000Z"}, {"id": "1171507043124957184", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "541551480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507043124957184"], "created_at": "2019-09-10T19:33:39.000Z"}, {"id": "1171507012833701888", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059021140075569152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171507012833701888"], "created_at": "2019-09-10T19:33:32.000Z"}, {"id": "1171506979048574976", "text": "Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e \u2018brutta\u2019\u201d https://t.co/cy6TGiseb5 \n\nQuando le parole sono macigni e spengono il sole che ognuno ha dentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "507148800", "edit_history_tweet_ids": ["1171506979048574976"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/cy6TGiseb5", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa-20190910417390/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:33:24.000Z"}, {"id": "1171506978629120007", "text": "Cada 2.5 h se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\n#StopSuicide \n\nhttps://t.co/KASOHMhdza", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60015023", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KASOHMhdza", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "StopSuicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506978629120007"], "created_at": "2019-09-10T19:33:23.000Z"}, {"id": "1171506970446053376", "text": "Voy a sacar un libro que se llame: \"las desgracias de una suicida que no se muere\" ahre si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43919420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171506691147358208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171506970446053376"], "in_reply_to_user_id": "43919420", "created_at": "2019-09-10T19:33:21.000Z"}, {"id": "1171506966113341445", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1164722107345002496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506966113341445"], "created_at": "2019-09-10T19:33:20.000Z"}, {"id": "1171506936459587585", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249816015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506936459587585"], "created_at": "2019-09-10T19:33:13.000Z"}, {"id": "1171506921657880581", "text": "Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la atenci\u00f3n oportuna, cercana y directa a personas en riesgo suicida #NoTeLaPierdas en @adn40 \ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/jbyvOAy694", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185369552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171496183199498240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}, {"start": 202, "end": 208, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/jbyvOAy694", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1171496183199498240", "display_url": "twitter.com/adn40/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "ChatDeconfianza"}, {"start": 184, "end": 198, "tag": "NoTeLaPierdas"}, {"start": 212, "end": 224, "tag": "DiS\u00edALaVida"}, {"start": 225, "end": 254, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506921657880581"], "created_at": "2019-09-10T19:33:10.000Z"}, {"id": "1171506907720241153", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "561198740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506907720241153"], "created_at": "2019-09-10T19:33:07.000Z"}, {"id": "1171506880054644736", "text": "RT @Dugoski: Depresi\u00f3n:\nEstaremos ah\u00ed cuando m\u00e1s lo necesites / La campa\u00f1a cuando se suicida. https://t.co/pCet7G7q8e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139159666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169647866979201025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dugoski", "id": "57883590"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pCet7G7q8e", "expanded_url": "https://twitter.com/Dugoski/status/1169647866979201025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCet7G7q8e", "media_key": "3_1169647814579838978"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pCet7G7q8e", "expanded_url": "https://twitter.com/Dugoski/status/1169647866979201025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCet7G7q8e", "media_key": "3_1169647814579826689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506880054644736"], "created_at": "2019-09-10T19:33:00.000Z"}, {"id": "1171506866226024448", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360245367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506866226024448"], "created_at": "2019-09-10T19:32:57.000Z"}, {"id": "1171506825826451456", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153103585481302016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506825826451456"], "created_at": "2019-09-10T19:32:47.000Z"}, {"id": "1171506808738873350", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570961474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506808738873350"], "created_at": "2019-09-10T19:32:43.000Z"}, {"id": "1171506793878441993", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346239234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506793878441993"], "created_at": "2019-09-10T19:32:39.000Z"}, {"id": "1171506772730794001", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735950735460962304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506772730794001"], "created_at": "2019-09-10T19:32:34.000Z"}, {"id": "1171506749372682241", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "913322654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506749372682241"], "created_at": "2019-09-10T19:32:29.000Z"}, {"id": "1171506749049753602", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2813288713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506749049753602"], "created_at": "2019-09-10T19:32:29.000Z"}, {"id": "1171506718376771585", "text": "El suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes sin importar la edad, en todo el mundo\u2639.\n.\n\u26a0\ufe0fCada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas\u26a0\ufe0f.\n.\nPara prevenirlo es necesario aplicar una serie de\u2026 https://t.co/d3MhQe5T6O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1554604945", "edit_history_tweet_ids": ["1171506718376771585"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-80.10838316, 8.51652191]}, "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/d3MhQe5T6O", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Phb1UlNEG/?igshid=10d8r84a8s02j", "display_url": "instagram.com/p/B2Phb1UlNEG/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:32:21.000Z"}, {"id": "1171506683337510912", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "384000554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506683337510912"], "created_at": "2019-09-10T19:32:13.000Z"}, {"id": "1171506673980080133", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502145092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506673980080133"], "created_at": "2019-09-10T19:32:11.000Z"}, {"id": "1171506659274870784", "text": "Hoy en el #D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio les cuento que en Usaqu\u00e9n tenemos las tasas m\u00e1s altas de Conducta Suicida en Mujeres de todo el distrito. \n\nLa salud mental debe dejar de ser un asunto que causa verguenza y pasar a ser prioridad en la inversi\u00f3n local y de Bogot\u00e1. https://t.co/peAT3w9WD4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76245743", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Usaqu\u00e9n"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/peAT3w9WD4", "expanded_url": "https://twitter.com/LinaGarciaSi/status/1171506659274870784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peAT3w9WD4", "media_key": "3_1171506656737284097"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506659274870784"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-09-10T19:32:07.000Z"}, {"id": "1171506628048248833", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165805541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506628048248833"], "created_at": "2019-09-10T19:32:00.000Z"}, {"id": "1171506602001625090", "text": "@canalN_ por qu\u00e9 han invitado a una coach y no a un profesional de la salud como psic\u00f3logo o psiquiatra? Hay profesionales que trabajamos a diario con personas en riesgo suicida  y va m\u00e1s all\u00e1 que lo que ha dicho la coach. Decepcionante su manejo de un tema tan importante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49933378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506602001625090"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-09-10T19:31:54.000Z"}, {"id": "1171506582640713728", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "347492918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506582640713728"], "created_at": "2019-09-10T19:31:49.000Z"}, {"id": "1171506557747519488", "text": "\u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/1lwE8hvx3l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169764275", "edit_history_tweet_ids": ["1171506557747519488"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1lwE8hvx3l", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:31:43.000Z"}, {"id": "1171506552059990019", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2373079202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506552059990019"], "created_at": "2019-09-10T19:31:42.000Z"}, {"id": "1171506547391782914", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389077552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506547391782914"], "created_at": "2019-09-10T19:31:41.000Z"}, {"id": "1171506544413822976", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "331969360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506544413822976"], "created_at": "2019-09-10T19:31:40.000Z"}, {"id": "1171506530857840641", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950812000048869376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171506530857840641"], "created_at": "2019-09-10T19:31:37.000Z"}, {"id": "1171506484632408065", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3416354512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506484632408065"], "created_at": "2019-09-10T19:31:26.000Z"}, {"id": "1171506480828207104", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "732586069691109376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506480828207104"], "created_at": "2019-09-10T19:31:25.000Z"}, {"id": "1171506471143530496", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842051162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506471143530496"], "created_at": "2019-09-10T19:31:22.000Z"}, {"id": "1171506444178345988", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320933577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506444178345988"], "created_at": "2019-09-10T19:31:16.000Z"}, {"id": "1171506424100216833", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701861226352087045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506424100216833"], "created_at": "2019-09-10T19:31:11.000Z"}, {"id": "1171506415715807232", "text": "La personalidad suicida no es un juego, querer quitarte la vida tampoco es algo que se siente chido. Ojal\u00e1 pronto lleguemos a un punto en el que tocar estos temas deje de ser un juego. #DiaMundialPrevencionSuicidio this matters\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176295355", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 213, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 214, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506415715807232"], "created_at": "2019-09-10T19:31:09.000Z"}, {"id": "1171506383755206659", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407704203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506383755206659"], "created_at": "2019-09-10T19:31:02.000Z"}, {"id": "1171506374708084736", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159508128192442368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506374708084736"], "created_at": "2019-09-10T19:30:59.000Z"}, {"id": "1171506331301187588", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299549038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506331301187588"], "created_at": "2019-09-10T19:30:49.000Z"}, {"id": "1171506317040599040", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086621794747011073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506317040599040"], "created_at": "2019-09-10T19:30:46.000Z"}, {"id": "1171506292768161793", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114556480907292674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506292768161793"], "created_at": "2019-09-10T19:30:40.000Z"}, {"id": "1171506199465881600", "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "28191953", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z"}, {"id": "1171506183170969607", "text": "RT @DCBrasil3: Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1608507546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454630296870912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506183170969607"], "created_at": "2019-09-10T19:30:14.000Z"}, {"id": "1171506174639763461", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69053067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506174639763461"], "created_at": "2019-09-10T19:30:12.000Z"}, {"id": "1171506169392717824", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1963095540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506169392717824"], "created_at": "2019-09-10T19:30:10.000Z"}, {"id": "1171506126581448706", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039301479331450881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506126581448706"], "created_at": "2019-09-10T19:30:00.000Z"}, {"id": "1171506094461505540", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3859052712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506094461505540"], "created_at": "2019-09-10T19:29:53.000Z"}, {"id": "1171506089575075840", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775679089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506089575075840"], "created_at": "2019-09-10T19:29:51.000Z"}, {"id": "1171506065688551424", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "828809489969209345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506065688551424"], "created_at": "2019-09-10T19:29:46.000Z"}, {"id": "1171506059728412672", "text": "El que se suicida o piensa en hacerlo ni es un cobarde ni quiere llamar tu puta atenci\u00f3n, lo que quiere es que pare el dolor insoportable que tiene dentro. A algo as\u00ed no se le debe restar importancia NUNCA #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2177244028", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 234, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 235, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506059728412672"], "created_at": "2019-09-10T19:29:44.000Z"}, {"id": "1171506053965479939", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147340177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506053965479939"], "created_at": "2019-09-10T19:29:43.000Z"}, {"id": "1171506036575887360", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/YmWYvL5SeK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135644555", "edit_history_tweet_ids": ["1171506036575887360"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/YmWYvL5SeK", "expanded_url": "https://twitter.com/lizigr/status/1171506036575887360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmWYvL5SeK", "media_key": "3_1171506025721032705"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/YmWYvL5SeK", "expanded_url": "https://twitter.com/lizigr/status/1171506036575887360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmWYvL5SeK", "media_key": "3_1171506025670692865"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/YmWYvL5SeK", "expanded_url": "https://twitter.com/lizigr/status/1171506036575887360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmWYvL5SeK", "media_key": "3_1171506025662275585"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "geo": {"place_id": "5970723cbb8cc66e"}, "created_at": "2019-09-10T19:29:39.000Z"}, {"id": "1171506026081730561", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034707292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506026081730561"], "created_at": "2019-09-10T19:29:36.000Z"}, {"id": "1171506018590703616", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200165387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506018590703616"], "created_at": "2019-09-10T19:29:35.000Z"}, {"id": "1171506018133540864", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250297107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506018133540864"], "created_at": "2019-09-10T19:29:34.000Z"}, {"id": "1171506004820803584", "text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2236895394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506004820803584"], "created_at": "2019-09-10T19:29:31.000Z"}, {"id": "1171505957727158273", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1066095901297512448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505957727158273"], "created_at": "2019-09-10T19:29:20.000Z"}, {"id": "1171505955978137601", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120348614218461185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505955978137601"], "created_at": "2019-09-10T19:29:20.000Z"}, {"id": "1171505911317192704", "text": "Curioso, alguien que es suicida ya no lo puede prevenir \n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169643251676123138", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 85, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 86, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505911317192704"], "created_at": "2019-09-10T19:29:09.000Z"}, {"id": "1171505901435412484", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2525077687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505901435412484"], "created_at": "2019-09-10T19:29:07.000Z"}, {"id": "1171505838827065344", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908022798588760064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505838827065344"], "created_at": "2019-09-10T19:28:52.000Z"}, {"id": "1171505789522993153", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367586386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505789522993153"], "created_at": "2019-09-10T19:28:40.000Z"}, {"id": "1171505786637307905", "text": "RT @MT_enMEXICO: Mya-Lecia Naylor, de 16 a\u00f1os de edad, se ahorc\u00f3 en la casa de sus padres https://t.co/1ms7nyOsoZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186322566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171503608203886592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "Mya"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Lecia Naylor"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/1ms7nyOsoZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2A5PtM7", "display_url": "bit.ly/2A5PtM7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505786637307905"], "created_at": "2019-09-10T19:28:39.000Z"}, {"id": "1171505783105671169", "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2846008611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505783105671169"], "created_at": "2019-09-10T19:28:38.000Z"}, {"id": "1171505733164097537", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2822300259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505733164097537"], "created_at": "2019-09-10T19:28:26.000Z"}, {"id": "1171505729364058114", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114675028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505729364058114"], "created_at": "2019-09-10T19:28:26.000Z"}, {"id": "1171505722955223044", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713378761027227649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505722955223044"], "created_at": "2019-09-10T19:28:24.000Z"}, {"id": "1171505721831084032", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086012095773184003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505721831084032"], "created_at": "2019-09-10T19:28:24.000Z"}, {"id": "1171505700494659584", "text": "segura esse moleque que ele ta suicida, ta querendo se matar mas esqueceu que nao tem vida, foi pula de um predio mas se ligou que edificio agora ja ta no ebay apostando num lan\u00e7a missil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3452714777", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.394, "type": "Organization", "normalized_text": "ebay"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "missil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505700494659584"], "created_at": "2019-09-10T19:28:19.000Z"}, {"id": "1171505686213091328", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "553826236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505686213091328"], "created_at": "2019-09-10T19:28:15.000Z"}, {"id": "1171505684602425345", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3420554413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505684602425345"], "created_at": "2019-09-10T19:28:15.000Z"}, {"id": "1171505675702194178", "text": "Debemos caminar juntos para fortalecer cultura contra el suicidio: Araceli Saucedo La conducta suicida ha venido increment\u00e1ndose alrededor del mundo y es reconocida por la OMS como un problema de salud p\u00fablica [ 324 more words ]\nhttps://t.co/DOHyyihpc0 https://t.co/DOHyyihpc0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150244174", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Araceli Saucedo"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/DOHyyihpc0", "expanded_url": "https://ift.tt/2I2Aoj0", "display_url": "ift.tt/2I2Aoj0"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/DOHyyihpc0", "expanded_url": "https://ift.tt/2I2Aoj0", "display_url": "ift.tt/2I2Aoj0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505675702194178"], "created_at": "2019-09-10T19:28:13.000Z"}, {"id": "1171505666978017282", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - Diario Dominicano https://t.co/ncNX2wM5f7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198951069", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6455, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ncNX2wM5f7", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/09/10/298339/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505666978017282"], "created_at": "2019-09-10T19:28:11.000Z"}, {"id": "1171505651169677312", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "933480110514155520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505651169677312"], "created_at": "2019-09-10T19:28:07.000Z"}, {"id": "1171505609562185728", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1527827935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505609562185728"], "created_at": "2019-09-10T19:27:57.000Z"}, {"id": "1171505588607471617", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1067982123032817664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505588607471617"], "created_at": "2019-09-10T19:27:52.000Z"}, {"id": "1171505587965710336", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "477571127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505587965710336"], "created_at": "2019-09-10T19:27:52.000Z"}, {"id": "1171505580160110592", "text": "VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de\u00a0hotel https://t.co/yeNxHQanxG https://t.co/qLwWundKJn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1153213980002934784", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5286, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yeNxHQanxG", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZQAgy1", "display_url": "bit.ly/2ZQAgy1"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qLwWundKJn", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1171505580160110592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLwWundKJn", "media_key": "3_1171505578050379776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505580160110592"], "created_at": "2019-09-10T19:27:50.000Z"}, {"id": "1171505537206255616", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486103652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505537206255616"], "created_at": "2019-09-10T19:27:40.000Z"}, {"id": "1171505532412125185", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1161311498741997568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505532412125185"], "created_at": "2019-09-10T19:27:39.000Z"}, {"id": "1171505513437134849", "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3152580743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505513437134849"], "created_at": "2019-09-10T19:27:34.000Z"}, {"id": "1171505486429995011", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "560517653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505486429995011"], "created_at": "2019-09-10T19:27:28.000Z"}, {"id": "1171505474472009733", "text": "RT @DiarioDomincano: Cada 40 segundos se suicida una persona - Diario Dominicano https://t.co/9cxFhM0uxN https://t.co/9Rp2nyrZPt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198951069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171497640837537795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioDomincano", "id": "601466843"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9cxFhM0uxN", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/09/10/298339/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9Rp2nyrZPt", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDomincano/status/1171497640837537795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Rp2nyrZPt", "media_key": "3_1171497637389848576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505474472009733"], "created_at": "2019-09-10T19:27:25.000Z"}, {"id": "1171505453710233600", "text": "@girl4insanity @chessdtar U\u00e9 gente, mas n\u00e3o foi o Taucci que matou o Luiz e depois se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1072293171386814466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170891692628725760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "chessdtar", "id": "1144675714014285825"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "Taucci"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505453710233600"], "in_reply_to_user_id": "926042029330763776", "created_at": "2019-09-10T19:27:20.000Z"}, {"id": "1171505441110540289", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868642784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505441110540289"], "created_at": "2019-09-10T19:27:17.000Z"}, {"id": "1171505437482479619", "text": "#Hoy en el D\u00eda mundial contra el suicido nuestros profesionales del #EspacioP\u00fablico educan a la comunidad en los signos de alarma de la conducta suicida, tales como:\n\u2714Presencia de pensamientos, planes o acto de autolesi\u00f3n.\n\u2714Desesperanza.\n\u2714Conducta no comunicativa. https://t.co/fkEuweyDo1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760102253424480256", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "EspacioP\u00fablico"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/fkEuweyDo1", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSurOcci/status/1171505437482479619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fkEuweyDo1", "media_key": "3_1171505425105113088"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/fkEuweyDo1", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSurOcci/status/1171505437482479619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fkEuweyDo1", "media_key": "3_1171505425155383296"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/fkEuweyDo1", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSurOcci/status/1171505437482479619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fkEuweyDo1", "media_key": "3_1171505425100836864"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 68, "end": 83, "tag": "EspacioP\u00fablico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505437482479619"], "created_at": "2019-09-10T19:27:16.000Z"}, {"id": "1171505396906770434", "text": "Seg\u00fan la OMS una persona se suicida cada 40\u00a0segundos https://t.co/oXLA8b6Z1b https://t.co/EVY5IoBCJC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3236419052", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/oXLA8b6Z1b", "expanded_url": "https://www.miaminews24.com/2019/09/10/segun-la-oms-una-persona-se-suicida-cada-40-segundos/", "display_url": "miaminews24.com/2019/09/10/seg\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EVY5IoBCJC", "expanded_url": "https://twitter.com/miaminews24/status/1171505396906770434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVY5IoBCJC", "media_key": "3_1171505394792820736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505396906770434"], "created_at": "2019-09-10T19:27:06.000Z"}, {"id": "1171505350610079744", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749790630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505350610079744"], "created_at": "2019-09-10T19:26:55.000Z"}, {"id": "1171505331307864065", "text": "RT @armandoc68: No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "582497454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494251818971141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505331307864065"], "created_at": "2019-09-10T19:26:51.000Z"}, {"id": "1171505323166748674", "text": "seg\u00fan la OMS cada 40 segundos una persona se suicida y as\u00ed existen sadboys cojudos. a revisarse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "295251317", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8562, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505323166748674"], "created_at": "2019-09-10T19:26:49.000Z"}, {"id": "1171505253356691456", "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249956617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505253356691456"], "created_at": "2019-09-10T19:26:32.000Z"}, {"id": "1171505252966649859", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111624085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505252966649859"], "created_at": "2019-09-10T19:26:32.000Z"}, {"id": "1171505249305055232", "text": "E \u00e9 amadelo por isso:\n\u201cEm 1994, um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo ... + cont", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92439710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171504894181695489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505249305055232"], "in_reply_to_user_id": "92439710", "created_at": "2019-09-10T19:26:31.000Z"}, {"id": "1171505242371837953", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "703677174784651265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505242371837953"], "created_at": "2019-09-10T19:26:29.000Z"}, {"id": "1171505222947987457", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2377701323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171280890275794945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505222947987457"], "created_at": "2019-09-10T19:26:25.000Z"}, {"id": "1171505202282692609", "text": "que suerte tiene el suicida al que le da un ataque cardiaco\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2332669549", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 88, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 89, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505202282692609"], "created_at": "2019-09-10T19:26:20.000Z"}, {"id": "1171505170888290306", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804335227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505170888290306"], "created_at": "2019-09-10T19:26:12.000Z"}, {"id": "1171505166589128704", "text": "@matheuszamboni2 Ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1131010245424238592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171504709514874880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatheusZamboni2", "id": "1285759661963202566"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505166589128704"], "in_reply_to_user_id": "1165780617482723328", "created_at": "2019-09-10T19:26:11.000Z"}, {"id": "1171505160293498883", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927864087501000704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505160293498883"], "created_at": "2019-09-10T19:26:10.000Z"}, {"id": "1171505134347550720", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "919771070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505134347550720"], "created_at": "2019-09-10T19:26:04.000Z"}, {"id": "1171505129276633090", "text": "@Dadocanales #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, apoyamos a personas q tienen la intenci\u00f3n d quitarse la vida. https://t.co/V1DFczA8A3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705242384263745536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.838, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/V1DFczA8A3", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171505129276633090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1DFczA8A3", "media_key": "3_1171505119793307650"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 32, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505129276633090"], "in_reply_to_user_id": "110055082", "created_at": "2019-09-10T19:26:02.000Z"}, {"id": "1171505112843341825", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104898254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505112843341825"], "created_at": "2019-09-10T19:25:59.000Z"}, {"id": "1171505094359040000", "text": "RT @INPRFM: En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3067225024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439130128945152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505094359040000"], "created_at": "2019-09-10T19:25:54.000Z"}, {"id": "1171505057361100805", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155647071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505057361100805"], "created_at": "2019-09-10T19:25:45.000Z"}, {"id": "1171505021197795329", "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112588993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505021197795329"], "created_at": "2019-09-10T19:25:37.000Z"}, {"id": "1171505013132161025", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1124736732279209984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171505013132161025"], "created_at": "2019-09-10T19:25:35.000Z"}, {"id": "1171504961999364096", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "964366711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504961999364096"], "created_at": "2019-09-10T19:25:23.000Z"}, {"id": "1171504956001533954", "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "617766906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504956001533954"], "created_at": "2019-09-10T19:25:21.000Z"}, {"id": "1171504926679166981", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "871885413086105602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504926679166981"], "created_at": "2019-09-10T19:25:14.000Z"}, {"id": "1171504905736994816", "text": "RT @taquilalico: como interno recib\u00ed un rega\u00f1o por no poner sonda vesical a un gesto suicida \"le tiene que doler para que deje el berrinche\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171499212808146944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504905736994816"], "created_at": "2019-09-10T19:25:09.000Z"}, {"id": "1171504894919884805", "text": "@dbl_team @DB_Legends Que sea la explosi\u00f3n suicida pero que quede como piedra al final o algo as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2847459039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171502167271755776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dbl_team", "id": "250139690"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "DB_Legends", "id": "957842946497249281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504894919884805"], "in_reply_to_user_id": "250139690", "created_at": "2019-09-10T19:25:07.000Z"}, {"id": "1171504884929069056", "text": "Imag\u00ednate ir a un recital de LODVG y hacer pogo y corear esas canciones depresivas, que onda eran el escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141906738163212289", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "LODVG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504884929069056"], "created_at": "2019-09-10T19:25:04.000Z"}, {"id": "1171504817534947328", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3342118540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504817534947328"], "created_at": "2019-09-10T19:24:48.000Z"}, {"id": "1171504804901769218", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266824560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504804901769218"], "created_at": "2019-09-10T19:24:45.000Z"}, {"id": "1171504777995272197", "text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270281835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504777995272197"], "created_at": "2019-09-10T19:24:39.000Z"}, {"id": "1171504755115347968", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "748565910466732035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504755115347968"], "created_at": "2019-09-10T19:24:33.000Z"}, {"id": "1171504711045804032", "text": "RT @GoberdeConce: La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022842551248867328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427590571053058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171504711045804032"], "created_at": "2019-09-10T19:24:23.000Z"}, {"id": "1171504696567054337", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "383339969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504696567054337"], "created_at": "2019-09-10T19:24:19.000Z"}, {"id": "1171504672575647745", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "382829831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504672575647745"], "created_at": "2019-09-10T19:24:14.000Z"}, {"id": "1171504672470757377", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "30537578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504672470757377"], "created_at": "2019-09-10T19:24:14.000Z"}, {"id": "1171504659971751936", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3004067569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504659971751936"], "created_at": "2019-09-10T19:24:11.000Z"}, {"id": "1171504644935180289", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "237675645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504644935180289"], "created_at": "2019-09-10T19:24:07.000Z"}, {"id": "1171504619274399744", "text": "RT @bibliotecacij: #ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71272536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452802536591361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "adolescentes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504619274399744"], "created_at": "2019-09-10T19:24:01.000Z"}, {"id": "1171504601230532610", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67719599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504601230532610"], "created_at": "2019-09-10T19:23:57.000Z"}, {"id": "1171504588165304322", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124003793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504588165304322"], "created_at": "2019-09-10T19:23:53.000Z"}, {"id": "1171504576110817283", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "464336571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504576110817283"], "created_at": "2019-09-10T19:23:51.000Z"}, {"id": "1171504504878927872", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1297820809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504504878927872"], "created_at": "2019-09-10T19:23:34.000Z"}, {"id": "1171504502584659970", "text": "Hoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e os funcion\u00e1rios da EFCJ participaram de uma palestra sobre os sinais de alerta do comportamento suicida.\n\ud83c\udf10 https://t.co/etjrVTdcAZ\n\u2139\ufe0f Neste site do Minist\u00e9rio da Saude \u00e9 poss\u00edvel obter orienta\u00e7\u00f5es sobre o tema e onde buscar ajuda. https://t.co/2ZpZm2h3aa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984881645240160256", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7363, "type": "Organization", "normalized_text": "EFCJ"}, {"start": 196, "end": 214, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Saude"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/etjrVTdcAZ", "expanded_url": "http://www.saude.gov.br/saude-de-a-z/suicidio", "display_url": "saude.gov.br/saude-de-a-z/s\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2ZpZm2h3aa", "expanded_url": "https://twitter.com/efcj1914/status/1171504502584659970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZpZm2h3aa", "media_key": "3_1171504474751295489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504502584659970"], "created_at": "2019-09-10T19:23:33.000Z"}, {"id": "1171504486512132096", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1280454248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504486512132096"], "created_at": "2019-09-10T19:23:29.000Z"}, {"id": "1171504447580594176", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900505201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504447580594176"], "created_at": "2019-09-10T19:23:20.000Z"}, {"id": "1171504440152473602", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078033313414238219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504440152473602"], "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z"}, {"id": "1171504437753368580", "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110055082", "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z"}, {"id": "1171504432237797379", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/Ds7YvPmbVa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055569085105401863", "edit_history_tweet_ids": ["1171504432237797379"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Ds7YvPmbVa", "expanded_url": "http://www.tradicionviva.es/2019/09/10/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "tradicionviva.es/2019/09/10/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:23:16.000Z"}, {"id": "1171504426936233984", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1724179592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504426936233984"], "created_at": "2019-09-10T19:23:15.000Z"}, {"id": "1171504220194791425", "text": "RT @TeamPoetero: \u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "328648854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483815300042752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TeamPoetero", "id": "1014586405"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504220194791425"], "created_at": "2019-09-10T19:22:26.000Z"}, {"id": "1171504214704418820", "text": "O comportamento suicida\u00a0 https://t.co/W88cyRTIDm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46403893", "edit_history_tweet_ids": ["1171504214704418820"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/W88cyRTIDm", "expanded_url": "https://agitosp.com.br/o-comportamento-suicida/", "display_url": "agitosp.com.br/o-comportament\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:22:24.000Z"}, {"id": "1171504192155836421", "text": "RT @carlosedosorio: Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1098575829074960385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493761265725444"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosedosorio", "id": "3188392863"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 133, "probability": 0.7847, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504192155836421"], "created_at": "2019-09-10T19:22:19.000Z"}, {"id": "1171504180906745857", "text": "Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es noticia INTERNACIONAL, mientras que \"Mujer se suicida al\"... es CURIOSIDAD...\n\u00bfEs en serio? \u00bfSon conscientes de las repercusiones de esta \"clasificaci\u00f3n\"? https://t.co/pGngGQiA2a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "306590471", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pGngGQiA2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DinaSemsch/status/1171504180906745857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGngGQiA2a", "media_key": "3_1171504179061248000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504180906745857"], "created_at": "2019-09-10T19:22:16.000Z"}, {"id": "1171504156701384706", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1072280517452685312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504156701384706"], "created_at": "2019-09-10T19:22:11.000Z"}, {"id": "1171504148652544002", "text": "RT @HassonJacques: M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "377098608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439213897584640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HassonJacques", "id": "2902627649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504148652544002"], "created_at": "2019-09-10T19:22:09.000Z"}, {"id": "1171504140679184384", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733069462648160256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504140679184384"], "created_at": "2019-09-10T19:22:07.000Z"}, {"id": "1171504114578018305", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/He81JU6qGR a trav\u00e9s de @Pulzo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902602501291114496", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 120, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/He81JU6qGR", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504114578018305"], "created_at": "2019-09-10T19:22:01.000Z"}, {"id": "1171504070936289282", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "920827153234714624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504070936289282"], "created_at": "2019-09-10T19:21:50.000Z"}, {"id": "1171504012799070208", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "308099064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504012799070208"], "created_at": "2019-09-10T19:21:36.000Z"}, {"id": "1171503990925746176", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039573666315612162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503990925746176"], "created_at": "2019-09-10T19:21:31.000Z"}, {"id": "1171503968440111106", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876882807070625793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503968440111106"], "created_at": "2019-09-10T19:21:26.000Z"}, {"id": "1171503842380271617", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "228810623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503842380271617"], "created_at": "2019-09-10T19:20:56.000Z"}, {"id": "1171503811107512320", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "542838752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503811107512320"], "created_at": "2019-09-10T19:20:48.000Z"}, {"id": "1171503751519014912", "text": "RT @LolitaAyalaN: Cada hora y media una persona se suicida en M\u00e9xico. Lamentablemente la tendencia sigue al alza... El suicidio es ya la se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2314976023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171497131141500936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LolitaAyalaN", "id": "2547237276"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9954, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503751519014912"], "created_at": "2019-09-10T19:20:34.000Z"}, {"id": "1171503731776471047", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "742426405124837376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503731776471047"], "created_at": "2019-09-10T19:20:29.000Z"}, {"id": "1171503697139888128", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138032390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503697139888128"], "created_at": "2019-09-10T19:20:21.000Z"}, {"id": "1171503644144848908", "text": "RT @Raulcarlo8: Pueblo SUICIDA...le afilo.el HACHA a los VERDUGOS..todavia estan a tiempo de ARREPENTIRSE..APURENSE!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185743772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411924195713024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503644144848908"], "created_at": "2019-09-10T19:20:08.000Z"}, {"id": "1171503634397286406", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256507822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503634397286406"], "created_at": "2019-09-10T19:20:06.000Z"}, {"id": "1171503609797726208", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320095260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503609797726208"], "created_at": "2019-09-10T19:20:00.000Z"}, {"id": "1171503608203886592", "text": "Mya-Lecia Naylor, de 16 a\u00f1os de edad, se ahorc\u00f3 en la casa de sus padres https://t.co/1ms7nyOsoZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1839187771", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Lecia Naylor"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1ms7nyOsoZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2A5PtM7", "display_url": "bit.ly/2A5PtM7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503608203886592"], "created_at": "2019-09-10T19:20:00.000Z"}, {"id": "1171503598275944449", "text": "Seg\u00fan la OMS: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo \n\u00bfQu\u00e9 crees que pasa?  \ud83d\ude2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74339995", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.868, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503598275944449"], "created_at": "2019-09-10T19:19:57.000Z"}, {"id": "1171503572921372672", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292539295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503572921372672"], "created_at": "2019-09-10T19:19:51.000Z"}, {"id": "1171503521608286209", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "306823212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503521608286209"], "created_at": "2019-09-10T19:19:39.000Z"}, {"id": "1171503444386955264", "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "771693373640114176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503444386955264"], "created_at": "2019-09-10T19:19:21.000Z"}, {"id": "1171503380302200833", "text": "RT @bomberos: UNIDADES EN APOYO: AMB-36,ESC-3 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. CUBA  600  - JESUS MARIA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "275751639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495741430173696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bomberos", "id": "6251192"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503380302200833"], "created_at": "2019-09-10T19:19:06.000Z"}, {"id": "1171503376674066433", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1642780998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171503376674066433"], "created_at": "2019-09-10T19:19:05.000Z"}, {"id": "1171503343526543360", "text": "RT @chabi13trl: Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282974653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443302232518657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chabi13trl", "id": "1707547280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503343526543360"], "created_at": "2019-09-10T19:18:57.000Z"}, {"id": "1171503339999133697", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170850934655766528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503339999133697"], "created_at": "2019-09-10T19:18:56.000Z"}, {"id": "1171503310370570242", "text": "Fumante &amp; suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840607145808793600", "edit_history_tweet_ids": ["1171503310370570242"], "created_at": "2019-09-10T19:18:49.000Z"}, {"id": "1171503295141015552", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "414170345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503295141015552"], "created_at": "2019-09-10T19:18:45.000Z"}, {"id": "1171503238605991940", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870243500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503238605991940"], "created_at": "2019-09-10T19:18:32.000Z"}, {"id": "1171503227491078149", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "410158024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503227491078149"], "created_at": "2019-09-10T19:18:29.000Z"}, {"id": "1171503223384858630", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898712473922146304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503223384858630"], "created_at": "2019-09-10T19:18:28.000Z"}, {"id": "1171503211166830592", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971149684810141696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503211166830592"], "created_at": "2019-09-10T19:18:25.000Z"}, {"id": "1171503188190486529", "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360310056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503188190486529"], "created_at": "2019-09-10T19:18:20.000Z"}, {"id": "1171503170331111425", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127126228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503170331111425"], "created_at": "2019-09-10T19:18:15.000Z"}, {"id": "1171503156791918595", "text": "RT @armandoc68: No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494251818971141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503156791918595"], "created_at": "2019-09-10T19:18:12.000Z"}, {"id": "1171503149661581312", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2329330473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503149661581312"], "created_at": "2019-09-10T19:18:11.000Z"}, {"id": "1171503149376397312", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1393212312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503149376397312"], "created_at": "2019-09-10T19:18:10.000Z"}, {"id": "1171503079004311557", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\n EL SUICIDA\nNo quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\nBorrar\u00e9 las pir\u00e1mides, las medallas,\nlos continentes y las caras.\nBorrar\u00e9 la acumulaci\u00f3n del pasado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122099431", "edit_history_tweet_ids": ["1171503079004311557"], "created_at": "2019-09-10T19:17:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}}, {"id": "1171502990894587905", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502990894587905"], "created_at": "2019-09-10T19:17:33.000Z"}, {"id": "1171502933629792256", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3433399259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502933629792256"], "created_at": "2019-09-10T19:17:19.000Z"}, {"id": "1171502879217082370", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1098520956849528832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502879217082370"], "created_at": "2019-09-10T19:17:06.000Z"}, {"id": "1171502877082177536", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302185362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502877082177536"], "created_at": "2019-09-10T19:17:06.000Z"}, {"id": "1171502876583059462", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/9XgcXLgq7E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991504224", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/9XgcXLgq7E", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502876583059462"], "created_at": "2019-09-10T19:17:05.000Z"}, {"id": "1171502852805734400", "text": "#NoEstasSola #NoEstasSolo\nLas cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\nhttps://t.co/ekf4eolPFQ\nhttps://t.co/ekf4eolPFQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1246715077", "edit_history_tweet_ids": ["1171502852805734400"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ekf4eolPFQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2k5Tc82", "display_url": "bit.ly/2k5Tc82"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ekf4eolPFQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2k5Tc82", "display_url": "bit.ly/2k5Tc82"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 13, "end": 25, "tag": "NoEstasSolo"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:17:00.000Z"}, {"id": "1171502845117399043", "text": "Estudio elaborado por la Organizaci\u00f3n #Mundial de la #Salud, revela que 800 mil personas ponen fin a sus vidas cada a\u00f1o. Es decir, cada 40 segundos, una persona se #suicida.\ud83d\ude22 | Lea m\u00e1s detalles aqu\u00ed  \u2192 https://t.co/SZ3NJ6DydS https://t.co/TY7bAWv13h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186458966", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/SZ3NJ6DydS", "expanded_url": "https://bit.ly/2kax8JD", "display_url": "bit.ly/2kax8JD"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TY7bAWv13h", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaLaEskina/status/1171502845117399043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TY7bAWv13h", "media_key": "3_1171502837655728128"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Mundial"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Salud"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502845117399043"], "created_at": "2019-09-10T19:16:58.000Z"}, {"id": "1171502796895449089", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1710632456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502796895449089"], "created_at": "2019-09-10T19:16:46.000Z"}, {"id": "1171502760887324672", "text": "https://t.co/zN2qSMBsQA v\u00eda @CNNEE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "592453938", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zN2qSMBsQA", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/?fbclid=IwAR1KZwSajuZVt27H9my7s96zqntDA-0ZoriAbH6E2M6vtFU2g0wNqnVcizA", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502760887324672"], "created_at": "2019-09-10T19:16:38.000Z"}, {"id": "1171502750561009664", "text": "RT @HectoorPaiva: QU\u00c9 IMPORTANTE HABLAR DE ESTO!! \u00daltimamente mucha gente est\u00e1 cometiendo pero nadie habla de eso, a veces decimos \u201cquiero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "768583481781809152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171499728162283520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HectoorPaiva", "id": "288481248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502750561009664"], "created_at": "2019-09-10T19:16:35.000Z"}, {"id": "1171502717694382083", "text": "RT @CIKA_BOCA: Danas je Svetski dan prevencije suicida. Budite tu za svoje prijatelje, slu\u0161ajte ih a naro\u010dito ih \u010dujte. Ne gurajte stvari p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "626747290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419665777614849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CIKA_BOCA", "id": "304853525"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502717694382083"], "created_at": "2019-09-10T19:16:28.000Z"}, {"id": "1171502662308618242", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1134079711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502662308618242"], "created_at": "2019-09-10T19:16:14.000Z"}, {"id": "1171502655937495041", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1404765086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502655937495041"], "created_at": "2019-09-10T19:16:13.000Z"}, {"id": "1171502565667688449", "text": "RT @cuchacucha: En mi aldea han ocurrido varios casos, he sabido d otros x conocidos y x redes sociales!! Esto es demasiado grave y \u00bfc\u00f3mo p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282796949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171440944194842625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cuchacucha", "id": "67977000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502565667688449"], "created_at": "2019-09-10T19:15:51.000Z"}, {"id": "1171502542112473088", "text": "RT @imagenYuri: Mujer se suicida desde un edificio de 7 pisos en Tijuana. La #OMS alerta que cada 40 segundos una persona se quita la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2708124710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171139386420817921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "imagenYuri", "id": "785293094543470592"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.8367, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 81, "tag": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502542112473088"], "created_at": "2019-09-10T19:15:46.000Z"}, {"id": "1171502522126622724", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2373996739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502522126622724"], "created_at": "2019-09-10T19:15:41.000Z"}, {"id": "1171502483757121538", "text": "RT @MonicaAlemanM: Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "446482518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171490875588800512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MonicaAlemanM", "id": "4747561523"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502483757121538"], "created_at": "2019-09-10T19:15:32.000Z"}, {"id": "1171502438144102401", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2501874266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502438144102401"], "created_at": "2019-09-10T19:15:21.000Z"}, {"id": "1171502433127653377", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751929335490174980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502433127653377"], "created_at": "2019-09-10T19:15:20.000Z"}, {"id": "1171502432968269826", "text": "@ASIERVERA @renapgt Cierto, en la cl\u00ednica de adolescentes vemos un promedio de 3 j\u00f3venes a la semana con intento de suicida. Los casos incrementan en algunos meses.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "440458836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454823566233601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ASIERVERA", "id": "291888009"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "renapgt", "id": "97003740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502432968269826"], "in_reply_to_user_id": "291888009", "created_at": "2019-09-10T19:15:20.000Z"}, {"id": "1171502420666437632", "text": "#Cultura Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, la #Organizaci\u00f3n #Mundial de la #Salud record\u00f3 hoy que cada 40 segundos se suicida una persona. m\u00e1s en: https://t.co/ih2oHZX0tp https://t.co/9Q4IsY3hrw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407300769", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ih2oHZX0tp", "expanded_url": "https://bit.ly/2lI31JS", "display_url": "bit.ly/2lI31JS"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/9Q4IsY3hrw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeje21/status/1171502420666437632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Q4IsY3hrw", "media_key": "3_1171502417285791753"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Cultura"}, {"start": 110, "end": 123, "tag": "Organizaci\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Mundial"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "Salud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502420666437632"], "created_at": "2019-09-10T19:15:17.000Z"}, {"id": "1171502356564832258", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155912421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502356564832258"], "created_at": "2019-09-10T19:15:01.000Z"}, {"id": "1171502332879654912", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45058605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502332879654912"], "created_at": "2019-09-10T19:14:56.000Z"}, {"id": "1171502308019982337", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305654061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502308019982337"], "created_at": "2019-09-10T19:14:50.000Z"}, {"id": "1171502305155280898", "text": "RT @smoakesby: uma pessoa se matou, uma pessoa de VERDADE escreveu uma carta de despedida, publicou aqui no twitter e se matou e eu estou T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154944665893900288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495765677490177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502305155280898"], "created_at": "2019-09-10T19:14:49.000Z"}, {"id": "1171502278236229632", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889066117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502278236229632"], "created_at": "2019-09-10T19:14:43.000Z"}, {"id": "1171502264109764608", "text": "OMS: Uma pessoa se suicida a cada 40 segundos em todo o mundo https://t.co/FMjVSojNHa via @Agenda Capital", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "301559661", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 97, "username": "agenda", "id": "937861065634746368"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FMjVSojNHa", "expanded_url": "http://agendacapital.com.br/oms-uma-pessoa-se-suicida-cada-40-segundos-em-todo-o-mundo/", "display_url": "agendacapital.com.br/oms-uma-pessoa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502264109764608"], "created_at": "2019-09-10T19:14:39.000Z"}, {"id": "1171502246028140544", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059871962724556800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502246028140544"], "created_at": "2019-09-10T19:14:35.000Z"}, {"id": "1171502245789089792", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14921319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502245789089792"], "created_at": "2019-09-10T19:14:35.000Z"}, {"id": "1171502242190385152", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735668551386697728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502242190385152"], "created_at": "2019-09-10T19:14:34.000Z"}, {"id": "1171502211387445250", "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114640970300174336", "edit_history_tweet_ids": ["1171502211387445250"], "created_at": "2019-09-10T19:14:27.000Z"}, {"id": "1171502197365821443", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2521649125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502197365821443"], "created_at": "2019-09-10T19:14:23.000Z"}, {"id": "1171502190646575106", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010741044550434817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502190646575106"], "created_at": "2019-09-10T19:14:22.000Z"}, {"id": "1171502161194188800", "text": "RT @OPSOMSPeru: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "521137875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178977437868032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502161194188800"], "created_at": "2019-09-10T19:14:15.000Z"}, {"id": "1171502154458132481", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "792620311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502154458132481"], "created_at": "2019-09-10T19:14:13.000Z"}, {"id": "1171502147050950657", "text": "@WalhallaMann Son tan mentirosos que nunca se sabe! y si se suicida por la verg\u00fcenza? qu\u00e9 horror. y si DICEN que se suicid\u00f3... pero no es verdad? ya no se puede creer ninguna versi\u00f3n de ese espacio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4516962399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171489976741064704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502147050950657"], "in_reply_to_user_id": "197178351", "created_at": "2019-09-10T19:14:11.000Z"}, {"id": "1171502081619812352", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2820512525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502081619812352"], "created_at": "2019-09-10T19:13:56.000Z"}, {"id": "1171502081049387008", "text": "@Murielito20 @pabloemiliomh @CLAUDIABAHAMON @consejodeestado Error es marcar mal un n\u00famero. Pero votar por el que dice Uribe no es error es de un arribismo suicida nivel Dios...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "983018901050097664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171430302691909633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "pabloemiliomh", "id": "630236708"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CLAUDIABAHAMON", "id": "80490861"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "consejodeestado", "id": "190713465"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502081049387008"], "in_reply_to_user_id": "323869559", "created_at": "2019-09-10T19:13:56.000Z"}, {"id": "1171502080453791745", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2983709997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502080453791745"], "created_at": "2019-09-10T19:13:56.000Z"}, {"id": "1171502062888050688", "text": "RT @chabi13trl: Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127669465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443302232518657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chabi13trl", "id": "1707547280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502062888050688"], "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z"}, {"id": "1171502059364876288", "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "50445713", "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z"}, {"id": "1171502056277807105", "text": "@CesarAmestoy @NegraCasablanca @anahinietodf @VicenteBaez17 @leonel_groisman @pachasanchez @tatisabini @bettianadiazrey @LAltezor @AlfTuitea @ConTodoRespetoY @JUrruzola @SoyMorcilio @marygambler ya que est\u00e1n todos juntos, los jodo un ratito. Nadie se suicida en una comisaria https://t.co/UBkWIgVvLZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "201606117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429816756604933"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarAmestoy", "id": "634236099"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "NegraCasablanca", "id": "2593841845"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "VicenteBaez17", "id": "1094783889850204160"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "pachasanchez", "id": "491247630"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "tatisabini", "id": "184825174"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "bettianadiazrey", "id": "292648287"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "LAltezor", "id": "1248175212"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "AlfTuitea", "id": "165620013"}, {"start": 141, "end": 157, "username": "ConTodoRespetoY", "id": "1043311001423237121"}, {"start": 158, "end": 168, "username": "JUrruzola", "id": "483344480"}, {"start": 182, "end": 194, "username": "marygambler", "id": "2415012890"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/UBkWIgVvLZ", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502056277807105"], "in_reply_to_user_id": "634236099", "created_at": "2019-09-10T19:13:50.000Z"}, {"id": "1171502038531768320", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1350581480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502038531768320"], "created_at": "2019-09-10T19:13:46.000Z"}, {"id": "1171502019271507974", "text": "@MunozMiluska @mlukacs Pobre hombre , viviendo en UK y prefiere vivir de troll fujimorista , es casi suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "840548023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171470299855896580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MunozMiluska", "id": "1051217070229266433"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502019271507974"], "in_reply_to_user_id": "1051217070229266433", "created_at": "2019-09-10T19:13:41.000Z"}, {"id": "1171502018113896449", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1329935990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502018113896449"], "created_at": "2019-09-10T19:13:41.000Z"}, {"id": "1171502015958020103", "text": "@Nailahnv Uma conhecida minha namorou um policial por um tempo. O cara era meio esquisito, t\u00edmido, \"bob\u00e3o\". Uma vez confessou pra ela que j\u00e1 tinha matado 3 \"de menor\" e ficou por isso mesmo. Alguns meses depois dessa confiss\u00e3o ele se suicidou. N\u00e3o sei qual era a cor dele, fico pensando (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157793202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171447910145245184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nailahnv", "id": "52558216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502015958020103"], "in_reply_to_user_id": "52558216", "created_at": "2019-09-10T19:13:40.000Z"}, {"id": "1171501991559741442", "text": "@TeresaC64314917 Li esse livro tmb...me.lembro da hist\u00f3ria at\u00e9 hj...foi recebido na casa do Suplicy...se n\u00e3o me falha a mem\u00f3ria ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3357984658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170847374262120448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Suplicy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501991559741442"], "in_reply_to_user_id": "1041080686596300805", "created_at": "2019-09-10T19:13:34.000Z"}, {"id": "1171501966112874496", "text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio: qu\u00e9 puedes hacer si alguien te dice que es suicida https://t.co/3A1bYFDier v\u00eda @Tendencias RD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1480163814", "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 130, "username": "tendencias", "id": "7851562"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 37, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3A1bYFDier", "expanded_url": "https://tendenciasrd.com/dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio-que-puedes-hacer-si-alguien-te-dice-que-es-suicida/", "display_url": "tendenciasrd.com/dia-mundial-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501966112874496"], "created_at": "2019-09-10T19:13:28.000Z"}, {"id": "1171501953983008769", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "337858876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501953983008769"], "created_at": "2019-09-10T19:13:25.000Z"}, {"id": "1171501919233142784", "text": "RT @taquilalico: como interno recib\u00ed un rega\u00f1o por no poner sonda vesical a un gesto suicida \"le tiene que doler para que deje el berrinche\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171499212808146944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501919233142784"], "created_at": "2019-09-10T19:13:17.000Z"}, {"id": "1171501893870206976", "text": "@Miriam_Junne EL SUICIDA\nNo quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\nBorrar\u00e9 la acumulaci\u00f3n del pasado.\nHar\u00e9 polvo la historia, polvo el polvo.\nEstoy mirando el \u00faltimo poniente.\nOigo el \u00faltimo p\u00e1jaro.\nLego la nada a nadie. Borges", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122099431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171466674786074630"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 269, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "Lego"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501893870206976"], "in_reply_to_user_id": "247844816", "created_at": "2019-09-10T19:13:11.000Z"}, {"id": "1171501887784280065", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965426271038648320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501887784280065"], "created_at": "2019-09-10T19:13:10.000Z"}, {"id": "1171501875641798656", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141389459331661826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501875641798656"], "created_at": "2019-09-10T19:13:07.000Z"}, {"id": "1171501827545690112", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077521121774321664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501827545690112"], "created_at": "2019-09-10T19:12:55.000Z"}, {"id": "1171501819459067904", "text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99625852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501819459067904"], "created_at": "2019-09-10T19:12:53.000Z"}, {"id": "1171501796860162050", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011753005979447296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501796860162050"], "created_at": "2019-09-10T19:12:48.000Z"}, {"id": "1171501733815574530", "text": "RT @OficialEnLaMira: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio la OMS inform\u00f3 que a nivel mundial, una persona se suicida cada 40 segundos. El su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "715616281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171501594585616385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9411, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501733815574530"], "created_at": "2019-09-10T19:12:33.000Z"}, {"id": "1171501660595576832", "text": "RT @UdeGuanajuato: Bajo los principios de que el suicidio es prevenible y evitable, en la UG se han dise\u00f1ado estrategias para prevenir la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "932777036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171244314762055680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UdeGuanajuato", "id": "86383002"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "UG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501660595576832"], "created_at": "2019-09-10T19:12:15.000Z"}, {"id": "1171501594585616385", "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio la OMS inform\u00f3 que a nivel mundial, una persona se suicida cada 40 segundos. El suicidio es un tema serio, no es un juego; si ves que alguien necesita ayuda, ay\u00fadalo \ud83e\udd1d\ud83e\udd17 https://t.co/kCBGHYgBu8 https://t.co/cQN4Ift574", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1301271666", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8857, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/kCBGHYgBu8", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/cQN4Ift574", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1171501594585616385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cQN4Ift574", "media_key": "3_1171500755896811524"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501594585616385"], "created_at": "2019-09-10T19:12:00.000Z"}, {"id": "1171501578139750400", "text": "RT @franherreraa_: 10 de septiembre: D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Hay que dejar de lado los mitos del tipo \u201c lo dice para l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120321574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392418115182592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "franherreraa_", "id": "185012686"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501578139750400"], "created_at": "2019-09-10T19:11:56.000Z"}, {"id": "1171501555280834560", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2384568324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501555280834560"], "created_at": "2019-09-10T19:11:50.000Z"}, {"id": "1171501500842954753", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501500842954753"], "created_at": "2019-09-10T19:11:37.000Z"}, {"id": "1171501410082443269", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734413602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501410082443269"], "created_at": "2019-09-10T19:11:16.000Z"}, {"id": "1171501367367593985", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2183844009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501367367593985"], "created_at": "2019-09-10T19:11:06.000Z"}, {"id": "1171501335784484864", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263210284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501335784484864"], "created_at": "2019-09-10T19:10:58.000Z"}, {"id": "1171501325126791176", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065657732454277120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501325126791176"], "created_at": "2019-09-10T19:10:56.000Z"}, {"id": "1171501279538905090", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "222926182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501279538905090"], "created_at": "2019-09-10T19:10:45.000Z"}, {"id": "1171501262300278784", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2470665361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501262300278784"], "created_at": "2019-09-10T19:10:41.000Z"}, {"id": "1171501257531355138", "text": "Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017083317491941377", "edit_history_tweet_ids": ["1171501257531355138"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:10:39.000Z"}, {"id": "1171501222613770240", "text": "RT @Nurse_Lecter: Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "476211514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397365837848576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nurse_Lecter", "id": "2449943059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501222613770240"], "created_at": "2019-09-10T19:10:31.000Z"}, {"id": "1171501206985773057", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99346151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501206985773057"], "created_at": "2019-09-10T19:10:27.000Z"}, {"id": "1171501203093483521", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93122465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501203093483521"], "created_at": "2019-09-10T19:10:26.000Z"}, {"id": "1171501151348383745", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288298372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501151348383745"], "created_at": "2019-09-10T19:10:14.000Z"}, {"id": "1171501119094185988", "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2274162877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501119094185988"], "created_at": "2019-09-10T19:10:06.000Z"}, {"id": "1171501100312121346", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114330453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501100312121346"], "created_at": "2019-09-10T19:10:02.000Z"}, {"id": "1171501097527037953", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2342122015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501097527037953"], "created_at": "2019-09-10T19:10:01.000Z"}, {"id": "1171501069316177922", "text": "RT @MonicaAlemanM: Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "372072891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171490875588800512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MonicaAlemanM", "id": "4747561523"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501069316177922"], "created_at": "2019-09-10T19:09:55.000Z"}, {"id": "1171501046587252736", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2978337435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501046587252736"], "created_at": "2019-09-10T19:09:49.000Z"}, {"id": "1171501029143089153", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2607175174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501029143089153"], "created_at": "2019-09-10T19:09:45.000Z"}, {"id": "1171501006049275906", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327467911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501006049275906"], "created_at": "2019-09-10T19:09:39.000Z"}, {"id": "1171500955801538569", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1912078608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500955801538569"], "created_at": "2019-09-10T19:09:27.000Z"}, {"id": "1171500951242301447", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "798198158278934528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500951242301447"], "created_at": "2019-09-10T19:09:26.000Z"}, {"id": "1171500931063484417", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060544411195576322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500931063484417"], "created_at": "2019-09-10T19:09:22.000Z"}, {"id": "1171500929448738819", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1062360180535517185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500929448738819"], "created_at": "2019-09-10T19:09:21.000Z"}, {"id": "1171500902114443266", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345104272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500902114443266"], "created_at": "2019-09-10T19:09:15.000Z"}, {"id": "1171500842853134344", "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136398250775318528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500842853134344"], "created_at": "2019-09-10T19:09:01.000Z"}, {"id": "1171500715144966144", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3218768934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500715144966144"], "created_at": "2019-09-10T19:08:30.000Z"}, {"id": "1171500690117558278", "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123560446966026242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500690117558278"], "created_at": "2019-09-10T19:08:24.000Z"}, {"id": "1171500656475004928", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144391386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500656475004928"], "created_at": "2019-09-10T19:08:16.000Z"}, {"id": "1171500652196839425", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "888915252993249281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500652196839425"], "created_at": "2019-09-10T19:08:15.000Z"}, {"id": "1171500627202985985", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930887658599014401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500627202985985"], "created_at": "2019-09-10T19:08:09.000Z"}, {"id": "1171500554645692416", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1615998252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500554645692416"], "created_at": "2019-09-10T19:07:52.000Z"}, {"id": "1171500465239937029", "text": "@jongchenz rindo e chorando ao mesmo tempo mds pq luhan pq vc se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1317540378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171499177970323456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "luhan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500465239937029"], "in_reply_to_user_id": "2317864256", "created_at": "2019-09-10T19:07:30.000Z"}, {"id": "1171500457350455298", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1292250788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500457350455298"], "created_at": "2019-09-10T19:07:29.000Z"}, {"id": "1171500436819333120", "text": "\"... sacrificar o Moro pode ser uma estrat\u00e9gia suicida ou pode ser um lance de aud\u00e1cia. Ele \u00e9 bo\u00e7al, primitivo, tudo o que nos choca.\" RT\nPode chegar a hora em que Bolsonaro n\u00e3o aceite largar o poder, diz fil\u00f3sofo https://t.co/0f1LEyEFac via @UOLNoticias @UOL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "199267403", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 254, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 255, "end": 259, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/0f1LEyEFac", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/09/10/pode-chegar-a-hora-em-que-bolsonaro-nao-aceite-largar-o-poder-diz-filosofo/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/09/10/pod\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500436819333120"], "created_at": "2019-09-10T19:07:24.000Z"}, {"id": "1171500410143567872", "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71081252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500410143567872"], "created_at": "2019-09-10T19:07:17.000Z"}, {"id": "1171500357609877509", "text": "Attenzione a fare queste cose. Adesso tutte quelle persone che hanno portato questa ragazza a un gesto cosi atroce, sentiranno un dolore tremendo nell'anima. Ora la giustizia per i nostri errori arriva... https://t.co/HWo2dKvscX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "299976544", "edit_history_tweet_ids": ["1171500357609877509"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/HWo2dKvscX", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:07:05.000Z"}, {"id": "1171500356720709633", "text": "RT @HectoorPaiva: QU\u00c9 IMPORTANTE HABLAR DE ESTO!! \u00daltimamente mucha gente est\u00e1 cometiendo pero nadie habla de eso, a veces decimos \u201cquiero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950022296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171499728162283520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HectoorPaiva", "id": "288481248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500356720709633"], "created_at": "2019-09-10T19:07:05.000Z"}, {"id": "1171500310818246657", "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71081252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500310818246657"], "created_at": "2019-09-10T19:06:54.000Z"}, {"id": "1171500266593513472", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4595066716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500266593513472"], "created_at": "2019-09-10T19:06:43.000Z"}, {"id": "1171500265339404288", "text": "Adjunto una comparativa de escala con su hom\u00f3nimo del escuadr\u00f3n suicida, un Robin y Bane https://t.co/Hj5DobkxZN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "386862452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494570816757761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Hj5DobkxZN", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171500265339404288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj5DobkxZN", "media_key": "3_1171500239158562827"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Hj5DobkxZN", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171500265339404288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj5DobkxZN", "media_key": "3_1171500254987816967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500265339404288"], "in_reply_to_user_id": "386862452", "created_at": "2019-09-10T19:06:43.000Z"}, {"id": "1171500249988268034", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16824636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500249988268034"], "created_at": "2019-09-10T19:06:39.000Z"}, {"id": "1171500243046649859", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170402495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500243046649859"], "created_at": "2019-09-10T19:06:38.000Z"}, {"id": "1171500226168836104", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151281359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500226168836104"], "created_at": "2019-09-10T19:06:33.000Z"}, {"id": "1171500187316973568", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232649331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500187316973568"], "created_at": "2019-09-10T19:06:24.000Z"}, {"id": "1171500181486886913", "text": "Polic\u00eda desata tiroteo en su domicilio; mata a 2 menores y se suicida #Internacional #LaRoja https://t.co/X0F5JEzrpx https://t.co/y8pxuw6ie2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796102242243936258", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6729, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X0F5JEzrpx", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/09/policia-desata-tiroteo-en-su-domicilio-mata-a-2-menores-y-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/09/polici\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/y8pxuw6ie2", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1171500181486886913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8pxuw6ie2", "media_key": "3_1171500179570057216"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 84, "tag": "Internacional"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "LaRoja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500181486886913"], "created_at": "2019-09-10T19:06:23.000Z"}, {"id": "1171500172704022534", "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2166874717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500172704022534"], "created_at": "2019-09-10T19:06:21.000Z"}, {"id": "1171500166194421761", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270901808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500166194421761"], "created_at": "2019-09-10T19:06:19.000Z"}, {"id": "1171500150398652419", "text": "RT @apuntnoticies: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica, a Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "3349613787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171293506993840128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500150398652419"], "created_at": "2019-09-10T19:06:15.000Z"}, {"id": "1171500147307503619", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902354589193830401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500147307503619"], "created_at": "2019-09-10T19:06:15.000Z"}, {"id": "1171500147093565443", "text": "@MaryRuiz_es \"No teme a la muerte el que vive como un suicida..\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2546552030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171447557936992256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaryRuiz_es", "id": "14567108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500147093565443"], "in_reply_to_user_id": "14567108", "created_at": "2019-09-10T19:06:15.000Z"}, {"id": "1171500117557297152", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4340289987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500117557297152"], "created_at": "2019-09-10T19:06:08.000Z"}, {"id": "1171500087593168897", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2785155187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500087593168897"], "created_at": "2019-09-10T19:06:00.000Z"}, {"id": "1171500039480328198", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70173755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500039480328198"], "created_at": "2019-09-10T19:05:49.000Z"}, {"id": "1171499939320320002", "text": "RT @SSHT11: A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de Suicidios \n\n#Repost fangelesdelaguarda\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLas cifras son alarmantes, seg\u00fan dat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173712033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483386579259392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SSHT11", "id": "276330477"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 68, "probability": 0.786, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de Suicidios"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "Repost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499939320320002"], "created_at": "2019-09-10T19:05:25.000Z"}, {"id": "1171499892910379011", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/7yHTYAzKtC https://t.co/fzyviNLqKu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2171105130", "edit_history_tweet_ids": ["1171499892910379011"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7yHTYAzKtC", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fzyviNLqKu", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1171499892910379011/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fzyviNLqKu", "media_key": "3_1171499890712535040"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:05:14.000Z"}, {"id": "1171499791169122304", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1292250788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499791169122304"], "created_at": "2019-09-10T19:04:50.000Z"}, {"id": "1171499784835715072", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2181013898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499784835715072"], "created_at": "2019-09-10T19:04:48.000Z"}, {"id": "1171499784781230081", "text": "Como profesional de la salud \u00bfConsideras que cuentas con las herramientas para identificar la conducta suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "403927019", "edit_history_tweet_ids": ["1171499784781230081"], "created_at": "2019-09-10T19:04:48.000Z"}, {"id": "1171499755135885312", "text": "RT @bomberos: UNIDADES EN APOYO: AMB-36,ESC-3 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. CUBA  600  - JESUS MARIA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35583007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495741430173696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bomberos", "id": "6251192"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499755135885312"], "created_at": "2019-09-10T19:04:41.000Z"}, {"id": "1171499752011157505", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2924198249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499752011157505"], "created_at": "2019-09-10T19:04:40.000Z"}, {"id": "1171499751004463105", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212842597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499751004463105"], "created_at": "2019-09-10T19:04:40.000Z"}, {"id": "1171499728162283520", "text": "QU\u00c9 IMPORTANTE HABLAR DE ESTO!! \u00daltimamente mucha gente est\u00e1 cometiendo pero nadie habla de eso, a veces decimos \u201cquiero morirme\u201d pero por decir nom\u00e1s y pensando un poco nunca sabremos cu\u00e1ndo se dice de verdad.\nNadie tiene aspecto de suicida, solo pasa pero es totalmente evitable https://t.co/dA77w38GVk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288481248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171491040718540801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171499728162283520"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dA77w38GVk", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801", "display_url": "twitter.com/pictoline/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:04:35.000Z"}, {"id": "1171499711712264200", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149542633976606720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499711712264200"], "created_at": "2019-09-10T19:04:31.000Z"}, {"id": "1171499707924762625", "text": "RT @7m70: @TommiGilardini @ricpuglisi @pdnetwork Forza Italia continua a intonare  il suicida - per loro e per il paese - \u201cTorna a casa Mat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1150467950723444736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171499274049163265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "7m70", "id": "39028896"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "TommiGilardini", "id": "460610996"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499707924762625"], "created_at": "2019-09-10T19:04:30.000Z"}, {"id": "1171499706481926152", "text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida luego de ser acosado por ser gay https://t.co/FhFwmzzlk6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218688421", "edit_history_tweet_ids": ["1171499706481926152"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FhFwmzzlk6", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:04:30.000Z"}, {"id": "1171499705286586369", "text": "@fernando1985DC @Jc_Grayson @meradeatlantis @AdrianAllen2017 @fnandoR22 Poor \u00faltimo, del 7 al 11, tienes una trama pol\u00edtica y de \"descenso\" del h\u00e9roe donde la mitolog\u00eda y magia de Atlantis se amplia, a la que se le suma una magnifica miniserie de Mera. La \u00faltima r\u00fastica (12) es un cruce con Escuadron Suicida. Espero que te sirva!! Disfruta de ello!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171498693511368706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Jc_Grayson", "id": "3327815032"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "meradeatlantis", "id": "101900518"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "AdrianAllen2017", "id": "891642026055356416"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "fnandoR22", "id": "553060532"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 187, "probability": 0.4819, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlantis"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "Mera"}, {"start": 292, "end": 308, "probability": 0.8929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499705286586369"], "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-09-10T19:04:29.000Z"}, {"id": "1171499689893449728", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079079023374987264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499689893449728"], "created_at": "2019-09-10T19:04:26.000Z"}, {"id": "1171499626039349248", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039538642132328448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499626039349248"], "created_at": "2019-09-10T19:04:10.000Z"}, {"id": "1171499572062932994", "text": "@JBCPERU El corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez se libr\u00f3 de la carcel anteriormente por tener los Aprofujimoristas en el Congreso, Jueces y Fiscales comprados.\nEl FISG\u00d3N del Castillo complotaba con Cambio 90 y otros para parar investigaciones en el Congreso. ESO EST\u00c1 GRAVADO!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171353566549807105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499572062932994"], "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-09-10T19:03:58.000Z"}, {"id": "1171499567272972288", "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958642675036688384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499567272972288"], "created_at": "2019-09-10T19:03:56.000Z"}, {"id": "1171499547370999808", "text": "Solo para un suicida ver un nuevo amanecer es un fracaso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54631203", "edit_history_tweet_ids": ["1171499547370999808"], "created_at": "2019-09-10T19:03:52.000Z"}, {"id": "1171499528798687235", "text": "DC Comics relan\u00e7a Esquadr\u00e3o Suicida com equipe de Injusti\u00e7a: Deuses Entre\u00a0N\u00f3s https://t.co/lSupRjLyOO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "194665354", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6707, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lSupRjLyOO", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/dc-comics-relanca-esquadrao-suicida-com-equipe-de-injustica-deuses-entre-nos/", "display_url": "ovicio.com.br/dc-comics-rela\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499528798687235"], "created_at": "2019-09-10T19:03:47.000Z"}, {"id": "1171499505251799040", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 se suicida un libro de Matem\u00e1ticas?\n- Porque tiene muchos problema.\n\u00bfPor qu\u00e9 no me leen, que problemas hay para que la gente me ignore?\nEl Suicidio de un Libro https://t.co/9rvltCzafR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168121008", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "Matem\u00e1ticas"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio de un"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/9rvltCzafR", "expanded_url": "https://mx.ivoox.com/es/1433808", "display_url": "mx.ivoox.com/es/1433808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499505251799040"], "created_at": "2019-09-10T19:03:42.000Z"}, {"id": "1171499469122093058", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1207493154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499469122093058"], "created_at": "2019-09-10T19:03:33.000Z"}, {"id": "1171499463845666817", "text": "se s\u00f3 o teaser j\u00e1 me matou imagina o clipe inteiro https://t.co/yszJ7F42Eq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "803039547462402049", "edit_history_tweet_ids": ["1171499463845666817"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/yszJ7F42Eq", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaGrande/status/1171470599937331200", "display_url": "twitter.com/ArianaGrande/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:03:32.000Z"}, {"id": "1171499442291167233", "text": "RT @7m70: @TommiGilardini @ricpuglisi @pdnetwork Forza Italia continua a intonare  il suicida - per loro e per il paese - \u201cTorna a casa Mat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "225168723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171499274049163265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "7m70", "id": "39028896"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "TommiGilardini", "id": "460610996"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499442291167233"], "created_at": "2019-09-10T19:03:27.000Z"}, {"id": "1171499406597603329", "text": "- o guri se suicidou ontem a noite provavelmente, t\u00f4 tentando me convencer at\u00e9 agora que n\u00e3o aconteceu e que ele t\u00e1 bem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100993489276493825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171499401354723330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171499406597603329"], "in_reply_to_user_id": "1100993489276493825", "created_at": "2019-09-10T19:03:18.000Z"}, {"id": "1171499369738031109", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "537034534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499369738031109"], "created_at": "2019-09-10T19:03:09.000Z"}, {"id": "1171499342026272769", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "732516962346147840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499342026272769"], "created_at": "2019-09-10T19:03:03.000Z"}, {"id": "1171499319481909249", "text": "RT @yolandappozuelo: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. \nTremendo Preocupante y REAL. Esto si que importa y por eso @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163886358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498560631607296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499319481909249"], "created_at": "2019-09-10T19:02:57.000Z"}, {"id": "1171499274049163265", "text": "@TommiGilardini @ricpuglisi @pdnetwork Forza Italia continua a intonare  il suicida - per loro e per il paese - \u201cTorna a casa Matteo\u201d e nel frattempo \u00e8 arrivata al 5%.\nPS: per non parlare delle vergognose trasmissioni con accenti sovran-populistici di Mediaset.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "39028896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494177160318976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TommiGilardini", "id": "460610996"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499274049163265"], "in_reply_to_user_id": "460610996", "created_at": "2019-09-10T19:02:46.000Z"}, {"id": "1171499263412465664", "text": "@AngelLlp13 Simplemente volvi\u00f3 a bloquear un gobierno de progreso. Es un suicida de cidadania!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325643860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171385788656955393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AngelLlp13", "id": "367237698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499263412465664"], "in_reply_to_user_id": "367237698", "created_at": "2019-09-10T19:02:44.000Z"}, {"id": "1171499240981286913", "text": "Una #lesi\u00f3nautol\u00edtica no suicida es una acci\u00f3n autoinflingida que causa dolor o lesiones superficiales pero que no tiene como objetivo causar la muerte. \n\n#D\u00edadePrevenciondelSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935571842751897600", "edit_history_tweet_ids": ["1171499240981286913"], "created_at": "2019-09-10T19:02:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 21, "tag": "lesi\u00f3nautol\u00edtica"}, {"start": 155, "end": 182, "tag": "D\u00edadePrevenciondelSuicidio"}]}}, {"id": "1171499212808146944", "text": "como interno recib\u00ed un rega\u00f1o por no poner sonda vesical a un gesto suicida \"le tiene que doler para que deje el berrinche\" hace poco aquella m\u00e9dico y yo escuchamos de un psiquiatra infantil que nunca debe castigarse al paciente, a ver si a \u00e9l si le crey\u00f3. #HablemosDeSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075204887628132352", "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 275, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDeSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 276, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499212808146944"], "created_at": "2019-09-10T19:02:32.000Z"}, {"id": "1171499166008147970", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88355410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499166008147970"], "created_at": "2019-09-10T19:02:21.000Z"}, {"id": "1171499161784467457", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168612007408537600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499161784467457"], "created_at": "2019-09-10T19:02:20.000Z"}, {"id": "1171499132919238657", "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318648064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499132919238657"], "created_at": "2019-09-10T19:02:13.000Z"}, {"id": "1171499077579599878", "text": "RT @Licancio11: @AleDiezRT Bi\u00e9n.Esa es la verdadera historia. Las otras versiones son cuentos de la izquierda para no quedar como derrotado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103342944340332544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498914475728900"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Licancio11", "id": "53244248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499077579599878"], "created_at": "2019-09-10T19:02:00.000Z"}, {"id": "1171499042834022400", "text": "RT @Lubertino: #DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "590045873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446456848306187"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lubertino", "id": "33524608"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 44, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499042834022400"], "created_at": "2019-09-10T19:01:51.000Z"}, {"id": "1171499041231790087", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956391656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499041231790087"], "created_at": "2019-09-10T19:01:51.000Z"}, {"id": "1171499034181136387", "text": "\u26a0IM\u00c1GENES FUERTES\u26a0\nHasta ahora se desconoce la identidad de la v\u00edctima, as\u00ed como el motivo del suicidio \n #DiaMundialPrevencionSuicidio #Nacional #video https://t.co/zh8AnTYdqi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "421247727", "edit_history_tweet_ids": ["1171499034181136387"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/zh8AnTYdqi", "expanded_url": "https://bit.ly/2m9o9Jk", "display_url": "bit.ly/2m9o9Jk"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 135, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "Nacional"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "video"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:01:49.000Z"}, {"id": "1171499017307471874", "text": "shisui s\u00f3 se matou pq n tinha setembro amarelo na \u00e9poca dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "794963278996840453", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "shisui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499017307471874"], "created_at": "2019-09-10T19:01:45.000Z"}, {"id": "1171499006385475584", "text": "RT @raumunz: Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/Fp4W6Tt4LE v\u00eda @elmundocr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "805528640184287238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171480686185762818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raumunz", "id": "805528640184287238"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "elmundocr", "id": "2951754346"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Fp4W6Tt4LE", "expanded_url": "https://www.elmundo.cr/mundo/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "elmundo.cr/mundo/una-pers\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499006385475584"], "created_at": "2019-09-10T19:01:43.000Z"}, {"id": "1171498967504261120", "text": "@swifttaysz depende, se for macho escroto, embuste e homem que bate ou j\u00e1 matou uma mulher eu dou porra at\u00e9 de gra\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "98915633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171498341475090436"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "swifttaysz", "id": "3080480135"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498967504261120"], "in_reply_to_user_id": "3080480135", "created_at": "2019-09-10T19:01:33.000Z"}, {"id": "1171498939779932166", "text": "jogo suicida \"Jo\u00e3o F\u00e9lix\": um shot de vodka por cada 'feliz' dos comentadores", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882721171", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o F\u00e9lix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498939779932166"], "created_at": "2019-09-10T19:01:27.000Z"}, {"id": "1171498914475728900", "text": "@AleDiezRT Bi\u00e9n.Esa es la verdadera historia. Las otras versiones son cuentos de la izquierda para no quedar como derrotados. Prefieren vender la pomada de m\u00e1rtir a Allende en vez de suicida. No lo soportan. Les arde el alma y m\u00e1s abajo yambi\u00e9n.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53244248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171489702861369344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498914475728900"], "in_reply_to_user_id": "1103342944340332544", "created_at": "2019-09-10T19:01:21.000Z"}, {"id": "1171498851301150721", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076390674172387328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498851301150721"], "created_at": "2019-09-10T19:01:06.000Z"}, {"id": "1171498839229878273", "text": "Liga da Justi\u00e7a nem \u00e9 um filme t\u00e3o ruim assim\nAcho assist\u00edvel, assim como Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801478490893778947", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8817, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498839229878273"], "created_at": "2019-09-10T19:01:03.000Z"}, {"id": "1171498834456805379", "text": "RT @jcfuertes: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/dC3EZKULkx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53625535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498384466702337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcfuertes", "id": "448948631"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dC3EZKULkx", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498834456805379"], "created_at": "2019-09-10T19:01:02.000Z"}, {"id": "1171498823656464386", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824303731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498823656464386"], "created_at": "2019-09-10T19:00:59.000Z"}, {"id": "1171498823325081602", "text": "@Reginartea No tengo apetito sexual, duermo poco, me estresa el poder ayudar a salir adelante a mis compa\u00f1eros de trabajo al grado que me desespero, no como bien por la carga de trabajo, \u00bfEso me convierte en suicida en potencia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1096949925915574272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494160014036993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Reginartea", "id": "909396470289362944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498823325081602"], "in_reply_to_user_id": "909396470289362944", "created_at": "2019-09-10T19:00:59.000Z"}, {"id": "1171498803255377921", "text": "RT @plumasatomicas: Entre m\u00e1s hablemos del suicidio, menos va a ser un estigma\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n \nhttps://t.co/S7wQponIc9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2795634664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171460826240360448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plumasatomicas", "id": "876788725"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 107, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/S7wQponIc9", "expanded_url": "http://bit.ly/2kDlYNz", "display_url": "bit.ly/2kDlYNz", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/noticias/mexico/que-hacer-si-tienes-una-crisis-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 108, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498803255377921"], "created_at": "2019-09-10T19:00:54.000Z"}, {"id": "1171498773018603520", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "789004016260902912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498773018603520"], "created_at": "2019-09-10T19:00:47.000Z"}, {"id": "1171498746598707201", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "706452704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498746598707201"], "created_at": "2019-09-10T19:00:41.000Z"}, {"id": "1171498727632097281", "text": "@maximoffgrande @KeekSama que eu saiba agr o james cunn t\u00e1 na dc n\u00e9 amore pra esquadr\u00e3o suicida 2 hm kk bj https://t.co/lwJpPQLac8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888844524960841728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171497076808507393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "james cunn"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lwJpPQLac8", "expanded_url": "https://twitter.com/kpmwrvel/status/1171498727632097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwJpPQLac8", "media_key": "3_1171498720463966210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498727632097281"], "in_reply_to_user_id": "813201560499011584", "created_at": "2019-09-10T19:00:36.000Z"}, {"id": "1171498718660399105", "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1617954954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498718660399105"], "created_at": "2019-09-10T19:00:34.000Z"}, {"id": "1171498680920100865", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66503037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498680920100865"], "created_at": "2019-09-10T19:00:25.000Z"}, {"id": "1171498666315567104", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921298622695780352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498666315567104"], "created_at": "2019-09-10T19:00:22.000Z"}, {"id": "1171498642705829888", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387259860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498642705829888"], "created_at": "2019-09-10T19:00:16.000Z"}, {"id": "1171498635449618433", "text": "RT @ivansdc7: Repito. Stanley se suicida y deja una carta que es le\u00edda al final. Pennywise mata a Eddie. La coloradita sigue estando re bue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "711984032506970113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171273616236974080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivansdc7", "id": "2770631314"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498635449618433"], "created_at": "2019-09-10T19:00:14.000Z"}, {"id": "1171498611013640192", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "38616902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498611013640192"], "created_at": "2019-09-10T19:00:08.000Z"}, {"id": "1171498601538707457", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "773673192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498601538707457"], "created_at": "2019-09-10T19:00:06.000Z"}, {"id": "1171498582332997632", "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48221855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498582332997632"], "created_at": "2019-09-10T19:00:02.000Z"}, {"id": "1171498578360983560", "text": "Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/K7tagweKlt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1056499393", "edit_history_tweet_ids": ["1171498578360983560"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K7tagweKlt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:00:01.000Z"}, {"id": "1171498560631607296", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. \nTremendo Preocupante y REAL. Esto si que importa y por eso @IdiazAyuso @PPAsamblea @ppmadrid priorizar\u00e1n este problema para ayudar y apoyar para evitarlos. \n\nOtros q hablen de lo que no importa. Nosotros a lo que IMPORTA\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ZRBtdedk8Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073237056392978432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171489612889374722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 128, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "PPAsamblea", "id": "64688134"}, {"start": 141, "end": 150, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/ZRBtdedk8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/maca_puentes/status/1171489612889374722", "display_url": "twitter.com/maca_puentes/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498560631607296"], "created_at": "2019-09-10T18:59:56.000Z"}, {"id": "1171498523809869824", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcAlguna vez pens\u00e9 en el suicidio y entend\u00ed, que ser\u00eda como elegir rendirme y perder antes de siquiera contestar un ex\u00e1men de opci\u00f3n M\u00daLTIPLE.\n\nJa! Yo jam\u00e1s ser\u00eda un suicida, que lo peor que pasa despu\u00e9s de lo MUY DIF\u00cdCIL es APRENDER. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n\n\u2728#Mannuel\u2728 https://t.co/ts1aRAIafn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71896231", "edit_history_tweet_ids": ["1171498523809869824"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ts1aRAIafn", "expanded_url": "https://twitter.com/Jophmann/status/1171498523809869824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ts1aRAIafn", "media_key": "16_1171498516364943360"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 266, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "Mannuel"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:59:48.000Z"}, {"id": "1171498444898177024", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "925852276832591872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498444898177024"], "created_at": "2019-09-10T18:59:29.000Z"}, {"id": "1171498426829172736", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394928812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498426829172736"], "created_at": "2019-09-10T18:59:25.000Z"}, {"id": "1171498404398030850", "text": "RT @HassonJacques: M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71937727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439213897584640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HassonJacques", "id": "2902627649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498404398030850"], "created_at": "2019-09-10T18:59:19.000Z"}, {"id": "1171498403366195203", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2615587202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498403366195203"], "created_at": "2019-09-10T18:59:19.000Z"}, {"id": "1171498389575368708", "text": "RT @MonicaAlemanM: Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358285680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171490875588800512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MonicaAlemanM", "id": "4747561523"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498389575368708"], "created_at": "2019-09-10T18:59:16.000Z"}, {"id": "1171498384466702337", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/dC3EZKULkx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448948631", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dC3EZKULkx", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498384466702337"], "created_at": "2019-09-10T18:59:14.000Z"}, {"id": "1171498307488608256", "text": "RT @LicMoralesAmaya: Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1584775178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451483042144256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LicMoralesAmaya", "id": "979311924"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "persona"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "muerte"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498307488608256"], "created_at": "2019-09-10T18:58:56.000Z"}, {"id": "1171498263159001089", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4880108793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498263159001089"], "created_at": "2019-09-10T18:58:45.000Z"}, {"id": "1171498231689203713", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073628396230463489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498231689203713"], "created_at": "2019-09-10T18:58:38.000Z"}, {"id": "1171498182913581062", "text": "La Dra. Elizabeth Ayola, Psiquiatra, nos habla de otros factores que llevan a las personas a consumir el acto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/i8QpVdrNjr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "485049610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496177272901635"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Ayola"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/i8QpVdrNjr", "expanded_url": "https://twitter.com/BienestarUNorte/status/1171498182913581062/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/i8QpVdrNjr", "media_key": "7_1171498079368794114"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 147, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498182913581062"], "in_reply_to_user_id": "485049610", "created_at": "2019-09-10T18:58:26.000Z"}, {"id": "1171498109748137984", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "207051165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498109748137984"], "created_at": "2019-09-10T18:58:09.000Z"}, {"id": "1171498095714033673", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "854682658667995136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498095714033673"], "created_at": "2019-09-10T18:58:06.000Z"}, {"id": "1171498074847338498", "text": "RT @ONUMX: #D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126224286002364416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393117142097922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ONUMX", "id": "221502089"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "suicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498074847338498"], "created_at": "2019-09-10T18:58:01.000Z"}, {"id": "1171498073173839873", "text": "RT @Emilio_Lara: #DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nEs dif\u00edcil para muchos llevar esa carga, como cercanos a esas personas podemos ayudar de al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33361765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456540978475009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "emilio_lara", "id": "1307098778105593857"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 46, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498073173839873"], "created_at": "2019-09-10T18:58:00.000Z"}, {"id": "1171498072586637314", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153140677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498072586637314"], "created_at": "2019-09-10T18:58:00.000Z"}, {"id": "1171498010368344065", "text": "RT @uchileradio: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150116227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463090694701056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498010368344065"], "created_at": "2019-09-10T18:57:45.000Z"}, {"id": "1171498001723842562", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005669113430147073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498001723842562"], "created_at": "2019-09-10T18:57:43.000Z"}, {"id": "1171497905472978944", "text": "El Metro de la #CDMX se suma al #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio para reforzar las acciones de sensibilizaci\u00f3n y actuar al respecto; con #SalvemosVidas han logrado apoyar a 90 personas en lo que va del a\u00f1o. https://t.co/eJES5fiwUi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1663541358", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/eJES5fiwUi", "expanded_url": "http://ow.ly/NkbG50w4Csb", "display_url": "ow.ly/NkbG50w4Csb"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "CDMX"}, {"start": 32, "end": 61, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 134, "end": 148, "tag": "SalvemosVidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497905472978944"], "created_at": "2019-09-10T18:57:20.000Z"}, {"id": "1171497903266775041", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2855342873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497903266775041"], "created_at": "2019-09-10T18:57:20.000Z"}, {"id": "1171497899798065153", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116651344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497899798065153"], "created_at": "2019-09-10T18:57:19.000Z"}, {"id": "1171497884404944903", "text": "RT @diariomedico: #DiaPrevencionSuicidio | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2429340422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348699513049088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497884404944903"], "created_at": "2019-09-10T18:57:15.000Z"}, {"id": "1171497863773216769", "text": "RT @Lubertino: #DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33524608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446456848306187"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lubertino", "id": "33524608"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 44, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497863773216769"], "created_at": "2019-09-10T18:57:10.000Z"}, {"id": "1171497837374267403", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168308099129716737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497837374267403"], "created_at": "2019-09-10T18:57:04.000Z"}, {"id": "1171497719237505026", "text": "@multishow @Anitta @DilsinhoOficial @elbaramalho Anitta se matou quando defendeu Bolsonaro, visto que o maior p\u00fablico dela \u00e9 LGBT. Se tivesse algu\u00e9m pra assessorar, talvez n\u00e3o tivesse feito essa burrada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4364522255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171486228664840194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "multishow", "id": "9604032"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "Anitta", "id": "141817380"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "elbaramalho", "id": "27723889"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8923, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497719237505026"], "in_reply_to_user_id": "9604032", "created_at": "2019-09-10T18:56:36.000Z"}, {"id": "1171497696789590016", "text": "Tem horas que dirigindo vc at\u00e9 simpatiza com os carros do Frogger. Tem pedestre que \u00e9 simplesmente t\u00e3o suicida quanto aquele sapo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "462005511", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Frogger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497696789590016"], "created_at": "2019-09-10T18:56:30.000Z"}, {"id": "1171497691471155205", "text": "RT @endtgame: ai gente... lendo os coment\u00e1rios eu vi que ele realmente se matou. que agora a alma dele posso ter um bom descanso https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908540627691872256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171349942776020993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171497691471155205"], "created_at": "2019-09-10T18:56:29.000Z"}, {"id": "1171497684428939276", "text": "@eMeAGP @pocologicos Un suicida! \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128712766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169808731598675968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eMeAGP", "id": "1414071133"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "pocologicos", "id": "708138719325327360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497684428939276"], "in_reply_to_user_id": "1414071133", "created_at": "2019-09-10T18:56:27.000Z"}, {"id": "1171497684332503040", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299667561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497684332503040"], "created_at": "2019-09-10T18:56:27.000Z"}, {"id": "1171497674333282304", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73284344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497674333282304"], "created_at": "2019-09-10T18:56:25.000Z"}, {"id": "1171497669161697288", "text": "RT @AlcaldiaTunja: \ud83e\udde1\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0Existen diferentes signos de alarma que nos pueden alertar sobre un amigo o familiar que presente posible conducto s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180388059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171420946714046464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlcaldiaTunja", "id": "499836545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497669161697288"], "created_at": "2019-09-10T18:56:24.000Z"}, {"id": "1171497658843664384", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "846084240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497658843664384"], "created_at": "2019-09-10T18:56:21.000Z"}, {"id": "1171497653697277952", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2855804516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497653697277952"], "created_at": "2019-09-10T18:56:20.000Z"}, {"id": "1171497646088806405", "text": "Overdose de Harley Quinn t\u00e1 uma desgra\u00e7a, hein\nEsquadr\u00e3o Suicida, Harley &amp; Ivy, Birds of Prey, E ela tem revista pr\u00f3pria. BOTA UM FREIO NESSA BOSTA DESSA BONECA, CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40373158", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.3437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Ivy"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497646088806405"], "created_at": "2019-09-10T18:56:18.000Z"}, {"id": "1171497640837537795", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - Diario Dominicano https://t.co/9cxFhM0uxN https://t.co/9Rp2nyrZPt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "601466843", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9cxFhM0uxN", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/09/10/298339/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9Rp2nyrZPt", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDomincano/status/1171497640837537795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Rp2nyrZPt", "media_key": "3_1171497637389848576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497640837537795"], "created_at": "2019-09-10T18:56:17.000Z"}, {"id": "1171497532700024834", "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "476211514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497532700024834"], "created_at": "2019-09-10T18:55:51.000Z"}, {"id": "1171497487267287040", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84342397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497487267287040"], "created_at": "2019-09-10T18:55:40.000Z"}, {"id": "1171497481781170177", "text": "Cuando alguien se suicida, es un fracaso para los dem\u00e1s.\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276387417", "edit_history_tweet_ids": ["1171497481781170177"], "created_at": "2019-09-10T18:55:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 96, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}}, {"id": "1171497470003539969", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2578370433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497470003539969"], "created_at": "2019-09-10T18:55:36.000Z"}, {"id": "1171497461233278977", "text": "@JPSalmeronL Eres un suicida . No llevas algo reflectante , una luz o algo q llame  la atenci\u00f3n . Pero q haces por ah\u00ed ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "483250478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494997796909056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JPSalmeronL", "id": "366178375"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497461233278977"], "in_reply_to_user_id": "366178375", "created_at": "2019-09-10T18:55:34.000Z"}, {"id": "1171497453759025157", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "878558415030767621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497453759025157"], "created_at": "2019-09-10T18:55:33.000Z"}, {"id": "1171497447861846016", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1591672975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497447861846016"], "created_at": "2019-09-10T18:55:31.000Z"}, {"id": "1171497370388840448", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "593915371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497370388840448"], "created_at": "2019-09-10T18:55:13.000Z"}, {"id": "1171497342840688640", "text": "@nmwydyw tas suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2902332001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171240167102918657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171497342840688640"], "in_reply_to_user_id": "720481942119051264", "created_at": "2019-09-10T18:55:06.000Z"}, {"id": "1171497313111429125", "text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14778032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497313111429125"], "created_at": "2019-09-10T18:54:59.000Z"}, {"id": "1171497277434654723", "text": "Merlos al cl\u00e1sico Rosarino ??? como hacemos para que eso termine bien no ??? mas suicida no hab\u00eda ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151151350", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Rosarino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497277434654723"], "created_at": "2019-09-10T18:54:50.000Z"}, {"id": "1171497251711012866", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015748450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497251711012866"], "created_at": "2019-09-10T18:54:44.000Z"}, {"id": "1171497131141500936", "text": "Cada hora y media una persona se suicida en M\u00e9xico. Lamentablemente la tendencia sigue al alza... El suicidio es ya la segunda causa de mortalidad entre adolescentes en nuestro pa\u00eds. https://t.co/ECj18ZeD27", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2547237276", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9954, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ECj18ZeD27", "expanded_url": "https://twitter.com/LolitaAyalaN/status/1171497131141500936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ECj18ZeD27", "media_key": "3_1171497124397109249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497131141500936"], "created_at": "2019-09-10T18:54:16.000Z"}, {"id": "1171497130491445250", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073628396230463489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497130491445250"], "created_at": "2019-09-10T18:54:15.000Z"}, {"id": "1171497112275537924", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498953432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497112275537924"], "created_at": "2019-09-10T18:54:11.000Z"}, {"id": "1171497066071089152", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "909148671995936769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497066071089152"], "created_at": "2019-09-10T18:54:00.000Z"}, {"id": "1171497055262400512", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045377252396011521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497055262400512"], "created_at": "2019-09-10T18:53:57.000Z"}, {"id": "1171497039101755396", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143458967626113030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497039101755396"], "created_at": "2019-09-10T18:53:54.000Z"}, {"id": "1171497037776338948", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "825076919448268800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497037776338948"], "created_at": "2019-09-10T18:53:53.000Z"}, {"id": "1171497024048381953", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2965032899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497024048381953"], "created_at": "2019-09-10T18:53:50.000Z"}, {"id": "1171497018612600838", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277012704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497018612600838"], "created_at": "2019-09-10T18:53:49.000Z"}, {"id": "1171497016003682304", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4880108793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497016003682304"], "created_at": "2019-09-10T18:53:48.000Z"}, {"id": "1171496944771858433", "text": "apple matou a unica coisa que eu achava bonita no iphone\ncara que coisa horrenda essa traseira mds\n\nfalo com toda convic\u00e7\u00e3o do mundo que se eu tivesse dinheiro pra comprar eu compraria o x mesmo ou o s10 plus https://t.co/ctGbRay2jh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1626403627", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7516, "type": "Organization", "normalized_text": "apple"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.964, "type": "Product", "normalized_text": "iphone"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "plus"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ctGbRay2jh", "expanded_url": "https://twitter.com/jfrancaj/status/1171496944771858433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctGbRay2jh", "media_key": "3_1171496924161032192"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ctGbRay2jh", "expanded_url": "https://twitter.com/jfrancaj/status/1171496944771858433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctGbRay2jh", "media_key": "3_1171496924089729027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496944771858433"], "created_at": "2019-09-10T18:53:31.000Z"}, {"id": "1171496940917293057", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3299659491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496940917293057"], "created_at": "2019-09-10T18:53:30.000Z"}, {"id": "1171496920407105536", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "118738842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496920407105536"], "created_at": "2019-09-10T18:53:25.000Z"}, {"id": "1171496818489712640", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "402644607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496818489712640"], "created_at": "2019-09-10T18:53:01.000Z"}, {"id": "1171496812470890498", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "830303167174803458", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496812470890498"], "created_at": "2019-09-10T18:53:00.000Z"}, {"id": "1171496741478137856", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2456026559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496741478137856"], "created_at": "2019-09-10T18:52:43.000Z"}, {"id": "1171496736667230208", "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol - Esportes - R7 Futebol https://t.co/PoQKDoDf3T #R7 via @portalr7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "120841917", "entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.3198, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/PoQKDoDf3T", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 121, "tag": "R7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496736667230208"], "created_at": "2019-09-10T18:52:42.000Z"}, {"id": "1171496722595368963", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997980134891311105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496722595368963"], "created_at": "2019-09-10T18:52:38.000Z"}, {"id": "1171496701556744192", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "424866631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496701556744192"], "created_at": "2019-09-10T18:52:33.000Z"}, {"id": "1171496679712772096", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3437731689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496679712772096"], "created_at": "2019-09-10T18:52:28.000Z"}, {"id": "1171496650159747072", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "700764877879693312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496650159747072"], "created_at": "2019-09-10T18:52:21.000Z"}, {"id": "1171496642639323137", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011235353670377472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496642639323137"], "created_at": "2019-09-10T18:52:19.000Z"}, {"id": "1171496639946579968", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148401256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496639946579968"], "created_at": "2019-09-10T18:52:18.000Z"}, {"id": "1171496629347569664", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268391128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496629347569664"], "created_at": "2019-09-10T18:52:16.000Z"}, {"id": "1171496626499665921", "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115519131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496626499665921"], "created_at": "2019-09-10T18:52:15.000Z"}, {"id": "1171496608501878785", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1200997153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496608501878785"], "created_at": "2019-09-10T18:52:11.000Z"}, {"id": "1171496584258801666", "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753035836837523456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496584258801666"], "created_at": "2019-09-10T18:52:05.000Z"}, {"id": "1171496567318048768", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131012914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496567318048768"], "created_at": "2019-09-10T18:52:01.000Z"}, {"id": "1171496562909827079", "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "182620990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496562909827079"], "created_at": "2019-09-10T18:52:00.000Z"}, {"id": "1171496528155828225", "text": "@folha A\u00ed o dia que n\u00e3o tiver cafun\u00e9 o cara se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159935631012876289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494800304037888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496528155828225"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-09-10T18:51:52.000Z"}, {"id": "1171496503409430531", "text": "RT @ValeriaMarcial: En estaci\u00f3n de Radio, que hoy son s\u00faper aliados de Morena porque hay diputada en el poder. Ayer en los noticiarios se d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "597616255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457724275494914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValeriaMarcial", "id": "162726712"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6604, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496503409430531"], "created_at": "2019-09-10T18:51:46.000Z"}, {"id": "1171496485487173633", "text": "@LviaBarcellos1 \u201cJoalin e Any s\u00e3o detetives concorrentes que se odeiam, mas ao serem enviadas para a miss\u00e3o de descobrir quem matou Sabina Hidalgo, podem acabar percebendo que o \u00f3dio escondia outro sentimento: o amor.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1127613715392671745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171235802854174720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LviaBarcellos1", "id": "1493699982842552341"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Joalin"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Any"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina Hidalgo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496485487173633"], "in_reply_to_user_id": "901524960040153089", "created_at": "2019-09-10T18:51:42.000Z"}, {"id": "1171496414624403457", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232055175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496414624403457"], "created_at": "2019-09-10T18:51:25.000Z"}, {"id": "1171496405233352705", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2275203588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496405233352705"], "created_at": "2019-09-10T18:51:23.000Z"}, {"id": "1171496391681527809", "text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153714280115658752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496391681527809"], "created_at": "2019-09-10T18:51:19.000Z"}, {"id": "1171496338149670912", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259543798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496338149670912"], "created_at": "2019-09-10T18:51:07.000Z"}, {"id": "1171496320390950912", "text": "RT @ConLaGenteRos: \u26ab\ufe0f Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo y el suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2665759800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444488973086722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConLaGenteRos", "id": "939964624711057412"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496320390950912"], "created_at": "2019-09-10T18:51:02.000Z"}, {"id": "1171496307543830530", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2275203588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496307543830530"], "created_at": "2019-09-10T18:50:59.000Z"}, {"id": "1171496247011602441", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54582732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496247011602441"], "created_at": "2019-09-10T18:50:45.000Z"}, {"id": "1171496232079904770", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766384650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496232079904770"], "created_at": "2019-09-10T18:50:41.000Z"}, {"id": "1171496185770565633", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "382247340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496185770565633"], "created_at": "2019-09-10T18:50:30.000Z"}, {"id": "1171496176287268871", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1651983541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496176287268871"], "created_at": "2019-09-10T18:50:28.000Z"}, {"id": "1171496155072450560", "text": "Hoy es el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Por ello, comparto algunas infograf\u00edas elaboradas por @consaludmental\nPorque hay que seguir concienciando de la importancia de su #prevenci\u00f3n https://t.co/RJEC2r5Cw3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "365110374", "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 206, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RJEC2r5Cw3", "expanded_url": "https://twitter.com/ratoher_/status/1171496155072450560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJEC2r5Cw3", "media_key": "3_1171496147803729925"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RJEC2r5Cw3", "expanded_url": "https://twitter.com/ratoher_/status/1171496155072450560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJEC2r5Cw3", "media_key": "3_1171496148198014979"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RJEC2r5Cw3", "expanded_url": "https://twitter.com/ratoher_/status/1171496155072450560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJEC2r5Cw3", "media_key": "3_1171496148030255106"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RJEC2r5Cw3", "expanded_url": "https://twitter.com/ratoher_/status/1171496155072450560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJEC2r5Cw3", "media_key": "3_1171496148042805248"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "suicidio"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 267, "end": 278, "tag": "prevenci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496155072450560"], "created_at": "2019-09-10T18:50:23.000Z"}, {"id": "1171496109128081408", "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c Falar pode mudar tudo!\n\"Um furac\u00e3o silencioso, uma tormenta di\u00e1ria e uma dor abissal. \u00c9 assim que alguns pacientes definem a conviv\u00eancia com a idea\u00e7\u00e3o suicida. E \u00e9 assim, tamb\u00e9m, que come\u00e7a a nova m\u00fasica de Carlinhos Brown\".\nBy Equipe HuffPost https://t.co/jqFQERma5c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72142829", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 224, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Brown"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.3331, "type": "Other", "normalized_text": "HuffPost"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/jqFQERma5c", "expanded_url": "https://youtu.be/OxjhqjXIzpE", "display_url": "youtu.be/OxjhqjXIzpE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496109128081408"], "created_at": "2019-09-10T18:50:12.000Z"}, {"id": "1171496038852521984", "text": "In effetti lo scrittore moderno che si suicida \u00e8 suo malgrado una figura abbastanza comica. Cio\u00e8 non si riesce a vedere un legame serio tra la sua arte e il suicidio, anzi \u00e8 anche dubbio che la sua... https://t.co/GwZhyYhQHY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "244958091", "edit_history_tweet_ids": ["1171496038852521984"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/GwZhyYhQHY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10157696096559429&id=58615414428", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:49:55.000Z"}, {"id": "1171496027959918592", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4169781553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496027959918592"], "created_at": "2019-09-10T18:49:53.000Z"}, {"id": "1171495987291967489", "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156609926896246784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495987291967489"], "created_at": "2019-09-10T18:49:43.000Z"}, {"id": "1171495985081487360", "text": "\ud83d\udc94 https://t.co/GJbqhzFBXI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1273502143", "edit_history_tweet_ids": ["1171495985081487360"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/GJbqhzFBXI", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:49:42.000Z"}, {"id": "1171495966546874368", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "908383164707590144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495966546874368"], "created_at": "2019-09-10T18:49:38.000Z"}, {"id": "1171495944828805121", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "803823900471754753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495944828805121"], "created_at": "2019-09-10T18:49:33.000Z"}, {"id": "1171495933789425670", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170563652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495933789425670"], "created_at": "2019-09-10T18:49:30.000Z"}, {"id": "1171495924889088005", "text": "RT @AllnewXSase: Si alguien puede conseguir que me importe el Escuadr\u00f3n Suicida actual es Taylor https://t.co/JotPxNI2FC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369629403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483601516417025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/JotPxNI2FC", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1171423655684788224", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495924889088005"], "created_at": "2019-09-10T18:49:28.000Z"}, {"id": "1171495868647632896", "text": "Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca. \nAfortunadamente hoy hay medicaci\u00f3n que llega a controlarlo, pero es dif\u00edcil que no se quiebre la mente.\n#PrevencionDelSuicidio \n#pacientesquecuentan. https://t.co/sofnTU09aY", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "570806997", "edit_history_tweet_ids": ["1171495868647632896"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sofnTU09aY", "expanded_url": "https://twitter.com/leo_veritas/status/1171495868647632896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sofnTU09aY", "media_key": "16_1171495774959497217"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "dolor"}, {"start": 226, "end": 248, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "pacientesquecuentan"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:49:15.000Z"}, {"id": "1171495828550144000", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3222726114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495828550144000"], "created_at": "2019-09-10T18:49:05.000Z"}, {"id": "1171495813308043264", "text": "@gildatrkovic @Jangel198 @Ideele @IDL_R @ideeleradio @rosamariabartra @FiscaliaPeru @Defensoria_Peru @CIDH @OEA_oficial @pcmperu Repugnante defendiendo al ladr\u00f3n suicida, a la hija de un preso por ladr\u00f3n y asesino y de Yapa al corrupto Ch\u00e1varri. Que verg\u00fcenza, cuanto te pagan? Supongo bastante como para mezclarte con la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171453836860379136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gildatrkovic", "id": "3411574571"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Ideele", "id": "114858832"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "ideeleradio", "id": "54044060"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 101, "end": 106, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 222, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Yapa"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1varri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495813308043264"], "in_reply_to_user_id": "3411574571", "created_at": "2019-09-10T18:49:01.000Z"}, {"id": "1171495807024943106", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109500940166533122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495807024943106"], "created_at": "2019-09-10T18:49:00.000Z"}, {"id": "1171495765677490177", "text": "uma pessoa se matou, uma pessoa de VERDADE escreveu uma carta de despedida, publicou aqui no twitter e se matou e eu estou T\u00c3O MAL que eu n\u00e3o sei como o resto do mundo continua funcionando naturalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801399077707644928", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495765677490177"], "created_at": "2019-09-10T18:48:50.000Z"}, {"id": "1171495761713844225", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1037881219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495761713844225"], "created_at": "2019-09-10T18:48:49.000Z"}, {"id": "1171495741430173696", "text": "UNIDADES EN APOYO: AMB-36,ESC-3 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. CUBA  600  - JESUS MARIA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6251192", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS MARIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495741430173696"], "created_at": "2019-09-10T18:48:44.000Z"}, {"id": "1171495733075144707", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3001664303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495733075144707"], "created_at": "2019-09-10T18:48:42.000Z"}, {"id": "1171495690276499457", "text": "El perro de chacra a trav\u00e9s del diario chicha fujimorista empieza ahora con un nuevo argumento Pero lo malo para \u00e9l es que su l\u00edder el Cobarde suicida ya no est\u00e1 por tanto ya no tiene A qui\u00e9n ladrar https://t.co/TGjLZOWa4t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171205025533714433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171495690276499457"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/TGjLZOWa4t", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1171205025533714433", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:48:32.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "_namwithluv_", "name": "chuli \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1132404574596284416", "location": "seokjin bae", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 493, "tweet_count": 8281, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CyGRIVAROLA", "name": "Caro", "id": "320548188", "location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 515, "tweet_count": 87670, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "fabiojquetglas", "name": "Fabio Quetglas", "id": "50445713", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "anairichard", "name": "Ana Richard", "id": "323446005", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 337, "tweet_count": 34588, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "burgos1992", "name": "burgos", "id": "111676516", "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 620, "tweet_count": 13707, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital", "id": "28191953", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}}, {"verified": false, "username": "larii_noguera", "name": "Lari \ud83c\udf39\ud83d\udc3e", "id": "1043264983226875904", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 135, "tweet_count": 9363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "klau_mx", "name": "Mujer \ud83c\udf08 \ud83d\ude09\ud83d\udc85\ud83d\udc5f\ud83e\udee6", "id": "266404776", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 291, "tweet_count": 9075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "username": "carlosbenitezpy", "name": "Carlos Benitez", "id": "84240359", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1319, "tweet_count": 15837, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "chikitititita", "name": "Catalina P\u00e9rez", "id": "63595616", "location": "Guadalajara, Jalisco; M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1338, "tweet_count": 9030, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"verified": false, "username": "jufegamboa", "name": "Juan Fdo #HastaQueLaDignidadSeHagaCostumbre!!!", "id": "718877652", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 3806, "tweet_count": 108824, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}}, {"verified": false, "username": "rodthair", "name": "C R I S T I A N", "id": "696048702658576384", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 65, "tweet_count": 10829, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta", "id": "49540008", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}}, {"verified": false, "username": "RenatoDPM4", "name": "Renato", "id": "965387305652506624", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 751, "tweet_count": 9236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nicoambrogi", "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "id": "298553510", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1163, "tweet_count": 454389, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "Racielgvega", "name": "Raciel Vega G.", "id": "768422724", "location": "Quer\u00e9taro\u00a0", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 198, "tweet_count": 14746, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ajseymour66", "name": "Alastair Seymour \u0646", "id": "145375465", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1497, "tweet_count": 81298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lealitoo_", "name": "Mario San", "id": "917061534", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 182, "tweet_count": 6053, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alkhimiyah", "name": "\u2734 hayimihklA \u263d", "id": "2804233346", "location": "somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 13071, "following_count": 13200, "tweet_count": 100509, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "AvantiLaura", "name": "Laura Ghira", "id": "507148800", "location": "Cesenatico", "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 5272, "tweet_count": 63018, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "sergio_paya", "name": "Sergio Pay\u00e1", "id": "1483164312", "location": "Elche, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 670, "tweet_count": 37840, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "75217Tamago", "name": "Domingo Sanchez", "id": "621492828", "location": "North Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 270, "tweet_count": 14377, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "maga_isasi", "name": "Magali Isasi", "id": "166715874", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 307, "tweet_count": 11838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "catherinegc10", "name": "Catherine Garcia \ud83d\udc99\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d\u2728", "id": "562678266", "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1129, "tweet_count": 24329, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "OIJ_DIGITAL", "name": "OIJ", "id": "171454470", "location": "Iberoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "username": "FodaSe90831689", "name": "\ud835\udd36\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e2", "id": "1161355443295457280", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 177, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Victor93710774", "name": "Victor", "id": "1171269015433601024", "location": "En Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 11, "tweet_count": 745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ErikaMaeve", "name": "cuenta inactiva", "id": "3872420249", "location": "Uwu, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 447, "tweet_count": 52041, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Pinky42051724", "name": "Pinky", "id": "1054781346130862080", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1120, "tweet_count": 40859, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alejand_romu", "name": "Alejandro Romero", "id": "216032110", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1025, "tweet_count": 7394, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Jascurdine", "name": "Stephanie", "id": "90570983", "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 296, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle", "id": "14689728", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}}, {"verified": false, "username": "fenrir69", "name": "Fenrir", "id": "96654210", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 210, "tweet_count": 12663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "adolfofherrera", "name": "Adolfo Herrera", "id": "86383962", "location": "Sunchales, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 391, "tweet_count": 7246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RubinsteinOk", "name": "Adolfo Rubinstein", "id": "931564592328781824", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38904, "following_count": 454, "tweet_count": 4274, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "username": "JME_VLC", "name": "Gamer Rugbier", "id": "541551480", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 531, "tweet_count": 54921, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "4I3w40", "name": "Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "1059021140075569152", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2041, "tweet_count": 8036, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ppoHeisenberg", "name": "...", "id": "60015023", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1846, "tweet_count": 152105, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "aareumdawo__", "name": "Saya\u2077 \ud83d\udc33 BitterSweet\u2728\ufe0f YOUTH\ud83e\udee7", "id": "43919420", "location": "\u22c8 monwenee II\u0337I\u0337I\u0337 ", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 904, "tweet_count": 103337, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Liliana97418128", "name": "Liliana Lili", "id": "1164722107345002496", "location": "Ayllu (Valle Paravachasca)", "public_metrics": {"followers_count": 5916, "following_count": 5773, "tweet_count": 132704, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eugerobb", "name": "ER", "id": "249816015", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 469, "tweet_count": 11758, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}}, {"verified": true, "username": "adn40", "name": "adn40", "id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 950425, "following_count": 579, "tweet_count": 331301, "listed_count": 2289}}, {"verified": false, "username": "JLopLaz", "name": "Jorge", "id": "561198740", "location": "Segovia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 286, "tweet_count": 6770, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ricarditosan", "name": "Ricardito Sanchez", "id": "139159666", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 523, "tweet_count": 19891, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Dugoski", "name": "Carlos J. R. Jayo", "id": "57883590", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 898, "tweet_count": 51899, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "DaiserG", "name": "Daiser Miryan Gonz\u00e1lez", "id": "360245367", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 691, "tweet_count": 23182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lindacisr1", "name": "Lindaci Rodrigues", "id": "1153103585481302016", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 68, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"verified": false, "username": "jazmin_qui", "name": "Jaz Qui\u00f1onez", "id": "570961474", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2006, "tweet_count": 56527, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "alegarcia_19", "name": ".", "id": "346239234", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 872, "tweet_count": 27104, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "liviera19", "name": "Lidia Viera", "id": "735950735460962304", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 401, "tweet_count": 34294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "misvuelticas", "name": "Vane", "id": "913322654", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1887, "tweet_count": 36927, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "AntoniGinard", "name": "Antonio Ginard i Torell\u00f2", "id": "2813288713", "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 4907, "tweet_count": 196232, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Chitre_Progresa", "name": "Chitr\u00e9 Progresa", "id": "1554604945", "location": "Chitre-Herrera-R. De Panam\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 9149, "following_count": 970, "tweet_count": 46362, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "OscarParraSJ", "name": "\u00d2scar Parra San Jos\u00e8", "id": "384000554", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 200, "tweet_count": 16914, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "XxAnthonybdxX", "name": "Antonio", "id": "502145092", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 852, "tweet_count": 26196, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LinaGarciaSi", "name": "Lina Garc\u00eda \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Edilesa Usaqu\u00e9n - P. Verde \ud83c\udf3b", "id": "76245743", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13922, "following_count": 8448, "tweet_count": 27703, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "santacruzpamm", "name": "\ud83e\udd40", "id": "165805541", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 57, "tweet_count": 9658, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "Rhaemyra", "name": "Valeria Naito", "id": "49933378", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 57, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469210, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}}, {"verified": false, "username": "francomaria_", "name": "Mar\u00eda Franco", "id": "347492918", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 360, "tweet_count": 21384, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HiromyCr", "name": "Hiromy C.", "id": "169764275", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 119, "tweet_count": 10998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maya2493", "name": "want\u00e1n", "id": "2373079202", "location": "Far far far away", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 624, "tweet_count": 22121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Michelleversion", "name": "M \ud83d\udd70", "id": "389077552", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 836, "tweet_count": 32740, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "GabuMarin", "name": "Gabu Marin", "id": "331969360", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 2431, "tweet_count": 38220, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "youngpapeh", "name": "El blanco\ud83e\udea6", "id": "950812000048869376", "location": "Can\u00f3vanas, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 384, "tweet_count": 28092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci", "id": "160731872", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gozalvez7", "name": "Bond", "id": "3416354512", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 649, "tweet_count": 18181, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "son_rmadrid", "name": "\ud83d\udc9avox\ud83d\udc9ay Rmadrid", "id": "732586069691109376", "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 4158, "tweet_count": 17462, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "selenitaman", "name": "man", "id": "842051162", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1449, "tweet_count": 12325, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Carina_Puyol", "name": "Carina Puyol", "id": "320933577", "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 452, "tweet_count": 10520, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Harley_RatedR", "name": "E \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "701861226352087045", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 155, "tweet_count": 82391, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "maguitolore", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "176295355", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 211, "tweet_count": 21377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kanogonzi", "name": "Juanito y los Clonosaurios", "id": "407704203", "location": "Outer Heaven, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 441, "tweet_count": 144122, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "GustavoBohrque3", "name": "Gustavo Boh\u00f3rquez", "id": "1159508128192442368", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1627, "tweet_count": 35229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DlongVI", "name": "DLoNg", "id": "299549038", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1357, "tweet_count": 5964, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Majosacmonge", "name": "M\u00aa Jos\u00e9 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 #NoMateisLaSanidad", "id": "1086621794747011073", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 506, "tweet_count": 26794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ilray021", "name": "RAYANE", "id": "1114556480907292674", "location": "Belford roxo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 3231, "tweet_count": 23089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annachriis_", "name": "Um Principe", "id": "1107301165241384961", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pame_andres", "name": "Pamela Andr\u00e9s", "id": "69053067", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1641, "tweet_count": 24302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SrtStayStrong", "name": "Srt Barreiro Lovatic", "id": "1963095540", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 249, "tweet_count": 23870, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "username": "lilynorbul", "name": "Lilynorbul", "id": "1039301479331450881", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 150, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DarkSanti97", "name": "Darth Atrius.", "id": "165286800", "location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 8929, "tweet_count": 231771, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "amairan_sg", "name": "caramelo de mantequilla", "id": "3859052712", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 126, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srtafrasier", "name": "mary frasier", "id": "775679089", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 425, "tweet_count": 47663, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "LludercaG", "name": "Lluderca Garc\u00eda", "id": "828809489969209345", "location": "National District, Dominican R", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 280, "tweet_count": 15751, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"verified": false, "username": "mikamellark", "name": "Spooky Boo\ud83c\udf83", "id": "2177244028", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 690, "tweet_count": 15275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wildelt", "name": "pher \ud83c\udf83", "id": "147340177", "location": "m\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 681, "tweet_count": 333986, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "lizigr", "name": "Lizbeth G\u00f3mez", "id": "135644555", "location": "Jalisco-Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1991, "tweet_count": 25948, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "angelitoGr96", "name": "\u00c1ngel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1034707292", "location": "Torrejon de ardoz", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1504, "tweet_count": 54499, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Deanatleti", "name": "Dean Moriarty \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "200165387", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4478, "tweet_count": 25600, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "diputadosucr", "name": "Bloque UCR - HCDN", "id": "250297107", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 30717, "following_count": 1597, "tweet_count": 96205, "listed_count": 161}}, {"verified": false, "username": "LosPuntoJe", "name": "PuntoJe", "id": "2236895394", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 640, "tweet_count": 1704, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "teatromercado", "name": "Teatro del Mercado", "id": "326630522", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "sofscircus", "name": "sof\ud83c\udf08", "id": "1066095901297512448", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 125, "tweet_count": 42143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Locaporelmundo2", "name": "Locaporelmundo", "id": "1120348614218461185", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 656, "tweet_count": 26974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elnicogudi", "name": "Nico Gudi", "id": "1169643251676123138", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 131, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnitaGuilera19", "name": "Anna \ud83c\udf19", "id": "2525077687", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 678, "tweet_count": 14516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NancyDi05038380", "name": "Nancy Diaz", "id": "908022798588760064", "location": "Mendoza Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 904, "tweet_count": 12089, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlexenkoKalash", "name": "Alexenkov", "id": "367586386", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 169, "tweet_count": 18084, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "dehortaf", "name": "DE HORTA", "id": "186322566", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 739, "tweet_count": 27317, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771", "public_metrics": {"followers_count": 38845, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaguitaPerez4", "name": "Maguita Perez", "id": "2846008611", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 666, "tweet_count": 403796, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Vprimero", "name": "Jos\u00e9 Acosta", "id": "50509702", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 38494, "following_count": 22393, "tweet_count": 552563, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "aleLand03", "name": "Alessandra Landini", "id": "2822300259", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 150, "tweet_count": 31589, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marinapiva67", "name": "Marina #antifascista", "id": "3227318753", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "Cynthiur", "name": "Cynthia VelHer", "id": "114675028", "location": "Nayarit, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 2482, "tweet_count": 5023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stuckinmybrxin", "name": "kmi \u2661 is studying (ia)", "id": "713378761027227649", "location": "star lost", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 258, "tweet_count": 8083, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "LuizCarlosR19", "name": "Luiz Carlos\u24c2\ufe0f", "id": "1086012095773184003", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 272, "tweet_count": 21127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xavisbelto", "name": "xavier", "id": "3452714777", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 240, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergioGarciaTFD", "name": "Sergio Garcia", "id": "553826236", "location": "Fuenlabrada", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 441, "tweet_count": 21353, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Ranaplasica", "name": "Actina Turner \ud83d\udc80\ud83d\udd2c", "id": "3420554413", "location": "Tontolandia", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 630, "tweet_count": 7395, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "laregionenlinea", "name": "Peri\u00f3dico La Regi\u00f3n", "id": "150244174", "location": "Zit\u00e1cuaro, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 419, "tweet_count": 60777, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Purablanco", "name": "Pura Blanco Tineo", "id": "198951069", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1271, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sabrina53827176", "name": "Sabrina", "id": "933480110514155520", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1136, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flalc", "name": "Flalc", "id": "1527827935", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 259, "tweet_count": 4912, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pxxlele3L", "name": "100amor\ud83d\ude3e\uf8ff", "id": "1067982123032817664", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1246, "tweet_count": 22908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asilva667", "name": "Agus", "id": "477571127", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 541, "tweet_count": 4005, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yosoycn1", "name": "yosoycn", "id": "1153213980002934784", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MILHOUSE2021", "name": "Milhouse Van Houten", "id": "486103652", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 915, "tweet_count": 18149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mgalm_", "name": "Mamen G.", "id": "1161311498741997568", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 90, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Loverde_R", "name": "Rodrigo.E Loverde \ud83d\udc51", "id": "3152580743", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 596, "tweet_count": 19305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "id": "1056499393", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "danielmirlo", "name": "Dani Pi\u00f1ez !!\u26bd", "id": "560517653", "location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1986, "tweet_count": 21456, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DiarioDomincano", "name": "Diario Dominicano", "id": "601466843", "location": "Distrito Nocional", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 4967, "tweet_count": 94020, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "maryoffs", "name": "marys", "id": "1072293171386814466", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 951, "tweet_count": 9741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "billienotyours", "name": "picassa", "id": "926042029330763776", "location": "in a torn up town", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 656, "tweet_count": 51065, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jimenezrey1972", "name": "Javier Jim\u00e9nez Rey", "id": "868642784", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 258, "tweet_count": 32467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SubRedSurOcci", "name": "Subred Sur Occidente", "id": "760102253424480256", "location": "https://goo.gl/maps/Fp9ciBbVgg", "public_metrics": {"followers_count": 11342, "following_count": 575, "tweet_count": 58829, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "miaminews24", "name": "Miaminews24", "id": "3236419052", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 859, "tweet_count": 123637, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "laquemanda901", "name": "La Que Manda 90.1FM", "id": "749790630", "location": "Guaymas, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1123, "tweet_count": 151577, "listed_count": 75}}, {"verified": true, "username": "InjuveCDMX", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "id": "59246363", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}}, {"verified": false, "username": "drlangosta", "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "582497454", "public_metrics": {"followers_count": 19310, "following_count": 2553, "tweet_count": 68557, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "armandoc68", "name": "Armando", "id": "234846839", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "_FelipeZGv_", "name": "Z.\ud83c\udf99", "id": "295251317", "location": "Lima, \u00bfhasta cu\u00e1ndo?", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 776, "tweet_count": 75737, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "loscobanosfish", "name": "joaquin trigueros", "id": "249956617", "location": "san francisco california usa", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 73, "tweet_count": 254652, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "monicataher", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "69934541", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}}, {"verified": false, "username": "lartalf", "name": "Arturo Alfaro", "id": "111624085", "location": "Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 3043, "tweet_count": 105805, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ofelipepires", "name": "Felipe Pires \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffb", "id": "92439710", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 92, "tweet_count": 26348, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "BelGomezz04", "name": "\ud83e\udd51", "id": "703677174784651265", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 382, "tweet_count": 17946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1957_raul", "name": "raul gutierrez e", "id": "2377701323", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 812, "tweet_count": 144213, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854261, "listed_count": 17508}}, {"verified": false, "username": "rvardit", "name": "Richard Vardit", "id": "2332669549", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 1943, "tweet_count": 25971, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "MariloValenciaO", "name": "Marilo Valencia Orti", "id": "804335227", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1175, "tweet_count": 22952, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia", "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "munhozfe_", "name": "Felipe MR", "id": "1131010245424238592", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 142, "tweet_count": 1106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matZamboni15", "name": "Zambs", "id": "1165780617482723328", "location": "Na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 804, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Julinmoreno17", "name": "Juli\u00e1n moreno", "id": "927864087501000704", "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 17, "tweet_count": 24577, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "losa_david", "name": "David Losa", "id": "919771070", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2454, "tweet_count": 23251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "Zuper_Guille", "name": "Guille", "id": "1104898254", "location": "C\u00f3rdoba - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 984, "tweet_count": 20643, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "PsicMayPL", "name": "Psic.Mayra P. L.", "id": "3067225024", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1159, "tweet_count": 65434, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "psircotropico", "name": "Rock and Rolo - MFC", "id": "1155647071", "location": "Ciudadano de Or\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 567, "tweet_count": 3109, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lcsuzzarini", "name": "Luis C. Suzzarini", "id": "112588993", "location": "Caracas. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 22158, "following_count": 24270, "tweet_count": 248175, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "imnotluz", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc9b \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90", "id": "1124736732279209984", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 261, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giuseppenotarn1", "name": "giuseppe notarnicola", "id": "964366711", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 750, "tweet_count": 52323, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "monderh73", "name": "Montserrat Rizo", "id": "617766906", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 1942, "tweet_count": 6058, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "CDHCMX", "name": "CDHCM", "id": "65161245", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 125549, "following_count": 331, "tweet_count": 36234, "listed_count": 628}}, {"verified": false, "username": "a_heerze", "name": "A. Merino Heerze", "id": "871885413086105602", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 926, "tweet_count": 267605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lizpa_ap", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "id": "1173682843", "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "taquilalico", "name": "Dr Taquil\u00e1lico", "id": "1075204887628132352", "location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sora_halo", "name": "Sora Halo", "id": "2847459039", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 128, "tweet_count": 5404, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dbl_team", "name": "Freaky Team", "id": "250139690", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 165, "tweet_count": 32726, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "mogulisimah", "name": "\u00d7", "id": "1141906738163212289", "location": "Rep\u00fablica ", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 134, "tweet_count": 2464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GladiatorAstur", "name": "Astur Gladiator \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3342118540", "public_metrics": {"followers_count": 4451, "following_count": 4345, "tweet_count": 30666, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "idoyaelia", "name": "Idoya Elia #", "id": "266824560", "location": "Navarra,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1080, "tweet_count": 6051, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "paulaybianca", "name": "Yo que s\u00e9", "id": "270281835", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2333, "tweet_count": 47246, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "Murciasalud", "name": "Murciasalud", "id": "200064920", "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 24388, "following_count": 139, "tweet_count": 15041, "listed_count": 263}}, {"verified": false, "username": "unanoemi", "name": "Noem\u00ed", "id": "748565910466732035", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 151, "tweet_count": 16133, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mora_aros", "name": "Antonio Mora Aros", "id": "1022842551248867328", "location": "Talcahuano, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 486, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DPRBiobio", "name": "DPR Biob\u00edo", "id": "2885694652", "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 15235, "following_count": 967, "tweet_count": 20329, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "lasardina79", "name": "La sovi\u00e9tica", "id": "383339969", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 904, "tweet_count": 123202, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "lukettysolis", "name": "Lucas Sol\u00eds D\u00edaz", "id": "382829831", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 555, "tweet_count": 12268, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maxwellfer", "name": "Fer", "id": "30537578", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 836, "tweet_count": 83707, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "osorio_127", "name": "Maiios\u2763\ufe0f", "id": "3004067569", "location": "Chitre", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 824, "tweet_count": 7187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PRAIANAKALA", "name": "Praianakala", "id": "237675645", "location": "Ciutat morta", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 242, "tweet_count": 5037, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid", "id": "969556370122067968", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "letycmz", "name": "Lcm\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "id": "71272536", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 156, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bibliotecacij", "name": "Biblioteca CIJ", "id": "87542992", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Edna_Montes", "name": "Edna Montes", "id": "67719599", "location": "El \u00c1tico", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1474, "tweet_count": 29127, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "susviams", "name": "Jcsainz", "id": "124003793", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 706, "tweet_count": 1063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HisaLucio", "name": "Lucio", "id": "464336571", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 803, "tweet_count": 7842, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ayucurlo", "name": "AyeCurlo", "id": "1297820809", "location": "Lan\u00fas , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 678, "tweet_count": 17779, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "efcj1914", "name": "Estrada de Ferro Campos do Jord\u00e3o - EFCJ", "id": "984881645240160256", "location": "Campos do Jord\u00e3o-SP", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 25, "tweet_count": 1332, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ianuacoeli", "name": "Milagros Quintana Camba\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1280454248", "location": "M\u00f3stoles, Madrid Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 298, "tweet_count": 183479, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "joanacosta2001", "name": "joana", "id": "900505201", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 388, "tweet_count": 9628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "ElGrinc72711488", "name": "El Grinch", "id": "1078033313414238219", "location": "de aqu\u00ed y de all\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 173, "tweet_count": 484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carcaragones", "name": "Carca Aragon\u00e9s", "id": "1055569085105401863", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 2991, "tweet_count": 7603, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Franco_Pairo", "name": "Franco Pairo", "id": "1724179592", "location": "Comodoro Rivadavia ", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 182, "tweet_count": 10365, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VICTORIAVENECIA", "name": "VICTORIAVENECIA", "id": "328648854", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 528, "tweet_count": 47690, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "TeamPoetero", "name": "Team Poetero", "id": "1014586405", "public_metrics": {"followers_count": 52411, "following_count": 19507, "tweet_count": 18040, "listed_count": 326}}, {"verified": false, "username": "AgitoSP", "name": "#AgitoSP", "id": "46403893", "location": "\u00dcT: -23.563157,-46.561195", "public_metrics": {"followers_count": 7336, "following_count": 287, "tweet_count": 93841, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "secretariaticq", "name": "Secretaria TIC del Quindio", "id": "1098575829074960385", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 63, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosedosorio", "name": "Padre Carlos Eduardo", "id": "3188392863", "location": "Armenia, Quindio", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1637, "tweet_count": 4346, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "DinaSemsch", "name": "Dina Semsch \u2022 Psic\u00f3loga \u2022", "id": "306590471", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 387, "tweet_count": 3997, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "gonzperez_90", "name": "gonzalezperez", "id": "1072280517452685312", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1287, "tweet_count": 30697, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "saraszavala96", "name": "Sara L\u00eda", "id": "377098608", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 250, "tweet_count": 28107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HassonJacques", "name": "Jacques Hasson", "id": "2902627649", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 796, "tweet_count": 2507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xradioblood", "name": "jaibita\u2077 \ud81a\udd10*\u0329\u0329\u0359\u2e1d\u22c6 \ud83d\udccc jjk bigbang!!", "id": "733069462648160256", "location": "MINORS/ANTIS/MAPS DNI", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 3302, "tweet_count": 257125, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Margari81243079", "name": "Margarita Jaramillo", "id": "902602501291114496", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 289, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WhiteyBlut", "name": "Blanca", "id": "920827153234714624", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 223, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rocave82", "name": "Ronie", "id": "308099064", "location": "San Juan de Lurigancho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1108, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Teeuus_Jr", "name": "\u043c\u03b1\u0442\u0454\u03c5\u0455", "id": "1039573666315612162", "location": "riodejaneiro", "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 2257, "tweet_count": 12176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antovillalbaaa", "name": "\u00aa", "id": "876882807070625793", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 289, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alegalileia", "name": "Alessandra", "id": "228810623", "location": "Boa Vista-RR", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 118, "tweet_count": 11255, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}}, {"verified": false, "username": "julia58471654", "name": "fer", "id": "542838752", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 109, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ncinom", "name": "Aporof\u00f3bico \ud83d\udcb2\ud83d\udcb5", "id": "2314976023", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 973, "tweet_count": 45364, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LolitaAyalaN", "name": "Lolita Ayala", "id": "2547237276", "location": "Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 80501, "following_count": 1281, "tweet_count": 28947, "listed_count": 188}}, {"verified": false, "username": "farre_esteban", "name": "VermeerMarie\ud83d\ude0e\ud83e\udd2c\ud83d\ude0e", "id": "742426405124837376", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya- EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 844, "tweet_count": 155231, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Joanlluislluis", "name": "Joan-Llu\u00eds Llu\u00eds", "id": "198472806", "location": "Rossell\u00f3/Pla de l'Estany", "public_metrics": {"followers_count": 26271, "following_count": 6452, "tweet_count": 6931, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "maridicio", "name": "Mari nunca Maru - HAY QUE IRSE \u2708\ufe0f", "id": "138032390", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1342, "tweet_count": 27907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LOPISTA", "name": "\ud83d\udeb4 JuanVicenteL\u00f3pez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "185743772", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 3579, "tweet_count": 408558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Raulcarlo8", "name": "Raul carlo", "id": "943492711616741381", "location": "C.a.b.a", "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 6310, "tweet_count": 160425, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lncordoba", "name": "Lucrecia C\u00f3rdoba", "id": "256507822", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1609, "tweet_count": 28543, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alacarcel", "name": "maty\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "320095260", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 2719, "tweet_count": 66438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erissito", "name": "erissito", "id": "74339995", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 88, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cibeles5", "name": "cibeles\ue511 Chary Gomez", "id": "292539295", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 10423, "following_count": 7993, "tweet_count": 388437, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "username": "RafaMd__", "name": "Rafa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "306823212", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 4983, "tweet_count": 153936, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "FrenteQueretano", "name": "Frente Queretano por el DNDEL", "id": "771693373640114176", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 2956, "tweet_count": 36046, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "bomberos", "name": "bomberos", "id": "6251192", "public_metrics": {"followers_count": 47756, "following_count": 249, "tweet_count": 596780, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "username": "pablo88_7", "name": "juan pablo rodas", "id": "1642780998", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 598, "tweet_count": 53370, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gotohornyjail", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "id": "1590846835", "location": "Madrid por desgracia", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "tuverash", "name": "Lev\u00e1ntate y Piensa", "id": "282974653", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 699, "tweet_count": 53356, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "chabi13trl", "name": "Chabi", "id": "1707547280", "location": "Teruel/Arag\u00f3n/Sn\u00eda Celtib\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 980, "tweet_count": 16856, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "micalavezzi", "name": "mic :)", "id": "1170850934655766528", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 228, "tweet_count": 4809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "testemunhadeexu", "name": "Rafaela dead inside version", "id": "840607145808793600", "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 381, "tweet_count": 43046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elenully", "name": "Elena", "id": "414170345", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 593, "tweet_count": 17748, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "GalaRomi", "name": "Romina Gala", "id": "870243500", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 265, "tweet_count": 1165, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MaraCastillo5", "name": "Mv", "id": "410158024", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 258, "tweet_count": 180719, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}}, {"verified": false, "username": "xsunflowerhazz", "name": "soff\ud83d\udc90", "id": "898712473922146304", "location": "radfem", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 417, "tweet_count": 9128, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GracielaScaglio", "name": "GracielaS \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "971149684810141696", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 268, "tweet_count": 25552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HeivisDuque", "name": "Heivis Duque DeHorta", "id": "360310056", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 96, "tweet_count": 7495, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News", "id": "966358516108873729", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "username": "ercoroto73", "name": "Er Coroto", "id": "127126228", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 959, "tweet_count": 6561, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rosaalberola70", "name": "Rosa Alberola Royuela", "id": "2329330473", "location": "Puerto de Sagunto, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 893, "tweet_count": 17388, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "temple168", "name": "Miguel", "id": "1393212312", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 129, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rvlenin", "name": "Lenin R. V.", "id": "122099431", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 172, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaIdana_____", "name": "MAIdana_____ \u2708\ufe0f", "id": "778189", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 257, "tweet_count": 49959, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "tbslxvibes", "name": "Ximena loves H & L", "id": "3433399259", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 404, "tweet_count": 11496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Remanguill1", "name": "Remanguill\u00e9", "id": "1098520956849528832", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 675, "tweet_count": 49885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "INVICDMX", "name": "INVI CDMX", "id": "302185362", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9162, "following_count": 117, "tweet_count": 7099, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "verdeley", "name": "Verdeley Growshop", "id": "991504224", "location": "Bu\u00f1ol, Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 515, "tweet_count": 4998, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "soldemorelia", "name": "El Sol de Morelia", "id": "1246715077", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11348, "following_count": 597, "tweet_count": 93645, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "username": "PrensaLaEskina", "name": "Prensa La Eskina", "id": "186458966", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 798, "tweet_count": 26387, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "VCattaino", "name": "Vicki \ud83d\udc9a\u270c", "id": "1710632456", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 892, "tweet_count": 38587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "omaramadors", "name": "Omar Amador", "id": "592453938", "location": "Medellin - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 424, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Analiaacaceres9", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82", "id": "768583481781809152", "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 802, "tweet_count": 91783, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HectoorPaiva", "name": "HDPM", "id": "288481248", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 932, "tweet_count": 47653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JelenaSkrobic", "name": "Jelena Skrobic", "id": "626747290", "location": "Mladenovac, Srbija", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1697, "tweet_count": 11883, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "CIKA_BOCA", "name": "\u010cIKA BOCA", "id": "304853525", "location": "Belgrade", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1480, "tweet_count": 2772, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "yusi63", "name": "Yusi \ud83c\udf97", "id": "1134079711", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 763, "tweet_count": 74112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emirodest_", "name": "Milo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1404765086", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3682, "tweet_count": 133107, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "luisannaC6", "name": "Luisanna", "id": "282796949", "location": "Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 2001, "tweet_count": 98708, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "cuchacucha", "name": "Hannah Arendt", "id": "67977000", "location": "NO se admiten machistas!", "public_metrics": {"followers_count": 10684, "following_count": 2585, "tweet_count": 958284, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "username": "RobertoWia", "name": "WILLIAMS", "id": "2708124710", "location": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ign", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "imagenYuri", "name": "imagenYuri", "id": "785293094543470592", "public_metrics": {"followers_count": 33809, "following_count": 200, "tweet_count": 50722, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "rafa_a_tope", "name": "Rafael L\u00f3pez", "id": "2373996739", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 95, "tweet_count": 90191, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "marianira1511", "name": "Mariana Ram\u00edrez", "id": "446482518", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 273, "tweet_count": 22438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MonicaAlemanM", "name": "M\u00f3nica Alem\u00e1n", "id": "4747561523", "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 1808, "tweet_count": 6694, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "LUCYBAMBAN", "name": "LUCY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd89", "id": "2501874266", "public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 4360, "tweet_count": 446182, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Comunicacionucr", "name": "Comunicacion2.0", "id": "751929335490174980", "public_metrics": {"followers_count": 6111, "following_count": 2505, "tweet_count": 129698, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "vikinaor", "name": "Virginia O.", "id": "440458836", "location": "guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 784, "tweet_count": 17029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ASIERVERA", "name": "ASIER VERA", "id": "291888009", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 6992, "following_count": 327, "tweet_count": 45358, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "diarioeje21", "name": "Eje 21", "id": "407300769", "location": "www.eje21.com.co", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 414, "tweet_count": 14168, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "iMagoazul", "name": "iToruk Maktu", "id": "155912421", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2158, "tweet_count": 10068, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PauGaletovich", "name": "Paula Galetovich", "id": "45058605", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1075, "tweet_count": 5867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MMadrid007", "name": "M\u00f3nica", "id": "305654061", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 50, "tweet_count": 372, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "belaepoque", "name": "bela \u00e9 13! \u2b50", "id": "1154944665893900288", "location": "fambee \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 958, "tweet_count": 117565, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "smoakesby", "name": "madw\ud83e\udec0", "id": "801399077707644928", "public_metrics": {"followers_count": 5096, "following_count": 4081, "tweet_count": 73529, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "IleanaSchinder", "name": "ileana schinder", "id": "889066117", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 28641, "following_count": 2375, "tweet_count": 140250, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "llauton1", "name": "Lilian", "id": "301559661", "location": "Bras\u00edlia /DF - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 4996, "tweet_count": 94946, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "lwtxhappily", "name": "romi", "id": "1059871962724556800", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 783, "tweet_count": 18203, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "sr_musculman", "name": "Diego", "id": "14921319", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 216, "tweet_count": 64093, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "super_vissorVDD", "name": "Supervisor Pol\u00edtico Ciudadano", "id": "735668551386697728", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 2674, "tweet_count": 88881, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "agsherlock_hom", "name": "\u04a2\u00d8M", "id": "1114640970300174336", "location": "Bragado, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 60, "tweet_count": 1637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SSabrii7", "name": "ss", "id": "2521649125", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 884, "tweet_count": 39237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Veronikaadc", "name": "V\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1010741044550434817", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 4998, "tweet_count": 96964, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HartlGA", "name": "Gregory Hartl", "id": "521137875", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 376, "tweet_count": 8359, "listed_count": 175}}, {"verified": true, "username": "OPSOMSPeru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "id": "140670223", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "username": "MaiaTeello", "name": "Maia Natasha.", "id": "792620311", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 582, "tweet_count": 22004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nuche15", "name": "nuche", "id": "4516962399", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 1581, "tweet_count": 405479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WalhallaMann", "name": "VIKING\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "197178351", "location": "lujan, malos aires", "public_metrics": {"followers_count": 52237, "following_count": 7483, "tweet_count": 55283, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "croquetic", "name": "Delf\u00edn espa\u00f1ol", "id": "2820512525", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 858, "tweet_count": 32007, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AAVahos", "name": "\ud83c\udf2c\ufe0fV\u0391\u0397\u0398S\ud83d\udef8", "id": "983018901050097664", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1398, "tweet_count": 19894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "la_polombiana20", "name": "La Polombiana \ud83d\udc31", "id": "323869559", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2480, "tweet_count": 17730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MCristinaGarci4", "name": "M Cristina Garcia Sa", "id": "2983709997", "location": "Acacias, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1129, "tweet_count": 68892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tri33s", "name": "Sergio", "id": "127669465", "public_metrics": {"followers_count": 3869, "following_count": 4951, "tweet_count": 60647, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Ozlem_Pi", "name": "Dubish", "id": "201606117", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 590, "tweet_count": 1932, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CesarAmestoy", "name": "Cesar Amestoy", "id": "634236099", "location": "canelones uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 1495, "tweet_count": 37597, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "4iime", "name": "Aim\u00e9 \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1350581480", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 522, "tweet_count": 20057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TatianaAstengoB", "name": "Tatiana Astengo", "id": "840548023", "public_metrics": {"followers_count": 448788, "following_count": 1524, "tweet_count": 86363, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "username": "MunozMiluska", "name": "Miluska MA.", "id": "1051217070229266433", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 391, "tweet_count": 19717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samuelito1908", "name": "Samuuuuu! \u270c", "id": "1329935990", "location": "Elche / Santa Pola ", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 698, "tweet_count": 15271, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "superLorar", "name": "Lorar", "id": "157793202", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 989, "tweet_count": 5195, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "Nailahnv", "name": "Preta Ijim\u00fa", "id": "52558216", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84684, "following_count": 1884, "tweet_count": 79091, "listed_count": 221}}, {"verified": false, "username": "gerson_horto", "name": "gerson ferreira", "id": "3357984658", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 434, "tweet_count": 988, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Teresa_Crystyna", "name": "Teresa Cristina \ud83d\udc89", "id": "1041080686596300805", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7967, "following_count": 8183, "tweet_count": 58509, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "TendenciasRDo", "name": "TENDENCIAS RD", "id": "1480163814", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1050, "tweet_count": 24911, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "cesarjiz", "name": "el doctorcito", "id": "337858876", "location": "machala/el oro", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1757, "tweet_count": 679, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Wanda3009", "name": "wee\ud83d\udc09", "id": "965426271038648320", "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 254, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ursus81113742", "name": "ursus", "id": "1141389459331661826", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 328, "tweet_count": 4867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Piyaovcf2", "name": "Piyaovcf", "id": "1077521121774321664", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 166, "tweet_count": 7924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PaOANAYA", "name": "Ana Pao AL.", "id": "99625852", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 961, "tweet_count": 52022, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "icarusvessel", "name": "matt91; au's en hiatus\ud83d\udccc", "id": "1011753005979447296", "location": "HE%HIM", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1594, "tweet_count": 30089, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "LauritaGalm", "name": "Laurita GE", "id": "715616281", "location": "Uruguay, Montevideo.", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 761, "tweet_count": 10544, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira", "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246828, "listed_count": 407}}, {"verified": false, "username": "ranaromerorn", "name": "Yessica Romero", "id": "932777036", "location": "Irapuato, Gto", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1024, "tweet_count": 146588, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "UdeGuanajuato", "name": "Universidad de Guanajuato", "id": "86383002", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 112570, "following_count": 320, "tweet_count": 19841, "listed_count": 204}}, {"verified": false, "username": "sofiabello", "name": "sofiabello", "id": "120321574", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 841, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franherreraa_", "name": "Francisca Herrera A.", "id": "185012686", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 554, "tweet_count": 835, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PartisanaR", "name": "pinshi wera mitotera", "id": "2384568324", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 760, "tweet_count": 43862, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lord_kir17", "name": "Lord_kir17 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83d\udc7b\ud83d\udc09", "id": "734413602", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 609, "tweet_count": 123828, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LautaroMansil11", "name": "cruuueeel", "id": "2183844009", "location": "general pinto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 854, "tweet_count": 9481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "echegaray_mili", "name": "Mili \ud83d\udca5", "id": "950455831836942336", "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "y4m111", "name": "Y A M I", "id": "263210284", "location": "Rosario.", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 860, "tweet_count": 35825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JuanCrisCts", "name": "Juan Crist\u00f3bal", "id": "1065657732454277120", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 164, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "benjact", "name": "Benja", "id": "222926182", "location": "Somewhere beyond the sea", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 593, "tweet_count": 31311, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "MiguelDeLeones", "name": "Miguel de Le\u00f3n", "id": "2470665361", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 130, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaludPrimero_Mx", "name": "saludprimero_mx", "id": "1017083317491941377", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "odiwoman", "name": "Alicia Panda", "id": "476211514", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1903, "tweet_count": 64353, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Nurse_Lecter", "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios", "id": "2449943059", "location": "Entre delirios y disociaciones", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "eliza_caicedo", "name": "Elizabeth Caicedo", "id": "99346151", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 518, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdwinMisael", "name": "Pacster", "id": "93122465", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 324, "tweet_count": 7502, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "juliocpola", "name": "JCPA", "id": "288298372", "location": "Pucela", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 5002, "tweet_count": 163188, "listed_count": 177}}, {"verified": false, "username": "RobertoArq20", "name": "Rober\ud83e\udee7", "id": "2274162877", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 502, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imacaro", "name": "sorocaima guerra \ud83d\udd3a", "id": "114330453", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 3322, "tweet_count": 39754, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Tercios1492", "name": "Yamnaya de Vox", "id": "2342122015", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 483, "tweet_count": 30953, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MauricioProanio", "name": "Mauricio Proa\u00f1o C.", "id": "372072891", "public_metrics": {"followers_count": 17244, "following_count": 3585, "tweet_count": 18517, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "gusmadrid_74", "name": "gustavo", "id": "2978337435", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 451, "tweet_count": 19795, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MClarines_", "name": "Maria Clarines", "id": "2607175174", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 43, "tweet_count": 12879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Btroconis", "name": "Bel\u00e9n Troconis", "id": "327467911", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 879, "tweet_count": 44402, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "nefer_neferu", "name": "Ro \ud83d\ude09 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1912078608", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10235, "following_count": 1214, "tweet_count": 97067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniofrutos60", "name": "Antonio Frutos\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "798198158278934528", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1993, "tweet_count": 152687, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AccionDemente", "name": "Acci\u00f3n DeMente", "id": "1060544411195576322", "location": "AntiPsilandia", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 290, "tweet_count": 5396, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Esperanza_nza", "name": "Esperanza", "id": "1062360180535517185", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 386, "tweet_count": 35952, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AdrianCraciun7", "name": "Adrian Craciun \ud83d\udd3b\ud83d\udc9f", "id": "345104272", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 955, "tweet_count": 13345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tiffylird", "name": "Tiffany", "id": "1136398250775318528", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1059, "tweet_count": 2749, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rubby_Bermudez", "name": "Rubby Bermudez", "id": "3218768934", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 235, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PalomaS91108090", "name": "Paloma Sosa", "id": "1123560446966026242", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 147, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Igre117", "name": "Scary Skeleton Spooky Sparrow \ud83c\udf83", "id": "144391386", "location": "The Prancing Pony", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 493, "tweet_count": 58930, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AndrosMoreira", "name": "Andr\u00e9 Vieira Moreira", "id": "888915252993249281", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 5003, "tweet_count": 115596, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Dudaa010", "name": "Edu\ud83e\udd0d", "id": "930887658599014401", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2160, "tweet_count": 25546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ValenSosaa20", "name": "valentina\ud83e\udee7", "id": "1615998252", "location": "General Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 920, "tweet_count": 143290, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "dayantipcy", "name": "dayana", "id": "1317540378", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 783, "tweet_count": 48539, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vixsouls", "name": "Vix", "id": "2317864256", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 854, "tweet_count": 63216, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rosy_carbajal", "name": "Rosalia Carbajal", "id": "1292250788", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 91, "tweet_count": 189488, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "francisco_jrRN", "name": "Francisco Junior.", "id": "199267403", "location": "Natal-RN", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 786, "tweet_count": 45812, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Shinoda_M_Hades", "name": "Hades_Morte", "id": "71081252", "location": "Inframundo", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2716, "tweet_count": 44886, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "DSantonico", "name": "Dino Santonico", "id": "299976544", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 10, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mica_guerrero99", "name": "Micu\u2019s version", "id": "950022296", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 698, "tweet_count": 17165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martamag1028", "name": "marta", "id": "4595066716", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 80, "tweet_count": 13924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tzimisce_", "name": "M\u00f6rs Ghenadie", "id": "386862452", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 87, "tweet_count": 23863, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rodpedja", "name": "Rodrigo Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "16824636", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 293, "tweet_count": 9469, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Harrynho89", "name": "Harry Espinoza", "id": "170402495", "location": "Guayaquil Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 37, "tweet_count": 21671, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "dori58", "name": "adoraciongarcia", "id": "151281359", "location": "asturias", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 4061, "tweet_count": 525337, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "Codig0MIRinchi_", "name": "Mr. O \ud83d\udc7e", "id": "232649331", "location": "Algarve, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2369, "tweet_count": 41615, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "VoxPopuliNoti", "name": "Vox Populi Noticias", "id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 201789, "following_count": 53, "tweet_count": 186962, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "oscargalindovzq", "name": "oscar galindo v\u00e1zque", "id": "2166874717", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1567, "tweet_count": 1556, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gdurio", "name": "GDurio", "id": "270901808", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 453, "tweet_count": 32128, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "APATinnitus", "name": "A.P.A.T.", "id": "3349613787", "location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1367, "tweet_count": 5368, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "apuntnoticies", "name": "\u00c0 Punt NTC", "id": "902871103080718336", "location": "Comunitat Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 37637, "following_count": 403, "tweet_count": 103867, "listed_count": 296}}, {"verified": false, "username": "serrosca18", "name": "Sergio Corona", "id": "902354589193830401", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 877, "tweet_count": 117966, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "xfacundsx", "name": "cund", "id": "2546552030", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 181, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MaryRuiz_es", "name": "Queen Mary \ud83c\udfa4\u2728", "id": "14567108", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 51682, "following_count": 808, "tweet_count": 24714, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "javiymapi2", "name": "Javier Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "4340289987", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 38, "tweet_count": 13956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kabira1504", "name": "Patricia", "id": "2785155187", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 382, "tweet_count": 41511, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ConiiGonzalezG", "name": "Eleanor Rigby", "id": "70173755", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 741, "tweet_count": 9056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "barbarac77", "name": "Barbara Cede\u00f1o", "id": "173712033", "location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 581, "tweet_count": 33210, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SSHT11", "name": "Siguiendo Sus Huellas", "id": "276330477", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 782, "tweet_count": 13713, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "urgenciasemerge", "name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "id": "2171105130", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 31148, "following_count": 2656, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}}, {"verified": false, "username": "Dercombes10", "name": "Der", "id": "2181013898", "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 349, "tweet_count": 18857, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Maruuxxxx", "name": "Maru", "id": "961744826617286657", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aulamejor", "name": "Aula Mejor", "id": "403927019", "location": "aulamejor.com", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 133, "tweet_count": 14195, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Marixxxa", "name": "MaRi Huari", "id": "35583007", "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 611, "tweet_count": 8016, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_Hopeless31", "name": "Hope...", "id": "2924198249", "location": "Atr\u00e1s de esta raya imaginaria.", "public_metrics": {"followers_count": 4868, "following_count": 279, "tweet_count": 32171, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "fco_jittellz", "name": "Javier Jittellz \ud83d\udc9a", "id": "212842597", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 857, "tweet_count": 60883, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "pictoline", "name": "pictoline", "id": "3243658266", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1766685, "following_count": 0, "tweet_count": 7915, "listed_count": 3231}}, {"verified": false, "username": "ciggadog", "name": "cuca beludo", "id": "1149542633976606720", "location": "dystopiland", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 93, "tweet_count": 8184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "trassssh", "name": "2006", "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "PaoloVersa", "name": "paolo versa", "id": "1150467950723444736", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4993, "tweet_count": 86583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "7m70", "name": "marco R.", "id": "39028896", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1290, "tweet_count": 42649, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "OswaldoDeGarcia", "name": "Oswaldo De Garc\u00eda", "id": "218688421", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 20, "tweet_count": 8279, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "ajotasimple", "name": "\ud83d\udee1\ufe0fAjota\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1079079023374987264", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 493, "tweet_count": 42920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HeatCliff95", "name": "Lovely Park Mirtuchi (fan account)\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc23\ud83d\udc95\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "id": "1039538642132328448", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1163, "tweet_count": 77823, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JBCPERU", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 150141, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "username": "NightGhostXIII", "name": "Natal\u00e1n KOKOMI HAVER", "id": "958642675036688384", "location": "He / Him", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 188, "tweet_count": 29720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rocamoreno", "name": "rocamoreno \ud83c\udfa9", "id": "54631203", "location": "Karakist\u00e1n, Violenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 3256, "tweet_count": 71190, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "Juanma_guz", "name": "Juan Manuel  Guzman", "id": "168121008", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 207, "tweet_count": 1867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bellamafia61", "name": "Alicia Ruiz B.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1207493154", "location": "Madrid. ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1084, "tweet_count": 32431, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "childofthestarx", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\u00f8\ud835\udd93\ud835\udd9e \ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9e\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud83d\udd25", "id": "803039547462402049", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 259, "tweet_count": 8599, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "ricpuglisi", "name": "Riccardo Puglisi", "id": "225168723", "location": "Pavia", "public_metrics": {"followers_count": 89218, "following_count": 8089, "tweet_count": 276489, "listed_count": 679}}, {"verified": false, "username": "FAIRGUKIE", "name": "Clara\u2077 \ud83c\udf44", "id": "1100993489276493825", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 916, "tweet_count": 62545, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lopezamat", "name": "Pedro Amat L\u00f3pez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 - \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "537034534", "location": "Javea, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1947, "tweet_count": 16230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlbertoCapsi", "name": "Alberto Capsi", "id": "732516962346147840", "location": "Fraga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 4271, "tweet_count": 146858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Reyes_AmaMori", "name": "Reyes Amaro Morillo", "id": "163886358", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2215, "tweet_count": 36100, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "username": "_EstradaYolanda", "name": "Yolanda Estrada", "id": "1073237056392978432", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 891, "tweet_count": 12431, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "TommiGilardini", "name": "T G", "id": "460610996", "location": "Ivrea/Milano", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 510, "tweet_count": 1041, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fatimapol", "name": "Fatima Aburto", "id": "325643860", "location": "En Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1273, "tweet_count": 24740, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "AngelLlp13", "name": "Angel Llin\u00e1s Parra", "id": "367237698", "location": "Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 5355, "following_count": 4905, "tweet_count": 36797, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Your_MentalCure", "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0fDr.PS\u03a8CHOLOGY\ud83e\udde0", "id": "935571842751897600", "location": "In your mind", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 674, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tramparing", "name": "R de Rhaenyra \ud83d\udc32\ud83d\udda4", "id": "88355410", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 1518, "tweet_count": 308189, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "mimi_EHP", "name": "mimi\ud83e\udd5a\ud83d\udc23", "id": "1168612007408537600", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 160, "tweet_count": 4099, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "josssdivar", "name": "J\u00f2se.", "id": "318648064", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1316, "tweet_count": 45594, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VeronicaWelkner", "name": "Ver\u00f3nica en Resistencia \ud83e\udd4a", "id": "1103342944340332544", "location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 23254, "following_count": 15046, "tweet_count": 212300, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "Licancio11", "name": "Alexander Segundo", "id": "53244248", "location": " Chile Bueno.", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 514, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estrellitamil", "name": "estrellitamuyfugaz\ud83c\udf1f", "id": "590045873", "location": "Estoy aqu\u00ed, enfrente.", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 4997, "tweet_count": 146897, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "username": "Lubertino", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lubertino", "id": "33524608", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 119342, "following_count": 95260, "tweet_count": 208547, "listed_count": 964}}, {"verified": false, "username": "karimegret", "name": "karina\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "956391656", "location": "Fuerteventura - Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 393, "tweet_count": 13502, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "InformateyMas", "name": "Agencia de Noticias Inf\u00f3rmate y +", "id": "421247727", "location": "Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 7596, "following_count": 218, "tweet_count": 52084, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "filhododouglas", "name": "gabs \ud83e\udd88", "id": "794963278996840453", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 2220, "tweet_count": 76686, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "raumunz", "name": "LIC. RAUL MU\u00d1OZ ALVAREZ", "id": "805528640184287238", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 5001, "tweet_count": 1073025, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "youngbIed", "name": "isa vota 13 \ud83c\udf1f\ud83e\udde3\ud83e\udd91", "id": "98915633", "location": "c.f. \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 1005, "tweet_count": 126280, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "swifttaysz", "name": "G\u00e9li MIDNIGTHS \ud83d\udd5b", "id": "3080480135", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12244, "following_count": 11247, "tweet_count": 161627, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "Mr_Filipe13", "name": "Prot\u00f3tipo Humano\u2122", "id": "882721171", "location": "Obar (algures perto da costa)", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 108, "tweet_count": 8869, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BetzaidaSaturno", "name": "Betzaida", "id": "1076390674172387328", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 495, "tweet_count": 51354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wondycheetah", "name": "matt \u26a1 black adam hoje nos cinemas", "id": "801478490893778947", "location": "INFJ (3w4)", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 2534, "tweet_count": 50771, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "covygomez", "name": "Covadonga Gomez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "53625535", "location": "Acapulco Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 1234, "tweet_count": 152625, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "jcfuertes", "name": "Jose Carlos Fuertes", "id": "448948631", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 2251, "tweet_count": 20869, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "janeth_1970", "name": "Janeth", "id": "824303731", "location": "David, Chiriqui", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 303, "tweet_count": 14652, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KEPTMASTER1", "name": "KEPTMASTER \u2618\ufe0f", "id": "1096949925915574272", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 930, "tweet_count": 5587, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Reginartea", "name": "Regina Arteaga", "id": "909396470289362944", "public_metrics": {"followers_count": 7681, "following_count": 7321, "tweet_count": 15505, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AnneEslava", "name": "\u263d\u25ef\u263e \ud835\udd12\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud835\udd22 \ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd1e", "id": "2795634664", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1460, "tweet_count": 4391, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "plumasatomicas", "name": "Plumas At\u00f3micas", "id": "876788725", "public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 3156, "tweet_count": 55698, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "username": "Mikemeister__", "name": "Miguel", "id": "789004016260902912", "location": "Carcosa", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 233, "tweet_count": 23343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuzAidaRendon", "name": "Aida", "id": "706452704", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 199, "tweet_count": 4028, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "retpoesia", "name": "laura", "id": "888844524960841728", "location": "ig: @retpoesia", "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7346, "tweet_count": 29285, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "tessaff_99", "name": "\ud83c\udf43~Spring~\ud83c\udf43", "id": "1617954954", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1076, "tweet_count": 142716, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SoyManuVega", "name": "Manusoooo\u272a", "id": "66503037", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 1079, "tweet_count": 83707, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "vgfxp_", "name": "Malvad\u00e3o \ud83d\udd25", "id": "921298622695780352", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 3268, "tweet_count": 37935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsabelValin", "name": "IsabellaViendalmare", "id": "387259860", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 556, "tweet_count": 118957, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "renguitosegura0", "name": "franquito", "id": "711984032506970113", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 603, "tweet_count": 15393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ivansdc7", "name": "Iv\u00e1n\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2770631314", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1119, "tweet_count": 96210, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mitchie18", "name": "Michelle Trujano", "id": "38616902", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 699, "tweet_count": 24819, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "KamiP_98", "name": "Cam\u2b50", "id": "773673192", "location": "Somewhere ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 115, "tweet_count": 15160, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "UnoAR", "name": "UNO \u26a1", "id": "702867448681385985", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "lida21", "name": "Lida", "id": "48221855", "location": "Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1497, "tweet_count": 24043, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "maca_puentes", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d04\u1d00\u0280\u1d07\u0274\u1d00 \u1d18\u1d1c\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07\ua731", "id": "254567407", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13580, "following_count": 4640, "tweet_count": 31549, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "Jophmann", "name": "\u2728\ud83c\udf39\u2728", "id": "71896231", "location": "\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd84LITHIUMLAND\ud83e\udd84 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 657, "tweet_count": 56433, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DanielB94076465", "name": "Daniel", "id": "925852276832591872", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 2192, "tweet_count": 86582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CidBofa", "name": "MajinCid", "id": "394928812", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 824, "tweet_count": 21360, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AGuillenGmz", "name": "A. Guillen", "id": "71937727", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 205, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StalingradoFC", "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "id": "2615587202", "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 4766, "tweet_count": 531027, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "agusclavi", "name": "Agustin Clavijo", "id": "358285680", "location": "Machachi", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 560, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miriambaf", "name": "Miriam Barroso", "id": "1584775178", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 417, "tweet_count": 1107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LicMoralesAmaya", "name": "Miguel Angel Morales Amaya", "id": "979311924", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1722, "tweet_count": 14507, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "alexre22", "name": "alexander morillo", "id": "4880108793", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 165, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YeyaGuayabita", "name": "\ud83c\udf83Y\u04bd\u10e7\u03b1\ud83c\udf83", "id": "1073628396230463489", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 428, "tweet_count": 8564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BienestarUNorte", "name": "Bienestar Uninorte", "id": "485049610", "location": "Universidad del Norte", "public_metrics": {"followers_count": 8804, "following_count": 3258, "tweet_count": 6807, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "FERZlNHA", "name": "\u0b68 :\u2605: \u0b67", "id": "207051165", "location": "\u2014 \u0b68\u0b67 \u02d6 \u02da certified angel", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 109, "tweet_count": 54315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeferinoSanr", "name": "Luis SG.", "id": "854682658667995136", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 530, "tweet_count": 21075, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "acxeljuarez20", "name": "Acxel Ju\u00e1rez", "id": "1126224286002364416", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 265, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ONUMX", "name": "ONU M\u00e9xico", "id": "221502089", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 185500, "following_count": 924, "tweet_count": 19250, "listed_count": 832}}, {"verified": false, "username": "arulove", "name": "Fr\u1972\u1952\u1974\u1971s F\u1972rm\u1971r \u2790", "id": "33361765", "location": "Los Angeles, CA \u263c \u273a", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 391, "tweet_count": 48310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emilio_Lara_C", "name": "Birdsnaturephoto \u00a9 \ud83d\udcf7\ud83d\udc26\ud83c\udf3f", "id": "95828210", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5106, "following_count": 4992, "tweet_count": 17088, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "pepealavez", "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico", "id": "153140677", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jsb_gonzalez", "name": "J.S. Gonz\u00e1lez", "id": "150116227", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1120, "tweet_count": 59551, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "uchileradio", "name": "Diario-Radio UChile", "id": "78058372", "location": "102.5 FM en Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}}, {"verified": false, "username": "jtremcaro7", "name": "Surfista \ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb0\ud83c\udfc5", "id": "1005669113430147073", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 18404, "following_count": 17749, "tweet_count": 24483, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "QuadratinMexico", "name": "@QuadratinMexico", "id": "1663541358", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27462, "following_count": 4041, "tweet_count": 210296, "listed_count": 413}}, {"verified": false, "username": "er_rubia", "name": "\ud83c\udf11No me toques las palmas ....para los amigos To\u00f1i", "id": "2855342873", "location": "El toto pintado de tu prima", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1069, "tweet_count": 16729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "QFMayito", "name": "QFMayito34", "id": "116651344", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 239, "tweet_count": 55459, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "CarmenRBlazquez", "name": "\u0187\u03b1\u027e\u0271\u04bd\u0273RB \u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "2429340422", "location": "Las Tablas, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 479, "tweet_count": 4646, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "diariomedico", "name": "Diario M\u00e9dico", "id": "14830931", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}}, {"verified": false, "username": "LadyBlu55141477", "name": "LadyBlue", "id": "1168308099129716737", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 81, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanoBessa", "name": "Daniel Oliveira", "id": "4364522255", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 809, "tweet_count": 4494, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "multishow", "name": "Multishow", "id": "9604032", "public_metrics": {"followers_count": 7302905, "following_count": 446, "tweet_count": 360222, "listed_count": 4425}}, {"verified": false, "username": "acidpills", "name": "St. Bag", "id": "462005511", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 113, "tweet_count": 2316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RosaMarinhuk", "name": "Rosa Mariana", "id": "908540627691872256", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 543, "tweet_count": 13456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grtawaycar", "name": "\ufe0e \ufe0e", "id": "923492559258873857", "public_metrics": {"followers_count": 7368, "following_count": 336, "tweet_count": 232124, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "germanbar", "name": "German Barbagallo", "id": "128712766", "location": "Lanus, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 271, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eMeAGP", "name": "eMeAGP \ud83d\ude3a \ud83d\udd90\ud83c\udffb", "id": "1414071133", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 554, "tweet_count": 24937, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_kv23e", "name": "\ud83c\udf34kv23", "id": "299667561", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 775, "tweet_count": 14010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alpinoca", "name": "Franco Verga", "id": "73284344", "location": "BARCELONA. ANZOATEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 596, "tweet_count": 21997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NatikJerez", "name": "Nathalie Jerez", "id": "180388059", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 18, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AlcaldiaTunja", "name": "Alcald\u00eda de Tunja", "id": "499836545", "location": "Tunja, Boyac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 55349, "following_count": 418, "tweet_count": 78068, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "username": "haward1953", "name": "Haward M\u00e9ndez\u2234dice \ud83d\udcaf%", "id": "846084240", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 891, "tweet_count": 6603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asceticpath", "name": "ascetic", "id": "2855804516", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1217, "tweet_count": 21105, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DAIGREON", "name": "Douglas Yung", "id": "40373158", "location": "City of the BH, MG Colony", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 859, "tweet_count": 89888, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "kolontai1959", "name": "Kolontai", "id": "241257094", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "username": "JavierNRestrepo", "name": "Javier Restrepo", "id": "84342397", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 960, "tweet_count": 8114, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "id": "37758638", "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}}, {"verified": false, "username": "noe_silvade", "name": "No\u00e9 Silva", "id": "276387417", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 461, "tweet_count": 7643, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "yadjuly", "name": "Pr\u00f3 Vida \ud83e\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2578370433", "location": "Amazonas, Brasil / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2858, "tweet_count": 71049, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "emugor", "name": "emugor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "483250478", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1672, "tweet_count": 327315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JPSalmeronL", "name": "Jos\u00e9 Salmer\u00f3n \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udfc9", "id": "366178375", "location": "Dublin, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 5205, "tweet_count": 93496, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Disidencia21", "name": "DISIDENTES", "id": "878558415030767621", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 880, "tweet_count": 97701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "valenandrades1", "name": "VALENTINA \u2764\ufe0f", "id": "1591672975", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 404, "tweet_count": 37864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WardRicardo", "name": "Ricardo Ward \u26a6 \u26ad \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "593915371", "location": "M\u00e9xico CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 201, "tweet_count": 81278, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "salejvndra", "name": "sophi", "id": "2902332001", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 41, "tweet_count": 13195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "omontanya", "name": "Olga Monta\u00f1a", "id": "14778032", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1796, "tweet_count": 552, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SJDbarcelona_es", "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona ES", "id": "142229981", "location": "Esplugues de Llobregat, BCN", "public_metrics": {"followers_count": 26457, "following_count": 821, "tweet_count": 12639, "listed_count": 547}}, {"verified": false, "username": "Nelson_J10", "name": "nelson juarez", "id": "151151350", "location": "Bonaerense", "public_metrics": {"followers_count": 29732, "following_count": 1138, "tweet_count": 279414, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "kikorron9", "name": "FRAN, #VALenT  |W|", "id": "1015748450", "location": "Canals, R\u00e9gne de Val\u00e9ncia", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1341, "tweet_count": 313814, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "EduardodeRute", "name": "Edu", "id": "498953432", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 161, "tweet_count": 11271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Desman1967", "name": "Juan Carlos (Oficial)", "id": "909148671995936769", "location": "Lloret de Mar, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 135, "tweet_count": 195526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lavozdelaarena", "name": "@LaVozdelaArena", "id": "1045377252396011521", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 648, "tweet_count": 5970, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aniiphoenix", "name": "Ani Fata Morgana", "id": "75782659", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "J_clmnte", "name": "Clemente", "id": "1143458967626113030", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 492, "tweet_count": 23830, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Xanitutinax", "name": "Xanitu", "id": "825076919448268800", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 636, "tweet_count": 36674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chernajoskykat", "name": "Katrina", "id": "2965032899", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 540, "tweet_count": 21727, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jushimin1", "name": "jose antonio huerta", "id": "277012704", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 24413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jfrancaj", "name": "Jo\u00e3o zinho", "id": "1626403627", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 50, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estropicio_", "name": "estropicio \ud83e\udd20", "id": "3299659491", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 114, "tweet_count": 59095, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "matnub", "name": "bonita de costas", "id": "118738842", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 485, "tweet_count": 92585, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Ivi____x", "name": "Ivi_", "id": "402644607", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 551, "tweet_count": 44298, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Borgesgustavo20", "name": "Gustavo Borges \ud83e\udd20", "id": "830303167174803458", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 112, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EsteponariLlop", "name": "Llop Esteponari", "id": "2456026559", "location": "Sant Esteve de les Roures, Cat", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1609, "tweet_count": 89553, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maraspfc", "name": "s\u00f4nia scheffelmeier", "id": "120841917", "location": " Bauru-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1429, "tweet_count": 124743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrelyRosmery", "name": "Drely\ud83d\udc9cSJ1314\ud83d\udc33\ud83e\udd8b\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9a\ud83e\udee7", "id": "997980134891311105", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 644, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias", "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2621097, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}}, {"verified": false, "username": "mamalui58", "name": "luisa moreno", "id": "424866631", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1215, "tweet_count": 144221, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "psico_eventos", "name": "Psico-EVENTS", "id": "3437731689", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 4012, "tweet_count": 1697, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "alicia_losan", "name": "Alicia Losan", "id": "700764877879693312", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 161, "tweet_count": 15894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rex43rs", "name": "f", "id": "1011235353670377472", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 696, "tweet_count": 85193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pinadacorte", "name": "Josefina Da Corte", "id": "148401256", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 3578, "tweet_count": 12715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yue90210", "name": "Yue", "id": "268391128", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3484, "tweet_count": 191544, "listed_count": 263}}, {"verified": false, "username": "bellomc", "name": "Mar\u00eda C. Bello", "id": "115519131", "location": "En alg\u00f9n lugar!", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 2955, "tweet_count": 469949, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "fio_pau", "name": "Pau", "id": "1200997153", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 423, "tweet_count": 610, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TusaludPanama", "name": "Tu M\u00e9dico Familiar", "id": "753035836837523456", "location": "Panam\u00e1, Santiago, Los Santos", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 214, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeJesusR", "name": "Dr Jorge Jes\u00fas Rodr\u00edguez S", "id": "408626423", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 195, "tweet_count": 2398, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Rolks", "name": "Ra\u00fal Valdez V\u00e1zquez", "id": "131012914", "location": "Tampico", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 85, "tweet_count": 1994, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Avenger_7_16", "name": "Robert Rodr\u00edguez", "id": "182620990", "location": "Cd. de M\u00e8xico", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 659, "tweet_count": 97456, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LuizCar26895409", "name": "Luiz", "id": "1159935631012876289", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 613, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8554022, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"verified": false, "username": "SolisSantos", "name": "Santos Sol\u00eds", "id": "597616255", "location": "Xalapa, Veracruz (M\u00e9x)", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 5001, "tweet_count": 20923, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ValeriaMarcial", "name": "Valeria Marcial", "id": "162726712", "location": "Omnipresente", "public_metrics": {"followers_count": 5598, "following_count": 4984, "tweet_count": 53462, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "hsrq91", "name": "clara", "id": "1127613715392671745", "location": "louis.", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 1734, "tweet_count": 26859, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "l1v14b", "name": "liv.", "id": "901524960040153089", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 561, "tweet_count": 18043, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Pampchiz", "name": "Pampchiz", "id": "232055175", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 306, "tweet_count": 185187, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "MontRaven", "name": "Montserrat", "id": "2275203588", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 2056, "tweet_count": 5469, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "camillebi_a", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "id": "1153714280115658752", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 64, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BBusan97", "name": "Jun", "id": "917068290492596225", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1533, "tweet_count": 31470, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LiliaLeonC", "name": "Lilia Le\u00f3n \u0646", "id": "259543798", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 222, "tweet_count": 8576, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ArachEvelyn", "name": "Evelyn Arach", "id": "2665759800", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 7276, "following_count": 949, "tweet_count": 10964, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ConLaGenteRos", "name": "Con La Gente", "id": "939964624711057412", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10792, "following_count": 1209, "tweet_count": 183914, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "doblelibre", "name": "ExiliadoLibre", "id": "54582732", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 155, "tweet_count": 5818, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LydaMVarela", "name": "Lyda M Varela", "id": "766384650", "location": "Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 142, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RevistaSemana", "name": "Revista Semana", "id": "18079284", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5166100, "following_count": 41, "tweet_count": 512605, "listed_count": 10847}}, {"verified": false, "username": "rennyescandon", "name": "Renny Escand\u00f3n", "id": "382247340", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 241, "tweet_count": 18211, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CasiBonitaLopez", "name": "\u00a9armen A. L\u00f3pez G\u2122", "id": "1651983541", "location": "MONAGAS_VENEZUELA\u2611", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 753, "tweet_count": 862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ntchile", "name": "Nuevo Tiempo Chile", "id": "118536654", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ratoher_", "name": "Ramon Torres", "id": "365110374", "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1186, "tweet_count": 7760, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "denisemoura11", "name": "Denise Moura", "id": "72142829", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 106, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eliaspallanzani", "name": "eliaspallanzani", "id": "244958091", "location": "Bomarzo, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 135, "tweet_count": 9288, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lei_fiorira", "name": "fiore", "id": "4169781553", "location": "costa rica", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 232, "tweet_count": 74564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EddStonem", "name": "Edward Stonem \ud83d\udc07", "id": "1156609926896246784", "location": "Bl\u00fcdhaven", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 279, "tweet_count": 2386, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mar_dread", "name": "Mariano Javier C.", "id": "1273502143", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 2, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElisaCa61", "name": "ElisaC", "id": "908383164707590144", "location": "Catalunya. Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 11384, "following_count": 10151, "tweet_count": 147661, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GabrielMhmSP", "name": "Moha", "id": "803823900471754753", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 615, "tweet_count": 19685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cynth_rosales", "name": "cynthia", "id": "170563652", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 95, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManiquiDeDocWho", "name": "Iv\u00e1n", "id": "369629403", "location": "Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 186, "tweet_count": 94851, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AllnewXSase", "name": "Xavi Sanz Serrano", "id": "1443353778", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "leo_veritas", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude26\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude33\ud83d\udcd6\ud83c\udf93#Dolorcr\u00f3nico #PacientesqCuentan", "id": "570806997", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 867, "tweet_count": 31710, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "virginiamillanc", "name": "Virginia Mill\u00e1n", "id": "3222726114", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 368, "tweet_count": 11640, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gildatrkovic", "name": "Gilda Trkovic", "id": "3411574571", "public_metrics": {"followers_count": 11967, "following_count": 1004, "tweet_count": 304127, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "MacieskiC", "name": "Macieski", "id": "1109500940166533122", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 575, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ortegaorma", "name": "Jose Ortega", "id": "1037881219", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 40, "tweet_count": 788, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "josefina_txtt", "name": "\u0436\u043e\u0437\u0435\u0444\u0438\u043d\u0430", "id": "3001664303", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 94, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}}], "tweets": [{"id": "1171502059364876288", "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "50445713", "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z"}, {"id": "1171336245911400456", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z"}, {"id": "1171506199465881600", "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "28191953", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z"}, {"id": "1171464049386672130", "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z"}, {"id": "1171439130128945152", "text": "En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del curso.\n#Educaci\u00f3nContinuaINPRFM https://t.co/M9Hw7aFzPz", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "160062203", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 13, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M9Hw7aFzPz", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9Hw7aFzPz", "media_key": "3_1171439127369117700"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439130128945152"], "created_at": "2019-09-10T15:03:47.000Z"}, {"id": "1171475926842040320", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "22276965", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z"}, {"id": "1171407584869400576", "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "49540008", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z"}, {"id": "1171462317042622464", "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "298553510", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z"}, {"id": "1171454630296870912", "text": "Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam para o Panam\u00e1 para encontrar um monstro alien\u00edgena (supostamente a Miss Marte) que foi trancado em uma pris\u00e3o que j\u00e1 foi usada pelo regime nazista durante + https://t.co/OI94WPt3uS", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Marte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OI94WPt3uS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1171454630296870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OI94WPt3uS", "media_key": "3_1171454618791923713"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454630296870912"], "created_at": "2019-09-10T16:05:23.000Z"}, {"id": "1171506979048574976", "text": "Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e \u2018brutta\u2019\u201d https://t.co/cy6TGiseb5 \n\nQuando le parole sono macigni e spengono il sole che ognuno ha dentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "507148800", "edit_history_tweet_ids": ["1171506979048574976"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/cy6TGiseb5", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa-20190910417390/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:33:24.000Z"}, {"id": "1171409494263377922", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "171454470", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z"}, {"id": "1171479345895919616", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z"}, {"id": "1171430574520561667", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "956024810588524556", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z"}, {"id": "1171291005091491840", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "1074209186752413696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "in_reply_to_user_id": "16814640", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z"}, {"id": "1171506691147358208", "text": "Me hice pija chicos, Y AUN ASI NO ME MUERO, SAYA 5 - MUERTE 0 LPM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43919420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171500127552299009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "AUN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506691147358208"], "in_reply_to_user_id": "43919420", "created_at": "2019-09-10T19:32:15.000Z"}, {"id": "1171483381164412930", "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67619109", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z"}, {"id": "1171496183199498240", "text": "#AlTel\u00e9fono | @guerrerochipres, presidente @elconsejomx, indica que en el n\u00famero 555533 5533, la #RedDeConfianza se brinda atenci\u00f3n psicol\u00f3gica inmediata.\n\n#DeIdayVuelta con @MarioBeteta\u00a0| https://t.co/sxuOmdNV9M https://t.co/8op1s8x7UD", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "84398622", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "AlTel\u00e9fono"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "RedDeConfianza"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sxuOmdNV9M", "expanded_url": "https://www.adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/8op1s8x7UD", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1171496183199498240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8op1s8x7UD", "media_key": "16_1171496162622263296"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AlTel\u00e9fono"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "RedDeConfianza"}, {"start": 156, "end": 169, "tag": "DeIdayVuelta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496183199498240"], "created_at": "2019-09-10T18:50:30.000Z"}, {"id": "1169647866979201025", "text": "Depresi\u00f3n:\nEstaremos ah\u00ed cuando m\u00e1s lo necesites / La campa\u00f1a cuando se suicida. https://t.co/pCet7G7q8e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57883590", "edit_history_tweet_ids": ["1169647866979201025"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pCet7G7q8e", "expanded_url": "https://twitter.com/Dugoski/status/1169647866979201025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCet7G7q8e", "media_key": "3_1169647814579838978"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pCet7G7q8e", "expanded_url": "https://twitter.com/Dugoski/status/1169647866979201025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCet7G7q8e", "media_key": "3_1169647814579826689"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:25:57.000Z"}, {"id": "1170071672243646464", "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "lang": "pt", "author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1171229730567327744", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es", "author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z"}, {"id": "1171190034327900160", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "160731872", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z"}, {"id": "1171481115963449346", "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1107301165241384961", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z"}, {"id": "1171435495559069696", "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}}, {"id": "1171469434566742017", "text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165286800", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z"}, {"id": "1171474678843490309", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171474678843490309"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:25:03.000Z"}, {"id": "1171107246354206723", "text": "\u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edculas? Escuela c\u00f3mica suicida nos lo cuenta del 24 al 27 de octubre en su espect\u00e1culo \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\nEntradas disponibles en: https://t.co/JgnoG2dgAi https://t.co/IfRikBbgYY", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326630522", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "de Calanda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JgnoG2dgAi", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IfRikBbgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1171107246354206723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfRikBbgYY", "media_key": "3_1171026886622949378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107246354206723"], "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z"}, {"id": "1171503608203886592", "text": "Mya-Lecia Naylor, de 16 a\u00f1os de edad, se ahorc\u00f3 en la casa de sus padres https://t.co/1ms7nyOsoZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1839187771", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Lecia Naylor"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1ms7nyOsoZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2A5PtM7", "display_url": "bit.ly/2A5PtM7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171503608203886592"], "created_at": "2019-09-10T19:20:00.000Z"}, {"id": "1171493733717569537", "text": "Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "50509702", "edit_history_tweet_ids": ["1171493733717569537"], "created_at": "2019-09-10T18:40:46.000Z"}, {"id": "1171463417200119809", "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "3227318753", "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z"}, {"id": "1171454395357126656", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}}, {"id": "1171491026319679488", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1056499393", "edit_history_tweet_ids": ["1171491026319679488"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "10sep"}, {"start": 73, "end": 92, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:30:00.000Z"}, {"id": "1171497640837537795", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - Diario Dominicano https://t.co/9cxFhM0uxN https://t.co/9Rp2nyrZPt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "601466843", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9cxFhM0uxN", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/09/10/298339/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9Rp2nyrZPt", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDomincano/status/1171497640837537795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Rp2nyrZPt", "media_key": "3_1171497637389848576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497640837537795"], "created_at": "2019-09-10T18:56:17.000Z"}, {"id": "1171479933157134337", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "59246363", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z"}, {"id": "1171494251818971141", "text": "No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida tiene una presi\u00f3n interna q necesita liberar y esto se logra hablando en un lugar q se sienta seguro\n#suicidioprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234846839", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 277, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 241, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171494251818971141"], "created_at": "2019-09-10T18:42:49.000Z"}, {"id": "1171447756327542784", "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "69934541", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z"}, {"id": "1171504894181695489", "text": "\u00c9 Setembro pois hoje \u00e9 dia Internacional de preven\u00e7\u00e3o ao su\u00edcidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92439710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171504291149824004"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171504894181695489"], "in_reply_to_user_id": "92439710", "created_at": "2019-09-10T19:25:06.000Z"}, {"id": "1171280890275794945", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15007299", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171280890275794945"], "created_at": "2019-09-10T04:35:00.000Z"}, {"id": "1171342399186059264", "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1668001640", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z"}, {"id": "1171504709514874880", "text": "@munhoz_resende fala \"vou treinar pro TCC, j\u00e1 volto\"\nfaz 1 m\u00eas que ele falou que ia voltar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165780617482723328", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.6024, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504709514874880"], "in_reply_to_user_id": "1131010245424238592", "created_at": "2019-09-10T19:24:22.000Z"}, {"id": "1171504437753368580", "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110055082", "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z"}, {"id": "1171451037867134977", "text": "#Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% sucede en pa\u00edses de bajos o medianos ingresos https://t.co/jIqYhvSSaj https://t.co/KZlXTc1EIw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "65161245", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/jIqYhvSSaj", "expanded_url": "https://cdhdf.org.mx/2019/09/la-prevencion-de-suicidio-debe-de-ser-parte-de-la-estrategia-para-el-ejercicio-del-derecho-a-la-salud-cdhcm/", "display_url": "cdhdf.org.mx/2019/09/la-pre\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KZlXTc1EIw", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHDF/status/1171451037867134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZlXTc1EIw", "media_key": "3_1171451030657097729"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451037867134977"], "created_at": "2019-09-10T15:51:06.000Z"}, {"id": "1171499212808146944", "text": "como interno recib\u00ed un rega\u00f1o por no poner sonda vesical a un gesto suicida \"le tiene que doler para que deje el berrinche\" hace poco aquella m\u00e9dico y yo escuchamos de un psiquiatra infantil que nunca debe castigarse al paciente, a ver si a \u00e9l si le crey\u00f3. #HablemosDeSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075204887628132352", "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 275, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDeSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 276, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499212808146944"], "created_at": "2019-09-10T19:02:32.000Z"}, {"id": "1171502167271755776", "text": "@sora_halo @DB_Legends Pero LF como que propones?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250139690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171501320584364034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sora_halo", "id": "2847459039"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "DB_Legends", "id": "957842946497249281"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "LF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502167271755776"], "in_reply_to_user_id": "2847459039", "created_at": "2019-09-10T19:14:16.000Z"}, {"id": "1171411475543597057", "text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200064920", "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z"}, {"id": "1171427590571053058", "text": "La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades Gobernador Robert Contreras, en acto de @seremisalud8, entregaron documento a estudiantes en el marco del D\u00eda Intl de la Prev. del Suicidio. #ChileEnMarcha https://t.co/H127IFTkIa", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2885694652", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "seremisalud8", "id": "485850359"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Contreras"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427557389979648"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427567166881792"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427578093039616"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427581511397381"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ChileEnMarcha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427590571053058"], "created_at": "2019-09-10T14:17:56.000Z"}, {"id": "1171483552254283776", "text": "En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 101, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483552254283776"], "created_at": "2019-09-10T18:00:18.000Z"}, {"id": "1171418940318343168", "text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "969556370122067968", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"], "created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z"}, {"id": "1171452802536591361", "text": "#ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. El art\u00edculo en https://t.co/1TAPlmEPai con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @CIJ_Adicciones https://t.co/bGsDy7sUdf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "87542992", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5624, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bGsDy7sUdf", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGsDy7sUdf", "media_key": "3_1171452797159526401"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "adolescentes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452802536591361"], "created_at": "2019-09-10T15:58:07.000Z"}, {"id": "1171159426042081282", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "lang": "pt", "author_id": "1090581182595637255", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z"}, {"id": "1171483815300042752", "text": "\u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque lo devora.\u201d\n\nClara Jan\u00e9s\n@ClaraJans\n(Espa\u00f1a, 1940)\n@HuergayFierro https://t.co/w1KKc6h86B", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1014586405", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "ClaraJans", "id": "1069313263"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "HuergayFierro", "id": "1344840536"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Jan\u00e9s"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812468912133"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812011728899"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812619943941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483815300042752"], "created_at": "2019-09-10T18:01:21.000Z"}, {"id": "1171493761265725444", "text": "Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, iniciativa del @COL_EJERCITO, que busca educar a la comunidad para detectar situaciones de riesgo frente a la conducta suicida y seguir las rutas de atenci\u00f3n. https://t.co/CbMBjivTaM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3188392863", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 113, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/CbMBjivTaM", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosedosorio/status/1171493761265725444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbMBjivTaM", "media_key": "3_1171493743066640384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171493761265725444"], "geo": {"place_id": "001a090f0374bd47"}, "created_at": "2019-09-10T18:40:52.000Z"}, {"id": "1171439213897584640", "text": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de salud mental y de prevenci\u00f3n suicida, mismos que cuentan con tel\u00e9fonos de apoyo 24/7.\n\nJalisco: (33) 38 33 38 38  (Salme)\nCDMX: (55) 5259-8121      (Saptel) https://t.co/y4NQFz8XrW", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2902627649", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.4005, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "expanded_url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "display_url": "t.co/y4NQFz8XrW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439213897584640"], "created_at": "2019-09-10T15:04:07.000Z"}, {"id": "1169247047020613632", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z"}, {"id": "1171497131141500936", "text": "Cada hora y media una persona se suicida en M\u00e9xico. Lamentablemente la tendencia sigue al alza... El suicidio es ya la segunda causa de mortalidad entre adolescentes en nuestro pa\u00eds. https://t.co/ECj18ZeD27", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2547237276", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9954, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ECj18ZeD27", "expanded_url": "https://twitter.com/LolitaAyalaN/status/1171497131141500936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ECj18ZeD27", "media_key": "3_1171497124397109249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171497131141500936"], "created_at": "2019-09-10T18:54:16.000Z"}, {"id": "1139454807792672768", "text": "Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-intel\u2022lectualment est\u00fapid\n-pol\u00edticament su\u00efcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 73, "like_count": 2101, "quote_count": 26}, "lang": "ca", "author_id": "198472806", "edit_history_tweet_ids": ["1139454807792672768"], "created_at": "2019-06-14T08:49:30.000Z"}, {"id": "1171411924195713024", "text": "Pueblo SUICIDA...le afilo.el HACHA a los VERDUGOS..todavia estan a tiempo de ARREPENTIRSE..APURENSE!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943492711616741381", "edit_history_tweet_ids": ["1171411924195713024"], "created_at": "2019-09-10T13:15:41.000Z"}, {"id": "1171498578360983560", "text": "Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/K7tagweKlt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1056499393", "edit_history_tweet_ids": ["1171498578360983560"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K7tagweKlt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:00:01.000Z"}, {"id": "1171495741430173696", "text": "UNIDADES EN APOYO: AMB-36,ESC-3 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. CUBA  600  - JESUS MARIA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6251192", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS MARIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495741430173696"], "created_at": "2019-09-10T18:48:44.000Z"}, {"id": "1171395425229840384", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1590846835", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z"}, {"id": "1171443302232518657", "text": "Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estado espa\u00f1ol, diez al d\u00eda. Entre las causas se encuentra la crisis vital que invade a  la juventud \u00bfPero por qu\u00e9 esa crisis vital? \n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1707547280", "edit_history_tweet_ids": ["1171443302232518657"], "created_at": "2019-09-10T15:20:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 274, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}}, {"id": "1171428137378271234", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z"}, {"id": "1171309927937318912", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z"}, {"id": "1171458057773076481", "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "966358516108873729", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z"}, {"id": "1171499728162283520", "text": "QU\u00c9 IMPORTANTE HABLAR DE ESTO!! \u00daltimamente mucha gente est\u00e1 cometiendo pero nadie habla de eso, a veces decimos \u201cquiero morirme\u201d pero por decir nom\u00e1s y pensando un poco nunca sabremos cu\u00e1ndo se dice de verdad.\nNadie tiene aspecto de suicida, solo pasa pero es totalmente evitable https://t.co/dA77w38GVk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288481248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171491040718540801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171499728162283520"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dA77w38GVk", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801", "display_url": "twitter.com/pictoline/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:04:35.000Z"}, {"id": "1171419665777614849", "text": "Danas je Svetski dan prevencije suicida. Budite tu za svoje prijatelje, slu\u0161ajte ih a naro\u010dito ih \u010dujte. Ne gurajte stvari pod tepih, jer one ne\u0107e nestati.\nBroj SOS linije za prevenciju suicida je 011 77 77 000 i dostupan je 24 \u010dasa dnevno svakog dana.\nhttps://t.co/HXeaGXABdE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "304853525", "edit_history_tweet_ids": ["1171419665777614849"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/HXeaGXABdE", "expanded_url": "https://youtu.be/Qheyd_AWMOY", "display_url": "youtu.be/Qheyd_AWMOY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Qheyd_AWMOY&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:46:26.000Z"}, {"id": "1171440944194842625", "text": "En mi aldea han ocurrido varios casos, he sabido d otros x conocidos y x redes sociales!! Esto es demasiado grave y \u00bfc\u00f3mo puedes evitarlo? Las infrahumanas condiciones de vida llevan a eso, gente q se suicida xq no tiene dinero para comer o atender enfermedades! Clama al cielo! https://t.co/JHNp7a4sY1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "67977000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171440234795425794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171440944194842625"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JHNp7a4sY1", "expanded_url": "https://twitter.com/aurelia2312/status/1171440234795425794", "display_url": "twitter.com/aurelia2312/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:11:00.000Z"}, {"id": "1171139386420817921", "text": "Mujer se suicida desde un edificio de 7 pisos en Tijuana. La #OMS alerta que cada 40 segundos una persona se quita la vida en el mundo  \n\n#ImagenNoticias con @YuririaSierra por @ImagenTVMex https://t.co/RInEEikQpd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "785293094543470592", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 172, "username": "YuririaSierra", "id": "37987782"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.8126, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RInEEikQpd", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenYuri/status/1171139386420817921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RInEEikQpd", "media_key": "13_1171139301481992192"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "OMS"}, {"start": 138, "end": 153, "tag": "ImagenNoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171139386420817921"], "created_at": "2019-09-09T19:12:43.000Z"}, {"id": "1171490875588800512", "text": "Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar de este tema en #Ecuador. Hoy, #10DeSeptiembre es el d\u00eda de la #PrevencionDelSuicidio \n@BancadaRC @CompromisoRC5 @liradelapaz @pichinchauniver @EcuadorRC https://t.co/VGv8gx40e0", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4747561523", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "BancadaRC", "id": "739852111849136128"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "CompromisoRC5", "id": "1440414523974832133"}, {"start": 233, "end": 245, "username": "liradelapaz", "id": "482269137"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "PichinchaUniver", "id": "1429896850925043714"}, {"start": 263, "end": 273, "username": "EcuadorRC", "id": "2746169640"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490840968957953"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490849080799232"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490858362781696"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490867833475073"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 144, "tag": "Ecuador"}, {"start": 151, "end": 166, "tag": "10DeSeptiembre"}, {"start": 183, "end": 205, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171490875588800512"], "created_at": "2019-09-10T18:29:24.000Z"}, {"id": "1171454823566233601", "text": "#D\u00edaMundialPrevencionSuicidio Entre enero y agosto de 2019 se han contabilizado en #Guatemala 300 casos de #suicidio, seg\u00fan el @renapgt. En 2018, la cifra ascendi\u00f3 a 578 casos, lo que supuso un aumento respecto al a\u00f1o anterior (560). La tasa m\u00e1s alta afecta a chicas entre 15 y 19 https://t.co/tWleP2Gz9m", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291888009", "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 135, "username": "renapgt", "id": "97003740"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tWleP2Gz9m", "expanded_url": "https://twitter.com/ASIERVERA/status/1171454823566233601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWleP2Gz9m", "media_key": "3_1171454812598046723"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Guatemala"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454823566233601"], "created_at": "2019-09-10T16:06:09.000Z"}, {"id": "1171495765677490177", "text": "uma pessoa se matou, uma pessoa de VERDADE escreveu uma carta de despedida, publicou aqui no twitter e se matou e eu estou T\u00c3O MAL que eu n\u00e3o sei como o resto do mundo continua funcionando naturalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801399077707644928", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495765677490177"], "created_at": "2019-09-10T18:48:50.000Z"}, {"id": "1171178977437868032", "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/jy02zTTxPM \n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/N9YMDjtjSP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140670223", "edit_history_tweet_ids": ["1171178977437868032"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jy02zTTxPM", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZMr4tz", "display_url": "buff.ly/2ZMr4tz"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/N9YMDjtjSP", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1171178977437868032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YMDjtjSP", "media_key": "3_1171178976032841728"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 250, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-09T21:50:02.000Z"}, {"id": "1171430302691909633", "text": "@pabloemiliomh @CLAUDIABAHAMON @consejodeestado Estoy de acuerdo contigo, creo que lo mejor en este momento es la uni\u00f3n y luchar en contra de ese modelo extractivo, no hacen nada atac\u00e1ndola y dici\u00e9ndole que voto por Duque, creo que ella ya es consiente de q cometi\u00f3 un error.\nEso le queda de lecci\u00f3n para q aprenda a votar bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "323869559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428048236769281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pabloemiliomh", "id": "630236708"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CLAUDIABAHAMON", "id": "80490861"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "consejodeestado", "id": "190713465"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430302691909633"], "in_reply_to_user_id": "630236708", "created_at": "2019-09-10T14:28:42.000Z"}, {"id": "1171429816756604933", "text": "Oigan tupabolches de \n@NegraCasablanca \n@anahinietodf \n@VicenteBaez17 \n@leonel_groisman \n@pachasanchez \n@tatisabini \n@bettianadiazrey \n@Atiendofachos \n@LAltezor \n@AlfTuitea \n@ConTodoRespetoY \n@JUrruzola \n@SoyMorcilio \n@marygambler \nDice Lacalle Pou que Uds no tienen sentido com\u00fan", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "634236099", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "NegraCasablanca", "id": "2593841845"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "VicenteBaez17", "id": "1094783889850204160"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "pachasanchez", "id": "491247630"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "tatisabini", "id": "184825174"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "bettianadiazrey", "id": "292648287"}, {"start": 135, "end": 149, "username": "AtiendoFachos", "id": "1279614590511439872"}, {"start": 151, "end": 160, "username": "LAltezor", "id": "1248175212"}, {"start": 162, "end": 172, "username": "AlfTuitea", "id": "165620013"}, {"start": 174, "end": 190, "username": "ConTodoRespetoY", "id": "1043311001423237121"}, {"start": 192, "end": 202, "username": "JUrruzola", "id": "483344480"}, {"start": 218, "end": 230, "username": "marygambler", "id": "2415012890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429816756604933"], "created_at": "2019-09-10T14:26:47.000Z"}, {"id": "1171447910145245184", "text": "Feminic\u00eddio: 61% negras\n\nMortes de policiais: 75% fora do servi\u00e7o; 97% homens; 51,7% negros.  Teve mais policial v\u00edtima de suic\u00eddio do que assassinados no hor\u00e1rio de servi\u00e7o. \n\nPessoas encarceradas: 32,4% n\u00e3o foram julgadas\n\nInfo: https://t.co/A6qzjFCMKn", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 10, "like_count": 497, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "52558216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171446108729397248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171447910145245184"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/A6qzjFCMKn", "expanded_url": "http://www.forumseguranca.org.br/publicacoes/13-anuario-brasileiro-de-seguranca-publica/", "display_url": "forumseguranca.org.br/publicacoes/13\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "52558216", "created_at": "2019-09-10T15:38:40.000Z"}, {"id": "1170847374262120448", "text": "Eu li o livro \"A queda para o alto\" com 14 anos. Sobre um garoto trans que morava na Febem- continuei sendo hetero. \nLi \"Christiane F - aos 13 anos drogada e prostitu\u00edda - Eu tinha 16 anos. Continuei n\u00e3o usando drogas e nunca me prostitui. \nOs conservadores...", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 52, "like_count": 898, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "1041080686596300805", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "A queda para o alto"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "Christiane F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170847374262120448"], "created_at": "2019-09-08T23:52:21.000Z"}, {"id": "1171466674786074630", "text": "Dejemos de juzgar, satanizar y abramos los ojos y los o\u00eddos. \n\u00bfC\u00f3mo es perder a un hermano que se suicid\u00f3?\n\u00abHace 4 a\u00f1os, despu\u00e9s de una larga lucha contra las drogas, Jessica acab\u00f3 con su vida. Estaba a un mes de cumplir 23\u00bb.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/zORlCYQqdJ", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "247844816", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zORlCYQqdJ", "expanded_url": "https://www.vice.com/amp/es_latam/article/a3yww5/vice-perder-hermano-suicidio?__twitter_impression=true", "display_url": "vice.com/amp/es_latam/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vice.com/amp/es/article/a3yww5/vice-perder-hermano-suicidio?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 255, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171466674786074630"], "created_at": "2019-09-10T16:53:14.000Z"}, {"id": "1171471682491412481", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14689728", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 109, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471682491412481"], "created_at": "2019-09-10T17:13:08.000Z"}, {"id": "1171501594585616385", "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio la OMS inform\u00f3 que a nivel mundial, una persona se suicida cada 40 segundos. El suicidio es un tema serio, no es un juego; si ves que alguien necesita ayuda, ay\u00fadalo \ud83e\udd1d\ud83e\udd17 https://t.co/kCBGHYgBu8 https://t.co/cQN4Ift574", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1301271666", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8857, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/kCBGHYgBu8", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/cQN4Ift574", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1171501594585616385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cQN4Ift574", "media_key": "3_1171500755896811524"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501594585616385"], "created_at": "2019-09-10T19:12:00.000Z"}, {"id": "1171244314762055680", "text": "Bajo los principios de que el suicidio es prevenible y evitable, en la UG se han dise\u00f1ado estrategias para prevenir la conducta suicida en la sociedad y en la comunidad estudiantil.\n\n#Bolet\u00ednUG &gt; https://t.co/7TjxeBNeaO https://t.co/6N3Rn7wr3N", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86383002", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4779, "type": "Organization", "normalized_text": "UG"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/7TjxeBNeaO", "expanded_url": "https://bit.ly/2lDDDF7", "display_url": "bit.ly/2lDDDF7"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6N3Rn7wr3N", "expanded_url": "https://twitter.com/UdeGuanajuato/status/1171244314762055680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6N3Rn7wr3N", "media_key": "3_1171244310307790848"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "Bolet\u00ednUG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171244314762055680"], "created_at": "2019-09-10T02:09:39.000Z"}, {"id": "1171392418115182592", "text": "10 de septiembre: D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Hay que dejar de lado los mitos del tipo \u201c lo dice para llamar la atenci\u00f3n\u201d TODA manifestaci\u00f3n suicida es relevante de abordar y TODOS/AS podemos ser un aporte para prevenirlo \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185012686", "edit_history_tweet_ids": ["1171392418115182592"], "created_at": "2019-09-10T11:58:10.000Z"}, {"id": "1171407137924423681", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "950455831836942336", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z"}, {"id": "1171397365837848576", "text": "Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Quiero campa\u00f1as, acciones e iniciativas durante TODO EL A\u00d1O, no s\u00f3lo hoy. Los que trabajamos con el riesgo suicida no nos conformamos.\n#DiaPrevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2449943059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396719436869634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171397365837848576"], "in_reply_to_user_id": "2449943059", "created_at": "2019-09-10T12:17:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}}, {"id": "1171407982225186816", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22276965", "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z"}, {"id": "1171178975042949120", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171178975042949120"], "created_at": "2019-09-09T21:50:01.000Z"}, {"id": "1171499177970323456", "text": "@daylk_ https://t.co/yK0nbQ6gB0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qam", "author_id": "2317864256", "edit_history_tweet_ids": ["1171499177970323456"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/yK0nbQ6gB0", "expanded_url": "https://twitter.com/snowpoet/status/1171249573878272001", "display_url": "twitter.com/snowpoet/statu\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1317540378", "created_at": "2019-09-10T19:02:24.000Z"}, {"id": "1171494570816757761", "text": "Estoy bastante contento con las modificaciones que le he hecho a este Killer Croc de @knightmodels \nA ver ahora qu\u00e9 tal la fase de pintado https://t.co/VriIhj236W", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "386862452", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 98, "username": "knightmodels", "id": "384315787"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Croc"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VriIhj236W", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171494570816757761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VriIhj236W", "media_key": "3_1171494529670602752"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VriIhj236W", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171494570816757761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VriIhj236W", "media_key": "3_1171494546191962113"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VriIhj236W", "expanded_url": "https://twitter.com/tzimisce_/status/1171494570816757761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VriIhj236W", "media_key": "3_1171494561023062023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171494570816757761"], "created_at": "2019-09-10T18:44:05.000Z"}, {"id": "1171293506993840128", "text": "Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica, a Espanya cada dues hores i mitja se su\u00efcida una persona. \nhttps://t.co/J3YPXNsuAw https://t.co/5XHi3qfGOO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "902871103080718336", "edit_history_tweet_ids": ["1171293506993840128"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/J3YPXNsuAw", "expanded_url": "http://bit.ly/suicidi", "display_url": "bit.ly/suicidi"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5XHi3qfGOO", "expanded_url": "https://twitter.com/apuntnoticies/status/1171293506993840128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XHi3qfGOO", "media_key": "3_1171293501964922883"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:25:08.000Z"}, {"id": "1171447557936992256", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. En mi entorno muy cercano ya he vivido dos, de chavales j\u00f3venes... familias destrozadas para siempre. En fin, no s\u00e9 si tratarlo como un tab\u00fa es la soluci\u00f3n para evitar que ocurra.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "14567108", "edit_history_tweet_ids": ["1171447557936992256"], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-09-10T15:37:16.000Z"}, {"id": "1171483386579259392", "text": "A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de Suicidios \n\n#Repost fangelesdelaguarda\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLas cifras son alarmantes, seg\u00fan datos recientes en nuestro pa\u00eds, se estima que cada 13 horas se suicida una persona.\u2026 https://t.co/kbDSv1cM1W", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276330477", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 56, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de Suicidios"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kbDSv1cM1W", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PW01YH8ef/?igshid=1xvrb5wrd9eup", "display_url": "instagram.com/p/B2PW01YH8ef/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Repost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483386579259392"], "created_at": "2019-09-10T17:59:39.000Z"}, {"id": "1169019325958766593", "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "961744826617286657", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z"}, {"id": "1171495296729108481", "text": "#HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar un intento previo.\nMayores \u00edndices de abuso y bullying, son algunos factores de riesgo.\n#ComandoPsycho\n#SuicidePrevention", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 222, "end": 240, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495296729108481"], "created_at": "2019-09-10T18:46:58.000Z"}, {"id": "1171491040718540801", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\nY vale la pena reflexionar sobre lo necesario que es hablar del tema\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/SX089mBqyS", "public_metrics": {"retweet_count": 7363, "reply_count": 46, "like_count": 9915, "quote_count": 269}, "lang": "es", "author_id": "3243658266", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SX089mBqyS", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SX089mBqyS", "media_key": "3_1171491037795078145"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171491040718540801"], "created_at": "2019-09-10T18:30:04.000Z"}, {"id": "1171200499540013063", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "584385737", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z"}, {"id": "1171499274049163265", "text": "@TommiGilardini @ricpuglisi @pdnetwork Forza Italia continua a intonare  il suicida - per loro e per il paese - \u201cTorna a casa Matteo\u201d e nel frattempo \u00e8 arrivata al 5%.\nPS: per non parlare delle vergognose trasmissioni con accenti sovran-populistici di Mediaset.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "39028896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494177160318976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TommiGilardini", "id": "460610996"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499274049163265"], "in_reply_to_user_id": "460610996", "created_at": "2019-09-10T19:02:46.000Z"}, {"id": "1171498693511368706", "text": "@fernando1985DC @Jc_Grayson @meradeatlantis @AdrianAllen2017 @fnandoR22 En New 52 vas a encontat historias conjuntas con WW, cameos de Swamp Thing, Grood, Detective Marciano. Eso si, la r\u00fastica 12 y 13 (de ecc) es un arco bastante malo. Si te interesa el tema de Atlana (madre Arthur) leete el 10 y 11. El 14 enlaza directamente con Rebirth.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171498144598650882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Jc_Grayson", "id": "3327815032"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "meradeatlantis", "id": "101900518"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "AdrianAllen2017", "id": "891642026055356416"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "fnandoR22", "id": "553060532"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "New 52"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Swamp Thing"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "Grood"}, {"start": 155, "end": 172, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "Detective Marciano"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "Atlana"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 333, "end": 339, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "Rebirth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498693511368706"], "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-09-10T19:00:28.000Z"}, {"id": "1171353566549807105", "text": "Si revisan los casos del #LavaJato peruano se encontrar\u00e1 que en las c\u00e1rceles hay varios acusados de corrupci\u00f3n, pero no hay ninguno de los que corrompieron. Hay muchas explicaciones, sin descartar la compra de fiscales y jueces. https://t.co/Fa3Pzaj1fl", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4452890315", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4042, "type": "Place", "normalized_text": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Fa3Pzaj1fl", "expanded_url": "https://gestion.pe/blog/atalayaeconomica/2019/09/porque-no-esta-preso-ningun-corruptor-06-09-19.html/", "display_url": "gestion.pe/blog/atalayaec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171353566549807105"], "created_at": "2019-09-10T09:23:47.000Z"}, {"id": "1171499401354723330", "text": "- quando li a legenda fiquei em choc e t\u00f4 at\u00e9 agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100993489276493825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171499395142930434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171499401354723330"], "in_reply_to_user_id": "1100993489276493825", "created_at": "2019-09-10T19:03:17.000Z"}, {"id": "1171498560631607296", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. \nTremendo Preocupante y REAL. Esto si que importa y por eso @IdiazAyuso @PPAsamblea @ppmadrid priorizar\u00e1n este problema para ayudar y apoyar para evitarlos. \n\nOtros q hablen de lo que no importa. Nosotros a lo que IMPORTA\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ZRBtdedk8Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073237056392978432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171489612889374722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 128, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "PPAsamblea", "id": "64688134"}, {"start": 141, "end": 150, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/ZRBtdedk8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/maca_puentes/status/1171489612889374722", "display_url": "twitter.com/maca_puentes/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498560631607296"], "created_at": "2019-09-10T18:59:56.000Z"}, {"id": "1171494177160318976", "text": "@ricpuglisi @pdnetwork Esiste e si chiama forza Italia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "460610996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171493699903094786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171494177160318976"], "in_reply_to_user_id": "225168723", "created_at": "2019-09-10T18:42:31.000Z"}, {"id": "1171385788656955393", "text": "En Julio , Podemos ya renunci\u00f3 a una Vicepresidencia y tres Ministerios. No quieren negociar, quieren sumisi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 10, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "367237698", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9293, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385788656955393"], "created_at": "2019-09-10T11:31:49.000Z"}, {"id": "1171498914475728900", "text": "@AleDiezRT Bi\u00e9n.Esa es la verdadera historia. Las otras versiones son cuentos de la izquierda para no quedar como derrotados. Prefieren vender la pomada de m\u00e1rtir a Allende en vez de suicida. No lo soportan. Les arde el alma y m\u00e1s abajo yambi\u00e9n.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53244248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171489702861369344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498914475728900"], "in_reply_to_user_id": "1103342944340332544", "created_at": "2019-09-10T19:01:21.000Z"}, {"id": "1171446456848306187", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las ni\u00f1as y la tercera entre los ni\u00f1os.\nhttps://t.co/hOpn6lXKTG", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33524608", "edit_history_tweet_ids": ["1171446456848306187"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/hOpn6lXKTG", "expanded_url": "http://bit.ly/2kq4ZOV", "display_url": "bit.ly/2kq4ZOV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:32:54.000Z"}, {"id": "1171480686185762818", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/Fp4W6Tt4LE v\u00eda @elmundocr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "805528640184287238", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "elmundocr", "id": "2951754346"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Fp4W6Tt4LE", "expanded_url": "https://www.elmundo.cr/mundo/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "elmundo.cr/mundo/una-pers\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480686185762818"], "created_at": "2019-09-10T17:48:55.000Z"}, {"id": "1171498341475090436", "text": "Vcs dariam uma surra em algu\u00e9m por 500 reais?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3080480135", "edit_history_tweet_ids": ["1171498341475090436"], "created_at": "2019-09-10T18:59:04.000Z"}, {"id": "1171489702861369344", "text": "Este chico s\u00ed estudi\u00f3 historia. https://t.co/dbj0hhLYvs", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 39, "like_count": 411, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "1103342944340332544", "edit_history_tweet_ids": ["1171489702861369344"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/dbj0hhLYvs", "expanded_url": "https://twitter.com/republi_carlos/status/1171488379113918466", "display_url": "twitter.com/republi_carlos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:24:45.000Z"}, {"id": "1171498384466702337", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/dC3EZKULkx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448948631", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dC3EZKULkx", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498384466702337"], "created_at": "2019-09-10T18:59:14.000Z"}, {"id": "1171494160014036993", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/Ck5b13YL4a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "909396470289362944", "edit_history_tweet_ids": ["1171494160014036993"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Ck5b13YL4a", "expanded_url": "https://twitter.com/Reginartea/status/1171494160014036993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ck5b13YL4a", "media_key": "3_1171494152434880519"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:42:27.000Z"}, {"id": "1171460826240360448", "text": "Entre m\u00e1s hablemos del suicidio, menos va a ser un estigma\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n \nhttps://t.co/S7wQponIc9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876788725", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 87, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/S7wQponIc9", "expanded_url": "http://bit.ly/2kDlYNz", "display_url": "bit.ly/2kDlYNz", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/noticias/mexico/que-hacer-si-tienes-una-crisis-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 88, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171460826240360448"], "created_at": "2019-09-10T16:30:00.000Z"}, {"id": "1171273616236974080", "text": "Repito. Stanley se suicida y deja una carta que es le\u00edda al final. Pennywise mata a Eddie. La coloradita sigue estando re buena. Al final lo terminan matando a trav\u00e9s de un ritual en la misma casa donde cre\u00edan que lo hab\u00edan matado. https://t.co/X1uR9hZbrn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2770631314", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170120455371612160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/X1uR9hZbrn", "expanded_url": "https://twitter.com/Sthefdsf/status/1170120455371612160", "display_url": "twitter.com/Sthefdsf/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171273616236974080"], "created_at": "2019-09-10T04:06:05.000Z"}, {"id": "1171426851945897984", "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "702867448681385985", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z"}, {"id": "1171489612889374722", "text": "Un dato que nos debe hacer reflexionar\n https://t.co/ncCAXL04d4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "254567407", "edit_history_tweet_ids": ["1171489612889374722"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ncCAXL04d4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?facet=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:24:23.000Z"}, {"id": "1171451483042144256", "text": "Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pueden alertarnos. Los invito a ser sensibles, escuchar activamente a nuestros seres queridos y respetar el estado de \u00e1nimo de cada uno.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/ozHXZCvE1S", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979311924", "edit_history_tweet_ids": ["1171451483042144256"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ozHXZCvE1S", "expanded_url": "https://twitter.com/LicMoralesAmaya/status/1171451483042144256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozHXZCvE1S", "media_key": "3_1171451473269444609"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "persona"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "muerte"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "mundo"}, {"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:52:52.000Z"}, {"id": "1171434011446480896", "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "85159273", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z"}, {"id": "1171496177272901635", "text": "Seguimos con nuestro conversatorio \u201cSuicidio: Preguntar no hace da\u00f1o\u201d con la Dra. Mar\u00eda Eugenia Reatiga, ahora hablando acerca de las enfermedades mentales #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/BZ1p37nIcU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "485049610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171455644638908418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 102, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Reatiga"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/BZ1p37nIcU", "expanded_url": "https://twitter.com/BienestarUNorte/status/1171496177272901635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ1p37nIcU", "media_key": "3_1171496148655169540"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 185, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496177272901635"], "geo": {"place_id": "01dad62c4117964a"}, "in_reply_to_user_id": "485049610", "created_at": "2019-09-10T18:50:28.000Z"}, {"id": "1171393117142097922", "text": "#D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/bu6uaV09rQ https://t.co/sL0FY4aAww", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221502089", "edit_history_tweet_ids": ["1171393117142097922"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bu6uaV09rQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sL0FY4aAww", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMX/status/1171393117142097922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sL0FY4aAww", "media_key": "3_1171393114961043456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}, {"start": 124, "end": 162, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:57.000Z"}, {"id": "1171456540978475009", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nEs dif\u00edcil para muchos llevar esa carga, como cercanos a esas personas podemos ayudar de alguna forma \ud83d\udc47\nhttps://t.co/IC4neHbLiZ https://t.co/NK9BwEF9IA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95828210", "edit_history_tweet_ids": ["1171456540978475009"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IC4neHbLiZ", "expanded_url": "https://www.minsal.cl/guia-de-recomendaciones-para-la-prevencion-de-la-conducta-suicida-en-establecimientos-educacionales/", "display_url": "minsal.cl/guia-de-recome\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/NK9BwEF9IA", "expanded_url": "https://twitter.com/Emilio_Lara/status/1171456540978475009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NK9BwEF9IA", "media_key": "3_1171456530937311235"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:12:58.000Z"}, {"id": "1171459662652178432", "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}}, {"id": "1171463090694701056", "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescentes y J\u00f3venes, fue enf\u00e1tica en que la conducta suicida se puede identificar y con esto prevenir una muerte prematura. https://t.co/smgr02LRKG", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "78058372", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Adolescentes"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/smgr02LRKG", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/10/doc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171463090694701056"], "created_at": "2019-09-10T16:39:00.000Z"}, {"id": "1171348699513049088", "text": "#DiaPrevencionSuicidio | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensado en un posible plan para llevar a cabo una tentativa suicida, seg\u00fan un sondeo presentado en #EpiOviedo19 https://t.co/Oj1LUGbFVW cc @seepidemiologia", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14830931", "entities": {"mentions": [{"start": 253, "end": 269, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "EpiOviedo19"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Oj1LUGbFVW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lHILI9", "display_url": "bit.ly/2lHILI9", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2lHILI9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "EpiOviedo19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171348699513049088"], "created_at": "2019-09-10T09:04:27.000Z"}, {"id": "1171453323720835072", "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z"}, {"id": "1171486228664840194", "text": "Hoje \u00e9 dia de #AnittaEntrouNoGrupo! O babado come\u00e7a \u00e0s 20h20, no canal M\u00fasica Multishow, no Youtube! O David Brazil vai abrir o grupo do zap pra muita fofoca e, \u00e0s 20h30, a gente liga a tv pra ver a @Anitta desafiar @DilsinhoOficial e @ElbaRamalho. Quem mais t\u00e1 ansioso? \ud83e\udd29\ud83d\udc9b https://t.co/bx5MpAFGeu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "9604032", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 206, "username": "Anitta", "id": "141817380"}, {"start": 235, "end": 247, "username": "elbaramalho", "id": "27723889"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "AnittaEntrouNoGrupo"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00fasica Multishow"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "David Brazil"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bx5MpAFGeu", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1171486228664840194/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bx5MpAFGeu", "media_key": "13_1171484087430742017"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 34, "tag": "AnittaEntrouNoGrupo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171486228664840194"], "created_at": "2019-09-10T18:10:56.000Z"}, {"id": "1171349942776020993", "text": "ai gente... lendo os coment\u00e1rios eu vi que ele realmente se matou. que agora a alma dele posso ter um bom descanso https://t.co/IFXeJaZ7bN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923492559258873857", "edit_history_tweet_ids": ["1171349942776020993"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/IFXeJaZ7bN", "expanded_url": "https://t.co/IFXeJaZ7bN", "display_url": "t.co/IFXeJaZ7bN"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:23.000Z"}, {"id": "1169808731598675968", "text": "@pocologicos Un valiente!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1414071133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169808327863394304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pocologicos", "id": "708138719325327360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169808731598675968"], "in_reply_to_user_id": "708138719325327360", "created_at": "2019-09-06T03:05:10.000Z"}, {"id": "1171420946714046464", "text": "\ud83e\udde1\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0Existen diferentes signos de alarma que nos pueden alertar sobre un amigo o familiar que presente posible conducto suicida, una de ellas, la presencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #TunjaCiudadBicentenario https://t.co/SNDjN2zTz6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "499836545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171419082538831873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171420946714046464"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937821941761"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937696231424"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937687904257"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937687900163"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 226, "tag": "TunjaCiudadBicentenario"}]}, "in_reply_to_user_id": "499836545", "created_at": "2019-09-10T13:51:32.000Z"}, {"id": "1171457585142124545", "text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241257094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z"}, {"id": "1171470855529885706", "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37758638", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z"}, {"id": "1171494997796909056", "text": "@emugor Por andar por una carretera nacional de noche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366178375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494714618478592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "emugor", "id": "483250478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171494997796909056"], "in_reply_to_user_id": "483250478", "created_at": "2019-09-10T18:45:47.000Z"}, {"id": "1171323607697502208", "text": "En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida del @sjdbarcelona_es https://t.co/7Up7mqWPjg https://t.co/kHev6tkW35", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "142229981", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7Up7mqWPjg", "expanded_url": "http://bit.ly/2UtLAdv", "display_url": "bit.ly/2UtLAdv"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kHev6tkW35", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_es/status/1171323607697502208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kHev6tkW35", "media_key": "3_1171323600722415617"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171323607697502208"], "created_at": "2019-09-10T07:24:44.000Z"}, {"id": "1171427960877793280", "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75782659", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z"}, {"id": "1171428947705225218", "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas.\n\u25ba https://t.co/no835Tu1pX https://t.co/t6tNKc1sOn", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "9075022", "edit_history_tweet_ids": ["1171428947705225218"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/no835Tu1pX", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/t6tNKc1sOn", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1171428947705225218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6tNKc1sOn", "media_key": "3_1171428934635802626"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:23:19.000Z"}, {"id": "1171493115355512833", "text": "Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9rdida, culpa o verg\u00fcenza\n\n\u00a1Ali\u00e9ntala a hablar contigo y esc\u00fachala!\nOfrecer la oportunidad de expresar los sentimientos puede reducir el riesgo suicida https://t.co/pbHN9Opg7j", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408626423", "edit_history_tweet_ids": ["1171493115355512833"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pbHN9Opg7j", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeJesusR/status/1171493115355512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbHN9Opg7j", "media_key": "3_1171493101812076544"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:38:18.000Z"}, {"id": "1171494800304037888", "text": "CONTRA A SOLID\u00c3O | Festas do carinho re\u00fanem adultos para a troca de abra\u00e7os e cafun\u00e9s na Calif\u00f3rnia\n\nhttps://t.co/tQlls3gasf", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 63, "like_count": 210, "quote_count": 101}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/tQlls3gasf", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2019/09/contra-a-solidao-california-oferece-sessoes-pagas-com-abracos-e-cafunes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2019/09/contra-a-solidao-california-oferece-sessoes-pagas-com-abracos-e-cafunes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171494800304037888"], "created_at": "2019-09-10T18:45:00.000Z"}, {"id": "1171457724275494914", "text": "En estaci\u00f3n de Radio, que hoy son s\u00faper aliados de Morena porque hay diputada en el poder. Ayer en los noticiarios se dijo. \"Hombre se suicida colg\u00e1ndose de puente en Tuxpan\" \nF A L S O se\u00f1ores. \nEJECUTADO FUE COLGADO EN PUENTE EN TUXPAN. \n\u00a1Carajo! As\u00ed no se informa a Veracruz \ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "162726712", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3567, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "TUXPAN"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171457724275494914"], "created_at": "2019-09-10T16:17:40.000Z"}, {"id": "1171235802854174720", "text": "@ausnowunitxd Joany + morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "901524960040153089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171134879049900033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171235802854174720"], "in_reply_to_user_id": "1127613715392671745", "created_at": "2019-09-10T01:35:50.000Z"}, {"id": "1073038713075187712", "text": "Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park Jimin \u00e9 um idol famoso e encontra no twitter uma pessoa dizendo que vai se suicidar. https://t.co/p9Wosz8tNe", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 9, "like_count": 1003, "quote_count": 162}, "lang": "pt", "author_id": "917068290492596225", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676395991040"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584816640"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584792065"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676396044289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1073038713075187712"], "created_at": "2018-12-13T02:15:39.000Z"}, {"id": "1171444488973086722", "text": "\u26ab\ufe0f Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo y el suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud, seg\u00fan inform\u00f3 la OMS, en el marco del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nhttps://t.co/i2GEKpBA3p", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939964624711057412", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.6562, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 156, "end": 196, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/i2GEKpBA3p", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/la-oms-alerto-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "conlagentenoticias.com/la-oms-alerto-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444488973086722"], "created_at": "2019-09-10T15:25:05.000Z"}, {"id": "1171478442006630400", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "18079284", "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z"}, {"id": "1171459896870522885", "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118536654", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z"}, {"id": "1171483601516417025", "text": "Si alguien puede conseguir que me importe el Escuadr\u00f3n Suicida actual es Taylor https://t.co/JotPxNI2FC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1443353778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171423655684788224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JotPxNI2FC", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1171423655684788224", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483601516417025"], "created_at": "2019-09-10T18:00:30.000Z"}, {"id": "1171453836860379136", "text": "@Jangel198 @Ideele @IDL_R @ideeleradio @rosamariabartra @FiscaliaPeru @Defensoria_Peru @CIDH @OEA_oficial @pcmperu 2017=23 vizcatroll FUERAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3411574571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171378323936751616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "Ideele", "id": "114858832"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "ideeleradio", "id": "54044060"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 87, "end": 92, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "vizcatroll"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171453836860379136"], "in_reply_to_user_id": "941083356904771584", "created_at": "2019-09-10T16:02:13.000Z"}, {"id": "1171205025533714433", "text": "\"Lo que me interesa es lo siguiente: el se\u00f1or Maximiliano Aguiar, que es el principal asesor del Presidente, est\u00e1 acusado en Argentina de manipulaci\u00f3n de encuestas\", dijo el legislador aprista.  https://t.co/zAjsnPW1aQ", "public_metrics": {"retweet_count": 456, "reply_count": 76, "like_count": 781, "quote_count": 29}, "lang": "es", "author_id": "225232891", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 63, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano Aguiar"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/zAjsnPW1aQ", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/entrevista/mauricio-mulder-asesor-aguiar-manipula-las-encuestas/#.XXbhSHwxiIs.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/entrevista/mau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/entrevista/mauricio-mulder-asesor-aguiar-manipula-las-encuestas/#.XXbhSHwxiIs.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205025533714433"], "created_at": "2019-09-09T23:33:32.000Z"}], "places": [{"full_name": "Ezequiel Montes, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "25904a4dfba77093"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "id": "5970723cbb8cc66e"}]}, "errors": [{"resource_id": "1171506856755286018", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171506856755286018", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171506856755286018].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170891692628725760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170891692628725760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170891692628725760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171489976741064704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171489976741064704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171489976741064704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171470299855896580", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171470299855896580", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171470299855896580].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "813201560499011584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [813201560499011584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "813201560499011584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171497076808507393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171497076808507393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171497076808507393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "720481942119051264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [720481942119051264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720481942119051264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171240167102918657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171240167102918657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171240167102918657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171507726649704452", "oldest_id": "1171495690276499457", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2nn9futzrxsa6j3oyqiw20l9"}}