{"data": [{"id": "1195385834234679296", "text": "@karinhinca Gabigol se matou depois dessa, vai at\u00e9 fazer gol domingo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3341555417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194778888343293952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karinhinca", "id": "1136020871573901312"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385834234679296"], "in_reply_to_user_id": "1136020871573901312", "created_at": "2019-11-15T16:59:26.000Z"}, {"id": "1195385736893280259", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3637139716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385736893280259"], "created_at": "2019-11-15T16:59:03.000Z"}, {"id": "1195385616453771266", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2751046641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385616453771266"], "created_at": "2019-11-15T16:58:34.000Z"}, {"id": "1195385440204922880", "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002449165392203777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385440204922880"], "created_at": "2019-11-15T16:57:52.000Z"}, {"id": "1195385417572462600", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2367730304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385417572462600"], "created_at": "2019-11-15T16:57:47.000Z"}, {"id": "1195385353999462401", "text": "As vezes na calada da noite eu fico pensando \"ser\u00e1 que o ksoo \u00e9 um experimento da red force que deu certo e \u00e9 por isso que ele n\u00e3o falha em tempo? Ou ele matou o clone dele e t\u00e1 se passando por ele?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4069917137", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3532, "type": "Other", "normalized_text": "ksoo"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "red force"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385353999462401"], "created_at": "2019-11-15T16:57:32.000Z"}, {"id": "1195385193554698241", "text": "Spidey, Batman, Thor y Doctor Strange en 2021. Es maravilloso. Adem\u00e1s de Shang-Chi, Black Adam y el Escuadr\u00f3n Suicida de Jamed Gunn. Y todas prometen. Menuda barbaridad de a\u00f1o para los que somos fans del g\u00e9nero de supers, gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "629320683", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Spidey"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jamed Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385193554698241"], "created_at": "2019-11-15T16:56:53.000Z"}, {"id": "1195385146821824512", "text": "@gi__figueiredo gai s\u00f3 n\u00e3o matou o madara pq o anime se chama naruto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "958408899132051456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195383279572135936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gi__figueiredo", "id": "1086769931931303936"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5872, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385146821824512"], "in_reply_to_user_id": "1086769931931303936", "created_at": "2019-11-15T16:56:42.000Z"}, {"id": "1195385118300540928", "text": "SBT defende apresentador e rep\u00f3rter que ridicularizaram #suicida em rede nacional  https://t.co/yJD6SoEIwI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "183077555", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9222, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.508, "type": "Organization", "normalized_text": "rede nacional"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/yJD6SoEIwI", "expanded_url": "http://caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-negocios/acontece/sbt-defende-apresentador-e-reporter-que-ridicularizaram-suicida-em-rede-nacional/55192", "display_url": "caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-nego\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195385118300540928"], "created_at": "2019-11-15T16:56:36.000Z"}, {"id": "1195384968173645824", "text": "Un estudiante se suicid\u00f3 despu\u00e9s de que asesinara a un compa\u00f1eros y lesionara a tres m\u00e1s en un centro educativo de Rusia \ud83d\udc49 https://t.co/DmzNo7vS7d https://t.co/pKETzgHL7f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1301271666", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DmzNo7vS7d", "expanded_url": "https://bit.ly/2CKwat6", "display_url": "bit.ly/2CKwat6"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/pKETzgHL7f", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1195384968173645824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKETzgHL7f", "media_key": "3_1195383774638460930"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384968173645824"], "created_at": "2019-11-15T16:56:00.000Z"}, {"id": "1195384940361326593", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139797316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384940361326593"], "created_at": "2019-11-15T16:55:53.000Z"}, {"id": "1195384703320240128", "text": "GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "887847984146395137", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384703320240128"], "created_at": "2019-11-15T16:54:57.000Z"}, {"id": "1195384696441593867", "text": "SBT defende apresentador e rep\u00f3rter que ridicularizaram suicida em rede nacional  https://t.co/4nwnKypv9j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51435825", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "rede nacional"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4nwnKypv9j", "expanded_url": "http://caldeiraonews.com.br/eventos-e-negocios/acontece/sbt-defende-apresentador-e-reporter-que-ridicularizaram-suicida-em-rede-nacional/55192", "display_url": "caldeiraonews.com.br/eventos-e-nego\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384696441593867"], "created_at": "2019-11-15T16:54:55.000Z"}, {"id": "1195384693786660864", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "286963435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384693786660864"], "created_at": "2019-11-15T16:54:54.000Z"}, {"id": "1195384679286923264", "text": "RT @VelindaDe: T\u00e1 com print tb e @ptbrasil @LulaOficial @gleisi @inst_lula ser\u00e3o muito BURROS se n\u00e3o baterem a sua porta.\nTudo tem limites.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "369028288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384287039836160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VelindaDe", "id": "2836377093"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384679286923264"], "created_at": "2019-11-15T16:54:51.000Z"}, {"id": "1195384326722146305", "text": "Suicida te\ud83d\ude02 https://t.co/upkp2x8OoU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888190296974143489", "edit_history_tweet_ids": ["1195384326722146305"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/upkp2x8OoU", "expanded_url": "https://twitter.com/XPG4merPT/status/1195113180156104707", "display_url": "twitter.com/XPG4merPT/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:53:27.000Z"}, {"id": "1195384287039836160", "text": "T\u00e1 com print tb e @ptbrasil @LulaOficial @gleisi @inst_lula ser\u00e3o muito BURROS se n\u00e3o baterem a sua porta.\nTudo tem limites. Se seu chefe Sir t\u00e1 t\u00e3o interessado em ajudar o povo brasileiro q v\u00e1 pressionar p sabermos quem matou Marielle e porque Guedes s\u00f3 quer vender patrim\u00f4nio. https://t.co/y2N283RZnd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195382024686702594"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/y2N283RZnd", "expanded_url": "https://twitter.com/CTradamus/status/1195382024686702594", "display_url": "twitter.com/CTradamus/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384287039836160"], "created_at": "2019-11-15T16:53:17.000Z"}, {"id": "1195384231771459585", "text": "@mahffc Enquanto quem pagou mais caro,se matou pra  dar um jeito pra ir fica na bola, tira\u00e7\u00e3o do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1699889329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195383025380540416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mahffc", "id": "3070966473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384231771459585"], "in_reply_to_user_id": "3070966473", "created_at": "2019-11-15T16:53:04.000Z"}, {"id": "1195384136149688321", "text": "- \u00bferes suicida?\n- s\u00f3lo en viernes, pero en este sitio cualquier d\u00eda.\n\n\u00b0 |", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935021365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195375643921387520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195384136149688321"], "in_reply_to_user_id": "935021365", "created_at": "2019-11-15T16:52:41.000Z"}, {"id": "1195384039471009792", "text": "Enfocan la tribuna de los \u00e1rabes en el partido de argentina brazil todos tienen cara de suicida que te van a ensartar una bomba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "844723924747341824", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "argentina brazil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384039471009792"], "created_at": "2019-11-15T16:52:18.000Z"}, {"id": "1195384034211315713", "text": "Mano, voc\u00eas entendem a gravidade do problema??? Meu amigo se matou manooo, e eu n\u00e3o fiz NADA pra ajudar!! Um Sorriso engana MUITO, os \u00faltimos dias foram o que ele mais sorriu. \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 Maldita depress\u00e3o que tirou ele de mim!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "927022716225499138", "edit_history_tweet_ids": ["1195384034211315713"], "created_at": "2019-11-15T16:52:17.000Z"}, {"id": "1195383922533838848", "text": "RT @alephsalazar: Ni\u00f1o de 12 baleado en un bus mientras trabajaba\nNi\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por trabajar en una finca de caf\u00e9 \n\nY el @Congr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3045707061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195159049383350272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alephsalazar", "id": "979391180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383922533838848"], "created_at": "2019-11-15T16:51:50.000Z"}, {"id": "1195383830552731649", "text": "RT @uvic_fcontinua: #Psic\u00f2legs: La @UVic_FCSB tracta l'Abordatge i prevenci\u00f3 de la #conducta #su\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1286191734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195305462226456576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Psic\u00f2legs"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "conducta"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "su\u00efcida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383830552731649"], "created_at": "2019-11-15T16:51:29.000Z"}, {"id": "1195383791092731904", "text": "Vai ver se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe - Emicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177025231447363589", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.585, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Emicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383791092731904"], "created_at": "2019-11-15T16:51:19.000Z"}, {"id": "1195383630903861254", "text": "Affrontato il tema del #bullismo attraverso il libro \"Andrea oltre i pantaloni rosa\" di Teresa Manes, madre di Andrea Spezzacatena morto suicida a 15 anni circa 7 anni fa. @puntomagazine https://t.co/Ih5Sx2pUvG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "307305218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195382667413540864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "puntomagazine", "id": "1550184012"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Ih5Sx2pUvG", "expanded_url": "https://twitter.com/puntomagazine/status/1195382667413540864", "display_url": "twitter.com/puntomagazine/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "bullismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383630903861254"], "created_at": "2019-11-15T16:50:41.000Z"}, {"id": "1195383534250348545", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1068223023025700870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383534250348545"], "created_at": "2019-11-15T16:50:18.000Z"}, {"id": "1195383494291132419", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99179332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383494291132419"], "created_at": "2019-11-15T16:50:08.000Z"}, {"id": "1195383462762598400", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098999576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383462762598400"], "created_at": "2019-11-15T16:50:01.000Z"}, {"id": "1195383225142718464", "text": "Por que a Lagertha matou a princesa Aslaug se ela tinha desistido do trono? achei desnecess\u00e1rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "229056363", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Lagertha"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Aslaug"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383225142718464"], "created_at": "2019-11-15T16:49:04.000Z"}, {"id": "1195383093944827909", "text": "@eliasgeovanne \"Gana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina...\" \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "981215748684214273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195381908592566272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eliasgeovanne", "id": "1093312824896557057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383093944827909"], "in_reply_to_user_id": "1093312824896557057", "created_at": "2019-11-15T16:48:33.000Z"}, {"id": "1195383028593385474", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2882182102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383028593385474"], "created_at": "2019-11-15T16:48:17.000Z"}, {"id": "1195382848070569986", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2519059995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195382848070569986"], "created_at": "2019-11-15T16:47:34.000Z"}, {"id": "1195382823668133888", "text": "Tan torpe como un suicida, con cincuenta cicatrices.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996543822", "edit_history_tweet_ids": ["1195382823668133888"], "created_at": "2019-11-15T16:47:28.000Z"}, {"id": "1195382762003402752", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "351042760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195382762003402752"], "created_at": "2019-11-15T16:47:14.000Z"}, {"id": "1195382667413540864", "text": "#Bullismo, #Cyberbullismo sono stati affrontati in un incontro presso l'Istituto Paritario \"Don Mauro\" di Villaricca attraverso la testimonianza di Teresa Manes, mamma di Andrea Spezzacatena 15enne suicida perch\u00e9 vittima di bullismo.\nhttps://t.co/aVRuTU0wPt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1550184012", "edit_history_tweet_ids": ["1195382667413540864"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/aVRuTU0wPt", "expanded_url": "https://puntomagazine.it/villaricca/news/uniti-contro-il-bullismo-all-istituto-paritario-don-mauro-di-villaricca.html", "display_url": "puntomagazine.it/villaricca/new\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Bullismo"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "Cyberbullismo"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:46:51.000Z"}, {"id": "1195382566334930945", "text": "RT @1asufridoramas: En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195059326978801664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1asufridoramas", "id": "919957386865074176"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195382566334930945"], "created_at": "2019-11-15T16:46:27.000Z"}, {"id": "1195382549322842113", "text": "Yo: creo que... me quiero morir.. \n\nHaydu: se yo tambi\u00e9n.. \n\nSali\u00f3 pacto suicida ya fue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "613801967", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Haydu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195382549322842113"], "created_at": "2019-11-15T16:46:23.000Z"}, {"id": "1195382512215842816", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "915603199209426945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195382512215842816"], "created_at": "2019-11-15T16:46:14.000Z"}, {"id": "1195382491869265927", "text": "A pouco tempo a menina se matou pelo simples fato que decidiu se casa s\u00f3, ih o povo caiu matando sabendo que a mesma j\u00e1 tinha depress\u00e3o, que tinha acabado de terminar um relacionamento que j\u00e1 tava tudo pronto pro casamento. https://t.co/tE4FLITmBj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982424462019702784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195381372371779587"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195382491869265927"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tE4FLITmBj", "expanded_url": "https://twitter.com/daydayaneclau/status/1195381372371779587", "display_url": "twitter.com/daydayaneclau/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:46:09.000Z"}, {"id": "1195382449519374336", "text": "Depois do desastre que foram os filmes Batman vs Superman, Esquadr\u00e3o suicida e Liga da justi\u00e7a; a DC nos cinemas est\u00e1 voltando aos seus tempos de gl\u00f3ria. Come\u00e7ou com mulher-maravilha e continua com o filme do coringa. Continuem assim !! https://t.co/qNZFbbOOo6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101528943927218176", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.4947, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/qNZFbbOOo6", "expanded_url": "https://t.co/qNZFbbOOo6", "display_url": "t.co/qNZFbbOOo6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195382449519374336"], "created_at": "2019-11-15T16:45:59.000Z"}, {"id": "1195382445073403906", "text": "Se eu n\u00e3o voltar a unesp me matou bjo\nhttps://t.co/appen5Lwmr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "792578524485935104", "edit_history_tweet_ids": ["1195382445073403906"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/appen5Lwmr", "expanded_url": "https://twitter.com/bubbleglowz/status/1127254984360374274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/appen5Lwmr", "media_key": "7_1127254625025916928"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:45:58.000Z"}, {"id": "1195382171852296194", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "343067508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195382171852296194"], "created_at": "2019-11-15T16:44:53.000Z"}, {"id": "1195381992931647488", "text": "@alonso_dm Espa\u00f1a se suicida\n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70746996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195295196415746048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381992931647488"], "in_reply_to_user_id": "204348114", "created_at": "2019-11-15T16:44:10.000Z"}, {"id": "1195381983968407553", "text": "El hombre de 37 a\u00f1os se cort\u00f3 la garganta con un cuchillo al interior de una capilla, el cual habr\u00eda utilizado para asesinar a su pareja\nhttps://t.co/aJCtv1ZDJP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1839187771", "edit_history_tweet_ids": ["1195381983968407553"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/aJCtv1ZDJP", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/sujeto-se-suicida-en-una-capilla-tras-asesinar-a-su-pareja-sentimental/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/sujeto-se-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:44:08.000Z"}, {"id": "1195381950539845633", "text": "@luizalane76 @AlcaldiaMHmx @Soymemomartinez @colanahuac_cdmx @ColanahuacCDMX @unidos_porMH @VecinocraciaMH @JaimeZurita5 @MhVigilante @elheraldo_mx @enriquemunozFM @campossuarez Se trat\u00f3 de un suicidio. Hay testigos que se vieron a la persona arrojarse. Mentira de alguna cartulina. https://t.co/etjK0npk8z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141584059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195120071573753856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "AlcaldiaMHmx", "id": "119819829"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Soymemomartinez", "id": "94653203"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "colanahuac_cdmx", "id": "2340444246"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "ColanahuacCDMX", "id": "829496131365249025"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "unidos_porMH", "id": "836634599690235905"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "VecinocraciaMH", "id": "757564367973994496"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "JaimeZurita5", "id": "715233934544515073"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "MhVigilante", "id": "895687858794770432"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "campossuarez", "id": "36751171"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/etjK0npk8z", "expanded_url": "https://www.google.com.mx/amp/s/heraldodemexico.com.mx/cdmx/suicida-puente-mariano-escobedo-ejercito-nacional-miguel-hidalgo/amp/", "display_url": "google.com.mx/amp/s/heraldod\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381950539845633"], "in_reply_to_user_id": "2958715893", "created_at": "2019-11-15T16:44:00.000Z"}, {"id": "1195381900308811776", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "521709060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381900308811776"], "created_at": "2019-11-15T16:43:48.000Z"}, {"id": "1195381885377093637", "text": "@ldpsincomplejos Espa\u00f1a se suicida \n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70746996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195360446607495173"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381885377093637"], "in_reply_to_user_id": "241993704", "created_at": "2019-11-15T16:43:45.000Z"}, {"id": "1195381791298932736", "text": "@okdiario Espa\u00f1a se suicida \n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70746996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195348697107877889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381791298932736"], "in_reply_to_user_id": "3439292716", "created_at": "2019-11-15T16:43:22.000Z"}, {"id": "1195381717164539905", "text": "RT @EddiRosales: @BaselineRp @KALILGIBRAN P\u00f3ngale el nombre que usted quiera. Lo importante no es eso. Se trataba de un enfrentamiento suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273144450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195324985579053056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BaselineRp", "id": "1113512982431055873"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "KALILGIBRAN", "id": "48391749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381717164539905"], "created_at": "2019-11-15T16:43:05.000Z"}, {"id": "1195381513942110209", "text": "@jmanalich @pulso_tw Este pelotudo a\u00fan no se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118797851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195356850583166978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "pulso_tw", "id": "420592061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381513942110209"], "in_reply_to_user_id": "114834301", "created_at": "2019-11-15T16:42:16.000Z"}, {"id": "1195381126161940481", "text": "@eduguim N\u00e3o se arriscam a cobrar autocr\u00edtica de FHC, porque se ele levar a s\u00e9rio, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "282601658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195312245955280897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381126161940481"], "in_reply_to_user_id": "23138365", "created_at": "2019-11-15T16:40:44.000Z"}, {"id": "1195381073032732672", "text": "@pereivap @EncantadorDeMuu Calma Ivanildo Ganhamos e perdemos batalhas, o importante \u00e9 n\u00e3o parar N\u00e3o vamos mudar 30 anos de mal feitos desde a \"redemocratiza\u00e7\u00e3o com FHC e LULA a frente, em pouco tempo. E n\u00e3o da pra ser suicida tambem. Avan\u00e7ar e recuar s\u00e3o estrategias Ha tempo de avan\u00e7ar e ha tempo de parar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "161853633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195380017573847040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pereivap", "id": "92932516"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "encantadordemuu", "id": "1249686975851962368"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Ivanildo"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381073032732672"], "in_reply_to_user_id": "92932516", "created_at": "2019-11-15T16:40:31.000Z"}, {"id": "1195380963074854914", "text": "Ni\u00f1o se suicida en aldea Las Flores, Honduras porque su madre le quit\u00f3 el celular \u25bahttps://t.co/m7MFn1MJr2 https://t.co/DjzhvWX3Z8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "972804638", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.824, "type": "Place", "normalized_text": "Las Flores"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/m7MFn1MJr2", "expanded_url": "http://ow.ly/Jg5750xbXBJ", "display_url": "ow.ly/Jg5750xbXBJ"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DjzhvWX3Z8", "expanded_url": "https://twitter.com/televicentrohn/status/1195380963074854914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DjzhvWX3Z8", "media_key": "3_1195380961208348673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380963074854914"], "created_at": "2019-11-15T16:40:05.000Z"}, {"id": "1195380869495689216", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2292462930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380869495689216"], "created_at": "2019-11-15T16:39:43.000Z"}, {"id": "1195380751610580993", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1323464184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380751610580993"], "created_at": "2019-11-15T16:39:14.000Z"}, {"id": "1195380741997309952", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1049437983101861888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380741997309952"], "created_at": "2019-11-15T16:39:12.000Z"}, {"id": "1195380716072243200", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/0lvuOnt2xC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2994655113", "edit_history_tweet_ids": ["1195380716072243200"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/0lvuOnt2xC", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:39:06.000Z"}, {"id": "1195380653191286784", "text": "RT @elgmx: Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de adquirir nuestra edici\u00f3n impresa de este viernes 15 de noviembre: mata a su novia y luego se suicida e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "944797406322937856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195379388981760001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380653191286784"], "created_at": "2019-11-15T16:38:51.000Z"}, {"id": "1195380618101755904", "text": "Se suicida un Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en Guate y ustedes m\u00e1s preocupadas y orgullosas por Mon Laferte desnuda \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f ub\u00edquense en el lugar donde est\u00e1n!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227023405", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8413, "type": "Place", "normalized_text": "Guate"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380618101755904"], "created_at": "2019-11-15T16:38:43.000Z"}, {"id": "1195380514133364742", "text": "sou apaixonada pela Marilyn Monroe,  o que fizeram com ela foi rid\u00edculo. h\u00e1 quem diga que ela se matou, a m\u00eddia matou ela bem antes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073995599148707840", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380514133364742"], "created_at": "2019-11-15T16:38:18.000Z"}, {"id": "1195380506667425792", "text": "RT @MiguelCornejoSE: \u201cEl Gobierno de #Navarra aprueba eliminar el impuesto al patrimonio empresarial\u201d. Intentando corregir la pol\u00edtica suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2799822742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195375950009163776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiguelCornejoSE", "id": "746274797462691840"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Navarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380506667425792"], "created_at": "2019-11-15T16:38:16.000Z"}, {"id": "1195380231508516864", "text": "estoy viendo un programa donde una mina se env\u00eda un mensaje con un pibe q es suicida y q al final se termina matando, y saben q es lo peor es q LA PIBA SE BASABA EN LA VIDA DEL PROTAGONISTA DE GLEE, DONDE EL PIBE MUERE Y LEA LE HACE UN TRIBUTO AH\u00cd NO MAN RE TURBINA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "456145558", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "GLEE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380231508516864"], "created_at": "2019-11-15T16:37:10.000Z"}, {"id": "1195380187946475520", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749959729087000579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380187946475520"], "created_at": "2019-11-15T16:37:00.000Z"}, {"id": "1195380144715763712", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "4409137283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380144715763712"], "created_at": "2019-11-15T16:36:50.000Z"}, {"id": "1195380068106813440", "text": "RT @MiguelCornejoSE: \u201cEl Gobierno de #Navarra aprueba eliminar el impuesto al patrimonio empresarial\u201d. Intentando corregir la pol\u00edtica suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3135346048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195375950009163776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiguelCornejoSE", "id": "746274797462691840"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Navarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195380068106813440"], "created_at": "2019-11-15T16:36:31.000Z"}, {"id": "1195379896236871691", "text": "A mina avisou afu mas ningu\u00e9m deu bola, agora q ela se matou fica chorando no status. \nA vai toma no cu, voc\u00eas s\u00f3 querem repert\u00f3rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3225827895", "edit_history_tweet_ids": ["1195379896236871691"], "created_at": "2019-11-15T16:35:51.000Z"}, {"id": "1195379797032964096", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851404057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379797032964096"], "created_at": "2019-11-15T16:35:27.000Z"}, {"id": "1195379651813793792", "text": "RT @paularaya_: Esta imagen, ademas de ser super cuma, representa lo que tu clase politica ha intentado hacer siempre: tapar la verdad, hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20656681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195379552589164546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paularaya_", "id": "2440648880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379651813793792"], "created_at": "2019-11-15T16:34:52.000Z"}, {"id": "1195379580892254208", "text": "#Honduras\nNi\u00f1o se suicida porque su madre le quit\u00f3 el celular \u25ba https://t.co/fBj40hNK6s https://t.co/hMWpMEjJr8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2209418928", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fBj40hNK6s", "expanded_url": "https://buff.ly/32RGwSK", "display_url": "buff.ly/32RGwSK"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hMWpMEjJr8", "expanded_url": "https://twitter.com/sercanotv/status/1195379580892254208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMWpMEjJr8", "media_key": "3_1195379579411738625"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379580892254208"], "created_at": "2019-11-15T16:34:35.000Z"}, {"id": "1195379552589164546", "text": "Esta imagen, ademas de ser super cuma, representa lo que tu clase politica ha intentado hacer siempre: tapar la verdad, hacer como si nada ha pasado; al igual como en el costanera tapan a la persona que se suicida y siguen trabajando como si nada. Asi que NO CECILIA #laluchasigue https://t.co/hyqw9GXNXB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2440648880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195322741890650113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 279, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "laluchasigue"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hyqw9GXNXB", "expanded_url": "https://twitter.com/ceciliamorel/status/1195322741890650113", "display_url": "twitter.com/ceciliamorel/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "laluchasigue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379552589164546"], "created_at": "2019-11-15T16:34:29.000Z"}, {"id": "1195379468606554116", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311235253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379468606554116"], "created_at": "2019-11-15T16:34:09.000Z"}, {"id": "1195379388981760001", "text": "Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de adquirir nuestra edici\u00f3n impresa de este viernes 15 de noviembre: mata a su novia y luego se suicida en Iztapalapa / Sicarios asesinan a profesional de p\u00f3ker / Tri Sub 17 clasifica a la final / Mon Laferte protesta desnuda \ud83d\udcf2 https://t.co/xbMW28DjDY https://t.co/0Wb3vgc37N", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "38293203", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7775, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Sicarios"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.4406, "type": "Organization", "normalized_text": "p\u00f3ker"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "Tri"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "17"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Mon Laferte"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xbMW28DjDY", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx", "display_url": "elgrafico.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582725723671904257/xmQNY5gj?format=jpg&name=orig", "width": 1060, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582725723671904257/xmQNY5gj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Gr\u00e1fico Historias y noticias en un solo lugar", "description": "Historias y noticias en un solo lugar. El Primer Diario de la Ma\u00f1ana.", "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/0Wb3vgc37N", "expanded_url": "https://twitter.com/elgmx/status/1195379388981760001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Wb3vgc37N", "media_key": "3_1195379383042633729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379388981760001"], "created_at": "2019-11-15T16:33:50.000Z"}, {"id": "1195379299064434688", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687076131848192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379299064434688"], "created_at": "2019-11-15T16:33:28.000Z"}, {"id": "1195379281012166656", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "621451642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379281012166656"], "created_at": "2019-11-15T16:33:24.000Z"}, {"id": "1195379240558112778", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687532149153794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379240558112778"], "created_at": "2019-11-15T16:33:14.000Z"}, {"id": "1195379129010524166", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687467795947521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379129010524166"], "created_at": "2019-11-15T16:32:48.000Z"}, {"id": "1195378941655162882", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686903909523456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378941655162882"], "created_at": "2019-11-15T16:32:03.000Z"}, {"id": "1195378839238656000", "text": "2020: Aves de Rapina, Mulher-Maravilha 1984.\n2021: The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida 2, Ad\u00e3o Negro.\nJ\u00e1 anunciados: Shazam! 2, Aquaman 2, The Flash.\nSe eu t\u00f4 empolgado com os pr\u00f3ximos filmes do DCEU? Muuuito. #DCEU #DC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191366704347189249", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7441, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam!"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9084, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.3705, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 209, "tag": "DCEU"}, {"start": 210, "end": 213, "tag": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378839238656000"], "created_at": "2019-11-15T16:31:38.000Z"}, {"id": "1195378826139836419", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1058040309358215168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378826139836419"], "created_at": "2019-11-15T16:31:35.000Z"}, {"id": "1195378693058760705", "text": "RT @Juliano_Taveira: #Goi\u00e1sFreakShow: M\u00e3e confessa que matou filho porque ele se recusou a limpar a casa https://t.co/NUATzqCWHO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56604754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195318313599016960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Juliano_Taveira", "id": "52047784"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NUATzqCWHO", "expanded_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/m%C3%A3e-confessa-que-matou-filho-porque-ele-se-recusou-a-limpar-a-casa-1.1932912?ref=twitter", "display_url": "opopular.com.br/noticias/cidad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Goi\u00e1sFreakShow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378693058760705"], "created_at": "2019-11-15T16:31:04.000Z"}, {"id": "1195378606593187842", "text": "@psychangeI skskksks amizade s\u00f3lida?! eu esqueci o dia do seu anivers\u00e1rio omtem e se quase me matou kskskk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1185194340282519557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195367130679664645"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195378606593187842"], "in_reply_to_user_id": "911054254772715520", "created_at": "2019-11-15T16:30:43.000Z"}, {"id": "1195378594668777486", "text": "RT @UNAM_MX: El suicidio es una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #Co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195072339576143873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966656747450369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378594668777486"], "created_at": "2019-11-15T16:30:40.000Z"}, {"id": "1195378557465374720", "text": "@majorolimpio Ta com inveja pq Tu se sair de casa talvez nem teu cachorro te segue, cara quem matou a Marielle Franco n\u00e3o foi o Lula tu sabe, eu acho q tu vai se suicidar, n\u00f3s esquerdistas vamos te atropelar seu escroto de merda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1185366336752570368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195316934155345927"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378557465374720"], "in_reply_to_user_id": "94451423", "created_at": "2019-11-15T16:30:31.000Z"}, {"id": "1195378480122343424", "text": "RT @MarliliMorales: Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "859357652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195334310141800450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarliliMorales", "id": "718483545161732096"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "Dipucriminales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378480122343424"], "created_at": "2019-11-15T16:30:13.000Z"}, {"id": "1195378398396211202", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255067647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378398396211202"], "created_at": "2019-11-15T16:29:53.000Z"}, {"id": "1195378392209776648", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "348760808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378392209776648"], "created_at": "2019-11-15T16:29:52.000Z"}, {"id": "1195378386790731776", "text": "@bruno_greis surpreendeu em ser um filme bom da dc nessa era de liga da justi\u00e7a/esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2564262846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195377906542886914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bruno_greis", "id": "58812857"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7546, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378386790731776"], "in_reply_to_user_id": "58812857", "created_at": "2019-11-15T16:29:51.000Z"}, {"id": "1195378327990816769", "text": "@kidkippel La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\", deja claro que este pa\u00eds vive en una sociedad  enferma de cobard\u00eda moral y f\u00edsica suicida. Digna de ser p\u00fablico de coliseo y de ser aniquilada sin pena ni gloria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126215837680111619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195377262293667842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kidkippel", "id": "796034284545069058"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378327990816769"], "in_reply_to_user_id": "796034284545069058", "created_at": "2019-11-15T16:29:37.000Z"}, {"id": "1195378327458111488", "text": "@LuhSouza2002 Se enforcou um pouco??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074376819929948161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194434515936124929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuhSouza2002", "id": "1088272468442312704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378327458111488"], "in_reply_to_user_id": "1088272468442312704", "created_at": "2019-11-15T16:29:36.000Z"}, {"id": "1195378309854564352", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112283631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378309854564352"], "created_at": "2019-11-15T16:29:32.000Z"}, {"id": "1195378299456884736", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168958239758790657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378299456884736"], "created_at": "2019-11-15T16:29:30.000Z"}, {"id": "1195378266212896769", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2655732158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378266212896769"], "created_at": "2019-11-15T16:29:22.000Z"}, {"id": "1195378238584868865", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378238584868865"], "created_at": "2019-11-15T16:29:15.000Z"}, {"id": "1195378044158042112", "text": "Quando voc\u00ea achar que algo \u00e9 imposs\u00edvel lembre-se que 'Esquadr\u00e3o suicida' ganhou 1 Oscar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142476067048951810", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195378044158042112"], "created_at": "2019-11-15T16:28:29.000Z"}, {"id": "1195377947529687045", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3976430844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377947529687045"], "created_at": "2019-11-15T16:28:06.000Z"}, {"id": "1195377884246028288", "text": "RT @radiohrn: PORTADA |Estudios focalizados revelan que un promedio de tres ni\u00f1os y j\u00f3venes terminan con su existencia\nhttps://t.co/kRp2lUV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250814558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195367204453277697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "radiohrn", "id": "55387749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377884246028288"], "created_at": "2019-11-15T16:27:51.000Z"}, {"id": "1195377805078474752", "text": "Y por se que esas pueden ser razones para tanto suicida universitario. La sola idea de graduarse y no tener certeza de un futuro laboral y econ\u00f3mico estresa y mucho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2833978923", "edit_history_tweet_ids": ["1195377805078474752"], "created_at": "2019-11-15T16:27:32.000Z"}, {"id": "1195377769129136128", "text": "Observemos c\u00f3mo vive la mayor\u00eda de ni\u00f1as y ni\u00f1os de un pa\u00eds, y sabremos qu\u00e9 pa\u00eds es.El lugar donde un ni\u00f1o d 9 a\u00f1os, explotado laboralmente en una finca d caf\u00e9 d Alta Verapaz, se suicida por tanta presi\u00f3n, puede llamarse c\u00e1rcel,manicomio o tumba, menos pa\u00eds. #EstoTieneQueCambiar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2398085988", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.6494, "type": "Place", "normalized_text": "Alta Verapaz"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "EstoTieneQueCambiar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377769129136128"], "created_at": "2019-11-15T16:27:23.000Z"}, {"id": "1195377759188586497", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754037862643871744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377759188586497"], "created_at": "2019-11-15T16:27:21.000Z"}, {"id": "1195377610521546752", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180149637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377610521546752"], "created_at": "2019-11-15T16:26:46.000Z"}, {"id": "1195377495090049024", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3317900793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377495090049024"], "created_at": "2019-11-15T16:26:18.000Z"}, {"id": "1195377446884978690", "text": "RT @MarliliMorales: Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "583003828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195334310141800450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarliliMorales", "id": "718483545161732096"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "Dipucriminales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377446884978690"], "created_at": "2019-11-15T16:26:07.000Z"}, {"id": "1195377442430558211", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "262751654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377442430558211"], "created_at": "2019-11-15T16:26:05.000Z"}, {"id": "1195377379109195776", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "633213487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377379109195776"], "created_at": "2019-11-15T16:25:50.000Z"}, {"id": "1195377373660753920", "text": "RT @AndaSolo4: Sudan las calenturas de la oposici\u00f3n venezolana y de la derecha latinoamericana desde un pa\u00eds en que se suicida un ni\u00f1o de 9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3559322655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195372685209088000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AndaSolo4", "id": "1006722075984384000"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Sudan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377373660753920"], "created_at": "2019-11-15T16:25:49.000Z"}, {"id": "1195377311400497152", "text": "@natarapatti *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1895468990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195377213782269952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "natarapatti", "id": "1970157121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377311400497152"], "in_reply_to_user_id": "1970157121", "created_at": "2019-11-15T16:25:34.000Z"}, {"id": "1195377283529412610", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023726004446134272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377283529412610"], "created_at": "2019-11-15T16:25:28.000Z"}, {"id": "1195377237006192640", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985166545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377237006192640"], "created_at": "2019-11-15T16:25:16.000Z"}, {"id": "1195377083108724736", "text": "@FabianWelch @FelipeParadaM @PiensaPrensa @JPMirandaM @baradit @lucialopezchile @sebasantanders @NachoRojasC @Izquierda_Tuit @ClaudiaDides @difamadores @Chileokulto @Choroy_Traiguen no vayas a primera linea, eso es ser suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1186693410561888256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195365945570734082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FabianWelch", "id": "161516546"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "FelipeParadaM", "id": "22309781"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "JPMirandaM", "id": "179213908"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "baradit", "id": "10908822"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "lucialopezchile", "id": "19848554"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "sebasantanders", "id": "204058629"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "NachoRojasC", "id": "444381011"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "Izquierda_Tuit", "id": "348598295"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "ClaudiaDides", "id": "307101088"}, {"start": 139, "end": 151, "username": "difamadores", "id": "40881938"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "Choroy_Traiguen", "id": "309403232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377083108724736"], "in_reply_to_user_id": "161516546", "created_at": "2019-11-15T16:24:40.000Z"}, {"id": "1195376687200055297", "text": "@Pinguc0_ Voc\u00ea matou a pau agora. Eles mesmos se auto refutam. Est\u00e3o atordoados, sem capacidade de juntar o L\u00e9 com cr\u00e9. \n\nJ\u00e1 vencemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049016946182840320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195370873852747776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pinguc0_", "id": "536648842"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195376687200055297"], "in_reply_to_user_id": "536648842", "created_at": "2019-11-15T16:23:05.000Z"}, {"id": "1195376631801696256", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "994229402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195376631801696256"], "created_at": "2019-11-15T16:22:52.000Z"}, {"id": "1195376597592920065", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2431782988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195376597592920065"], "created_at": "2019-11-15T16:22:44.000Z"}, {"id": "1195376423764144130", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3223758176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195376423764144130"], "created_at": "2019-11-15T16:22:03.000Z"}, {"id": "1195376266196729856", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167444944002396160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195376266196729856"], "created_at": "2019-11-15T16:21:25.000Z"}, {"id": "1195376159275520001", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "618291244", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z"}, {"id": "1195376124722843650", "text": "EL SELFIE SUICIDA ACABA CON LA VIDA DE UNA\u00a0TURISTA https://t.co/S01zzv81I5 https://t.co/yyIJuqyxx0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1146623139545329664", "edit_history_tweet_ids": ["1195376124722843650"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/S01zzv81I5", "expanded_url": "https://noticiascristianas.com/el-selfie-suicida-acaba-con-la-vida-de-una-turista/", "display_url": "noticiascristianas.com/el-selfie-suic\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yyIJuqyxx0", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasNCN/status/1195376124722843650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yyIJuqyxx0", "media_key": "3_1195376122407596034"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:20:51.000Z"}, {"id": "1195376076903604224", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "419589111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195376076903604224"], "created_at": "2019-11-15T16:20:40.000Z"}, {"id": "1195375999585804288", "text": "T\u00e1, a\u00ed se o cara se irritar e te matar pq n conseguiu oq queria?? N te estrupou, mas te matou do msm jeito. O neg\u00f3cio n \u00e9 inventar calcinha anti-estupro e os crlh a 4, e sim esses fdp criar vergonha na cara ou morrer de uma vez. https://t.co/6NbJgjxqeJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804015132430966784", "edit_history_tweet_ids": ["1195375999585804288"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/6NbJgjxqeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1195084740040306688", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:20:21.000Z"}, {"id": "1195375988273811456", "text": "@isabellardim Ela j\u00e1 t\u00e1 ciente que a filha \u00e9 doida e uma suicida em potencial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878236688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195367653684207616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isabellardim", "id": "1149094806884442112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375988273811456"], "in_reply_to_user_id": "1149094806884442112", "created_at": "2019-11-15T16:20:19.000Z"}, {"id": "1195375950009163776", "text": "\u201cEl Gobierno de #Navarra aprueba eliminar el impuesto al patrimonio empresarial\u201d. Intentando corregir la pol\u00edtica suicida de... s\u00ed, de sus propios socios.  https://t.co/wKXG2njWhO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "746274797462691840", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wKXG2njWhO", "expanded_url": "https://navarracapital.es/el-gobierno-navarro-aprueba-eliminar-el-impuesto-al-patrimonio-empresarial/", "display_url": "navarracapital.es/el-gobierno-na\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Navarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375950009163776"], "created_at": "2019-11-15T16:20:10.000Z"}, {"id": "1195375929234731009", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "303147789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375929234731009"], "created_at": "2019-11-15T16:20:05.000Z"}, {"id": "1195375841401851911", "text": "O cara tentou se matar pq n\u00e3o  aguentou o fato de ser tra\u00eddo, ai o SBT vai e faz uma mat\u00e9ria  zuando um suicida, e ele consegue  desta  vez, depois de ser  ridicularizado  na tv. \nNem sei o que dizer sobre isto, estamos em um mundo  muito doente https://t.co/NAJMZH8rBs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40176848", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6401, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/NAJMZH8rBs", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/entretenimento/homem-e-encontrado-morto-apos-ser-ridicularizado-em-telejornal-do-sbt/", "display_url": "catracalivre.com.br/entretenimento\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/entretenimento/homem-e-encontrado-morto-apos-ser-ridicularizado-em-telejornal-do-sbt/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375841401851911"], "created_at": "2019-11-15T16:19:44.000Z"}, {"id": "1195375327809286144", "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "147598653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375327809286144"], "created_at": "2019-11-15T16:17:41.000Z"}, {"id": "1195375260662665216", "text": "RT @aalonsoh7: @KittyPelwchy B\u00e1sicamente M\u00e9xico est\u00e1 siendo gobernado por narcotraficantes, guerrilleros, porros, resentidos, asesinos, mit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161692528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195104868689752064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aalonsoh7", "id": "120534725"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "KittyPelwchy", "id": "83081494"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375260662665216"], "created_at": "2019-11-15T16:17:25.000Z"}, {"id": "1195375199740465153", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "584262346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375199740465153"], "created_at": "2019-11-15T16:17:11.000Z"}, {"id": "1195375138176471041", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1088224394797895680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375138176471041"], "created_at": "2019-11-15T16:16:56.000Z"}, {"id": "1195375131478175744", "text": "La austeridad no es suicida https://t.co/pDSr1NzxuQ via @InstitutoCato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "747937163451502592", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/pDSr1NzxuQ", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375131478175744"], "created_at": "2019-11-15T16:16:54.000Z"}, {"id": "1195375072510382080", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "23194172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375072510382080"], "created_at": "2019-11-15T16:16:40.000Z"}, {"id": "1195374848752734208", "text": "RT @aalonsoh7: @KittyPelwchy B\u00e1sicamente M\u00e9xico est\u00e1 siendo gobernado por narcotraficantes, guerrilleros, porros, resentidos, asesinos, mit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "534552800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195104868689752064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aalonsoh7", "id": "120534725"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "KittyPelwchy", "id": "83081494"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374848752734208"], "created_at": "2019-11-15T16:15:47.000Z"}, {"id": "1195374667533619200", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1131302941762228225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374667533619200"], "created_at": "2019-11-15T16:15:04.000Z"}, {"id": "1195374618107895809", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174385511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374618107895809"], "created_at": "2019-11-15T16:14:52.000Z"}, {"id": "1195374603759210496", "text": "@conexaopolitica Rob\u00f4s? Pq esse miser\u00e1vel  num resolve da uma voltinha na rua, na praia no shopping.  Pra ele v\u00ea  se somos rob\u00f4s. Esse estrupador da justi\u00e7a.  Esse cara matou a justi\u00e7a  do nosso pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893208417011200000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195368125711020032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374603759210496"], "in_reply_to_user_id": "1523748277", "created_at": "2019-11-15T16:14:49.000Z"}, {"id": "1195374559760916481", "text": "\u00bfY si la perdona que se suicida es tu mam\u00e1, pap\u00e1, hermano o tu hijo, la indiferencia seria la misma?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122650054", "edit_history_tweet_ids": ["1195374559760916481"], "created_at": "2019-11-15T16:14:38.000Z"}, {"id": "1195374522574217217", "text": "@irenichus @miradacouture LA serie. Si te gust\u00f3, te recomiendo Please like me, una tremenda serie australiana. \"Cuando su novia lo deja, un veintea\u00f1ero se da cuenta de que es gay, se acuesta con un chico atractivo y se muda con su madre suicida.\" --- sold.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55338707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195298909775695872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "irenichus", "id": "17328101"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "miradacouture", "id": "35527994"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Please"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374522574217217"], "in_reply_to_user_id": "17328101", "created_at": "2019-11-15T16:14:29.000Z"}, {"id": "1195374512507949056", "text": "Aqui viene el reto suicida de cada mes\ud83d\ude02a esperar de nuevo\ud83d\ude43\ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118161305171574784", "edit_history_tweet_ids": ["1195374512507949056"], "created_at": "2019-11-15T16:14:27.000Z"}, {"id": "1195374444686008325", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1116084747678167040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374444686008325"], "created_at": "2019-11-15T16:14:11.000Z"}, {"id": "1195374347365412864", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766047092066443265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374347365412864"], "created_at": "2019-11-15T16:13:48.000Z"}, {"id": "1195374311437197312", "text": "RT @alii_i: Y eso lo que quieren parece, y despu\u00e9s ko lamentan cuando alguien se suicida pero v\u00e1yanse a la mierda con su doble moral del or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302611405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195288861359923200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "alii_i", "id": "158223182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374311437197312"], "created_at": "2019-11-15T16:13:39.000Z"}, {"id": "1195374248413614080", "text": "El joker siempre a sido mi villano de Batman favorito \n\nSolo he odiado una versi\u00f3n y es la que sale en escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "865021509160534016", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195374248413614080"], "created_at": "2019-11-15T16:13:24.000Z"}, {"id": "1195373672451760132", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110542672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195373672451760132"], "created_at": "2019-11-15T16:11:07.000Z"}, {"id": "1195373306175729664", "text": "@juanchic0rrea De q te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2242622239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195366742094209025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juanchic0rrea", "id": "1018074835556106240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195373306175729664"], "in_reply_to_user_id": "1018074835556106240", "created_at": "2019-11-15T16:09:39.000Z"}, {"id": "1195373114487652357", "text": "Minha sina, gana suicida \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3031464552", "edit_history_tweet_ids": ["1195373114487652357"], "created_at": "2019-11-15T16:08:54.000Z"}, {"id": "1195372952772136961", "text": "RT @AndaSolo4: Sudan las calenturas de la oposici\u00f3n venezolana y de la derecha latinoamericana desde un pa\u00eds en que se suicida un ni\u00f1o de 9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "999753866802614273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195372685209088000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AndaSolo4", "id": "1006722075984384000"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Sudan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195372952772136961"], "created_at": "2019-11-15T16:08:15.000Z"}, {"id": "1195372730713092096", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336698421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195372730713092096"], "created_at": "2019-11-15T16:07:22.000Z"}, {"id": "1195372707765989377", "text": "@patriciapillar Agora que a pris\u00e3o ocorrer\u00e1 somente ap\u00f3s todos tr\u00e2nsitos forem julgados, bandido bom \u00e9 bandido morto. At\u00e9 mesmo os que roubam celulares.\n E se for policial que matou! Merecer\u00e1 todos os recursos serem julgados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082985148185038848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194850287925825536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciapillar", "id": "838099262"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195372707765989377"], "in_reply_to_user_id": "838099262", "created_at": "2019-11-15T16:07:17.000Z"}, {"id": "1195372685209088000", "text": "Sudan las calenturas de la oposici\u00f3n venezolana y de la derecha latinoamericana desde un pa\u00eds en que se suicida un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os por explotaci\u00f3n laboral en un latifundio. Dudo que eso haya pasado en Cuba, Venezuela, Nicaragua o Bolivia \u00bfO si?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1006722075984384000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Sudan"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195372685209088000"], "created_at": "2019-11-15T16:07:11.000Z"}, {"id": "1195372652417949696", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1355298174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195372652417949696"], "created_at": "2019-11-15T16:07:03.000Z"}, {"id": "1195372446989336579", "text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o matou eu e o meu irm\u00e3o na quarta, ela mata hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2986480059", "edit_history_tweet_ids": ["1195372446989336579"], "created_at": "2019-11-15T16:06:14.000Z"}, {"id": "1195372166600167424", "text": "Memorias de un suicida cobarde, ladr\u00f3n y corrupto. https://t.co/FeAFWhDC8x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2205999368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195310964759040000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195372166600167424"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/FeAFWhDC8x", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1195310964759040000", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:05:08.000Z"}, {"id": "1195372047066681346", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118918171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195372047066681346"], "created_at": "2019-11-15T16:04:39.000Z"}, {"id": "1195371808314273795", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168537927032479744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195371808314273795"], "created_at": "2019-11-15T16:03:42.000Z"}, {"id": "1195371761732333571", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "822849896197844992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195371761732333571"], "created_at": "2019-11-15T16:03:31.000Z"}, {"id": "1195371678647431170", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326357619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195371678647431170"], "created_at": "2019-11-15T16:03:11.000Z"}, {"id": "1195371583440871424", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "280847545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195371583440871424"], "created_at": "2019-11-15T16:02:49.000Z"}, {"id": "1195371567246663682", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "962283671456755712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195371567246663682"], "created_at": "2019-11-15T16:02:45.000Z"}, {"id": "1195371378666606595", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1706273209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195371378666606595"], "created_at": "2019-11-15T16:02:00.000Z"}, {"id": "1195371329731678208", "text": "@ifobscuro De acordo com qualquer corrente historiogr\u00e1fica de respeito. Sim. Foi um golpe militar pra manter o poder de um grupo especifico, q depois de se instaurar como golpe fechou o congresso (AI-5 amores), torturou matou e reprimiu de diversas formas para se manter no poder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058480127095508993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195323196788137985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ifobscuro", "id": "4797529240"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195371329731678208"], "in_reply_to_user_id": "4797529240", "created_at": "2019-11-15T16:01:48.000Z"}, {"id": "1195370985760923648", "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "2147983818", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z"}, {"id": "1195370984108367874", "text": "assistindo o epis\u00f3dio 7 agora e continuo sem entender pq shonda n\u00e3o matou o owen ainda\n\nse fudeeeeee amelia pedindo desculpa pq engravidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3418455724", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "shonda"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "owen"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "amelia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195370984108367874"], "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z"}, {"id": "1195370877027663872", "text": "#PorSiNoLoViste \n#Polic\u00eda \nHombre presuntamente asesin\u00f3 a su pareja sentimental con un arma punzocortante y luego se suicid\u00f3 en Iztapalapa\n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/SHAmZflMhD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2482888046", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/SHAmZflMhD", "expanded_url": "https://bit.ly/2QsS6Bj", "display_url": "bit.ly/2QsS6Bj"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195370877027663872"], "created_at": "2019-11-15T16:00:00.000Z"}, {"id": "1195370261878657026", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "296044994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195370261878657026"], "created_at": "2019-11-15T15:57:33.000Z"}, {"id": "1195370127644135424", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047897116251705344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195370127644135424"], "created_at": "2019-11-15T15:57:01.000Z"}, {"id": "1195369906675564544", "text": "RT @MarliliMorales: Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "913150780189954051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195334310141800450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarliliMorales", "id": "718483545161732096"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "Dipucriminales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369906675564544"], "created_at": "2019-11-15T15:56:09.000Z"}, {"id": "1195369768745885696", "text": "@tropwednesday Primeiro terrorista tb, pq se matou matando uma galera de uma vez s\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26998345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195073964336459782"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tropwednesday", "id": "404484069"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369768745885696"], "in_reply_to_user_id": "404484069", "created_at": "2019-11-15T15:55:36.000Z"}, {"id": "1195369760034349056", "text": "@TIMBrasil  Gente a internet em nova igua\u00e7u. E muito ruim. Voc\u00eas tinha que falir junto com a Oi. Est\u00e1 semana fui saber que Get\u00falio Vargas  se suicidou. Aqui sem internet agente nunca sabe de nada!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77259040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TIMBrasil", "id": "62572858"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.5721, "type": "Other", "normalized_text": "Oi"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369760034349056"], "in_reply_to_user_id": "62572858", "created_at": "2019-11-15T15:55:34.000Z"}, {"id": "1195369739641589760", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1538894538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369739641589760"], "created_at": "2019-11-15T15:55:29.000Z"}, {"id": "1195369513602166786", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084807364795084800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369513602166786"], "created_at": "2019-11-15T15:54:35.000Z"}, {"id": "1195369505461035014", "text": "RT @FabioFarro: @Tah_Soares @mauriciostycer Se ele se suicidou antes \u00e9 pior ainda, estavam zombando de um homem morto ent\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1538894538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195067435772186624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FabioFarro", "id": "241624760"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Tah_Soares", "id": "22950649"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369505461035014"], "created_at": "2019-11-15T15:54:33.000Z"}, {"id": "1195369392667811840", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "341494153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369392667811840"], "created_at": "2019-11-15T15:54:06.000Z"}, {"id": "1195369317241688066", "text": "@HimeDarkDrew \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfPor querer monopolizar a una mujer loca, temperamental, cabezota, orgullosa, consentida, caprichosa, jodidamente inteligente, salvaje y guerrera?  Ser\u00eda un puto suicida si no fuera por ello.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1180026282748329985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195368667040681984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195369317241688066"], "in_reply_to_user_id": "821187072", "created_at": "2019-11-15T15:53:48.000Z"}, {"id": "1195369284576387074", "text": "@Arkne_ Pfffff no se si decirte idiota o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4866486705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195367929853952000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Arkne_", "id": "2536169819"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369284576387074"], "in_reply_to_user_id": "2536169819", "created_at": "2019-11-15T15:53:40.000Z"}, {"id": "1195369249604341763", "text": "Fa\u00e7o uma postagem no outro site sobre o herdeiro de coisa nenhuma do Brasil colocando que Robespierre guilhotinou foi pouco, a\u00ed vai um cidad\u00e3o comentar que n\u00e3o se justifica criticar os del\u00edrios de nobreza de algu\u00e9m exaltando um l\u00edder jacobino que matou milhares. \nAaaaaaaaaaaaaaaa https://t.co/MugpM8u6Ka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "252692349", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Robespierre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MugpM8u6Ka", "expanded_url": "https://twitter.com/XerxesAriel/status/1195369249604341763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MugpM8u6Ka", "media_key": "16_1195369232504152066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369249604341763"], "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "created_at": "2019-11-15T15:53:32.000Z"}, {"id": "1195369011103567874", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53830117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195369011103567874"], "created_at": "2019-11-15T15:52:35.000Z"}, {"id": "1195368849882910721", "text": "Um dia desses eu ainda vou morrer ...\n\nQuando esse dia chegar vou estar pronto.\n\nDi\u00e1rio de um suicida \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1193687757799010306", "edit_history_tweet_ids": ["1195368849882910721"], "created_at": "2019-11-15T15:51:57.000Z"}, {"id": "1195368848574353408", "text": "y ahora a quien denunciaran los herederos del delincuente suicida AG... @esquinabaja te hablan... te llaman... https://t.co/pcX2c5q7ld", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195330953801076737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 84, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3463, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/pcX2c5q7ld", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1195330953801076737", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195368848574353408"], "created_at": "2019-11-15T15:51:57.000Z"}, {"id": "1195368838449287171", "text": "Cad\u00ea a empatia com a dor de quem d\u00f3i tra\u00eddo? Eu n\u00e3o entendo essa cultura de rir da dor alheia, n\u00e3o vejo a menor gra\u00e7a nisso \n\nhttps://t.co/yD85lcrd0X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33323493", "edit_history_tweet_ids": ["1195368838449287171"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/yD85lcrd0X", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:51:54.000Z"}, {"id": "1195368524803383298", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "478678662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195368524803383298"], "created_at": "2019-11-15T15:50:39.000Z"}, {"id": "1195368364975284225", "text": "RT @josejlk: @zicozocialvol2 @joaquinreyh Tengo la certeza de que ning\u00fan medio hizo comentario parecido al de @joaquinreyh cuando el suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1570406598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195290107311509505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "josejlk", "id": "72160081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195368364975284225"], "created_at": "2019-11-15T15:50:01.000Z"}, {"id": "1195368286227181569", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "562871479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195368286227181569"], "created_at": "2019-11-15T15:49:42.000Z"}, {"id": "1195368266002251776", "text": "@todoesmentiratv @veronicafumanal Si ERC vota en contra, lo har\u00e1 tambi\u00e9n al lado de la CUP y JUNTS, el resto de acompa\u00f1antes no cuentan. Un pacto electoral con el PSC y Comuns, aparte de suicida es de pura ciencia ficci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162675134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195362716422230016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "todoesmentiratv", "id": "1063458213822169089"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "veronicafumanal", "id": "58463589"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7412, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8442, "type": "Organization", "normalized_text": "JUNTS"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "Comuns"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195368266002251776"], "in_reply_to_user_id": "1063458213822169089", "created_at": "2019-11-15T15:49:38.000Z"}, {"id": "1195367974263283719", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2929691009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195367974263283719"], "created_at": "2019-11-15T15:48:28.000Z"}, {"id": "1195367917304594433", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242762437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195367917304594433"], "created_at": "2019-11-15T15:48:15.000Z"}, {"id": "1195367902809079808", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215384683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195367902809079808"], "created_at": "2019-11-15T15:48:11.000Z"}, {"id": "1195367558146330625", "text": "RT @EddiRosales: @BaselineRp @KALILGIBRAN P\u00f3ngale el nombre que usted quiera. Lo importante no es eso. Se trataba de un enfrentamiento suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "416682389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195324985579053056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BaselineRp", "id": "1113512982431055873"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "KALILGIBRAN", "id": "48391749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195367558146330625"], "created_at": "2019-11-15T15:46:49.000Z"}, {"id": "1195367330315931649", "text": "amigo \u00e9 amigo, fdp \u00e9 fdp, mas eu to parecendo \u00e9 suicida uai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032386245639503872", "edit_history_tweet_ids": ["1195367330315931649"], "created_at": "2019-11-15T15:45:55.000Z"}, {"id": "1195367229937913856", "text": "RT @Darkvelvet1: Huir es una nota suicida en el borde de la nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1600665644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189611218404806657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Darkvelvet1", "id": "443284998"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Huir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195367229937913856"], "created_at": "2019-11-15T15:45:31.000Z"}, {"id": "1195367204453277697", "text": "PORTADA |Estudios focalizados revelan que un promedio de tres ni\u00f1os y j\u00f3venes terminan con su existencia\nhttps://t.co/kRp2lUV3ws", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "55387749", "edit_history_tweet_ids": ["1195367204453277697"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kRp2lUV3ws", "expanded_url": "https://bit.ly/2Kp9piI", "display_url": "bit.ly/2Kp9piI"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:45:25.000Z"}, {"id": "1195367008268947457", "text": "RT @uvic_fcontinua: #Psic\u00f2legs: La @UVic_FCSB tracta l'Abordatge i prevenci\u00f3 de la #conducta #su\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "242322985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195305462226456576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Psic\u00f2legs"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "conducta"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "su\u00efcida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195367008268947457"], "created_at": "2019-11-15T15:44:38.000Z"}, {"id": "1195366898818600965", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "884827258455826432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195366898818600965"], "created_at": "2019-11-15T15:44:12.000Z"}, {"id": "1195366734984884224", "text": "@MelissaVidal5 Hola? Matou a Dobby e a Sirius, como se pode non odiala?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "613601642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195345795895234560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MelissaVidal5", "id": "547128760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195366734984884224"], "in_reply_to_user_id": "547128760", "created_at": "2019-11-15T15:43:33.000Z"}, {"id": "1195366681645899776", "text": "To: @armesillaconde Errores con Hilos. Veo q no sali\u00f3 primer tuit. La idea es sugerirle abrir debate critico, sobre izqda '70 q en mi opini\u00f3n:  Sectas clase media sin obreros/Elitismo, Vanguardia, Foquismo/Omnipotencia ante FFAA/Romanticismo guevarista. Mi tesis: \"Izqda Suicida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "828693734669840385", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "armesillaconde", "id": "766221303632240640"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "Hilos"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Izqda Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195366681645899776"], "created_at": "2019-11-15T15:43:20.000Z"}, {"id": "1195366402355531776", "text": "@missytwitz Quando o uso da palavra coragem \u00e9 usada para atribuir a quem se matou, a\u00ed atribuo que o correto \u00e9 a quem viveu apesar do desespero. Mas, sim, o suicida n\u00e3o \u00e9 um convarde, mas um desesperan\u00e7oso, algu\u00e9m vazio de portos seguros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151309075831037953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195364542265643009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195366402355531776"], "in_reply_to_user_id": "895416496834392064", "created_at": "2019-11-15T15:42:13.000Z"}, {"id": "1195366216292012032", "text": "#TENtvNoticias | Ni\u00f1o de 11 a\u00f1os se suicida supuestamente porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular  \u25ba https://t.co/fq55uMlTeD https://t.co/7C4AAykDKQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2228854808", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5546, "type": "Organization", "normalized_text": "TENtvNoticias"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fq55uMlTeD", "expanded_url": "https://buff.ly/2KsOP10", "display_url": "buff.ly/2KsOP10"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/7C4AAykDKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/tencanal10/status/1195366216292012032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7C4AAykDKQ", "media_key": "3_1195366214454956033"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TENtvNoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195366216292012032"], "created_at": "2019-11-15T15:41:29.000Z"}, {"id": "1195366174906896384", "text": "Soube h\u00e1 pouco de uma pessoa que meus pais conheciam, e que tirou a pr\u00f3pria vida antes de ontem. No local, muitas pessoas estavam filmando o momento exato em que ele estava prestes a pula da ponte Newton Navarro. Incr\u00edvel como filmavam como se n fosse nada +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "285682421", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 210, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Newton Navarro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195366174906896384"], "created_at": "2019-11-15T15:41:19.000Z"}, {"id": "1195366150974197760", "text": "RT @MarliliMorales: Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4909670383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195334310141800450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarliliMorales", "id": "718483545161732096"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "Dipucriminales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195366150974197760"], "created_at": "2019-11-15T15:41:13.000Z"}, {"id": "1195366102152470529", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4830589809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195366102152470529"], "created_at": "2019-11-15T15:41:02.000Z"}, {"id": "1195366086918725633", "text": "Eu n\u00e3o me canso de assistir Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119956312270483456", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195366086918725633"], "created_at": "2019-11-15T15:40:58.000Z"}, {"id": "1195365853606416384", "text": "@Mauriciomulder @FSagasti Mas furibundo que tu con el suicida no creo Fido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718291584261951488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195141942155366403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "FSagasti", "id": "472996281"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Fido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195365853606416384"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-11-15T15:40:02.000Z"}, {"id": "1195365787923550209", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886262937429712900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195365787923550209"], "created_at": "2019-11-15T15:39:47.000Z"}, {"id": "1195365447165730817", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "890390907392073729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195365447165730817"], "created_at": "2019-11-15T15:38:26.000Z"}, {"id": "1195365293218058241", "text": "@Mauriciomulder @FSagasti No se que le arde si usted fue el perro del Suicida G. y un gran sob\u00f3n de la heredera de la org. Criminal de FP.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174928899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195141942155366403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "FSagasti", "id": "472996281"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida G"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "FP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195365293218058241"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-11-15T15:37:49.000Z"}, {"id": "1195365225387692033", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215786546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195365225387692033"], "created_at": "2019-11-15T15:37:33.000Z"}, {"id": "1195365146765475841", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "454609156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195365146765475841"], "created_at": "2019-11-15T15:37:14.000Z"}, {"id": "1195365023419392001", "text": "@SolesitaSunrise @sebastianpinera @Carmen_E_muller @Marigen2008 @GirealaDerecha @FRodriguezG @melnicksergio @Isabellarulis @Cap_Caleuche @Robmas_39 @ArqueraS1310 Falta la del borracho ,cobarde y suicida ,que esta frente a la moneda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1470878293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195116091703517185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Carmen_E_muller", "id": "1512144476"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "Marigen2008", "id": "147980663"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "FRodriguezG", "id": "128118246"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "Cap_Caleuche", "id": "2883520827"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "ArqueraS1310", "id": "776890876337487874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195365023419392001"], "in_reply_to_user_id": "1186493763356647425", "created_at": "2019-11-15T15:36:45.000Z"}, {"id": "1195364989625868289", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3291161656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364989625868289"], "created_at": "2019-11-15T15:36:36.000Z"}, {"id": "1195364897321889792", "text": "@mibailuj Tem siiiim! A sua chave era com esquadr\u00e3o suicida por acaso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "78631143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195348434972217347"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mibailuj", "id": "2923488843"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364897321889792"], "in_reply_to_user_id": "2923488843", "created_at": "2019-11-15T15:36:14.000Z"}, {"id": "1195364862853033984", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364862853033984"], "created_at": "2019-11-15T15:36:06.000Z"}, {"id": "1195364857794760704", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2216877185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364857794760704"], "created_at": "2019-11-15T15:36:05.000Z"}, {"id": "1195364790543278080", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364790543278080"], "created_at": "2019-11-15T15:35:49.000Z"}, {"id": "1195364741352480770", "text": "|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n|     EPSTEIN       |\n|     N\u00c3O SE         |\n|     MATOU.        |\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f__\uff3f|\n \u2227\uff3f\u2227    ||\n(   \u00b4\u03c9` )  ||\n/ \u3000\u3000\u3065\n\nESCUTA O #RedpilladosCast\n\nhttps://t.co/j0kX1SDWiB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172653386887499776", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 144, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "RedpilladosCast"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/j0kX1SDWiB", "expanded_url": "https://anchor.fm/RedpilladosCast", "display_url": "anchor.fm/RedpilladosCast"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "RedpilladosCast"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364741352480770"], "created_at": "2019-11-15T15:35:37.000Z"}, {"id": "1195364678819622913", "text": "RT @josejlk: @zicozocialvol2 @joaquinreyh Tengo la certeza de que ning\u00fan medio hizo comentario parecido al de @joaquinreyh cuando el suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195290107311509505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "josejlk", "id": "72160081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364678819622913"], "created_at": "2019-11-15T15:35:22.000Z"}, {"id": "1195364669340430336", "text": "RT @MarliliMorales: Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "700292137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195334310141800450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarliliMorales", "id": "718483545161732096"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "Dipucriminales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364669340430336"], "created_at": "2019-11-15T15:35:20.000Z"}, {"id": "1195364647530106880", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser chamado de corno em rede nacional\nhttps://t.co/LZ1qBTjdI6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2308992871", "edit_history_tweet_ids": ["1195364647530106880"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/LZ1qBTjdI6", "expanded_url": "https://mesquitaonline.com/homem-se-suicida-apos-ser-chamado-de-corno-em-rede-nacional/?feed_id=412&_unique_id=5dcec5b33d435", "display_url": "mesquitaonline.com/homem-se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:35:15.000Z"}, {"id": "1195364619004600322", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290350937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364619004600322"], "created_at": "2019-11-15T15:35:08.000Z"}, {"id": "1195364611329011717", "text": "@MikieForLife___ @Chat_Suki15 -Se suicida :\"\"V-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165831675152142337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195354593644961793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MikieForLife___", "id": "896243126268035072"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Chat_Suki15", "id": "1135046135268204545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364611329011717"], "in_reply_to_user_id": "896243126268035072", "created_at": "2019-11-15T15:35:06.000Z"}, {"id": "1195364490440794112", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "34927362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364490440794112"], "created_at": "2019-11-15T15:34:37.000Z"}, {"id": "1195364438926331904", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "783825472257986564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364438926331904"], "created_at": "2019-11-15T15:34:25.000Z"}, {"id": "1195364299906191361", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1956548749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364299906191361"], "created_at": "2019-11-15T15:33:52.000Z"}, {"id": "1195364151553605633", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1500120720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195364151553605633"], "created_at": "2019-11-15T15:33:17.000Z"}, {"id": "1195363883428524034", "text": "@gatomur Ah lo har\u00e1n. Seguir\u00e1n en esa estrategia suicida que les est\u00e1 llevando a la desaparici\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3001624527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195363595493761025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gatomur", "id": "265365689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195363883428524034"], "in_reply_to_user_id": "265365689", "created_at": "2019-11-15T15:32:13.000Z"}, {"id": "1195363827560390662", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54044382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195363827560390662"], "created_at": "2019-11-15T15:31:59.000Z"}, {"id": "1195363759587577856", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2954251840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195363759587577856"], "created_at": "2019-11-15T15:31:43.000Z"}, {"id": "1195363645766688768", "text": "RT @MarrysilRocha: @jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192902289012482059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773983462207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarrysilRocha", "id": "629490778"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195363645766688768"], "created_at": "2019-11-15T15:31:16.000Z"}, {"id": "1195363571821170688", "text": "RT @MandyReverse: Bashar al-Assad diz que Jeffrey Epstein n\u00e3o se matou.\n\nAgora s\u00f3 falta voc\u00ea, Boliro.\n\n https://t.co/pMmv9muBCw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172653386887499776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195278138407870464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "al-Assad"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Boliro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pMmv9muBCw", "expanded_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true", "display_url": "newsweek.com/syria-assad-je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195363571821170688"], "created_at": "2019-11-15T15:30:58.000Z"}, {"id": "1195363327150448640", "text": "Estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y se suicida - https://t.co/9g5Fp68wgv #Mundo https://t.co/qmnWUiXZph", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113438864", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9g5Fp68wgv", "expanded_url": "http://is.gd/ZEQVPl", "display_url": "is.gd/ZEQVPl"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qmnWUiXZph", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1195363327150448640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmnWUiXZph", "media_key": "3_1195012911846055939"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195363327150448640"], "created_at": "2019-11-15T15:30:00.000Z"}, {"id": "1195363066793353218", "text": "@VogelfreiCAT @Esquerra_ERC No estic d'acord. Si anem a noves eleccions podria pujar m\u00e9s VOX i podrien formar h overn amb el PP. Aleshores s\u00ed ens podem despedir de una amnistia i patir\u00edem una repressi\u00f3 al millor estil franquista. Seria una sortida suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "252627532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195307539199598592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195363066793353218"], "in_reply_to_user_id": "121410987", "created_at": "2019-11-15T15:28:58.000Z"}, {"id": "1195362996769431552", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626744734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195362996769431552"], "created_at": "2019-11-15T15:28:41.000Z"}, {"id": "1195362871523389441", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727239657373728769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195362871523389441"], "created_at": "2019-11-15T15:28:11.000Z"}, {"id": "1195362537321185280", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "776198954551742464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195362537321185280"], "created_at": "2019-11-15T15:26:52.000Z"}, {"id": "1195362471537790980", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "24984193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195362471537790980"], "created_at": "2019-11-15T15:26:36.000Z"}, {"id": "1195362288510869504", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195362288510869504"], "created_at": "2019-11-15T15:25:52.000Z"}, {"id": "1195362259209469954", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195362259209469954"], "created_at": "2019-11-15T15:25:46.000Z"}, {"id": "1195361853079248896", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159188101425762304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195361853079248896"], "created_at": "2019-11-15T15:24:09.000Z"}, {"id": "1195361816848871424", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3123624106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195361816848871424"], "created_at": "2019-11-15T15:24:00.000Z"}, {"id": "1195361625089486854", "text": "RT @JUDITHBELANDRIA: @MuozJoo @Janya75 @IvanOlguin Llenar conciertos no dice nada acerca de los valores y calidad de persona de nadie..por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241713467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195324678254014464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JUDITHBELANDRIA", "id": "93725949"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "MuozJoo", "id": "362588594"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Janya75", "id": "241713467"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195361625089486854"], "created_at": "2019-11-15T15:23:14.000Z"}, {"id": "1195361394616602624", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "980921800715653120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195361394616602624"], "created_at": "2019-11-15T15:22:19.000Z"}, {"id": "1195361393966493698", "text": "A la puta.  Cuando un ni\u00f1o de nueve a\u00f1os se suicida por exceso de trabajo, te das cuenta  que este pa\u00eds ya se fue a la mierda.\n\nY vos, eligiendo  religiosos (evangelicos/cat\u00f3licos) mierdas, que s\u00f3lo ven su beneficio y no el del chap\u00edn m\u00e1s vulnerable.\n\n#estoyindignado", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400875886", "edit_history_tweet_ids": ["1195361393966493698"], "created_at": "2019-11-15T15:22:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 267, "tag": "estoyindignado"}]}}, {"id": "1195361372474945536", "text": "RT @CabezasRento: Si Moreira quiere la muerte para los delincuentes, \u00bflo transforma en suicida? @Bienvenidos13 https://t.co/obJw6bswZ8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "947850778894655489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195318725630713862"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CabezasRento", "id": "2944001895"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Moreira"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/obJw6bswZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/CabezasRento/status/1195318725630713862/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/obJw6bswZ8", "media_key": "3_1195318717531480065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195361372474945536"], "created_at": "2019-11-15T15:22:14.000Z"}, {"id": "1195361359032127488", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687605075513344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195361359032127488"], "created_at": "2019-11-15T15:22:11.000Z"}, {"id": "1195361176256995329", "text": "RT @galsuinda: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/Q09eAQLglF\n\nNi se te ocurra, Salva tu vida\n\nEn https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "931596912335126528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "974321624269942785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "galsuinda", "id": "38712887"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Q09eAQLglF", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dv8PK2", "display_url": "bit.ly/2Dv8PK2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195361176256995329"], "created_at": "2019-11-15T15:21:27.000Z"}, {"id": "1195361138940293120", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174007180783226880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195361138940293120"], "created_at": "2019-11-15T15:21:18.000Z"}, {"id": "1195360752196083712", "text": "No entiendo por qu\u00e9 tejer tanto dolor, tanto\nNi respiro del llanto ya\nTanto cuento suicida, me voy a terminar rajando un tiro yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166393329971605504", "edit_history_tweet_ids": ["1195360752196083712"], "created_at": "2019-11-15T15:19:46.000Z"}, {"id": "1195360702623600643", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "604856086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360702623600643"], "created_at": "2019-11-15T15:19:34.000Z"}, {"id": "1195360652010885120", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105185271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360652010885120"], "created_at": "2019-11-15T15:19:22.000Z"}, {"id": "1195360588853104640", "text": "Es genial cuando tu familia te da la cantidad necesaria de trauma para ser mas gracioso que suicida. #GanandoEnLaVida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166752169447579648", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "GanandoEnLaVida"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "GanandoEnLaVida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360588853104640"], "created_at": "2019-11-15T15:19:07.000Z"}, {"id": "1195360543487516676", "text": "@monlaferte es una mujer loca y adoctrinada por la izquierda, incita el odio y repudio, \u00bf porque no se suicida si esta a favor del aborto ? ella no debi\u00f3 haber nacido, deber\u00edan mandarla a las c\u00e1rceles de sinaloa para q todos los violadores hagan fila para violarla por ambos lados https://t.co/oxqJUFwk3H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4291903941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 210, "probability": 0.5093, "type": "Place", "normalized_text": "sinaloa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oxqJUFwk3H", "expanded_url": "https://twitter.com/antonio54072879/status/1195360543487516676/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oxqJUFwk3H", "media_key": "3_1195360536545894400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360543487516676"], "in_reply_to_user_id": "118247792", "created_at": "2019-11-15T15:18:56.000Z"}, {"id": "1195360474344374272", "text": "No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y se redimen a as\u00ed mismos. #NiUnaMas #NiUnaMenos #FeminicidiosEmergenciaNacional\nMata a pareja y se suicida en iglesia de Iztapalapa https://t.co/WtD8iYupjY", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177976875", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 251, "probability": 0.612, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WtD8iYupjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "NiUnaMas"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 169, "end": 200, "tag": "FeminicidiosEmergenciaNacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360474344374272"], "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "created_at": "2019-11-15T15:18:40.000Z"}, {"id": "1195360355129724933", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "805880072578146304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360355129724933"], "created_at": "2019-11-15T15:18:12.000Z"}, {"id": "1195360260275486720", "text": "@ESTINGUIENDONOS Pregunta:\nEste es un suicida, o un idiota......????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2317491182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195358247856852992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ESTINGUIENDONOS", "id": "1182969685"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360260275486720"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "in_reply_to_user_id": "1182969685", "created_at": "2019-11-15T15:17:49.000Z"}, {"id": "1195360217917116417", "text": "Estoy viendo la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida y todos los que llegan a la tienda preguntan por cual es y se quedan a verla unos minutos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186890279", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360217917116417"], "geo": {"place_id": "7543145e6452edca"}, "created_at": "2019-11-15T15:17:39.000Z"}, {"id": "1195360162246254593", "text": "@Iovelytaeh me dieron ganas de tirarme\nno si la suicida sjdjdj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "342343277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195200254116802561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195360162246254593"], "in_reply_to_user_id": "1186117223066357760", "created_at": "2019-11-15T15:17:26.000Z"}, {"id": "1195360018733944833", "text": "Lol acabei de descobrir que o homem que se matou aqui na linha do comboio em Alverca era meu vizinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "783038191976779780", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Alverca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360018733944833"], "created_at": "2019-11-15T15:16:51.000Z"}, {"id": "1195359746372620288", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1086058099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195359746372620288"], "created_at": "2019-11-15T15:15:46.000Z"}, {"id": "1195359605561401346", "text": "Un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida luego de tener una spuesta discusi\u00f3n con su madre quien le habr\u00eda quitado el celular\u25bahttps://t.co/TAzYjkZgce https://t.co/bTaFhwrfGL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234446391", "edit_history_tweet_ids": ["1195359605561401346"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TAzYjkZgce", "expanded_url": "http://ow.ly/SUd050xbX0y", "display_url": "ow.ly/SUd050xbX0y"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/bTaFhwrfGL", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1195359605561401346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTaFhwrfGL", "media_key": "3_1195359603795595264"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:15:13.000Z"}, {"id": "1195359587299418113", "text": "@marcaofreitas @lpbragancabr Sim viva a Rep\u00fablica brasileira ...matou centenas de monarquistas em Florian\u00f3polis...por isso se chama Florian\u00f3polis...por Floriano Peixoto....sangue corre nas m\u00e3os da rep\u00fablica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "771486597388890112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195300414192787458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcaofreitas", "id": "1025840332741722112"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 59, "probability": 0.5015, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica brasileira"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Florian\u00f3polis"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8454, "type": "Place", "normalized_text": "Florian\u00f3polis"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "Floriano Peixoto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195359587299418113"], "in_reply_to_user_id": "1025840332741722112", "created_at": "2019-11-15T15:15:08.000Z"}, {"id": "1195359440997961729", "text": "RT @bncadelrio: @debevellyn1 @Carol_danversGA @greysanatombei Resumindo: ela fala que lembra o nome de todos os pacientes que ela perdeu, a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2723916698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195349065288028161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bncadelrio", "id": "978167731907452928"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "debevellyn1", "id": "1173301658153095176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195359440997961729"], "created_at": "2019-11-15T15:14:34.000Z"}, {"id": "1195359249154674690", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: LA COMPARSITA\nMartha Ch\u00e1vez: el tunel del tiempo la trajo de vuelta m\u00e1s ortodoxa que nunca. Es la mam\u00e1 idiol\u00f3gica de R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117691771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195340876760985603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195359249154674690"], "created_at": "2019-11-15T15:13:48.000Z"}, {"id": "1195359222591967232", "text": "@mal_menor @hurgamemoriaPE Termin\u00f3 as\u00ed de imb\u00e9cil porque parece que su #SugarDaddy suicida le inyect\u00f3 leche ENCI a la vena.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195343503594799105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "SugarDaddy"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "SugarDaddy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195359222591967232"], "in_reply_to_user_id": "44407854", "created_at": "2019-11-15T15:13:42.000Z"}, {"id": "1195359210046918662", "text": "minha sina, gana suicida\nmorte divina, doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010241203923714048", "edit_history_tweet_ids": ["1195359210046918662"], "created_at": "2019-11-15T15:13:39.000Z"}, {"id": "1195359130988400646", "text": "@MijaelGLP @jdealthaus @MadeleineOster3 @ExpresoPeru @MolinariJulia @KarlaCalle Termin\u00f3 as\u00ed de imb\u00e9cil porque parece que su #SugarDaddy suicida le inyect\u00f3 leche ENCI a la vena.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195131639577362435"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "SugarDaddy"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 135, "tag": "SugarDaddy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195359130988400646"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-11-15T15:13:20.000Z"}, {"id": "1195358811701358601", "text": "@Amalamena3 @Cinthilindi Son borregas sin criterio propio. Enfermas como la mayor\u00eda de la sociedad espa\u00f1ola de progresismo suicida y est\u00fapido. 45 a\u00f1os de adoctrinamiento dan para mucho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126215837680111619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195333641292931074"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Amalamena3", "id": "898102234415857666"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Cinthilindi", "id": "2427121376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195358811701358601"], "in_reply_to_user_id": "898102234415857666", "created_at": "2019-11-15T15:12:04.000Z"}, {"id": "1195358730184994817", "text": "jogando xadrez: primeiro movimento do pensamento, derradeiro e absoluto (corpo-suicida do pensar); movimentos seguintes precisos e simples (corpo-elementar)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3419360872", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "xadrez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195358730184994817"], "created_at": "2019-11-15T15:11:44.000Z"}, {"id": "1195358231117348871", "text": "RT @IVerniere: Aparte que dentro de las pel\u00edculas de superh\u00e9roes, parece claro que Thor de Waititi no va a tener nada que ver con el Batman\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "853230878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195298343347458049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IVerniere", "id": "921243626"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195358231117348871"], "created_at": "2019-11-15T15:09:45.000Z"}, {"id": "1195358224461041664", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1107155072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195358224461041664"], "created_at": "2019-11-15T15:09:44.000Z"}, {"id": "1195357945149698050", "text": "A vdd \u00e9 que o Gai s\u00f3 n\u00e3o matou o madara aqui...\npq o anime se chama Naruto! https://t.co/ZefOpHuW4s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3365323084", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195215513619697664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "Gai"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZefOpHuW4s", "expanded_url": "https://twitter.com/imgesnaruto/status/1195215513619697664", "display_url": "twitter.com/imgesnaruto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195357945149698050"], "created_at": "2019-11-15T15:08:37.000Z"}, {"id": "1195357437395640320", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "265745421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195357437395640320"], "created_at": "2019-11-15T15:06:36.000Z"}, {"id": "1195357396954161153", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1188238273862344704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195357396954161153"], "created_at": "2019-11-15T15:06:26.000Z"}, {"id": "1195357311335882753", "text": "@creptus72 @NildaJesus4 Especialmente em pa\u00edses onde n\u00e3o se tem conceito de cidadania. A Catalunya est\u00e1 pegando \ud83d\udd25 literalmente e at\u00e9 agora a pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m.. E atira no cidad\u00e3o desarmado l\u00e1 pra ver o q acontece. Aqui, o brasileiro \"de bem\" , covarde, aplaude..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "795446426306220032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195353679563542530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "creptus72", "id": "340627713"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "NildaJesus4", "id": "1126647123028652033"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195357311335882753"], "in_reply_to_user_id": "340627713", "created_at": "2019-11-15T15:06:06.000Z"}, {"id": "1195357176073723904", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2924806676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195357176073723904"], "created_at": "2019-11-15T15:05:34.000Z"}, {"id": "1195357173041250304", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859484044962279424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195357173041250304"], "created_at": "2019-11-15T15:05:33.000Z"}, {"id": "1195356873597358080", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70444536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356873597358080"], "created_at": "2019-11-15T15:04:21.000Z"}, {"id": "1195356854316077058", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329562573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356854316077058"], "created_at": "2019-11-15T15:04:17.000Z"}, {"id": "1195356852797792256", "text": "RT @Deddinx: I miei gusti letterari spaziano dalle fanfiction su Harry Potter a mattone Polacco minimalista di scrittore morto suicida giov\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "128962600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1022476667896426497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Deddinx", "id": "1472164087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356852797792256"], "created_at": "2019-11-15T15:04:17.000Z"}, {"id": "1195356752683978752", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "264283144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356752683978752"], "created_at": "2019-11-15T15:03:53.000Z"}, {"id": "1195356696073396226", "text": "a levantadinha se sobrancelha me matou https://t.co/mzzLWVs0NG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54386687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195355778149953536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195356696073396226"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/mzzLWVs0NG", "expanded_url": "https://twitter.com/exoonearewe/status/1195355778149953536", "display_url": "twitter.com/exoonearewe/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:03:39.000Z"}, {"id": "1195356641799081991", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894472190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356641799081991"], "created_at": "2019-11-15T15:03:26.000Z"}, {"id": "1195356632475217921", "text": "RT @farnargentina: AHORA -  \n@IgnacioPena123: \"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96786093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194681707229790209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "VacaMuerta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356632475217921"], "created_at": "2019-11-15T15:03:24.000Z"}, {"id": "1195356629904039936", "text": "uma mulher aqui na rua se matou tacando fogo em si mesma que horror", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2995133776", "edit_history_tweet_ids": ["1195356629904039936"], "created_at": "2019-11-15T15:03:23.000Z"}, {"id": "1195356611319156736", "text": "@aperezboix Creo que cada uno se suicida como le da la gana.\n\nY el estado no es quien, para decirme si puedo tomarme una cola o no.\n\nQue de hecho no tomo, porque el azucar es un maldito veneno, pero quiero poder tomarla si me sale de ahi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795744838515904512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195350208873406464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aperezboix", "id": "93647600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356611319156736"], "in_reply_to_user_id": "93647600", "created_at": "2019-11-15T15:03:19.000Z"}, {"id": "1195356611155353600", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916094109915471873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356611155353600"], "created_at": "2019-11-15T15:03:19.000Z"}, {"id": "1195356565362085891", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156111296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356565362085891"], "created_at": "2019-11-15T15:03:08.000Z"}, {"id": "1195356479206940674", "text": "RT @angellombardi: Vivir sin esperanza es el umbral del criminal y del suicida,es el nihilismo https://t.co/vme6TptHvl creer en nada ni en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015439993819582465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195355863608963072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vme6TptHvl", "expanded_url": "http://absoluto.No", "display_url": "absoluto.No"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356479206940674"], "created_at": "2019-11-15T15:02:47.000Z"}, {"id": "1195356468997963786", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274735808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356468997963786"], "created_at": "2019-11-15T15:02:45.000Z"}, {"id": "1195356386726744066", "text": "RT @marcoda37112857: @haraspaumar @MEstibenHernan1 @Josmaestre131 @dalirodriguezg @manubest10 @tony_preciso @yorvisavg @JCAvila63 @jorgepim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4707503073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195155464843079681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "haraspaumar", "id": "536664313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356386726744066"], "created_at": "2019-11-15T15:02:25.000Z"}, {"id": "1195356197806919680", "text": "Se elegeu pq ent\u00e3o anjo? Quantos drag\u00e3o essa familia a\u00ed matou? Quantos 7 reinos conquistou? A consci\u00eancia nacional mandou avisar que t\u00e1 sem tempo https://t.co/K3ZjIcrPVz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959759015713615872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195261607598800896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195356197806919680"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/K3ZjIcrPVz", "expanded_url": "https://twitter.com/lpbragancabr/status/1195261607598800896", "display_url": "twitter.com/lpbragancabr/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:01:40.000Z"}, {"id": "1195356165212909575", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1468587727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356165212909575"], "created_at": "2019-11-15T15:01:33.000Z"}, {"id": "1195356136439984129", "text": "#TAILANDIA / Fugitivo estadounidense traficante de drogas se suicida con tiro en la cabeza segundos antes de ser capturado en el Hospital Sa Kaeo . ID - Identificado- como Bart Helmus de 39 a\u00f1os habr\u00eda escapado de la corte de Pattaya el pasado 4 de noviembre. https://t.co/5NwwkUiemm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156081748", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 144, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Sa Kaeo"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Bart Helmus"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.5723, "type": "Place", "normalized_text": "Pattaya"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5NwwkUiemm", "expanded_url": "https://twitter.com/BipPress/status/1195356136439984129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NwwkUiemm", "media_key": "3_1195356132526702594"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TAILANDIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356136439984129"], "created_at": "2019-11-15T15:01:26.000Z"}, {"id": "1195356133533343746", "text": "@Mauriciomulder @FSagasti Al menos har\u00e1 algo no?\n\nT\u00da ESTUVISTE mas de 20 a\u00f1os y ni una ley importante\nSolo BLINDASTE A TU DUE\u00d1O Y SE\u00d1OR, A LA RATA GORDA COBARDE SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2203572356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195141942155366403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "FSagasti", "id": "472996281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356133533343746"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-11-15T15:01:25.000Z"}, {"id": "1195355981456330752", "text": "RT @EsPapageno: Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "850774062657933314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195081671634300934"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355981456330752"], "created_at": "2019-11-15T15:00:49.000Z"}, {"id": "1195355947272753152", "text": "Mientras m\u00e1s cacarea la familia defendiendo el \"honor\" del suicida, m\u00e1s cosas salen a la luz. https://t.co/ui1wFxT1Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "347896232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195300148840140800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195355947272753152"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ui1wFxT1Qu", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1195300148840140800", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:00:41.000Z"}, {"id": "1195355864514867200", "text": "Parece que esta sera la formacion hoy. 4-3-1-2 con Messi, Dybala y Ag\u00fcero arriba. Del 0-2 de Copa America cambia Andrada por Armani y Dybala por Lautaro( No debe estar al 100%). Sigue siendo muy ofensivo pero al menos no es tan suicida como el 3-4-1-2 con Ocampos de carrilero. https://t.co/Tn4gbxY76W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149325374", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Dybala"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Ag\u00fcero"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.6923, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa America"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Armani"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Dybala"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Lautaro"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Ocampos"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Tn4gbxY76W", "expanded_url": "https://twitter.com/EstebannSanchez/status/1195355864514867200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tn4gbxY76W", "media_key": "3_1195355858969989123"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355864514867200"], "created_at": "2019-11-15T15:00:21.000Z"}, {"id": "1195355863608963072", "text": "Vivir sin esperanza es el umbral del criminal y del suicida,es el nihilismo https://t.co/vme6TptHvl creer en nada ni en nadie.\nLa vida s\u00f3lo es posible en la ESPERA.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110280490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195355862040223745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195355863608963072"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vme6TptHvl", "expanded_url": "http://absoluto.No", "display_url": "absoluto.No"}]}, "in_reply_to_user_id": "110280490", "created_at": "2019-11-15T15:00:21.000Z"}, {"id": "1195355780322643969", "text": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0443\u0440\u043e\u043a\u0435 \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0438: \u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0438\u0437 \u041a\u0438\u0448\u0438\u043d\u0435... - https://t.co/nnDVTA6afA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "3362249337", "edit_history_tweet_ids": ["1195355780322643969"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nnDVTA6afA", "expanded_url": "http://ru.publika.md/2190594", "display_url": "ru.publika.md/2190594"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:00:01.000Z"}, {"id": "1195355546515394562", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284870298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355546515394562"], "created_at": "2019-11-15T14:59:05.000Z"}, {"id": "1195355334665285633", "text": "RT @tomasmaartins: MAs Pq \u00e9 q toda a gente se suicida agora na linha do comboio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002997389312045061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195348712370913281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tomasmaartins", "id": "1051499191854350336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355334665285633"], "created_at": "2019-11-15T14:58:15.000Z"}, {"id": "1195355268982415367", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1003124192768942080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355268982415367"], "created_at": "2019-11-15T14:57:59.000Z"}, {"id": "1195355244030562307", "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "510253840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355244030562307"], "created_at": "2019-11-15T14:57:53.000Z"}, {"id": "1195355157925679104", "text": "@alefrota77 @palhacinhos @madeleinelacsko @sao_brasil @lucianoayan @Lets_Dex @BolsonaroSP @Leitadas_Loen @govbr @GugaNoblat O \u00faltimo que se vestiu de Curinga, se matou.  Nao aguentou o tranco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "18414028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195064841054171137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "palhacinhos", "id": "174869563"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "sao_brasil", "id": "1237830163297173504"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}, {"start": 105, "end": 111, "username": "govbr", "id": "861707648584085504"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355157925679104"], "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "created_at": "2019-11-15T14:57:32.000Z"}, {"id": "1195354969077157889", "text": "@medeia_______ Primeiro que eu n sei se \u00e9 uma mulher, segundo que tu j\u00e1 assistiu Donnie mas n me deixou explicar o significado, e terceiro eu te quero de presente mesmo se tu colocasse \"Esquadr\u00e3o suicida\" na lista kkkkk\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "747949436370812928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195350670553075713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "Donnie"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195354969077157889"], "in_reply_to_user_id": "1142638037932945408", "created_at": "2019-11-15T14:56:47.000Z"}, {"id": "1195354808108113920", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "461485862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195354808108113920"], "created_at": "2019-11-15T14:56:09.000Z"}, {"id": "1195354755821899776", "text": "@nicovera717 @JorgeVenegasOK Me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112276587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195354328191688704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195354755821899776"], "in_reply_to_user_id": "3126671727", "created_at": "2019-11-15T14:55:57.000Z"}, {"id": "1195354755251556352", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329178300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195354755251556352"], "created_at": "2019-11-15T14:55:56.000Z"}, {"id": "1195354623575560194", "text": "RT @nadiabambirra: @PedroRuasPsol Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "57692627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194925203215847424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiabambirra", "id": "142141975"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195354623575560194"], "created_at": "2019-11-15T14:55:25.000Z"}, {"id": "1195354323967983618", "text": "Crlh me denunciaram no Mobile Legends por conduta suicida e atrapalhou o time...MEUS AMIGOS EU N\u00c3O SEU JOGAR E AINDA CAIO NUM TIME COM UM BANDO DE IDIOTA QUE MAL SE DISTRIBUEM PRA ATACAR! Eu lutando contra 3 ao mesmo tempo \u00e9 mole ser suicida kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3355186012", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Mobile Legends"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195354323967983618"], "created_at": "2019-11-15T14:54:14.000Z"}, {"id": "1195354085924491266", "text": "@joseteivi @srtriline El escuadron suicida tiene un 8.5 de valoracion del publico, eso la hace buena? Si fuera por el p\u00fabico 500 d\u00edas con ella ser\u00eda una obra de culto. Lo de la fotograf\u00eda lo comparto, pero pienso que falta m\u00e1s para ser de culto. Sin dejar de ser una buena pelicula. Pero inflada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "942976782826967040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195350660075704323"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "srtriline", "id": "281228560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195354085924491266"], "in_reply_to_user_id": "234410645", "created_at": "2019-11-15T14:53:17.000Z"}, {"id": "1195354005926502403", "text": "tipo a Medeia que, em sendo corna, matou os filhos pra se vingar do marido, o que \u00e9 uma coisa muito homem corno violento de se fazer.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994662905768480768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195353561363894272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195354005926502403"], "in_reply_to_user_id": "994662905768480768", "created_at": "2019-11-15T14:52:58.000Z"}, {"id": "1195353980702003205", "text": "Esa gente que me molesta despu\u00e9s de decirle que soy agresiva, \u00bfes suicida o qu\u00e9 onda?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "711082602", "edit_history_tweet_ids": ["1195353980702003205"], "created_at": "2019-11-15T14:52:52.000Z"}, {"id": "1195353946153463810", "text": "RT @MarliliMorales: Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720666689788989440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195334310141800450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarliliMorales", "id": "718483545161732096"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "Dipucriminales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195353946153463810"], "created_at": "2019-11-15T14:52:44.000Z"}, {"id": "1195353840121454593", "text": "RT @aalonsoh7: @KittyPelwchy B\u00e1sicamente M\u00e9xico est\u00e1 siendo gobernado por narcotraficantes, guerrilleros, porros, resentidos, asesinos, mit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1124375185904291840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195104868689752064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aalonsoh7", "id": "120534725"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "KittyPelwchy", "id": "83081494"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195353840121454593"], "created_at": "2019-11-15T14:52:18.000Z"}, {"id": "1195353755501371392", "text": "E se os home chega, foi Deus que matou eu s\u00f3 apertei o gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3384559881", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195353755501371392"], "created_at": "2019-11-15T14:51:58.000Z"}, {"id": "1195353718511849474", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "214240368", "edit_history_tweet_ids": ["1195353718511849474"], "created_at": "2019-11-15T14:51:49.000Z"}, {"id": "1195353607417352192", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154964497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195353607417352192"], "created_at": "2019-11-15T14:51:23.000Z"}, {"id": "1195353541881335810", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser chamado de corno em rede nacional\nhttps://t.co/EpUlGHZx4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024366926703804416", "edit_history_tweet_ids": ["1195353541881335810"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EpUlGHZx4f", "expanded_url": "https://novaiguacuonline.com/2019/11/15/homem-se-suicida-apos-ser-chamado-de-corno-em-rede-nacional/?feed_id=33&_unique_id=5dcebb5b78009", "display_url": "novaiguacuonline.com/2019/11/15/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T14:51:07.000Z"}, {"id": "1195353291951149056", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "76174696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195353291951149056"], "created_at": "2019-11-15T14:50:08.000Z"}, {"id": "1195353075160104961", "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "479787940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195353075160104961"], "created_at": "2019-11-15T14:49:16.000Z"}, {"id": "1195352954439716865", "text": "@josembarretx @veramagalhaes Vc mal sabe o q \u00e9 um argumento.\n\nVc \u00e9 esquerdista, o marxismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas e a jumenta vem falar em covardia hahaha\n\nQ argumento pode se ter com uma aberra\u00e7\u00e3o dessas? \u00c9 jogar p\u00e9rolas ao porco\n\nBurra pra caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "127594659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195351078600085506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josembarretx", "id": "3394203562"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5487, "type": "Organization", "normalized_text": "marxismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352954439716865"], "in_reply_to_user_id": "3394203562", "created_at": "2019-11-15T14:48:47.000Z"}, {"id": "1195352906083586048", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1081910930215260166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352906083586048"], "created_at": "2019-11-15T14:48:36.000Z"}, {"id": "1195352889725784070", "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "619881765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352889725784070"], "created_at": "2019-11-15T14:48:32.000Z"}, {"id": "1195352869408583681", "text": "Tava aqui me perguntando se a kara sabe q a lena matou o lex ou se ela acha q ele morreu com a queda pq eu n acho q a lena contou q matou ele depois pois ela tava puta #Supergirl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1347689634", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "lex"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 178, "tag": "Supergirl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352869408583681"], "created_at": "2019-11-15T14:48:27.000Z"}, {"id": "1195352741519994882", "text": "Gai s\u00f3 n\u00e3o matou o Madara aqui, pq o anime se chama Naruto e n\u00e3o Gai. https://t.co/VqQdu0MbT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127722077346258944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195215513619697664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VqQdu0MbT0", "expanded_url": "https://twitter.com/imgesnaruto/status/1195215513619697664", "display_url": "twitter.com/imgesnaruto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352741519994882"], "created_at": "2019-11-15T14:47:56.000Z"}, {"id": "1195352684397780993", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352684397780993"], "created_at": "2019-11-15T14:47:43.000Z"}, {"id": "1195352671437381632", "text": "RT @FundacionANAR: Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "619881765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284168971116544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "violencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352671437381632"], "created_at": "2019-11-15T14:47:40.000Z"}, {"id": "1195352506408296451", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2976959122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352506408296451"], "created_at": "2019-11-15T14:47:00.000Z"}, {"id": "1195352485914972162", "text": "@FlimCast Dario vargas, T2 cuando arnold se suicida con el pulgar arriba, cra, q manera de terminar esa peliculaza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025409685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195074438309523457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FlimCast", "id": "130368956"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Dario vargas"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "arnold"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352485914972162"], "in_reply_to_user_id": "130368956", "created_at": "2019-11-15T14:46:55.000Z"}, {"id": "1195352290619797504", "text": "VAI SE FUDER EU N\u00c3O ACREDITO QUE O GOVERNADOR MATOU O VELHINHO MEU DEUS EU TO........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026280552939368448", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "VELHINHO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195352290619797504"], "created_at": "2019-11-15T14:46:09.000Z"}, {"id": "1195351742084526081", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3700977616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351742084526081"], "created_at": "2019-11-15T14:43:58.000Z"}, {"id": "1195351636669009921", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96266165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351636669009921"], "created_at": "2019-11-15T14:43:33.000Z"}, {"id": "1195351599780171777", "text": "@nigmotor @joselismo7 La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\", deja claro que este pa\u00eds vive en una sociedad  enferma de cobard\u00eda moral y f\u00edsica suicida. Digna de ser p\u00fablico de coliseo y de ser aniquilada sin pena ni gloria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126215837680111619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195289359060230144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nigmotor", "id": "375660506"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "joselismo7", "id": "406236007"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351599780171777"], "in_reply_to_user_id": "375660506", "created_at": "2019-11-15T14:43:24.000Z"}, {"id": "1195351509413892098", "text": "@RodrigoDdeV13 @requetesigloXXI La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\", deja claro que este pa\u00eds vive en una sociedad  enferma de cobard\u00eda moral y f\u00edsica suicida. Digna de ser p\u00fablico de coliseo y de ser aniquilada sin pena ni gloria.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126215837680111619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195292905562353664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "requetesigloXXI", "id": "2348039947"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351509413892098"], "in_reply_to_user_id": "1111965626", "created_at": "2019-11-15T14:43:03.000Z"}, {"id": "1195351494574383104", "text": "@Centraldcnauta @bxrdsofprey So queria saber qual vai ser o figurino dela em o esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1187556977800630272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195145400073752576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "bxrdsofprey", "id": "1234981305680646149"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351494574383104"], "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-11-15T14:42:59.000Z"}, {"id": "1195351456234258433", "text": "RT @MarliliMorales: Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240689816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195334310141800450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarliliMorales", "id": "718483545161732096"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "Dipucriminales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351456234258433"], "created_at": "2019-11-15T14:42:50.000Z"}, {"id": "1195351237115465730", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2764075175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351237115465730"], "created_at": "2019-11-15T14:41:58.000Z"}, {"id": "1195351164507832320", "text": "RT @MarliliMorales: Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33022248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195334310141800450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarliliMorales", "id": "718483545161732096"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "Dipucriminales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351164507832320"], "created_at": "2019-11-15T14:41:40.000Z"}, {"id": "1195351088142127104", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244998957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195351088142127104"], "created_at": "2019-11-15T14:41:22.000Z"}, {"id": "1195350950300569602", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "978896630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195350950300569602"], "created_at": "2019-11-15T14:40:49.000Z"}, {"id": "1195350948006318081", "text": "Jurem que uma gaja se suicidou na minha rua? Vou mm sair de casa para ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2900850302", "edit_history_tweet_ids": ["1195350948006318081"], "created_at": "2019-11-15T14:40:49.000Z"}, {"id": "1195350885146210307", "text": "Quando algu\u00e9m te conta que um amigo da sua fam\u00edlia se suicidou. E sem pestanejar vc responde: Pd cr\u00ea, tava nos olhos dele que um dia faria isso.\nE s\u00f3 depois se da conta da sua indelicadeza...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "234373171", "edit_history_tweet_ids": ["1195350885146210307"], "created_at": "2019-11-15T14:40:34.000Z"}, {"id": "1195350143622680577", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195350143622680577"], "created_at": "2019-11-15T14:37:37.000Z"}, {"id": "1195350110592483334", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195350110592483334"], "created_at": "2019-11-15T14:37:29.000Z"}, {"id": "1195349932460445698", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953124733180051457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349932460445698"], "created_at": "2019-11-15T14:36:47.000Z"}, {"id": "1195349781079580675", "text": "RT @BrunoFabil: quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142657836478074887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194999651650412544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349781079580675"], "created_at": "2019-11-15T14:36:10.000Z"}, {"id": "1195349756542894081", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "293698215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349756542894081"], "created_at": "2019-11-15T14:36:05.000Z"}, {"id": "1195349677685825542", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282145100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349677685825542"], "created_at": "2019-11-15T14:35:46.000Z"}, {"id": "1195349477944700928", "text": "RT @DaianaSeixas: @always_afterall Ela esmurrou sem nem um pouco de bondade o m\u00e9dico incompetente que matou o Derrick. Ele era um dos membr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787716307378696193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322961139523584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaianaSeixas", "id": "64695560"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "always_afterall", "id": "1212003412222472192"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "Derrick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349477944700928"], "created_at": "2019-11-15T14:34:58.000Z"}, {"id": "1195349351188586497", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser chamado de corno em rede nacional #Nil\u00f3polisOnline\n\nSaiba mais em:\n\nhttps://t.co/AREM2iZo7s...\nhttps://t.co/cvz8kO2GwS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58670081", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Nil\u00f3polisOnline"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AREM2iZo7s", "expanded_url": "https://nilopolisonline.com.br/2019/11/15/", "display_url": "nilopolisonline.com.br/2019/11/15/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/cvz8kO2GwS", "expanded_url": "https://nilopolisonline.com.br/2019/11/15/homem-se-suicida-apos-ser-chamado-de-corno-em-rede-nacional/?feed_id=3563&_unique_id=5dceb7745cc3a", "display_url": "nilopolisonline.com.br/2019/11/15/hom\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "Nil\u00f3polisOnline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349351188586497"], "created_at": "2019-11-15T14:34:28.000Z"}, {"id": "1195349092785885186", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "306300513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349092785885186"], "created_at": "2019-11-15T14:33:26.000Z"}, {"id": "1195349065288028161", "text": "@debevellyn1 @Carol_danversGA @greysanatombei Resumindo: ela fala que lembra o nome de todos os pacientes que ela perdeu, a\u00ed ela fala que ele n\u00e3o pode sentar ali e fazer perguntas sobre a filha dela, porque foi ele que matou o pai da zola e o amor da vida dela. A\u00ed ela fala que ele se recusou a fazer \"buracos no cr\u00e2nio\"+", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "172512273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195347290191519745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "debevellyn1", "id": "1173301658153095176"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "zola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349065288028161"], "in_reply_to_user_id": "1173301658153095176", "created_at": "2019-11-15T14:33:20.000Z"}, {"id": "1195348972828803073", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "7496912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195348972828803073"], "created_at": "2019-11-15T14:32:58.000Z"}, {"id": "1195348862355099648", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950482118634868736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195348862355099648"], "created_at": "2019-11-15T14:32:31.000Z"}, {"id": "1195348712370913281", "text": "MAs Pq \u00e9 q toda a gente se suicida agora na linha do comboio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1051499191854350336", "edit_history_tweet_ids": ["1195348712370913281"], "created_at": "2019-11-15T14:31:56.000Z"}, {"id": "1195348473606033410", "text": "RT @miracomome: Alguien cre\u00e9 que Alan Garc\u00eda P\u00e9rez se suicid\u00f3 por las puras huevas?.\nCu\u00e1ndo se mir\u00f3 en Keiko Fujimori Higuchi,se le afloj\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "7496912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195113310712139776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori Higuchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195348473606033410"], "created_at": "2019-11-15T14:30:59.000Z"}, {"id": "1195348467046113280", "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "954414739865645056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195348467046113280"], "created_at": "2019-11-15T14:30:57.000Z"}, {"id": "1195348450776428545", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "449098767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195348450776428545"], "created_at": "2019-11-15T14:30:53.000Z"}, {"id": "1195348308614688769", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "316670540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195348308614688769"], "created_at": "2019-11-15T14:30:19.000Z"}, {"id": "1195348061821771776", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4697969994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195348061821771776"], "created_at": "2019-11-15T14:29:21.000Z"}, {"id": "1195347913825751041", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "393606985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195347913825751041"], "created_at": "2019-11-15T14:28:45.000Z"}, {"id": "1195347882288852992", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1242434760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195347882288852992"], "created_at": "2019-11-15T14:28:38.000Z"}, {"id": "1195347567015542784", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4909141325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195347567015542784"], "created_at": "2019-11-15T14:27:23.000Z"}, {"id": "1195347493502029826", "text": "nao tem um dia que eu n\u00e3o pense na minha vizinha q se suicidou, acho q isso vai ficar um bom tempo na minha mente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3505379123", "edit_history_tweet_ids": ["1195347493502029826"], "created_at": "2019-11-15T14:27:05.000Z"}, {"id": "1195347440712503296", "text": "RT @florestanjr: O s\u00edndico do edif\u00edcio onde desabou a marquise que matou Thiago Nery pode responder por homic\u00eddio culposo, no caso, por neg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801161521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194985197147697154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "florestanjr", "id": "245916059"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nery"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195347440712503296"], "created_at": "2019-11-15T14:26:53.000Z"}, {"id": "1195347418600132608", "text": "RT @BrunoFabil: quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113720203165282306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194999651650412544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195347418600132608"], "created_at": "2019-11-15T14:26:47.000Z"}, {"id": "1195347222898061313", "text": "RT @josejlk: @zicozocialvol2 @joaquinreyh Tengo la certeza de que ning\u00fan medio hizo comentario parecido al de @joaquinreyh cuando el suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195290107311509505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "josejlk", "id": "72160081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195347222898061313"], "created_at": "2019-11-15T14:26:01.000Z"}, {"id": "1195346997714272258", "text": "@SBTonline BALELA se afastou ou foi afastado pelo LAMENT\u00c1VEL JORNALISMO RID\u00cdCULO QUE FAZ.\n\nSBT tem que dar uma resposta e RETRATA\u00c7\u00c3O ao Homem que se suicidou ap\u00f3s ser RIDICULARIZADO EM REDE NACIONAL.\n\nFATO LAMENT\u00c1VEL ... prop\u00edcio de um jornalismo de BAIX\u00cdSSIMA QUALIDADE.\n\nSBT pe\u00e7a desculpa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55853174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194638312683622400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "BALELA"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9379, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195346997714272258"], "in_reply_to_user_id": "20600456", "created_at": "2019-11-15T14:25:07.000Z"}, {"id": "1195346746571927556", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "777932538551480320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195346746571927556"], "created_at": "2019-11-15T14:24:07.000Z"}, {"id": "1195346628976230400", "text": "@Meruanista Pero queda la del m\u00e1s grande h\u00e9roe patrio, el Chichero Suicida de Allende \ud83e\udd73\ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752607373844414464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195134870718205952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Meruanista", "id": "2602368672"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3098, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195346628976230400"], "in_reply_to_user_id": "2602368672", "created_at": "2019-11-15T14:23:39.000Z"}, {"id": "1195346382854471681", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195346382854471681"], "created_at": "2019-11-15T14:22:40.000Z"}, {"id": "1195346336322863104", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406596411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195346336322863104"], "created_at": "2019-11-15T14:22:29.000Z"}, {"id": "1195346250184503296", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195346250184503296"], "created_at": "2019-11-15T14:22:09.000Z"}, {"id": "1195346122883158017", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079949258143531009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195346122883158017"], "created_at": "2019-11-15T14:21:38.000Z"}, {"id": "1195345962144800770", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940653101295587328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195345962144800770"], "created_at": "2019-11-15T14:21:00.000Z"}, {"id": "1195345956016930816", "text": "RT @j9_Renato: Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767817567159320576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344512043929602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "j9_Renato", "id": "824640001472393216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195345956016930816"], "created_at": "2019-11-15T14:20:59.000Z"}, {"id": "1195345556903776256", "text": "Si mi dieran un solo deseo en este momento de mi vida, sin duda pedir\u00eda con todas mis fuerzas que no permitan m\u00e1s circular al CIUDAD DE GALVEZ y ESPIGA DE ORO. Es un acto suicida viajar a galvez en estas condiciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1544583331", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.2039, "type": "Other", "normalized_text": "GALVEZ"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "galvez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195345556903776256"], "created_at": "2019-11-15T14:19:23.000Z"}, {"id": "1195345502361079809", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996947245638529025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195345502361079809"], "created_at": "2019-11-15T14:19:10.000Z"}, {"id": "1195345434883088385", "text": "As pessoas sao incr\u00edveis, voc\u00ea est\u00e1 ali  postando v\u00e1rias coisas triste  (significado que precisa de ajuda ) ningu\u00e9m te manda um (oi) .\nVoc\u00ea se suicida , elas mandam 500 mensagens ..\nMas o que adiantou ? Ela t\u00e1 morta e n\u00e3o vai ver suas mensagens ..\nAjude mais o pr\u00f3ximo prfvr.\ud83d\ude23\u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132039032865775618", "edit_history_tweet_ids": ["1195345434883088385"], "created_at": "2019-11-15T14:18:54.000Z"}, {"id": "1195345246076514304", "text": "@psantoian Depois que a Carluxa se matou nas redes sociais, nem os bots ele consegue controlar mais...\n\nT\u00e1 ficando sem estoque de \"cortina de fuma\u00e7a\"... Tic tac tic tac...\n\n#cpidasfakenews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971429961562312704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195337991197212674"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxa"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 188, "tag": "cpidasfakenews"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195345246076514304"], "in_reply_to_user_id": "269160864", "created_at": "2019-11-15T14:18:09.000Z"}, {"id": "1195345155806650368", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138137224866873346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195345155806650368"], "created_at": "2019-11-15T14:17:48.000Z"}, {"id": "1195344868836597762", "text": "Hoy no trabajo y pens\u00e9 en aprovechar el d\u00eda haciendo mil cosas productivas. La vida me ama y me dijo que mejor cambie los planes para pasarme retorcida en la cama con dolor de ovarios. Soy la envidia del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104511161", "edit_history_tweet_ids": ["1195344868836597762"], "created_at": "2019-11-15T14:16:39.000Z"}, {"id": "1195344776494829568", "text": "Hace a\u00f1os que se acab\u00f3 con todo en el Zulla, incluida la fe: el s\u00f3lo hecho de intentar llegar al centro de la ciudad es suicida, transporte no hay, el poco que queda son camiones de carga, car\u00edsmo y todo en la mas absoluta oscuridad y abandono. https://t.co/LIccrfnKdC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1072374085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195261322268680193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5053, "type": "Place", "normalized_text": "Zulla"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/LIccrfnKdC", "expanded_url": "https://twitter.com/MontanoManuelPV/status/1195261322268680193", "display_url": "twitter.com/MontanoManuelP\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195344776494829568"], "created_at": "2019-11-15T14:16:17.000Z"}, {"id": "1195344512043929602", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824640001472393216", "edit_history_tweet_ids": ["1195344512043929602"], "created_at": "2019-11-15T14:15:14.000Z"}, {"id": "1195344497196052489", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108880949008314369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195344497196052489"], "created_at": "2019-11-15T14:15:11.000Z"}, {"id": "1195344333031038976", "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "author_id": "745415821028057089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z"}, {"id": "1195344264521306112", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "448922910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195344264521306112"], "created_at": "2019-11-15T14:14:15.000Z"}, {"id": "1195343946760753152", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49753614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343946760753152"], "created_at": "2019-11-15T14:12:59.000Z"}, {"id": "1195343692183281664", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "193150496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343692183281664"], "created_at": "2019-11-15T14:11:59.000Z"}, {"id": "1195343618271264770", "text": "@mariadorosario Se fosse um cantor fascista que matou a mulher mas o apoia, um miliciano ou algum ditador, ele at\u00e9 faria uma live.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "988146000115175427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195164941898145792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343618271264770"], "in_reply_to_user_id": "63118359", "created_at": "2019-11-15T14:11:41.000Z"}, {"id": "1195343422703452161", "text": "RT @emma_sar: TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249373492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772061568282624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343422703452161"], "created_at": "2019-11-15T14:10:55.000Z"}, {"id": "1195343172936835072", "text": "Hoje faz 1 ano que uma amiga minha se suicidou e na \u00e9poca que eu estava afundada em problemas psicol\u00f3gicos que eu n\u00e3o entendia direito mas talvez fosse o mesmo problema que levou a Alexia a cometer suic\u00eddio. S\u00f3 eu sei o quanto a morte dele mexeu comigo e me deixou mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135920495075848192", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "Alexia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343172936835072"], "created_at": "2019-11-15T14:09:55.000Z"}, {"id": "1195343154238636032", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343154238636032"], "created_at": "2019-11-15T14:09:51.000Z"}, {"id": "1195343152028237830", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929493087809949702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343152028237830"], "created_at": "2019-11-15T14:09:50.000Z"}, {"id": "1195343137520148481", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012362688259911680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343137520148481"], "created_at": "2019-11-15T14:09:47.000Z"}, {"id": "1195343116628299776", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37751355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343116628299776"], "created_at": "2019-11-15T14:09:42.000Z"}, {"id": "1195343049007738880", "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1154165890008723458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343049007738880"], "created_at": "2019-11-15T14:09:25.000Z"}, {"id": "1195342980812541955", "text": "Lo bueno: voy a pasar navidad y a\u00f1o  con gente que quiero y que me quiere.\nLo malo, unos guasap de est\u00e1 ma\u00f1ana que me dejaron triste como una suicida que devolvi\u00f3 el mar.\nLa vida te dan y te quita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215715540", "edit_history_tweet_ids": ["1195342980812541955"], "created_at": "2019-11-15T14:09:09.000Z"}, {"id": "1195342874101108740", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445657755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195342874101108740"], "created_at": "2019-11-15T14:08:44.000Z"}, {"id": "1195342612124852224", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1036116413512130560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195342612124852224"], "created_at": "2019-11-15T14:07:41.000Z"}, {"id": "1195342586594103297", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4039725335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195342586594103297"], "created_at": "2019-11-15T14:07:35.000Z"}, {"id": "1195342262219214850", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1319325073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195342262219214850"], "created_at": "2019-11-15T14:06:18.000Z"}, {"id": "1195341882701815809", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2156965188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341882701815809"], "created_at": "2019-11-15T14:04:47.000Z"}, {"id": "1195341848740532225", "text": "@meiermq Personas como @meiermq son esa clase de gente que cree llamar M\u00c1RTIR a un suicida como @AlanGarciaPeru y habla de muertos como cualquier cosa. Adem\u00e1s de tildar como asesinos a los electores del presidente. EL COLMO \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89602904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194953521159974912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341848740532225"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-11-15T14:04:39.000Z"}, {"id": "1195341804788432896", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387438290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341804788432896"], "created_at": "2019-11-15T14:04:29.000Z"}, {"id": "1195341796160745477", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1010234089646018560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341796160745477"], "created_at": "2019-11-15T14:04:27.000Z"}, {"id": "1195341793509941248", "text": "RT @imagenZea: En Rusia, estudiante mata a compa\u00f1ero y luego se suicida \n\n#AbreLosOjos @ElOpinadorTV @ImagenTVMex https://t.co/K4z92wInQl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "239486395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195332644529045505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "imagenZea", "id": "785290674270724096"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "ElOpinadorTV", "id": "877952804995817472"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/K4z92wInQl", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenZea/status/1195332644529045505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4z92wInQl", "media_key": "13_1195332597477339136"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "AbreLosOjos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341793509941248"], "created_at": "2019-11-15T14:04:26.000Z"}, {"id": "1195341715609210880", "text": "No esta solo estimado Daniel. Combato la mafiosa CORRUPCI\u00d3N desde hace muchos a\u00f1os. Resultados ah\u00ed est\u00e1n, hasta un falso SUICIDA. Hay v\u00eddeos que demuestran que est\u00e1 vivo. Solo falta poner precio a su cabeza y vera como se hacen p\u00fablicos esos v\u00eddeos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1267957032", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341715609210880"], "created_at": "2019-11-15T14:04:08.000Z"}, {"id": "1195341569639014400", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805009039499427840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341569639014400"], "created_at": "2019-11-15T14:03:33.000Z"}, {"id": "1195341242206490626", "text": "Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas.\n\nLas estrellas no acompa\u00f1an.\n\nNisman se suicida y se cae la causa de las escuchas ilegales.\n\nAsum\u00eds la presidencia procesado y a la semana te dictan el sobreseimiento.\n\nTodos somos Nisman...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229483313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341004242595841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341242206490626"], "in_reply_to_user_id": "229483313", "created_at": "2019-11-15T14:02:15.000Z"}, {"id": "1195341004242595841", "text": "Anecdotario ap\u00f3crifo y ep\u00edstola expl\u00edcita de Revista El Parque:\n\nYabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo.\n\nTotal normalidad.\n\nTe chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso.\n\nVos paseando tranquilo. https://t.co/vBWlWZ7uHM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229483313", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "ep\u00edstola"}, {"start": 45, "end": 62, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "Revista El Parque:"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3214, "type": "Place", "normalized_text": "Yabr\u00e1n"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.3338, "type": "Place", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/vBWlWZ7uHM", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiguenz/status/1195341004242595841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBWlWZ7uHM", "media_key": "3_1195341000270585856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341004242595841"], "created_at": "2019-11-15T14:01:18.000Z"}, {"id": "1195340901096271878", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1177878631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340901096271878"], "created_at": "2019-11-15T14:00:53.000Z"}, {"id": "1195340897828954115", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915548780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340897828954115"], "created_at": "2019-11-15T14:00:53.000Z"}, {"id": "1195340892246335490", "text": "RT @aalonsoh7: @KittyPelwchy B\u00e1sicamente M\u00e9xico est\u00e1 siendo gobernado por narcotraficantes, guerrilleros, porros, resentidos, asesinos, mit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "538367284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195104868689752064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aalonsoh7", "id": "120534725"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "KittyPelwchy", "id": "83081494"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340892246335490"], "created_at": "2019-11-15T14:00:51.000Z"}, {"id": "1195340876760985603", "text": "LA COMPARSITA\nMartha Ch\u00e1vez: el tunel del tiempo la trajo de vuelta m\u00e1s ortodoxa que nunca. Es la mam\u00e1 idiol\u00f3gica de Rosa Bartra. En un viaje q bi\u00e9n podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n. #Hildebrandtensus13 https://t.co/jROwYZ4zAe", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851212923473199111", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 249, "end": 266, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "Hildebrandtensus13"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/jROwYZ4zAe", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1195340876760985603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jROwYZ4zAe", "media_key": "3_1195340874437279745"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 267, "tag": "Hildebrandtensus13"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340876760985603"], "created_at": "2019-11-15T14:00:48.000Z"}, {"id": "1195340837099655168", "text": "Algu\u00e9m se matou na linha ou q?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1637096088", "edit_history_tweet_ids": ["1195340837099655168"], "created_at": "2019-11-15T14:00:38.000Z"}, {"id": "1195340830367768576", "text": "@RCasara @FirstLookusa Ou seja, esse modelo civilizat\u00f3rio \u00e9 invi\u00e1vel ou suicida mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889663581712789505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195291045472411648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RCasara", "id": "38942233"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "FirstLookusa", "id": "176970830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340830367768576"], "in_reply_to_user_id": "38942233", "created_at": "2019-11-15T14:00:36.000Z"}, {"id": "1195340703376838656", "text": "Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa via El Universal https://t.co/TeGnrmxkem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26685114", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8201, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.829, "type": "Other", "normalized_text": "El Universal"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TeGnrmxkem", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340703376838656"], "created_at": "2019-11-15T14:00:06.000Z"}, {"id": "1195340696519151616", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4089852028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340696519151616"], "created_at": "2019-11-15T14:00:05.000Z"}, {"id": "1195340516050821120", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "470238041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340516050821120"], "created_at": "2019-11-15T13:59:22.000Z"}, {"id": "1195340501232340992", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57068069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340501232340992"], "created_at": "2019-11-15T13:59:18.000Z"}, {"id": "1195340474082635776", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "404360616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340474082635776"], "created_at": "2019-11-15T13:59:12.000Z"}, {"id": "1195340324115243011", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221386427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340324115243011"], "created_at": "2019-11-15T13:58:36.000Z"}, {"id": "1195340125653393408", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908804847759216640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340125653393408"], "created_at": "2019-11-15T13:57:48.000Z"}, {"id": "1195340119970062336", "text": "...cuando creemos estas cosas es cuando el cuidado de la salud mental se pierde... te preguntas porque la gente se suicida? Bueno, tratala mejor, investiga, deja de creer que est\u00e1n llamando la atenci\u00f3n...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082198945835696128", "edit_history_tweet_ids": ["1195340119970062336"], "created_at": "2019-11-15T13:57:47.000Z"}, {"id": "1195339814813483013", "text": "Mi madre cuando se entere que viene Espinoza al barrio se suicida, pues lo odia porque un d\u00eda la trato mal y dice que cuando iba a hacer campa\u00f1a pol\u00edtica a la iglesia, no lo saludaba #mala #rebelde #hijadeldiablo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310567745", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "Espinoza"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "hijadeldiablo"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 188, "tag": "mala"}, {"start": 189, "end": 197, "tag": "rebelde"}, {"start": 198, "end": 212, "tag": "hijadeldiablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195339814813483013"], "created_at": "2019-11-15T13:56:34.000Z"}, {"id": "1195339536248791040", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355826502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195339536248791040"], "created_at": "2019-11-15T13:55:28.000Z"}, {"id": "1195339513264037890", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1236955417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195339513264037890"], "created_at": "2019-11-15T13:55:22.000Z"}, {"id": "1195339443307253760", "text": "@PADZYAN *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719401906876071936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195173735994707968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PADZYAN", "id": "3331770239"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195339443307253760"], "in_reply_to_user_id": "3331770239", "created_at": "2019-11-15T13:55:06.000Z"}, {"id": "1195339375896334336", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/AvsX8vGqd1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "130659938", "edit_history_tweet_ids": ["1195339375896334336"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AvsX8vGqd1", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:54:50.000Z"}, {"id": "1195339342966919170", "text": "@_RodrigoJS @Stevens_Paulo @LulaOficial Kkkk boa isso. E o av\u00f4 j\u00e1 se matou. O marido j\u00e1 se foi a muito tempo, e os filhos mudaram o sobre nome, de vergonha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "303287303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195305523182211072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_RodrigoJS", "id": "1190595079100084224"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Stevens_Paulo", "id": "257082601"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195339342966919170"], "in_reply_to_user_id": "1190595079100084224", "created_at": "2019-11-15T13:54:42.000Z"}, {"id": "1195339202864529408", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891401336369143808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195339202864529408"], "created_at": "2019-11-15T13:54:08.000Z"}, {"id": "1195339176520167426", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "420263304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195339176520167426"], "created_at": "2019-11-15T13:54:02.000Z"}, {"id": "1195339113794351104", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804559627799134208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195339113794351104"], "created_at": "2019-11-15T13:53:47.000Z"}, {"id": "1195339071721226240", "text": "@melysoft_ Vale! Jaja entonces pon a tu suicida fav xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820805689664798721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195338964410011648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195339071721226240"], "in_reply_to_user_id": "1164923831481438208", "created_at": "2019-11-15T13:53:37.000Z"}, {"id": "1195338937319018497", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2713769506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338937319018497"], "created_at": "2019-11-15T13:53:05.000Z"}, {"id": "1195338925965037568", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954078938321571841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338925965037568"], "created_at": "2019-11-15T13:53:02.000Z"}, {"id": "1195338900337770496", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "807767224295555073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338900337770496"], "created_at": "2019-11-15T13:52:56.000Z"}, {"id": "1195338774768705538", "text": "RT @RaulPelaz: Leer la noticia de un NI\u00d1O que se suicida por encontrarse solo,  abandonado y sin ninguna puerta donde llamar...\nY leer come\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407342790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195231342604234752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaulPelaz", "id": "2883707315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338774768705538"], "created_at": "2019-11-15T13:52:26.000Z"}, {"id": "1195338630346297344", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1247649522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338630346297344"], "created_at": "2019-11-15T13:51:52.000Z"}, {"id": "1195338622033170432", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "922871213785075714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338622033170432"], "created_at": "2019-11-15T13:51:50.000Z"}, {"id": "1195338460674048000", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190869294164385794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338460674048000"], "created_at": "2019-11-15T13:51:11.000Z"}, {"id": "1195338451970863104", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85675481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338451970863104"], "created_at": "2019-11-15T13:51:09.000Z"}, {"id": "1195338143865737217", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142934837168398354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338143865737217"], "created_at": "2019-11-15T13:49:56.000Z"}, {"id": "1195338135909150720", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1318820870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195338135909150720"], "created_at": "2019-11-15T13:49:54.000Z"}, {"id": "1195337767754051585", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2934600238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195337767754051585"], "created_at": "2019-11-15T13:48:26.000Z"}, {"id": "1195337748695207936", "text": "eu AMO o filme do esquadr\u00e3o suicida ta bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3052951864", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195337748695207936"], "created_at": "2019-11-15T13:48:22.000Z"}, {"id": "1195337641207746561", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006374838968176640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195337641207746561"], "created_at": "2019-11-15T13:47:56.000Z"}, {"id": "1195337608659918849", "text": "MINHA \nSINA\nCANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE\nBER GA MOTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2522611017", "edit_history_tweet_ids": ["1195337608659918849"], "created_at": "2019-11-15T13:47:48.000Z"}, {"id": "1195337588015616000", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2266686030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195337588015616000"], "created_at": "2019-11-15T13:47:43.000Z"}, {"id": "1195337532613054464", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144602702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195337532613054464"], "created_at": "2019-11-15T13:47:30.000Z"}, {"id": "1195337345064681474", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024834328025542656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195337345064681474"], "created_at": "2019-11-15T13:46:46.000Z"}, {"id": "1195337211954241538", "text": "@OliveiraE10 @brunosouzasc Matou a charada ficar de folga financiados com o dinheiro p\u00fablico \u00e9 imoral! Quer folga ent\u00e3o que se desconte o dia n\u00e3o trabalhado!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "194788054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195256625717755904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OliveiraE10", "id": "942933684629499904"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "brunosouzasc", "id": "494268633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195337211954241538"], "in_reply_to_user_id": "942933684629499904", "created_at": "2019-11-15T13:46:14.000Z"}, {"id": "1195337017648922624", "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "627545238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195337017648922624"], "created_at": "2019-11-15T13:45:27.000Z"}, {"id": "1195336975798210563", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "225685678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195336975798210563"], "created_at": "2019-11-15T13:45:17.000Z"}, {"id": "1195336896177692672", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2923007991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195336896177692672"], "created_at": "2019-11-15T13:44:58.000Z"}, {"id": "1195336676039680000", "text": "@564134568cf @UnquietBoy Practice makes perfect, nechat d\u011bti mluvit, mluvit, mluvit, a opravovat do zblbnut\u00ed, dokud si to nezafixuj\u00ed. Z m\u00e9 zku\u0161enosti vn\u011bj\u0161\u00ed zdroje sp\u00ed\u0161 matou, v angli\u010dtin\u011b hodn\u011b z\u00e1le\u017e\u00ed na \u201cdialektu,\u201d ale ur\u010dit\u011b se najdou kolegov\u00e9, kter\u00fdm to funguje l\u00e9pe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "author_id": "4220831547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195329752246235137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "564134568cf", "id": "1147472426290339840"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "UnquietBoy", "id": "1710089701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195336676039680000"], "in_reply_to_user_id": "1147472426290339840", "created_at": "2019-11-15T13:44:06.000Z"}, {"id": "1195336568908763137", "text": "@alfredolech Estoy de acuerdo. Enfrentamientos contra salvajes armados, a parte de suicida, ser\u00eda infructuoso. Por ello, se invita a protestar pac\u00edficamente. Imagino que habr\u00e1n grupos de protecci\u00f3n contra los colectivos. De lo contrario, habr\u00e1n fracasado las convocatorias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176867197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195330549923155968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alfredolech", "id": "100700693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195336568908763137"], "in_reply_to_user_id": "100700693", "created_at": "2019-11-15T13:43:40.000Z"}, {"id": "1195336281196257281", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2669777653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195336281196257281"], "created_at": "2019-11-15T13:42:32.000Z"}, {"id": "1195336143153377280", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102552146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195336143153377280"], "created_at": "2019-11-15T13:41:59.000Z"}, {"id": "1195336075553726464", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "920026574291980288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195336075553726464"], "created_at": "2019-11-15T13:41:43.000Z"}, {"id": "1195336021002592261", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "350536992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195336021002592261"], "created_at": "2019-11-15T13:41:30.000Z"}, {"id": "1195335941621264385", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "393014881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195335941621264385"], "created_at": "2019-11-15T13:41:11.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "crf_lm10", "name": "Hilberton \ud83d\udd34\u26ab", "id": "3341555417", "location": "LasVegas, Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 771, "tweet_count": 39073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karinhinca", "name": "Karin Hin\u00e7a", "id": "1136020871573901312", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22862, "following_count": 979, "tweet_count": 57291, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "spicytaurusx", "name": "sil", "id": "3637139716", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 191, "tweet_count": 101269, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lakooks", "name": "Koki.", "id": "64829388", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "anariquelme_", "name": "ana", "id": "2751046641", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 284, "tweet_count": 39992, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Junior19362670", "name": "Junior \u2764", "id": "1002449165392203777", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 696, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mlqthyago7", "name": "thyagomachado", "id": "887847984146395137", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 1278, "tweet_count": 108111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AsencioAroldo", "name": "erick asencio", "id": "2367730304", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 257, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cescobarsarti", "name": "Carolina_Sarti", "id": "618291244", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "minaridior", "name": "laura \ud83d\udcd6\u2764\u2b50", "id": "4069917137", "location": "exo is 9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 510, "tweet_count": 87802, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "srjaviolo", "name": "Javi", "id": "629320683", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 423, "tweet_count": 41036, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "karlmarxemo", "name": "enzo \u262d", "id": "958408899132051456", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 504, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gi__figueiredo", "name": "gi figueiredo \ud83d\udc97", "id": "1086769931931303936", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 689, "tweet_count": 20129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jn_semprealerta", "name": "J\u00f4", "id": "183077555", "location": "Cuiab\u00e1 - MT", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 786, "tweet_count": 10134, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira", "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246733, "listed_count": 407}}, {"verified": false, "username": "_adrimn", "name": "Adri", "id": "1139797316", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 406, "tweet_count": 22269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caldpolitico", "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico", "id": "51435825", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 2193, "tweet_count": 236971, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "calderonjuanito", "name": "Calderon Juan", "id": "286963435", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 84, "tweet_count": 7432, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "br_green_heart", "name": "green heart", "id": "369028288", "location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 4993, "tweet_count": 425601, "listed_count": 204}}, {"verified": false, "username": "VelindaDe", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 718, "tweet_count": 547327, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "_marianasofia10", "name": "Camar\u00e3o Assumidex", "id": "888190296974143489", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 236, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CTradamus", "name": "Ciro Tradamus \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1141502200117698561", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5287, "following_count": 4357, "tweet_count": 16511, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "jeanjacoboski1", "name": "O amigo legal", "id": "1699889329", "location": "complexo do Morro dos gama", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1594, "tweet_count": 45609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ojolosoy", "name": "ojolo", "id": "935021365", "location": "jam\u00e1s estuve aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 24103, "following_count": 5799, "tweet_count": 101722, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "Diego_Rojas28", "name": "Diego Fernando Rojas", "id": "844723924747341824", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 790, "tweet_count": 19182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_StefanyViana", "name": "medusa", "id": "927022716225499138", "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 874, "tweet_count": 35681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "everdavila86", "name": "Ever Davila", "id": "3045707061", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 315, "tweet_count": 16297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alephsalazar", "name": "Ale S", "id": "979391180", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1007, "tweet_count": 4708, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "UVic_FCSB", "name": "Facultat de Ci\u00e8ncies de la Salut i el Benestar", "id": "1286191734", "location": "Vic, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1018, "tweet_count": 8091, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "uvic_epostgrau", "name": "Escola de Postgrau UVic", "id": "827105321751547909", "location": "Vic, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 501, "tweet_count": 2793, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "MeuMorto", "name": "meu mundo morto", "id": "1177025231447363589", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 62, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VincePerfetto", "name": "Vincenzo Perfetto", "id": "307305218", "location": "Melito di Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 486, "tweet_count": 3034, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "puntomagazine", "name": "Punto! il Web Magazine", "id": "1550184012", "location": "Qualiano, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 989, "tweet_count": 29507, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "Pblazroldan", "name": "Paola Blaz", "id": "1068223023025700870", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 617, "tweet_count": 19266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "piahildebrandt", "name": "Pia Hildebrandt", "id": "24024323", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}}, {"verified": false, "username": "florrejala", "name": "mr. brightside", "id": "99179332", "location": "mi water", "public_metrics": {"followers_count": 10159, "following_count": 775, "tweet_count": 190369, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mellifluouslia", "name": "Julia A.", "id": "1098999576", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 521, "tweet_count": 30454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "glaubermacario", "name": "Glauber Macario", "id": "25417481", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 72, "tweet_count": 74374, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "andreisouzaa", "name": "Andrei Souza", "id": "229056363", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 851, "tweet_count": 49486, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dradoida", "name": "whey protein", "id": "981215748684214273", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 252, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eliasgeovanne", "name": "EUL\u00cdRICO", "id": "1093312824896557057", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 697, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ninettrr", "name": "Nettie", "id": "2882182102", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 211, "tweet_count": 59085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cinthucky", "name": "La chica 4loko \ud83e\udde3", "id": "2519059995", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 272, "tweet_count": 20992, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MagdalenaLazo2", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd5a", "id": "996543822", "location": "Durazno, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 751, "tweet_count": 25855, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "saul_muniz", "name": "Sa\u00fal Mu\u00f1iz Fern\u00e1ndez", "id": "351042760", "location": "Guatemala, C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 2065, "tweet_count": 119104, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "jabea3", "name": "Juan Antonio", "id": "461530260", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "1asufridoramas", "name": "Una sufridora m\u00e1s #dolorcr\u00f3nico #EntrePacientes", "id": "919957386865074176", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 688, "tweet_count": 46225, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "BrenBach3", "name": "\u0432\u044f\u0454", "id": "613801967", "location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 678, "tweet_count": 12207, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Llunas3", "name": "Llunas", "id": "915603199209426945", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 714, "tweet_count": 35683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CoucouVic", "name": "Vict\u00f2ria AJ", "id": "915535201593446400", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 17117, "following_count": 5997, "tweet_count": 89685, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "daydayaneclau", "name": "clau \ud83c\udf92\ud83e\uddda\ud83c\udf35", "id": "982424462019702784", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 484, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarllowO", "name": "Marllow Souza Official \ud83d\udd31", "id": "1101528943927218176", "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 371, "tweet_count": 4067, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "seolightz", "name": "ren", "id": "792578524485935104", "location": "\u039b\u041aMU", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 4013, "tweet_count": 44279, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Roli_RojaS98", "name": "Gerardo Rojas", "id": "343067508", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 3127, "tweet_count": 301822, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "mariasuareez3", "name": "MAR\u00cdA SU\u00c1REZ", "id": "70746996", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 151, "tweet_count": 8298, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alonso_dm", "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "204348114", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 55536, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}}, {"verified": false, "username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771", "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}}, {"verified": false, "username": "OSCARFIGUEROLA", "name": "OSCAR FIGUEROLA", "id": "141584059", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 528, "tweet_count": 1922, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LordSalmon11", "name": "LordSalm\u00f3n11_Oficial", "id": "2958715893", "location": "En El Infierno ", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 217, "tweet_count": 10805, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "villatex", "name": "ximena villate", "id": "521709060", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 665, "tweet_count": 32620, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ldpsincomplejos", "name": "Luis del Pino", "id": "241993704", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 306854, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}}, {"verified": true, "username": "okdiario", "name": "okdiario.com", "id": "3439292716", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 368504, "following_count": 433, "tweet_count": 350034, "listed_count": 2351}}, {"verified": false, "username": "joserioslugo", "name": "Jos\u00e9 R\u00edos Lugo", "id": "273144450", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 1086, "tweet_count": 165534, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "EddiRosales", "name": "Eddi Rosales", "id": "195855840", "location": "Carrizal", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "adan_canano", "name": "#NiPerdonNiOlvido", "id": "118797851", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 187, "tweet_count": 1869, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "jmanalich", "name": "Jaime Ma\u00f1alich", "id": "114834301", "location": "Regi\u00f3n Metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 276048, "following_count": 113, "tweet_count": 42769, "listed_count": 1044}}, {"verified": false, "username": "liamabat", "name": "EuSouLia", "id": "282601658", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885636, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "eduguim", "name": "Blog da Cidadania", "id": "23138365", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97117, "following_count": 771, "tweet_count": 164431, "listed_count": 480}}, {"verified": false, "username": "alcione_moreno", "name": "Tia Alci\ud83e\udd21 cuscuzkran", "id": "161853633", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3344, "tweet_count": 45217, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "televicentrohn", "name": "Televicentro HN", "id": "972804638", "location": "Tegucigalpa, Honduras.", "public_metrics": {"followers_count": 297979, "following_count": 89, "tweet_count": 229279, "listed_count": 505}}, {"verified": false, "username": "SEGUROQUESII", "name": "YO", "id": "2292462930", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 193, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isanseba", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}}, {"verified": false, "username": "MichiGlitter23", "name": "Michi (Taylor's Version)\ud83d\udc96\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "id": "1323464184", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 513, "tweet_count": 7968, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "starfxwitch", "name": "chulia\uaa5c", "id": "1049437983101861888", "location": "\u9032\u6483\u306e\u5de8\u4eba\u2605\u546a\u8853\u5efb\u6226", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 3288, "tweet_count": 31860, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "paIpatine", "name": "arr\u00f8z", "id": "1679734056", "location": "\u262d ", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122498, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "Pasky2015", "name": "pasky", "id": "2994655113", "location": "ANIMALISTA- VEGETARIANA", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1992, "tweet_count": 30721, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "csa7et", "name": "Csa7et", "id": "944797406322937856", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elgmx", "name": "El Gr\u00e1fico", "id": "38293203", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 96854, "following_count": 4198, "tweet_count": 164616, "listed_count": 794}}, {"verified": false, "username": "evecgalindo", "name": "CorGal \ud83e\udd95", "id": "227023405", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 268, "tweet_count": 19138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wanysl", "name": "\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68\ud835\ude56", "id": "1073995599148707840", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 163, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ilusoaluso", "name": "Teresa\u262e\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "id": "2799822742", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 1873, "tweet_count": 365055, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MiguelCornejoSE", "name": "Miguel Cornejo", "id": "746274797462691840", "location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2059, "tweet_count": 122303, "listed_count": 207}}, {"verified": false, "username": "habitualzm", "name": "lulita", "id": "456145558", "location": "only home: flor \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 3243, "tweet_count": 145070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ottomurallest", "name": "El Acarreado", "id": "749959729087000579", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 773, "tweet_count": 39012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lightunderwater", "name": "Tris \u25e1\u0308", "id": "4409137283", "location": " City Lights ", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 387, "tweet_count": 36213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lolaciudadanos", "name": "Flor de un d\u00eda", "id": "3135346048", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2796, "tweet_count": 178232, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "hnnogueeira", "name": "heli \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "3225827895", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 727, "tweet_count": 22239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chiara668", "name": "Chiara668", "id": "851404057", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1937, "tweet_count": 5181, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}}, {"verified": false, "username": "Edu_Vader", "name": "Edu", "id": "20656681", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 2049, "tweet_count": 109086, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "paularaya_", "name": "Paularaya \ud83e\udea9\u2728", "id": "2440648880", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 2376, "tweet_count": 42927, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "sercanotv", "name": "Sercano TV", "id": "2209418928", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 32, "tweet_count": 24333, "listed_count": 24}}, {"verified": true, "username": "ceciliamorel", "name": "Cecilia Morel Montes", "id": "48747680", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 382869, "following_count": 463, "tweet_count": 2652, "listed_count": 1133}}, {"verified": false, "username": "cuchu23", "name": "cuchu23", "id": "311235253", "location": "guate", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 224, "tweet_count": 27479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IGCLugo", "name": "@IGCLugo", "id": "807488815279538176", "location": "Lugo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marimaramor", "name": "Mar", "id": "318482832", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "PoncianoKaren", "name": "KarenPC_Antro", "id": "621451642", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 727, "tweet_count": 6936, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "rafamoreno_rj", "name": "Rafael A. Moreno", "id": "1191366704347189249", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1049, "tweet_count": 11225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paola26689828", "name": "Paola", "id": "1058040309358215168", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 82, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BaobabExp", "name": "Baobab Experience", "id": "3371020601", "location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina", "public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "br_domingos", "name": "Bruno Domingos", "id": "56604754", "location": "Pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 201, "tweet_count": 90801, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Juliano_Taveira", "name": "Juliano T Bernardes", "id": "52047784", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 605, "tweet_count": 10893, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "ghcamposof", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e", "id": "1185194340282519557", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 98, "tweet_count": 3698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lanwying", "name": "atena", "id": "911054254772715520", "location": "multi, dorama, bl, danmei", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4134, "tweet_count": 72901, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Y2Murillo", "name": "MurilloY2J", "id": "1195072339576143873", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "UNAM_MX", "name": "UNAM", "id": "50626996", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3398442, "following_count": 619, "tweet_count": 93282, "listed_count": 4537}}, {"verified": false, "username": "Jeronim38120825", "name": "JOTA Veras PT o melhor pro Brasil \u2665\ufe0f", "id": "1185366336752570368", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 4627, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "majorolimpio", "name": "Major Olimpio", "id": "94451423", "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}}, {"verified": false, "username": "klaralopezlopez", "name": "klara lopez", "id": "859357652", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2013, "tweet_count": 74383, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "MarliliMorales", "name": "Marlili Morales", "id": "718483545161732096", "location": "Guatemala, Ciudad.", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 620, "tweet_count": 8387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cmusician", "name": "Carolyn Hudson \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "255067647", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4999, "tweet_count": 285207, "listed_count": 350}}, {"verified": false, "username": "BacteriaSound", "name": "Fla-K.O. \ud83c\udfb5", "id": "348760808", "location": "Guatemala C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 920, "tweet_count": 590273, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "betossauro", "name": "beto", "id": "2564262846", "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 706, "tweet_count": 13622, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bruno_greis", "name": "Bruno Greis", "id": "58812857", "location": "Varginha (MG)", "public_metrics": {"followers_count": 6299, "following_count": 2336, "tweet_count": 40600, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Adolfo82408944", "name": "Adolfo", "id": "1126215837680111619", "location": "Europa libre de usureros.", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2605, "tweet_count": 23905, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "kidkippel", "name": "Eduardo G. Mel", "id": "796034284545069058", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 3544, "tweet_count": 50468, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ObservadorInfi1", "name": "Observador Infinito", "id": "1074376819929948161", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 253, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuhSouza2002", "name": "Luuh", "id": "1088272468442312704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 38, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lauzaracho", "name": "Ana Laura", "id": "112283631", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 373, "tweet_count": 17253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isa_caroline2", "name": "isabele \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1168958239758790657", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 24, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OfcAnderAlves", "name": "ANDER", "id": "1146643596176777221", "location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 3496, "tweet_count": 15171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lekaisar1", "name": "lekaisar", "id": "2655732158", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1109, "tweet_count": 96822, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "saladanasala", "name": "usu\u00e1rio do SUS \u2623\ufe0e", "id": "1142476067048951810", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 214, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "khux_Thum", "name": "Khux Thum", "id": "3976430844", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 273, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafavalrios", "name": "Ravari21", "id": "250814558", "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 3008, "tweet_count": 18690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "radiohrn", "name": "Radio HRN", "id": "55387749", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 263062, "following_count": 618, "tweet_count": 300017, "listed_count": 565}}, {"verified": false, "username": "Mila_qror", "name": "Mila", "id": "2833978923", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 634, "tweet_count": 8451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaAlianzaGT", "name": "La Alianza", "id": "2398085988", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 464, "tweet_count": 4477, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "hgarrido2016", "name": "Hugo Garrido", "id": "754037862643871744", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 298, "tweet_count": 15536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jazgmartinez", "name": "Jazminnn \u2649\ud83c\udf63", "id": "180149637", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 926, "tweet_count": 96165, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "karin_slowing_u", "name": "Karin Slowing Uma\u00f1a", "id": "3317900793", "public_metrics": {"followers_count": 14273, "following_count": 973, "tweet_count": 57823, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "EmmanuelPixab", "name": "Emmanuel", "id": "583003828", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 521, "tweet_count": 7452, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pakovgt63", "name": "J Francisco De Leon", "id": "262751654", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 4911, "tweet_count": 159451, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "RebecaLane6", "name": "Rebeca Lane", "id": "633213487", "location": "Guatemala, Centroam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 1517, "tweet_count": 42891, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "frangarzaro", "name": "frangarzaro", "id": "3559322655", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 301, "tweet_count": 46832, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AndaSolo4", "name": "Anda_Solo", "id": "1006722075984384000", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 2994, "tweet_count": 21656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LuuliAle", "name": "luli", "id": "1895468990", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 681, "tweet_count": 14130, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "natarapatti", "name": "Elnata", "id": "1970157121", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 337, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rogsot", "name": "Roli Sosa Tamis", "id": "1023726004446134272", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 197, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivan_adhemar", "name": "Ivan ortiz", "id": "985166545", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 258, "tweet_count": 8967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "balfrig", "name": "Balfrig", "id": "1186693410561888256", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 10, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabianWelch", "name": "Fabian Welch", "id": "161516546", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 393, "tweet_count": 349, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "Drshiryu1234567", "name": "Der Henker", "id": "1049016946182840320", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 417, "tweet_count": 1857, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jetinavar", "name": "Jennifer Vargas", "id": "994229402", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 647, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aremoree", "name": "Adorno", "id": "2431782988", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 415, "tweet_count": 4713, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JUc3m", "name": "JacoboDopico_UC3M", "id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}}, {"verified": false, "username": "llemusdeguate", "name": "Leslie Lemus", "id": "3223758176", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 416, "tweet_count": 1450, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "milastanki", "name": "mila \ud83c\udf4a", "id": "1167444944002396160", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 755, "tweet_count": 5402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoticiasNCN", "name": "NoticiasCristianas.com", "id": "1146623139545329664", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vero_codas", "name": "Vero V\u00e1zquez \u273f", "id": "419589111", "location": "Jamaica 4658 \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 444, "tweet_count": 30192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuReisV", "name": "Juliana Reis", "id": "804015132430966784", "location": "Do interior", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 85, "tweet_count": 13513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pvdeans", "name": "dreiuxa", "id": "878236688", "location": "aboboras city mg ", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 500, "tweet_count": 174357, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "isabellardim", "name": "Isa", "id": "1149094806884442112", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 15, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NasturianuMeyor", "name": "N'asturianu Meyor", "id": "303147789", "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 1965, "tweet_count": 44912, "listed_count": 48}}, {"verified": true, "username": "Ebbaba_H", "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629", "id": "1262358540", "location": "Hija del Desierto ", "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}}, {"verified": false, "username": "mijaschek", "name": "Mi Jaschek", "id": "40176848", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 522, "tweet_count": 19899, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "wiigoni", "name": "I\u00f1igo Go\u00f1i", "id": "147598653", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 167, "tweet_count": 571, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "UniversoAlex", "name": "Universo Alex #LosAnillosDePoder #Andor #BlackAdam", "id": "141155085", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 24393, "following_count": 337, "tweet_count": 83493, "listed_count": 208}}, {"verified": false, "username": "daliamartha", "name": "\u0501\u03b1\u026d\u0269\u03b1\u0271\u03b1\u027c\u0288\u0267\u03b1", "id": "161692528", "location": "S M I L E ;) ", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 633, "tweet_count": 16361, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "aalonsoh7", "name": "Alejandro \ud83d\udcad", "id": "120534725", "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 18599, "following_count": 18217, "tweet_count": 116960, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Nadia_Mezag", "name": "Na \ud83c\udf38", "id": "584262346", "location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 233, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArimL1485", "name": "\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude29\ud835\ude2e\ud835\ude2a \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude34 \ubc31\ud604 - 05/02/2023", "id": "1088224394797895680", "location": "Exoplanet", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 278, "tweet_count": 6921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosljungberg", "name": "Carlos", "id": "747937163451502592", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 22, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gelowin", "name": "Gelo", "id": "23194172", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 2662, "tweet_count": 38306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SalmaVela1", "name": "Salma", "id": "534552800", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 773, "tweet_count": 17457, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "DeppNoiv", "name": "Noemi Artica", "id": "1131302941762228225", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 299, "tweet_count": 9992, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LauraAriastv", "name": "Laura Arias", "id": "174385511", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 787, "tweet_count": 43843, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "VandoGilles", "name": "gilles", "id": "893208417011200000", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 4351, "tweet_count": 8086, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699058, "following_count": 222, "tweet_count": 32267, "listed_count": 1185}}, {"verified": false, "username": "xmasvida", "name": "Hernan C Ortiz H", "id": "1122650054", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 316, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romacastellini", "name": "Romina Castellini", "id": "55338707", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1181, "tweet_count": 13179, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "irenichus", "name": "irene", "id": "17328101", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1360, "tweet_count": 95641, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "GILM180401", "name": "\ud835\udca2\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcce\ud83d\udc3e\ud83e\udd8b", "id": "1118161305171574784", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 294, "tweet_count": 17017, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arttsaay", "name": "\ud834\udd43aur", "id": "1116084747678167040", "location": "\u2d62\u15c5\u15c5\u03a5 \ud834\udd44 2\u03a0\u2d391 \ud834\udd44  ", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 995, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arcoiris1413", "name": "Arcoiris", "id": "766047092066443265", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pizzaddict_", "name": "Ro \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "302611405", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 471, "tweet_count": 60900, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "alii_i", "name": "Ali\u2019i\ud83d\udcab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "158223182", "location": "en el pa\u00eds de las maravillas", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 374, "tweet_count": 149838, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "FoolForYouZyL", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b#ReleaseBatgirl EnDeprePorTiti \ud83d\ude2d\ud83e\udd66 \u2728", "id": "865021509160534016", "location": "SoyClownDeLZNCBAKLCJ | Idris ", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 544, "tweet_count": 12423, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "veromenendz", "name": "Vero Men\u00e9ndez", "id": "110542672", "location": "Xix\u00f3n / Dega\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1182, "tweet_count": 36521, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "ernecastroman14", "name": "ernes", "id": "2242622239", "location": "Uruguay ,Soriano Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1344, "tweet_count": 20687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juanchic0rrea", "name": "Juan", "id": "1018074835556106240", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 563, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PhuebloCaliri", "name": "Caliri do Fala Macuxi", "id": "3031464552", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 297, "tweet_count": 14422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HMadrid1509", "name": "HalaMadrid1509", "id": "999753866802614273", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 4327, "tweet_count": 341898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iaragonzalezf", "name": "Iara Gonz\u00e1lez", "id": "336698421", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 288, "tweet_count": 17081, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GoBrasill", "name": "P. A. \ud83d\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1082985148185038848", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 956, "tweet_count": 15156, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "patriciapillar", "name": "Patricia Pillar", "id": "838099262", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 217676, "following_count": 1038, "tweet_count": 11649, "listed_count": 208}}, {"verified": false, "username": "rommysanchez_", "name": "rommy g", "id": "1355298174", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 547, "tweet_count": 6217, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Anjos24Amanda", "name": "Amanda", "id": "2986480059", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 518, "tweet_count": 40051, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "14nueve11J", "name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2205999368", "location": "Juan de Rada", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026439, "following_count": 418, "tweet_count": 317744, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "username": "ROBERTSL166", "name": "Robert S\u00e1nchez Lette", "id": "118918171", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1021, "tweet_count": 6297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MIGUELO22091597", "name": "MIGUEL G\u00d3MEZ", "id": "1168537927032479744", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 4066, "tweet_count": 91306, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "msolvargass", "name": "Sol", "id": "822849896197844992", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 439, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcos_dreyfus", "name": "Marcos Dreyfus", "id": "326357619", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1162, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romanreye5", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "id": "231551057", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "dajoubert_23", "name": "Inmadura", "id": "280847545", "location": "Encarnaci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 790, "tweet_count": 33401, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PCYMAROMBA", "name": "dudu fiel a ficante", "id": "962283671456755712", "location": "akai \u00b7 ito (n.) red thread that connects those who are destined to meet regardless of any possible circumstances. me&soohyuk!", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2519, "tweet_count": 97954, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "_milabogarin", "name": "Molly", "id": "1706273209", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 523, "tweet_count": 9440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saturno0_2", "name": "Luna(tica)", "id": "1058480127095508993", "location": "Chapec\u00f3 - SC", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 272, "tweet_count": 2106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ifobscuro", "name": "IF Obscuro", "id": "4797529240", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133496, "following_count": 1, "tweet_count": 11901, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "xcasaa", "name": "nico", "id": "2147983818", "location": "uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "brunyonce", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd94 | CUFF IT \ud83e\udea9", "id": "3418455724", "location": "mineirin uai", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 764, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laprensaoem", "name": "LA PRENSA", "id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203465, "listed_count": 329}}, {"verified": false, "username": "MarcianoBrito13", "name": "Marciano Brito Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "296044994", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8075, "following_count": 8880, "tweet_count": 408470, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "jubss_portelaa", "name": "Portela \ud83c\udf3b", "id": "1047897116251705344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 379, "tweet_count": 27831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuisAlf63022524", "name": "Luis Alfredo marsh", "id": "913150780189954051", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 709, "tweet_count": 58365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hdiener", "name": "Hilan Diener", "id": "26998345", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 306, "tweet_count": 5855, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "tropwednesday", "name": "Loi", "id": "404484069", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1020, "tweet_count": 108795, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "senutna", "name": "Orli  Antunes De S\u00e1", "id": "77259040", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15549, "following_count": 17101, "tweet_count": 9267, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "TIMBrasil", "name": "TIM BRASIL", "id": "62572858", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742383, "following_count": 51, "tweet_count": 63407, "listed_count": 1715}}, {"verified": false, "username": "ViviMacdo", "name": "Viviane Mac\u00eado", "id": "1538894538", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 609, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DuhSecco", "name": "Duh Secco", "id": "2804457966", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82010, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "denjisreal", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "id": "1084807364795084800", "location": "i'm in love with komi", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1359, "tweet_count": 19898, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "monbewenee_BR", "name": "\u25f6 MonbeWenee Brasil", "id": "981594346620379136", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 15, "tweet_count": 10257, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "FabioFarro", "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "241624760", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 3865, "tweet_count": 177043, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "camila_magali", "name": "Camila", "id": "341494153", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 2107, "tweet_count": 13625, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Heaven02034965", "name": "H\u00e6ven", "id": "1180026282748329985", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tomax__xD", "name": "Tomax", "id": "4866486705", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 368, "tweet_count": 10208, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Arkne_", "name": "AEA", "id": "2536169819", "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 225, "tweet_count": 21376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XerxesAriel", "name": "\ud83c\udd70\ufe0friel \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 e 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "id": "252692349", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 425, "tweet_count": 16136, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RoseImaculada", "name": "Marianna", "id": "53830117", "location": "S\u00e3o Paulo,BR", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 5000, "tweet_count": 108856, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "diariodeor", "name": "suicida", "id": "1193687757799010306", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}}, {"verified": false, "username": "boodahpeste", "name": "Mr. Hankey", "id": "33323493", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 299, "tweet_count": 5431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabyRemesch", "name": "Gaby\ud83d\udc51", "id": "478678662", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 309, "tweet_count": 24116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AniversarioPeru", "name": "D'AniversarioD'Peru", "id": "1570406598", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 2075, "tweet_count": 40949, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "josejlk", "name": "Jos\u00e9", "id": "72160081", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jessgarcete", "name": "Jessica Garcete \ud83d\udc9a", "id": "562871479", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 434, "tweet_count": 9206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JJRodrigoS", "name": "JJRS", "id": "162675134", "location": "https://spanishpolice.github.i", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 510, "tweet_count": 18612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "todoesmentiratv", "name": "Todo Es Mentira", "id": "1063458213822169089", "public_metrics": {"followers_count": 58917, "following_count": 335, "tweet_count": 24912, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "mercedialo", "name": "mercedes guerra", "id": "2929691009", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Monseportaok", "name": "Monserrat Porta", "id": "242762437", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 617, "tweet_count": 56141, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Carla_TorresC", "name": "Carla Torres C.", "id": "215384683", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1164, "tweet_count": 2020, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rogersemteialva", "name": "roger semtei alvarad", "id": "416682389", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2010, "tweet_count": 84968, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "iamj00j", "name": "J\u00e3o!", "id": "1032386245639503872", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 304, "tweet_count": 14760, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TheSweetSigh", "name": "Sweet Sigh", "id": "1600665644", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 252, "tweet_count": 12188, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Darkvelvet1", "name": "Sara Lee", "id": "443284998", "location": "Oviedo/Le\u00f3n/Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 18714, "following_count": 498, "tweet_count": 160959, "listed_count": 191}}, {"verified": false, "username": "MFontarnau", "name": "Montserrat Fontarnau", "id": "242322985", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 673, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giticona", "name": "gih\ud83d\udc9c", "id": "884827258455826432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1605, "tweet_count": 10218, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Michellerguez_", "name": "michelle \ud83c\udf38", "id": "613601642", "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 92, "tweet_count": 16035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MelissaVidal5", "name": ";", "id": "547128760", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 955, "tweet_count": 65345, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "50hermida", "name": "Montero", "id": "828693734669840385", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 84, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eudonademim__", "name": "WonDrii Woman \u25e4\u2720\u25e2", "id": "1151309075831037953", "location": "In Isolamento ", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 583, "tweet_count": 19345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tencanal10", "name": "TEN Canal 10", "id": "2228854808", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 53782, "following_count": 39, "tweet_count": 17005, "listed_count": 188}}, {"verified": false, "username": "deborahToscano", "name": "Deborah Toscano", "id": "285682421", "location": "Natal RN", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 243, "tweet_count": 8074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antonio61592691", "name": "Antonio Mu\u00f1oz", "id": "4909670383", "location": "Barrio La Democracia, Sayaxche", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1004, "tweet_count": 1419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "omwvivi", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22", "id": "4830589809", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 38, "tweet_count": 16004, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pedrozocante", "name": "__pedro", "id": "1119956312270483456", "location": "044", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 507, "tweet_count": 10217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marquin60", "name": "Marquinho \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "718291584261951488", "location": "Bellavista, Callao Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1448, "tweet_count": 5454, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "monhaeng", "name": "\u1d0d\u1d00\u0274\u1d1c\u2728\ufe0f", "id": "886262937429712900", "location": "OT7 \u2661 19.07.19", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1244, "tweet_count": 97123, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "punkrockn_t", "name": "marialauran't\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f", "id": "890390907392073729", "location": "Parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 500, "tweet_count": 29450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CesarG4G", "name": "Girio Cesar", "id": "174928899", "location": "Los Olivos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 472, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "msolayala", "name": "solange", "id": "215786546", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 296, "tweet_count": 4664, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sagitario211", "name": "israel", "id": "454609156", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perr913", "name": "Jorand", "id": "1470878293", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1523, "tweet_count": 31809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soleblades", "name": "CanataPorChile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1186493763356647425", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14472, "following_count": 1225, "tweet_count": 21458, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Tatakuade2pisos", "name": "Dahii Sanabria", "id": "3291161656", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 668, "tweet_count": 52868, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "djlamarca", "name": "Halloween da Lamarca \ud83d\udc7b\ud83e\udd87", "id": "78631143", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 2052, "tweet_count": 39082, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "mibailuj", "name": "jubim", "id": "2923488843", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1264, "tweet_count": 28415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "38Ehb", "name": "Eleodoro Huaman B.", "id": "2216877185", "location": "Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2246, "tweet_count": 62402, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MandyReverse", "name": "Amandaverso", "id": "1172653386887499776", "public_metrics": {"followers_count": 14048, "following_count": 939, "tweet_count": 66147, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"verified": true, "username": "jmenkos", "name": "Jonathan Menkos Zeissig", "id": "700292137", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 13055, "following_count": 3081, "tweet_count": 35399, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "MesquitaOnline", "name": "Mesquita Online", "id": "2308992871", "location": "Mesquita - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 197, "tweet_count": 18132, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Okiteanata", "name": "Luis Antonio G. Salinas", "id": "290350937", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1400, "tweet_count": 9910, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ola_soy_briGAME", "name": "\u2727briGAME\u2727", "id": "1165831675152142337", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 205, "tweet_count": 8325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MikieForLife___", "name": "casmy \u10e6's mike \ud83d\udc95", "id": "896243126268035072", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 48513, "following_count": 310, "tweet_count": 82094, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "will_Alvarez_", "name": "\uf8ff will \uf8ff", "id": "34927362", "location": "Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 809, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patriiros_", "name": "Patricia", "id": "783825472257986564", "public_metrics": {"followers_count": 6161, "following_count": 295, "tweet_count": 24698, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "angelsmarco444", "name": "angels marco ", "id": "1956548749", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 885, "tweet_count": 257198, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PedroSanabria16", "name": "P de Pelotudo", "id": "1500120720", "location": "San Lorenzo,Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 3187, "tweet_count": 25435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lopez_vallet", "name": "Ernesto L\u00f3pez Vallet \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "3001624527", "location": "Bruselas, Uni\u00f3n Europea", "public_metrics": {"followers_count": 9199, "following_count": 1996, "tweet_count": 77698, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "gatomur", "name": "Gatomur", "id": "265365689", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 733, "tweet_count": 67081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuelvarzen", "name": "Manuel Vargas", "id": "54044382", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 337, "tweet_count": 24738, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "pantera_zl", "name": "Pantera\ud83c\udf0c", "id": "2954251840", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2221, "tweet_count": 12744, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288959, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "Rogerio07255302", "name": "Rogerio", "id": "1192902289012482059", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 52, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarrysilRocha", "name": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mary Silvia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "629490778", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4903, "tweet_count": 68128, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ElAragueno", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "id": "113438864", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 294505, "following_count": 493, "tweet_count": 982471, "listed_count": 894}}, {"verified": false, "username": "JOMeseguer", "name": "Juan Oliveras", "id": "252627532", "location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 113, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TangataManuCAT", "name": "TangataManuCAT", "id": "121410987", "public_metrics": {"followers_count": 24133, "following_count": 6629, "tweet_count": 86928, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "ElmoDetto", "name": "Elmo:~$ \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcbe", "id": "626744734", "location": "Ukju Pacha", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 121, "tweet_count": 1650, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jennysena14", "name": "\ud800\udc82 \ud835\udcf3\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcee \u3134\u3134\u3131 :\uff65\uff9f\u2727:\uff65\ud83c\udf3b", "id": "727239657373728769", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1569, "tweet_count": 14927, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "winkostarz", "name": "\u00e6-via (\u611b) THIS IS WHY bi\u00f3loga do ator yuta", "id": "776198954551742464", "location": "#\u4e2d\u672c\u60a0\u592a\u250a\ud83d\udcee\u1d4e\u1d4e nct.exo.aespa.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 1967, "tweet_count": 78136, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "sergiolacombe", "name": "Lacombe 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conservador Patriota", "id": "24984193", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 13193, "following_count": 11334, "tweet_count": 76428, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Karenivanag", "name": "Karen", "id": "1159188101425762304", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 225, "tweet_count": 11985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karivelazquez88", "name": "Kari \u2728", "id": "3123624106", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 153, "tweet_count": 36713, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Janya75", "name": "M Alejandra", "id": "241713467", "public_metrics": {"followers_count": 7515, "following_count": 7215, "tweet_count": 112674, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "JUDITHBELANDRIA", "name": "JUDITH BELANDRIA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "93725949", "public_metrics": {"followers_count": 9873, "following_count": 8072, "tweet_count": 142949, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "seungflakes", "name": "rita \u2600\ufe0f", "id": "980921800715653120", "location": "portugal", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 679, "tweet_count": 33333, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hanperium", "name": "lilly", "id": "3363100259", "location": "\uc2a4\ud14c\uc774 2017\ub144\ubd80\ud130", "public_metrics": {"followers_count": 7115, "following_count": 1895, "tweet_count": 115817, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "cesar_antigua", "name": "Poco a poco llegar\u00e1 su fin.", "id": "400875886", "location": "Antigua, Guatemala C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 479, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mi2023pf", "name": "Mi2023pf", "id": "947850778894655489", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7649, "tweet_count": 806818, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CabezasRento", "name": "CityZen \u02d9\u1d25\u02d9 -", "id": "2944001895", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 877, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oracionxlavida", "name": "Oracion por la vida Valencia", "id": "931596912335126528", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 4985, "tweet_count": 28292, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "galsuinda", "name": "Galsuinda \u2020", "id": "38712887", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2316, "tweet_count": 111450, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "JoseAur42351171", "name": "Aurelio silva", "id": "1174007180783226880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13951, "following_count": 0, "tweet_count": 16392, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CanJP2", "name": "CanJP", "id": "1166393329971605504", "location": "San Fernando, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 3257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EloyBernabe", "name": "Eloy Edgar Bernab\u00e9", "id": "604856086", "location": "Tarata, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 630, "tweet_count": 27656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "abelcaballero25", "name": "Abel", "id": "1105185271", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 362, "tweet_count": 104960, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "EntropyOcd", "name": "\"Death is a preferable alternative to Communism!\"", "id": "1166752169447579648", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 924, "tweet_count": 8622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antonio54072879", "name": "Judas El Libertador", "id": "4291903941", "location": "Melipilla, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 425, "tweet_count": 575, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "monlaferte", "name": "Mon Laferte", "id": "118247792", "public_metrics": {"followers_count": 712315, "following_count": 15843, "tweet_count": 69922, "listed_count": 637}}, {"verified": false, "username": "fernegretep", "name": "JorgeFernandoNegrete", "id": "177976875", "location": "Always in Latino Am\u00e9rica ", "public_metrics": {"followers_count": 7991, "following_count": 3661, "tweet_count": 34926, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "username": "GiuliaCarpi1984", "name": "Giulia Carpi", "id": "805880072578146304", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 159, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valeriorenzi", "name": "valerio renzi", "id": "311471528", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "wylyrojas", "name": "wylyrojas", "id": "2317491182", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 13537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ESTINGUIENDONOS", "name": "NOS EXTINGUIREMOS SOLOS \ud83d\udd1e", "id": "1182969685", "public_metrics": {"followers_count": 150653, "following_count": 103, "tweet_count": 3288, "listed_count": 525}}, {"verified": false, "username": "lalohdez14", "name": "Eduardo Hdez.", "id": "186890279", "location": "Lerdo de Tejada,Veracruz, Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 348, "tweet_count": 48214, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ughwishlist", "name": "muri", "id": "342343277", "location": "( 21 - chile ) ( eng/esp )", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 3771, "tweet_count": 149173, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "jdejotaya", "name": "Jota", "id": "783038191976779780", "location": "Lisbon ", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 340, "tweet_count": 83956, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oohsejong", "name": "Nat\u00e1lia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1086058099", "location": "EXOplanet", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 2901, "tweet_count": 13898, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "TN5Telenoticias", "name": "TN5", "id": "234446391", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 271936, "following_count": 292, "tweet_count": 144019, "listed_count": 412}}, {"verified": false, "username": "Rafa_Agostinho1", "name": "Rafael Agostinho", "id": "771486597388890112", "location": "Gua\u00edra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 94, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcaofreitas", "name": "@marcaofreitas", "id": "1025840332741722112", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2047, "tweet_count": 28468, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "LoradosVerdeSd7", "name": "7 vidas.", "id": "2723916698", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 639, "tweet_count": 28524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bybrunagomes", "name": "\u231c\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc96\u231f\ud83e\udde3", "id": "172512273", "location": "Brazil \ud83c\udf3b ", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4918, "tweet_count": 511588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "characatos", "name": "Edgar Mendoza", "id": "117691771", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "id": "851212923473199111", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mal_menor", "name": "Juan Pablo Le\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "44407854", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51952, "following_count": 1134, "tweet_count": 13990, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "drummondianos", "name": "isa", "id": "1010241203923714048", "location": "psicusp 022", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 655, "tweet_count": 11871, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Amalamena3", "name": "Amalamena", "id": "898102234415857666", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 2518, "tweet_count": 53469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ar12tru", "name": ".", "id": "3419360872", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 65, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JusepeMicol", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80 Spooky JotaPe \ud83d\udc80\ud83c\udf83", "id": "853230878", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 337, "tweet_count": 74567, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "IVerniere", "name": "Ignacio Verniere", "id": "921243626", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 813, "tweet_count": 36953, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "AgazziNora", "name": "Nora", "id": "1107155072", "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1927, "tweet_count": 21494, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Ancentruchr", "name": "entorpecido", "id": "3365323084", "location": "Marahell\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 365, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imgesnaruto", "name": "A M A T E R A S U", "id": "1066254332176285697", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 196669, "following_count": 485, "tweet_count": 17872, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "anariv2001", "name": "ana herrera\ud83e\udd89", "id": "265745421", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yeonjunpeitos", "name": "mari", "id": "1188238273862344704", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 654, "tweet_count": 18336, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "VBF2016", "name": "Muriel B.", "id": "795446426306220032", "location": "Gondolin", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1833, "tweet_count": 123414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "creptus72", "name": "@creptus72", "id": "340627713", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 5518, "tweet_count": 51472, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "molotowicz", "name": "Geo Misses DPR", "id": "2924806676", "location": "Exoplanet", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 385, "tweet_count": 25477, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dorameirab3", "name": "Isa\ud83c\udf51", "id": "859484044962279424", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 4549, "tweet_count": 590318, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Raposa_2T", "name": "Rapozita \u00e9 \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 Commissions OPEN", "id": "70444536", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 4999, "tweet_count": 40907, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "yannickgp", "name": "Yannick Garcia \ud83c\udf97", "id": "329562573", "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 1217, "tweet_count": 27916, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "annapacheco__", "name": "Anna Pacheco", "id": "107480189", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 34528, "following_count": 3834, "tweet_count": 27522, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "AcquaSarInah", "name": "Sempre Troppo Stanca\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "128962600", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 829, "tweet_count": 16598, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Deddinx", "name": "Dedda", "id": "1472164087", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 542, "tweet_count": 15803, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "saanfretes", "name": "san fretes", "id": "264283144", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 570, "tweet_count": 29872, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "badw0lfff", "name": "hoshi\u2019s gf \u0c07 \u25dd\u203f\u25dc \u0c07", "id": "54386687", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 578, "tweet_count": 89931, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "exoonearewe", "name": "EXOonearewe", "id": "1188735828886900737", "public_metrics": {"followers_count": 1052813, "following_count": 1, "tweet_count": 173, "listed_count": 4603}}, {"verified": false, "username": "josembenegas", "name": "Jos\u00e9 Benegas", "id": "894472190", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1618, "tweet_count": 73106, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Robertojrabello", "name": "Roberto Jorge Rabello", "id": "96786093", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 850, "tweet_count": 65641, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "farnargentina", "name": "FARN", "id": "144883263", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15746, "following_count": 266, "tweet_count": 12131, "listed_count": 233}}, {"verified": false, "username": "natyzoka", "name": "Natha \ud83e\udee7", "id": "2995133776", "location": " she/her \u2022 22 \u2022 intj", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 229, "tweet_count": 41377, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MinarquistaEsp", "name": "Minarquista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "795744838515904512", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1399, "tweet_count": 50382, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "aperezboix", "name": "Alberto P\u00e9rez Boix", "id": "93647600", "location": "Fuenlabrada", "public_metrics": {"followers_count": 6260, "following_count": 1062, "tweet_count": 55064, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "aaugusro", "name": "augusro", "id": "916094109915471873", "location": "medicina - usp", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1049, "tweet_count": 22461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leotrinds", "name": "leo", "id": "745415821028057089", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliosamudio", "name": "Julio Samudio", "id": "156111296", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 293, "tweet_count": 19565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franco71026412", "name": "franco", "id": "1015439993819582465", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 3164, "tweet_count": 162884, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "angellombardi", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "id": "110280490", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "username": "lizmachucag", "name": "Liz Machuca", "id": "274735808", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 492, "tweet_count": 6071, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "m_estiben", "name": "Estiben Hern\u00e1ndez \uea00", "id": "4707503073", "location": "Juan Griego, Isla De Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 9625, "following_count": 1033, "tweet_count": 224533, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "marcoda37112851", "name": "marco daniel", "id": "1191881261595480070", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 91, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taipaloma", "name": "tai", "id": "959759015713615872", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 149, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lpbragancabr", "name": "Luiz P. O. Bragan\u00e7a", "id": "728281672731471873", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 743256, "following_count": 345, "tweet_count": 2714, "listed_count": 1136}}, {"verified": false, "username": "IvannaKroll", "name": "IvannaK", "id": "1468587727", "location": "Villarrica, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 629, "tweet_count": 16439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BipPress", "name": "Buro Internacional de Prensa", "id": "156081748", "location": "AMERICA - EUROPE", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 2316, "tweet_count": 33974, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "id": "2203572356", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Rogecordobes", "name": "Rogeliyo", "id": "850774062657933314", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 3638, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "velez3e", "name": "Luis VelezG", "id": "347896232", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgodoym", "name": "Jose Alejandro Godoy", "id": "5418002", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}}, {"verified": false, "username": "EstebannSanchez", "name": "Pancho", "id": "149325374", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 10716, "following_count": 2021, "tweet_count": 161075, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "publikaru", "name": "PUBLIKA.MD RU", "id": "3362249337", "location": "Mold\u00e1via", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 2, "tweet_count": 70798, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Saekeko", "name": "Juan", "id": "284870298", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 379, "tweet_count": 12582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarciaRomano31", "name": "M\u00e1rcia \ud83d\udc1a", "id": "1002997389312045061", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 241, "tweet_count": 12543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tomasmaartins", "name": "Tom\u00e1s Martins", "id": "1051499191854350336", "location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 357, "tweet_count": 12576, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WolfieKyun", "name": "liv \u2661 | Bittersweet Youth\ud83c\udf6f", "id": "1003124192768942080", "location": "150514 \u2022 200314 \u2022 200904", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 639, "tweet_count": 66720, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maglocd", "name": "MGlo", "id": "510253840", "location": "en Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1030, "tweet_count": 36842, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "josepramonbosch", "name": "Mon Bosch \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "2455508138", "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 22589, "following_count": 3833, "tweet_count": 41069, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "Giovannadireita", "name": "@Giovanna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "18414028", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 3022, "tweet_count": 8970, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Alva__Melo", "name": "Alvin", "id": "747949436370812928", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 198, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "labelladeaju", "name": "prazer, 7 vidas.", "id": "1142638037932945408", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 386, "tweet_count": 29784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yazmiccc", "name": "Yaz'umina \ud83d\udc9a\u03b5\u0457\u0437\ud83d\udc9c", "id": "461485862", "location": "Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 576, "tweet_count": 22013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eddivegaa", "name": "Eddi", "id": "112276587", "location": "Montevideo Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 782, "tweet_count": 27045, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Majo_Melgarejo", "name": "\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd5a \ud83c\udf3b", "id": "329178300", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1100, "tweet_count": 43277, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "PedroRuasPsol", "name": "Pedro Ruas", "id": "57692627", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 50102, "following_count": 909, "tweet_count": 74190, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "username": "nadiabambirra", "name": "Nadia B dos Santos", "id": "142141975", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41404, "following_count": 10461, "tweet_count": 298674, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "KingLucasEdu", "name": "Sir Lucas Eduardo", "id": "3355186012", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1115, "tweet_count": 4062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Krapu_RR", "name": "Pedro Pijapiedra", "id": "942976782826967040", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 296, "tweet_count": 9070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darkfeartv7", "name": "El_Youshi", "id": "234410645", "location": "Vigo - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 678, "tweet_count": 12451, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "dabrunamaia", "name": "bruna maia", "id": "994662905768480768", "public_metrics": {"followers_count": 24164, "following_count": 497, "tweet_count": 33582, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "AnNasif_", "name": "Cisna \ud83e\udda2", "id": "711082602", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 273, "tweet_count": 14276, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Memito9075", "name": "Manuel Morales", "id": "720666689788989440", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 314, "tweet_count": 150872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "G3rry_Punisher", "name": "Night Knight", "id": "1124375185904291840", "location": "Fifilandia  ", "public_metrics": {"followers_count": 5934, "following_count": 5882, "tweet_count": 67968, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "mell0gabriel", "name": "Mello", "id": "3384559881", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 149, "tweet_count": 5550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Facundo_Agrello", "name": "Facundo", "id": "214240368", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 541, "tweet_count": 9894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "acid_party", "name": "Juan Carlos Atocha", "id": "154964497", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 373, "tweet_count": 4017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "niguacuonline", "name": "Nova Igua\u00e7u Online", "id": "1024366926703804416", "location": "Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 232, "tweet_count": 1959, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "amanda_allonso", "name": "Amanda Alonso \uea00 | \ud83d\udcd6: Uma Detetive para o CEO", "id": "76174696", "location": "Meny do padababy! :D | TT:  si", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 467, "tweet_count": 60780, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "paixoliver", "name": "Paz Fern\u00e1ndez", "id": "479787940", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 569, "tweet_count": 5086, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "inspmx", "name": "INSP M\u00e9xico", "id": "221217886", "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}}, {"verified": false, "username": "Ramaaton", "name": "TON", "id": "127594659", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 608, "tweet_count": 11358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NANNY72467834", "name": "NANNY", "id": "1081910930215260166", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 170, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karenalancaster", "name": "Karen Ann Lancaster \u0646", "id": "619881765", "location": "Vitoria-Gasteiz - Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 2062, "tweet_count": 173916, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "username": "FundacionANAR", "name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "id": "498911944", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}}, {"verified": false, "username": "mari_canary", "name": "Lonely Canary\ud83d\udea9", "id": "1347689634", "location": "Earth 13", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 2176, "tweet_count": 86457, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "fnandolaureano", "name": "Fernando", "id": "1127722077346258944", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 70, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marita30706158", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "26Margalu", "name": "margarita lucia", "id": "2976959122", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 109, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "devago01", "name": "Dario Vargas", "id": "1025409685", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 220, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlimCast", "name": "FlimCast", "id": "130368956", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8604, "following_count": 526, "tweet_count": 3459, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "natoboiola", "name": "nato", "id": "1026280552939368448", "location": "paulada nos transf\u00f3bicos ", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1527, "tweet_count": 102983, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Deebs1001", "name": "Debs \ud83c\udf3b\ud83d\udc1d", "id": "3700977616", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1011, "tweet_count": 21860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LS4cca", "name": "Sacca", "id": "96266165", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 259, "tweet_count": 19424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nigmotor", "name": "Luis", "id": "375660506", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 23940, "following_count": 23921, "tweet_count": 10635, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "RodrigoDdeV13", "name": "Don Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1111965626", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Reyno de Espa\u00f1a \u274c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 25463, "following_count": 8218, "tweet_count": 138020, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "itsavesderapina", "name": "Angel Snowflakes \ud83d\udc26\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83e\udd4b\ud83d\udc2f\ud83d\udc09\ud83e\udd3c\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "1187556977800630272", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 920, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "3uddha_", "name": "Revolucion", "id": "240689816", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1047, "tweet_count": 56236, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "gar_montse11", "name": "mont", "id": "2764075175", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 877, "tweet_count": 34827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andreakomio", "name": "Andrea Ixch\u00edu", "id": "33022248", "location": "Totonicap\u00e1n, Guatemala.", "public_metrics": {"followers_count": 16092, "following_count": 8342, "tweet_count": 60352, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "EnzoDragotto", "name": "Enzo Dragotto", "id": "244998957", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 590, "tweet_count": 66687, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "neddsii", "name": "vanessinha furac\u00e3o", "id": "978896630", "location": "29.05.22/08.10.22", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 237, "tweet_count": 146916, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jonyfernandes00", "name": "jony", "id": "2900850302", "location": "West Coast\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 298, "tweet_count": 51454, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "allankrebs_", "name": "Krebao da klebada", "id": "234373171", "location": "Piracicaba", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 225, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan", "id": "1076686886893219840", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yellowskin00", "name": "Inestabilidad", "id": "953124733180051457", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 171, "tweet_count": 10225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vireivegana", "name": "izil\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1142657836478074887", "location": "\u200e\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 583, "tweet_count": 40035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoFabil", "name": "Bruno Fabil", "id": "469239464", "location": "Planeta Novo l SC", "public_metrics": {"followers_count": 143850, "following_count": 138, "tweet_count": 10785, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "eavidalv", "name": "Ernesto Vidal", "id": "293698215", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 7, "tweet_count": 33735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maxrosash", "name": "Max\ud83e\udd85", "id": "282145100", "location": "\u24dc\u24d0\u24d3\u24d4 \u24d8\u24dd \u24df\u24d4\u24e1\u24e4-Ayacucho", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1016, "tweet_count": 25827, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "username": "anamorelson", "name": "McAna", "id": "787716307378696193", "location": "\ud83d\udccd acumulei tarefa dms ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 487, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaianaSeixas", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "64695560", "location": "Just Tired", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 125, "tweet_count": 188359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nilopolisonline", "name": "Nil\u00f3polis Online", "id": "58670081", "location": "Nil\u00f3polis - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6684, "following_count": 2189, "tweet_count": 76596, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "tiernurisima", "name": "\ud83d\udda4\ud83e\udd87Vampire Queen\ud83e\udd51\ud83d\udd78\ud83d\udd77\uf8ff \u0622\u0644 \u0633\u064a\u0641\u062f\u0644\u064a\u0646", "id": "306300513", "location": "Azeroth \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2428, "tweet_count": 47635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "debevellyn1", "name": "debevellyn_", "id": "1173301658153095176", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 41, "tweet_count": 758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ciberdoc", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "vicenatleti666", "name": "Vicenatleti\ud83d\udd3b/Z/", "id": "950482118634868736", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 4999, "tweet_count": 47933, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar", "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "jlavadogonzalez", "name": "Javi Lavado", "id": "954414739865645056", "location": "M\u00e9rida, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 31, "tweet_count": 36579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "A_MarcaNegra", "name": "fulano - LULA 13\u2b50", "id": "449098767", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 1131, "tweet_count": 147734, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "stanndby", "name": "\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc20\ud835\udc1a. \ud83c\udf42", "id": "316670540", "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 107, "tweet_count": 92386, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JMNG7", "name": "JMNG7\ud83d\udd3b", "id": "4697969994", "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "marihelnetto", "name": "Jacqueline Netto", "id": "393606985", "location": "\u00d1emby-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 768, "tweet_count": 36058, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "joseca_01", "name": "Joseca", "id": "1242434760", "location": "San Lorenzo- Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1148, "tweet_count": 49983, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "kinddd_", "name": "kind", "id": "4909141325", "location": "bcn", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 109, "tweet_count": 65479, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ridwculo", "name": "gab", "id": "3505379123", "public_metrics": {"followers_count": 5700, "following_count": 213, "tweet_count": 106581, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "franjur_cae", "name": "Maria\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "id": "801161521", "location": "Rio de MIL\u00cdCIAS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 61053, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "florestanjr", "name": "Florestan Fernandes", "id": "245916059", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 120670, "following_count": 812, "tweet_count": 845, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "username": "txllxzz", "name": "esalergszz", "id": "1113720203165282306", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 752, "tweet_count": 7824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theRealTrueVoid", "name": "The true void", "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Eduardo_Fanezi", "name": "Eduardo Fanezi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9 #PassaporteSanitarioNao", "id": "55853174", "location": "Canoas_RS", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 640, "tweet_count": 107019, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SBTonline", "name": "SBT", "id": "20600456", "public_metrics": {"followers_count": 5124417, "following_count": 138, "tweet_count": 138503, "listed_count": 4939}}, {"verified": false, "username": "RubenUlffe", "name": "Ruben Ulffe", "id": "777932538551480320", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 31, "tweet_count": 60339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RHMS94", "name": "Ricardo Mendoza Ser\u00f3n", "id": "752607373844414464", "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 44, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Meruanista", "name": "Meruanista", "id": "2602368672", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 164465, "following_count": 51897, "tweet_count": 7143, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "JohiTaihua", "name": "Johi Taihua", "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "janebers", "name": "jane", "id": "406596411", "location": "Rep\u00fablica de la mandioca loca", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 523, "tweet_count": 37253, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CsarBazn4", "name": "C\u00e9sar Baz\u00e1n", "id": "1079949258143531009", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 290, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aletradox", "name": "nowhere man", "id": "940653101295587328", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 345, "tweet_count": 26411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boas_renan45", "name": "Ar\u00f4?", "id": "767817567159320576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 327, "tweet_count": 46286, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "j9_Renato", "name": "JR", "id": "824640001472393216", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 477, "tweet_count": 40730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erikaseqqqqqqqq", "name": "Eri", "id": "1544583331", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 365, "tweet_count": 6509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "glahmorinigo", "name": "Yaya", "id": "996947245638529025", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 567, "tweet_count": 22340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SharonF78060980", "name": "Sharon Ireny \ud83d\ude0d", "id": "1132039032865775618", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 458, "tweet_count": 319, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gra_carpio", "name": "Graciela com C \u269c\ufe0f\ud83c\udd93\u262f\ufe0f fugitiva do S.O.E", "id": "971429961562312704", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1659, "tweet_count": 21441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xsdudxx", "name": "madu", "id": "1138137224866873346", "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 935, "tweet_count": 26753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauliPrz", "name": "Puali", "id": "104511161", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12875, "following_count": 494, "tweet_count": 102912, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "ordoco1", "name": "Asisclo Rafael Ord\u00f3\u00f1ez Correa", "id": "1072374085", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 117, "tweet_count": 2222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MontanoManuelPV", "name": "Abg.Manuel Monta\u00f1o", "id": "117762044", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20122, "following_count": 10871, "tweet_count": 151177, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "fckmemkeyway", "name": "postigo\u262d\ufe0e", "id": "1108880949008314369", "location": " \u26a3\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 4261, "tweet_count": 50549, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "papovlasonifera", "name": "crap acropolis", "id": "1076833137131429890", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2012, "tweet_count": 112537, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Nandsland", "name": "\ud83c\udf19 \ud83d\udcd6: sociedade atlas", "id": "448922910", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4928, "following_count": 3341, "tweet_count": 132078, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN", "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "plucicho", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPaul Lu\u010di\u0107\ud83c\uddea\ud83c\uddec", "id": "49753614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1007, "tweet_count": 4343, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eligarciarom", "name": "Eli Garc\u00eda", "id": "193150496", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 506, "tweet_count": 38813, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "caeetanocostaa", "name": "Caetano Costa", "id": "988146000115175427", "location": "Pindar\u00e9-Mirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1320, "tweet_count": 16098, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "mariadorosario", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "id": "63118359", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}}, {"verified": false, "username": "Arual_JJ", "name": "LJJ", "id": "249373492", "location": "San Luis Potosi", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 788, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emma_sar", "name": "Emmanuel Sarmiento", "id": "450310216", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 564, "tweet_count": 3100, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "abrilhante_", "name": "abrilhante \u2728", "id": "1135920495075848192", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 305, "tweet_count": 15098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "oilujst", "name": "Jotac\u00ea", "id": "929493087809949702", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1056, "tweet_count": 30011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaceGonzalez", "name": "Ana Ce \uc544\ub098 \uc138", "id": "1012362688259911680", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 146, "tweet_count": 5675, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lorezorrilla", "name": "Lorena", "id": "37751355", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 485, "tweet_count": 172904, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Marcos_Opinion", "name": "Marcos.Opinion", "id": "1154165890008723458", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nosloquedeberia", "name": "vodka", "id": "215715540", "location": "primer cordon conurbano", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1030, "tweet_count": 242860, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "chavezsaraa", "name": "S \ud83e\udda6", "id": "445657755", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 832, "tweet_count": 16729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "uttimjebum", "name": "Caline I'M OUT", "id": "1036116413512130560", "location": "heart's Beom", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 608, "tweet_count": 21806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Renisson__", "name": "Me chame de Armando", "id": "4039725335", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 677, "tweet_count": 23624, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "offhyuk_", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\u0f1d", "id": "1319325073", "location": "Deobilandia ", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 511, "tweet_count": 234382, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NymphaDoraBIack", "name": "Eko \ud83e\udd8b", "id": "2156965188", "location": "\u00c9l - He - They", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 689, "tweet_count": 77380, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "EvilDoctorrrrrr", "name": "Dr.P\u00e9simo \ud83d\udd3b", "id": "1013009919455453184", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 558, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mgaviriayala", "name": "Mario Gaviria", "id": "89602904", "location": "Lima- Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 838, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "vanecalvob", "name": "Vanessa Calvo", "id": "387438290", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 502, "tweet_count": 40235, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bundinhadokai", "name": "d\u5f00kh\u00f8\u2078\u2078 \u262d\u26a7 only exol", "id": "1010234089646018560", "location": "\u2022 ficwrite fracassadin", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 854, "tweet_count": 21992, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ProtestMusica", "name": "@ProtestMusica \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "239486395", "location": "Jalisco/Texas & Global", "public_metrics": {"followers_count": 5513, "following_count": 6067, "tweet_count": 965828, "listed_count": 146}}, {"verified": true, "username": "imagenZea", "name": "imagenzea", "id": "785290674270724096", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 137068, "following_count": 601, "tweet_count": 87040, "listed_count": 272}}, {"verified": false, "username": "mach19467", "name": "Manuel Germ\u00e1n And\u00eda", "id": "1267957032", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 258, "tweet_count": 2206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fanfikeirabraba", "name": "Jenniffer", "id": "805009039499427840", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 635, "tweet_count": 16772, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gabiguenz", "name": "Gabriela Guenzatti", "id": "229483313", "location": "Argentina - Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 433, "tweet_count": 9334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "districtneo", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud83c\udf83 MAXIDENT", "id": "1177878631", "location": "(ela/dela) | 24y", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1352, "tweet_count": 37206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rosibeenitez", "name": "rosal\u00eda.\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "915548780", "location": "\u03dfParaguay\u03df", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1424, "tweet_count": 24618, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jrosalesmx", "name": "Jesus Rosales", "id": "538367284", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 402, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "medshii", "name": "shurubidu", "id": "1637096088", "location": "alentejo litoral / lx", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 143, "tweet_count": 39359, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JFQueiroz2", "name": "JFQueiroz", "id": "889663581712789505", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 439, "tweet_count": 7595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RCasara", "name": "Rubens R R Casara", "id": "38942233", "location": "Rio de Janeiro, Br\u00e9sil", "public_metrics": {"followers_count": 41939, "following_count": 2744, "tweet_count": 33648, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "Johanisss", "name": "Johana Robles", "id": "26685114", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7312, "following_count": 8044, "tweet_count": 103849, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "SoleeOliveira7", "name": "Sole Oliveira", "id": "4089852028", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 492, "tweet_count": 51047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carsperi", "name": "Carlos Figueredo \ud83c\udf44", "id": "470238041", "public_metrics": {"followers_count": 16312, "following_count": 1039, "tweet_count": 184758, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "jodamo86", "name": "jodamo", "id": "57068069", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5184, "tweet_count": 28247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Biaaprieto", "name": "\ud835\udc01", "id": "404360616", "location": "CDE -Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 587, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Haus_of_Val", "name": "Val", "id": "221386427", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 535, "tweet_count": 11787, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Lchamorrob", "name": "Luciana Chamorro", "id": "908804847759216640", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 266, "tweet_count": 15753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isidelcarmen1", "name": "Isabela Giraldo", "id": "1082198945835696128", "location": "Guadalajara de Buga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 578, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fedemartinez21", "name": "Fede", "id": "310567745", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 387, "tweet_count": 9287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ruthitf", "name": "Ru", "id": "355826502", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 685, "tweet_count": 63507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anapau1821", "name": "Pau", "id": "1236955417", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 797, "tweet_count": 17737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beartastick", "name": "\ud83d\udc3bMacundra\ud83d\udc3b", "id": "719401906876071936", "location": "in your heart", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2352, "tweet_count": 16907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PADZYAN", "name": "\u2728D\u00e0n \u2728", "id": "3331770239", "location": "Puente Alto, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4899, "following_count": 2509, "tweet_count": 65024, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "raffoblog", "name": "Raffaele Viglianti", "id": "130659938", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1287, "tweet_count": 14413, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "alexcamgra", "name": "Alexandre Camargo G", "id": "303287303", "location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 318, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_RodrigoJS", "name": "Rodrigo Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1190595079100084224", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 785, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexPeKeaton", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "891401336369143808", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sorentheweak", "name": "candidato padre", "id": "420263304", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 97, "tweet_count": 45209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cicaesave", "name": "Cinthia Caroline", "id": "804559627799134208", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 104, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"verified": false, "username": "EpicAccelerator", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "id": "820805689664798721", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "adolfrecalde_", "name": "Adolf", "id": "2713769506", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 986, "tweet_count": 23803, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mari_bleon", "name": "Maria B. Le\u00f3n", "id": "954078938321571841", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 225, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "starlightstar0", "name": "Erick \u2764", "id": "807767224295555073", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 4999, "tweet_count": 38591, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "daviddgm2", "name": "David Dgm", "id": "407342790", "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1210, "tweet_count": 13975, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RaulPelaz", "name": "raul pelaz garcia", "id": "2883707315", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 379, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Erika_gamarrag", "name": "Erika", "id": "1247649522", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 450, "tweet_count": 8056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luciavs280479", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "id": "922871213785075714", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MonbebeMinwon10", "name": "Naka_MonstaX weenee", "id": "1190869294164385794", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 149, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nayobhi", "name": "E.R.I.C.A\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "85675481", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1087, "tweet_count": 34759, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "oncezurdo1", "name": "@oncezurdo", "id": "1142934837168398354", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camilaiturbe2", "name": "C\ud83d\udc31", "id": "1318820870", "location": "1973", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 475, "tweet_count": 12059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorenzoxmartins", "name": "LorenzoX.", "id": "2934600238", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 961, "tweet_count": 213688, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "eons_derbeasts", "name": "Marizinha", "id": "3052951864", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1024, "tweet_count": 19213, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tmirys_", "name": "Tamirys \ud83c\udf39", "id": "1006374838968176640", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 335, "tweet_count": 21102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Belzineas", "name": "sommelier de suco integral de uva", "id": "2522611017", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 bsb/ pmw", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1325, "tweet_count": 42204, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MyGreenTears_", "name": "Sunflower Morgan\u2728\ud83c\udf3b", "id": "2266686030", "location": "He/She/They. 26.", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1242, "tweet_count": 80055, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "RiverosPitu", "name": "David Riveros", "id": "144602702", "location": "Tuyucua - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 900, "tweet_count": 72385, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "anybodys_post", "name": "\ud80c\udf7cbuna\ud80c\udf6f semi-hiatus", "id": "1024834328025542656", "location": "SVT, MX7, WH, DC, ITZY \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 577, "tweet_count": 66757, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "marisol_alves", "name": "\u2600\ufe0fSOL\u2600\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "194788054", "location": "Florian\u00f3polis/ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1872, "tweet_count": 23849, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mansuarez2002", "name": "Morfeo", "id": "627545238", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 415, "tweet_count": 39985, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Erik_Gamer", "name": "Erik | Play Virtua Fighter 5: US!!", "id": "225685678", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 459, "tweet_count": 10931, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "srapedrx", "name": "Denise e seus rem\u00e9dios", "id": "2923007991", "location": "lugarnenhum ", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1635, "tweet_count": 87792, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vivalafuckoff", "name": "Bc. Anna Freimannov\u00e1", "id": "4220831547", "public_metrics": {"followers_count": 14004, "following_count": 220, "tweet_count": 13836, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "564134568cf", "name": "Da\u00f1ana", "id": "1147472426290339840", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 537, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fernando_2003", "name": "Salazar Fernando", "id": "176867197", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1203, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alfredolech", "name": "alfredo", "id": "100700693", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 764, "tweet_count": 1345, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marcoaurelioIII", "name": "`marcoaurelioIII", "id": "2669777653", "location": "Asiakwa, Ghana", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 229, "tweet_count": 21777, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Kytxno", "name": "\u2728", "id": "1102552146", "location": "Escapando de Latam", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 935, "tweet_count": 6111, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "juuhsass", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfb.\ud835\uddee!", "id": "920026574291980288", "location": "\u274f \u00b9\u00b2\u2070\u2078\u00b9\u2078 \u00b9\u2079\u2070\u2077\u00b9\u2079\u1d4e", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 4915, "tweet_count": 50166, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "ArzaVictor", "name": "Victor Arzamendia", "id": "350536992", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 1091, "tweet_count": 41179, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "letty_mappy", "name": "Letty AcOsta", "id": "393014881", "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 688, "tweet_count": 61135, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1194778888343293952", "text": "imagina que triste vc deixar de ser chamada de \"irm\u00e3 do neymar\" pra ser chamada de \"namorada do gabigol\" \u00e9 muita decad\u00eancia https://t.co/WqFrDRmMcI", "public_metrics": {"retweet_count": 4684, "reply_count": 165, "like_count": 22660, "quote_count": 416}, "lang": "pt", "author_id": "1136020871573901312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194769291733819392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "neymar"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/WqFrDRmMcI", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelobaltar1/status/1194769291733819392", "display_url": "twitter.com/marcelobaltar1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194778888343293952"], "created_at": "2019-11-14T00:47:39.000Z"}, {"id": "1195314311012474881", "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64829388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z"}, {"id": "1195384703320240128", "text": "GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "887847984146395137", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384703320240128"], "created_at": "2019-11-15T16:54:57.000Z"}, {"id": "1195376159275520001", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "618291244", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z"}, {"id": "1195383279572135936", "text": "me arrepiei eu amo tanto o gai sensei https://t.co/n2mIYe7R3Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086769931931303936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195215513619697664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "gai sensei"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/n2mIYe7R3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/imgesnaruto/status/1195215513619697664", "display_url": "twitter.com/imgesnaruto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383279572135936"], "created_at": "2019-11-15T16:49:17.000Z"}, {"id": "1195384287039836160", "text": "T\u00e1 com print tb e @ptbrasil @LulaOficial @gleisi @inst_lula ser\u00e3o muito BURROS se n\u00e3o baterem a sua porta.\nTudo tem limites. Se seu chefe Sir t\u00e1 t\u00e3o interessado em ajudar o povo brasileiro q v\u00e1 pressionar p sabermos quem matou Marielle e porque Guedes s\u00f3 quer vender patrim\u00f4nio. https://t.co/y2N283RZnd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195382024686702594"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/y2N283RZnd", "expanded_url": "https://twitter.com/CTradamus/status/1195382024686702594", "display_url": "twitter.com/CTradamus/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195384287039836160"], "created_at": "2019-11-15T16:53:17.000Z"}, {"id": "1195382024686702594", "text": "@VelindaDe @CirocraciaCiro @marcio9manso @thiagofloyd @luisnassif @LulaOficial @gleisi @ptbrasil @PTnoSenado @DeputadoFederal @senadorhumberto Ainda n\u00e3o falou sobre o video dele com Cabral la no RJ pq?\n\nPoderia comentar sobre essas fotos no processo do sitio de atibaia? https://t.co/rNixZTNm3k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1141502200117698561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195381544023658496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VelindaDe", "id": "2836377093"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CirocraciaCiro", "id": "1061726807941095425"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "marcio9manso", "id": "2757940939"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "thiagofloyd", "id": "56117505"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "PTnoSenado", "id": "87677475"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/rNixZTNm3k", "expanded_url": "https://twitter.com/CTradamus/status/1195382024686702594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNixZTNm3k", "media_key": "3_1195381983448326144"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/rNixZTNm3k", "expanded_url": "https://twitter.com/CTradamus/status/1195382024686702594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNixZTNm3k", "media_key": "3_1195381991673389057"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/rNixZTNm3k", "expanded_url": "https://twitter.com/CTradamus/status/1195382024686702594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNixZTNm3k", "media_key": "3_1195382003786551302"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/rNixZTNm3k", "expanded_url": "https://twitter.com/CTradamus/status/1195382024686702594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNixZTNm3k", "media_key": "3_1195382014112927744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195382024686702594"], "in_reply_to_user_id": "2836377093", "created_at": "2019-11-15T16:44:18.000Z"}, {"id": "1195375643921387520", "text": "de nuevo:\n\u00b0mirada ahogada\u00b0 https://t.co/jrAfaAfhNW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935021365", "edit_history_tweet_ids": ["1195375643921387520"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/jrAfaAfhNW", "expanded_url": "https://twitter.com/ojolosoy/status/1195375643921387520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrAfaAfhNW", "media_key": "3_1195375631497912321"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:18:57.000Z"}, {"id": "1195159049383350272", "text": "Ni\u00f1o de 12 baleado en un bus mientras trabajaba\nNi\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por trabajar en una finca de caf\u00e9 \n\nY el @CongresoGuate @AlvaroArzuE poniendo su tiempo y atenci\u00f3n en un adulto con recursos que no se puede hacer cargo de sus actos.  \n\n#Shame https://t.co/8Y9DIu8x2Q", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979391180", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194972545767878656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "CongresoGuate", "id": "357067633"}, {"start": 130, "end": 142, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "Shame"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8Y9DIu8x2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/alephsalazar/status/1194972545767878656", "display_url": "twitter.com/alephsalazar/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 250, "tag": "Shame"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195159049383350272"], "created_at": "2019-11-15T01:58:17.000Z"}, {"id": "1195305462226456576", "text": "#Psic\u00f2legs: La @UVic_FCSB tracta l'Abordatge i prevenci\u00f3 de la #conducta #su\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factors de #risc i protecci\u00f3, avaluaci\u00f3 de la conducta su\u00efcida, maneig del #pacient, intervenci\u00f3 en crisi, post intervenci\u00f3. M\u00e9s detalls a : https://t.co/yrdHFbpkeI https://t.co/BnTZCryQVi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "827105321751547909", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yrdHFbpkeI", "expanded_url": "https://bit.ly/2QkF88o", "display_url": "bit.ly/2QkF88o"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BnTZCryQVi", "expanded_url": "https://twitter.com/uvic_fcontinua/status/1195305462226456576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnTZCryQVi", "media_key": "3_1195305460397682689"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Psic\u00f2legs"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "conducta"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "risc"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "pacient"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195305462226456576"], "created_at": "2019-11-15T11:40:04.000Z"}, {"id": "1195382667413540864", "text": "#Bullismo, #Cyberbullismo sono stati affrontati in un incontro presso l'Istituto Paritario \"Don Mauro\" di Villaricca attraverso la testimonianza di Teresa Manes, mamma di Andrea Spezzacatena 15enne suicida perch\u00e9 vittima di bullismo.\nhttps://t.co/aVRuTU0wPt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1550184012", "edit_history_tweet_ids": ["1195382667413540864"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/aVRuTU0wPt", "expanded_url": "https://puntomagazine.it/villaricca/news/uniti-contro-il-bullismo-all-istituto-paritario-don-mauro-di-villaricca.html", "display_url": "puntomagazine.it/villaricca/new\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Bullismo"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "Cyberbullismo"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:46:51.000Z"}, {"id": "1195191920617639939", "text": "Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko est\u00e1 en huelga de hambre por la \"injusticia\" que cometen con la lideresa de la mafia. Dos ejemplos de c\u00f3mo no hay l\u00edmite para la miseria humana y la conchudez.", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 20, "like_count": 846, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "24024323", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195191920617639939"], "created_at": "2019-11-15T04:08:54.000Z"}, {"id": "1195062628814598144", "text": "O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do programa colocou a m\u00fasica \"Des\u00e7a dai seu corno, des\u00e7a dai\" para ridicularizar o homem, que horas depois se matou\n\nhttps://t.co/luxVM9IxC2", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 18, "like_count": 352, "quote_count": 36}, "lang": "pt", "author_id": "25417481", "edit_history_tweet_ids": ["1195062628814598144"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/luxVM9IxC2", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "created_at": "2019-11-14T19:35:08.000Z"}, {"id": "1195381908592566272", "text": "@iraildosoares Cala minha boca\nMe leva \nDesse lugar\nMinha sina...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093312824896557057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195159022065848320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IraildoSoares", "id": "1369410259756978186"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381908592566272"], "in_reply_to_user_id": "981215748684214273", "created_at": "2019-11-15T16:43:50.000Z"}, {"id": "1195059326978801664", "text": "En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infantil de M\u00e1laga.\n\n\u201c1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo\u201d #40seconds\n\nHay q hacer algo\ud83d\ude14\n\n#PrevenciondelSuicidio\n#SaludMental\nhttps://t.co/14HicRrs1i", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "919957386865074176", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8672, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/14HicRrs1i", "expanded_url": "https://teresaperez.net/2019/11/14/suicidio-con-p-de-prevencion-prevenciondelsuicidio/", "display_url": "teresaperez.net/2019/11/14/sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://teresaperez.net/2019/11/14/suicidio-con-p-de-prevencion-prevenciondelsuicidio/"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 198, "tag": "40seconds"}, {"start": 219, "end": 241, "tag": "PrevenciondelSuicidio"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059326978801664"], "created_at": "2019-11-14T19:22:01.000Z"}, {"id": "1195255248513843200", "text": "El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2019estat-tren en un pendent su\u00efcida\nGaireb\u00e9 podr\u00edem quedar-nos quiets i esperar a veure com s\u2019estavellen\u2026\n\u231b\u231b\u231b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/IwOQV9Sasl", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "915535201593446400", "edit_history_tweet_ids": ["1195255248513843200"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/IwOQV9Sasl", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/pendent-ferroviari-espanyol-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/pende\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T08:20:32.000Z"}, {"id": "1195381372371779587", "text": "As pessoas deveriam pensar mais no pr\u00f3ximo uma coisa que era pra ser entretenimento acaba sendo uma coisa t\u00f3xico por conta das pessoas. Tanta gente se matando por depress\u00e3o principalmente nesses \u00faltimos dias ih as pessoas n\u00e3o para de julgar de apontar o dedo de cobra...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "982424462019702784", "edit_history_tweet_ids": ["1195381372371779587"], "created_at": "2019-11-15T16:41:42.000Z"}, {"id": "1195295196415746048", "text": "Entre uno y cuatro a\u00f1os de c\u00e1rcel por matar a una persona teniendo antecedentes por dejar paral\u00edtico a un padre de familia.\n\nSale casi m\u00e1s caro meterte con la novia de Pablo Iglesias. El sistema est\u00e1 podrido hasta sus cimientos. https://t.co/S4d13ugrd8", "public_metrics": {"retweet_count": 5063, "reply_count": 587, "like_count": 8295, "quote_count": 168}, "lang": "es", "author_id": "204348114", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 181, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/S4d13ugrd8", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/11/15/5dcd44a8fdddff0cb68b4584.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/11/15/5dcd44a8fdddff0cb68b4584.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195295196415746048"], "created_at": "2019-11-15T10:59:16.000Z"}, {"id": "1195120071573753856", "text": "Persona ahorcados en n puente en Ej\u00e9rcito Nacional, en la @AlcaldiaMHmx, parecer el cuerpo estaba acompa\u00f1ado de una cartulina con un mensaje pero se cay\u00f3. https://t.co/TmVd3n2t00", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "2958715893", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 71, "username": "AlcaldiaMHmx", "id": "119819829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5433, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Nacional"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/TmVd3n2t00", "expanded_url": "https://twitter.com/luizalane76/status/1195120071573753856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmVd3n2t00", "media_key": "3_1195120059863224320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195120071573753856"], "created_at": "2019-11-14T23:23:23.000Z"}, {"id": "1195360446607495173", "text": "Cuando tanta gente jaleaba a Ana Oramas por su discurso contra Podemos, yo me call\u00e9, porque intu\u00eda que todo era puro teatro. Y en efecto era as\u00ed: ahora el partido de la 'aguerrida' Oramas ha levantado el veto al gobierno PSOE-Podemos. Mercenarios del atril. Oradores de alquiler.", "public_metrics": {"retweet_count": 2422, "reply_count": 320, "like_count": 5651, "quote_count": 90}, "lang": "es", "author_id": "241993704", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Oramas"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.7693, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360446607495173"], "created_at": "2019-11-15T15:18:33.000Z"}, {"id": "1195348697107877889", "text": "Cela\u00e1 asegura desde Moncloa que el Gobierno socialcomunista es \u00abel cambio que Espa\u00f1a necesita\u00bb https://t.co/5cGGA9BuLQ", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 101, "like_count": 45, "quote_count": 23}, "lang": "es", "author_id": "3439292716", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Cela\u00e1"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5cGGA9BuLQ", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/celaa-asegura-desde-moncloa-que-gobierno-socialcomunista-cambio-que-espana-necesita-4820839?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1573828312", "display_url": "okdiario.com/espana/celaa-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/celaa-asegura-desde-moncloa-que-gobierno-socialcomunista-cambio-que-espana-necesita-4820839?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1573828312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195348697107877889"], "created_at": "2019-11-15T14:31:52.000Z"}, {"id": "1195324985579053056", "text": "@BaselineRp @KALILGIBRAN P\u00f3ngale el nombre que usted quiera. Lo importante no es eso. Se trataba de un enfrentamiento suicida, por desigual.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195855840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195323627090186240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BaselineRp", "id": "1113512982431055873"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "KALILGIBRAN", "id": "48391749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195324985579053056"], "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "in_reply_to_user_id": "1113512982431055873", "created_at": "2019-11-15T12:57:39.000Z"}, {"id": "1195356850583166978", "text": "El rey recupera el trono: Chile vuelve a ser el pa\u00eds menos riesgoso de Am\u00e9rica Latina tras acuerdo para una nueva Constituci\u00f3n https://t.co/yTn6DXYknI v\u00eda @pulso_tw", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 366, "like_count": 302, "quote_count": 201}, "lang": "es", "author_id": "114834301", "entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 164, "username": "pulso_tw", "id": "420592061"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/yTn6DXYknI", "expanded_url": "https://www.latercera.com/pulso-trader/noticia/acuerdo-constitucional-chile-vuelve-pais-menos-riesgoso-america-latina/902332/", "display_url": "latercera.com/pulso-trader/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latercera.com/pulso-trader/noticia/acuerdo-constitucional-chile-vuelve-pais-menos-riesgoso-america-latina/902332/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195356850583166978"], "created_at": "2019-11-15T15:04:16.000Z"}, {"id": "1195312245955280897", "text": "\u201cAlgu\u00e9m j\u00e1 viu pedirem autocr\u00edtica a FHC\u201d, diz Lula https://t.co/bA2TK4MDDt https://t.co/aV7uIIhQxn", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "23138365", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bA2TK4MDDt", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/11/alguem-ja-viu-pedirem-autocritica-a-fhc-diz-lula/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/11/alguem\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aV7uIIhQxn", "expanded_url": "https://twitter.com/eduguim/status/1195312245955280897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aV7uIIhQxn", "media_key": "3_1195312238183223296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195312245955280897"], "created_at": "2019-11-15T12:07:01.000Z"}, {"id": "1193824871379341312", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "lang": "es", "author_id": "461370816", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z"}, {"id": "1195079618518224897", "text": "\"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o poder de se multiplicar\"\n\nhttps://t.co/M8iJnCb2cz", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 3, "like_count": 622, "quote_count": 3}, "lang": "ca", "author_id": "1679734056", "edit_history_tweet_ids": ["1195079618518224897"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/M8iJnCb2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/sfiabieber/status/1131056027200131072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8iJnCb2cz", "media_key": "7_1131055985311698944"}]}, "created_at": "2019-11-14T20:42:39.000Z"}, {"id": "1195379388981760001", "text": "Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de adquirir nuestra edici\u00f3n impresa de este viernes 15 de noviembre: mata a su novia y luego se suicida en Iztapalapa / Sicarios asesinan a profesional de p\u00f3ker / Tri Sub 17 clasifica a la final / Mon Laferte protesta desnuda \ud83d\udcf2 https://t.co/xbMW28DjDY https://t.co/0Wb3vgc37N", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "38293203", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7775, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Sicarios"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.4406, "type": "Organization", "normalized_text": "p\u00f3ker"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "Tri"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "17"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Mon Laferte"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xbMW28DjDY", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx", "display_url": "elgrafico.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582725723671904257/xmQNY5gj?format=jpg&name=orig", "width": 1060, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582725723671904257/xmQNY5gj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Gr\u00e1fico Historias y noticias en un solo lugar", "description": "Historias y noticias en un solo lugar. El Primer Diario de la Ma\u00f1ana.", "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/0Wb3vgc37N", "expanded_url": "https://twitter.com/elgmx/status/1195379388981760001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Wb3vgc37N", "media_key": "3_1195379383042633729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379388981760001"], "created_at": "2019-11-15T16:33:50.000Z"}, {"id": "1195375950009163776", "text": "\u201cEl Gobierno de #Navarra aprueba eliminar el impuesto al patrimonio empresarial\u201d. Intentando corregir la pol\u00edtica suicida de... s\u00ed, de sus propios socios.  https://t.co/wKXG2njWhO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "746274797462691840", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wKXG2njWhO", "expanded_url": "https://navarracapital.es/el-gobierno-navarro-aprueba-eliminar-el-impuesto-al-patrimonio-empresarial/", "display_url": "navarracapital.es/el-gobierno-na\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Navarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195375950009163776"], "created_at": "2019-11-15T16:20:10.000Z"}, {"id": "1193987375900307456", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "lang": "es", "author_id": "107153756", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z"}, {"id": "1195379552589164546", "text": "Esta imagen, ademas de ser super cuma, representa lo que tu clase politica ha intentado hacer siempre: tapar la verdad, hacer como si nada ha pasado; al igual como en el costanera tapan a la persona que se suicida y siguen trabajando como si nada. Asi que NO CECILIA #laluchasigue https://t.co/hyqw9GXNXB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2440648880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195322741890650113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 279, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "laluchasigue"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hyqw9GXNXB", "expanded_url": "https://twitter.com/ceciliamorel/status/1195322741890650113", "display_url": "twitter.com/ceciliamorel/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "laluchasigue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195379552589164546"], "created_at": "2019-11-15T16:34:29.000Z"}, {"id": "1195322741890650113", "text": "Esta imagen es el s\u00edmbolo de lo que necesitamos como pa\u00eds: PAZ. Hoy Chile muestra su capacidad de di\u00e1logo, acuerdos y que respeta profundamente nuestra democracia. Este es el pa\u00eds que queremos, sigamos avanzando juntos. https://t.co/HXq9HanVXY", "public_metrics": {"retweet_count": 681, "reply_count": 3092, "like_count": 3560, "quote_count": 959}, "lang": "es", "author_id": "48747680", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4145, "type": "Person", "normalized_text": "PAZ"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/HXq9HanVXY", "expanded_url": "https://twitter.com/ceciliamorel/status/1195322741890650113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq9HanVXY", "media_key": "3_1195322735175569408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195322741890650113"], "created_at": "2019-11-15T12:48:44.000Z"}, {"id": "1194687076131848192", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/aHDo2sSL5n", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318482832", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/aHDo2sSL5n", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687076131848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHDo2sSL5n", "media_key": "3_1194687068892520456"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194687076131848192"], "created_at": "2019-11-13T18:42:49.000Z"}, {"id": "1194687532149153794", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/81ZzLrn2EG", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318482832", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/81ZzLrn2EG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687532149153794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81ZzLrn2EG", "media_key": "3_1194687526000349185"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194687532149153794"], "created_at": "2019-11-13T18:44:38.000Z"}, {"id": "1194687467795947521", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/SdmXdsIZ06", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318482832", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/SdmXdsIZ06", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687467795947521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SdmXdsIZ06", "media_key": "3_1194687459638071296"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194687467795947521"], "created_at": "2019-11-13T18:44:23.000Z"}, {"id": "1194686903909523456", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/DdAQVxee95", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318482832", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DdAQVxee95", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686903909523456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DdAQVxee95", "media_key": "3_1194686896959631360"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194686903909523456"], "created_at": "2019-11-13T18:42:08.000Z"}, {"id": "1194979008192094212", "text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "lang": "it", "author_id": "3371020601", "edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z"}, {"id": "1195318313599016960", "text": "#Goi\u00e1sFreakShow: M\u00e3e confessa que matou filho porque ele se recusou a limpar a casa https://t.co/NUATzqCWHO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52047784", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NUATzqCWHO", "expanded_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/m%C3%A3e-confessa-que-matou-filho-porque-ele-se-recusou-a-limpar-a-casa-1.1932912?ref=twitter", "display_url": "opopular.com.br/noticias/cidad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Goi\u00e1sFreakShow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195318313599016960"], "created_at": "2019-11-15T12:31:08.000Z"}, {"id": "1195367130679664645", "text": "eu e a kate ai\nconversamos de 3 em 3 meses e nada muda https://t.co/wwmpAMflPk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "911054254772715520", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "kate"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wwmpAMflPk", "expanded_url": "https://twitter.com/Trouxianefc/status/1195145615413534720", "display_url": "twitter.com/Trouxianefc/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195367130679664645"], "created_at": "2019-11-15T15:45:07.000Z"}, {"id": "1193966656747450369", "text": "El suicidio es una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #Conferencia en @unam_psicologia &gt; https://t.co/f9pQDUIxkw https://t.co/c5ti1Caxps", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "50626996", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/f9pQDUIxkw", "expanded_url": "https://bit.ly/2pOOSwM", "display_url": "bit.ly/2pOOSwM"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/c5ti1Caxps", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1193966656747450369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c5ti1Caxps", "media_key": "3_1193966651676467202"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "Conferencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193966656747450369"], "created_at": "2019-11-11T19:00:08.000Z"}, {"id": "1195316934155345927", "text": "O carinho da popula\u00e7\u00e3o com o criminoso \u00e9 evidente!\nAgora quer ajuda da pol\u00edcia? https://t.co/35nyNx9Xz3", "public_metrics": {"retweet_count": 994, "reply_count": 1403, "like_count": 5970, "quote_count": 301}, "lang": "pt", "author_id": "94451423", "edit_history_tweet_ids": ["1195316934155345927"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/35nyNx9Xz3", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1195316934155345927/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/35nyNx9Xz3", "media_key": "7_1195316877402226690"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:25:39.000Z"}, {"id": "1195334310141800450", "text": "Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre nuestras tumbas. https://t.co/GdnrsoIE1P", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718483545161732096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195118398176481280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195334310141800450"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/GdnrsoIE1P", "expanded_url": "https://twitter.com/Andreakomio/status/1195118398176481280", "display_url": "twitter.com/Andreakomio/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "Dipucriminales"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:34:42.000Z"}, {"id": "1195377906542886914", "text": "Um filme ultrapassar 1 bilh\u00e3o em bilheterias com baixo or\u00e7amento, + 18, e SEM o mercado da China; \u00e9 um feito que n\u00e3o d\u00e1 pra ignorar.\n\nGostando ou n\u00e3o, Joker surpreendeu em v\u00e1rios sentidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58812857", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377906542886914"], "created_at": "2019-11-15T16:27:56.000Z"}, {"id": "1195377262293667842", "text": "Esto es lo que ocurre cuando el veredicto viene dado por un jurado de \u201cciudadanos \u201c debidamente adoctrinados en los consensos https://t.co/kzVYM0tp79", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796034284545069058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195310559736090624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195377262293667842"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/kzVYM0tp79", "expanded_url": "https://twitter.com/SilviaSanz_/status/1195310559736090624", "display_url": "twitter.com/SilviaSanz_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:25:23.000Z"}, {"id": "1194434515936124929", "text": "\ud83c\udf7c https://t.co/wvK9qyCrQq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1088272468442312704", "edit_history_tweet_ids": ["1194434515936124929"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/wvK9qyCrQq", "expanded_url": "https://twitter.com/LuhSouza2002/status/1194434515936124929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvK9qyCrQq", "media_key": "3_1194434507694395392"}]}, "created_at": "2019-11-13T01:59:14.000Z"}, {"id": "1195202855784849409", "text": "@Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o desmaiou batendo na parede teve que tirar correndo e a senhora na maior tranquilidade poss\u00edvel \"PRONTO MATOU\" como se fosse a coisa mais normal do mundo https://t.co/NydNC3rUm5", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 297, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1146643596176777221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195127612949094400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NydNC3rUm5", "expanded_url": "https://twitter.com/TheAnderAlves/status/1195202855784849409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NydNC3rUm5", "media_key": "16_1195202841167704069"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195202855784849409"], "in_reply_to_user_id": "349471241", "created_at": "2019-11-15T04:52:21.000Z"}, {"id": "1195315066570035200", "text": "\u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos es \u00e9se? \u00bfO todo es puro show, sainete y tragicomedia? https://t.co/Fvq5LKwsS6", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Fvq5LKwsS6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195315066570035200"], "created_at": "2019-11-15T12:18:14.000Z"}, {"id": "1195367204453277697", "text": "PORTADA |Estudios focalizados revelan que un promedio de tres ni\u00f1os y j\u00f3venes terminan con su existencia\nhttps://t.co/kRp2lUV3ws", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "55387749", "edit_history_tweet_ids": ["1195367204453277697"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kRp2lUV3ws", "expanded_url": "https://bit.ly/2Kp9piI", "display_url": "bit.ly/2Kp9piI"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:45:25.000Z"}, {"id": "1195372685209088000", "text": "Sudan las calenturas de la oposici\u00f3n venezolana y de la derecha latinoamericana desde un pa\u00eds en que se suicida un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os por explotaci\u00f3n laboral en un latifundio. Dudo que eso haya pasado en Cuba, Venezuela, Nicaragua o Bolivia \u00bfO si?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1006722075984384000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Sudan"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195372685209088000"], "created_at": "2019-11-15T16:07:11.000Z"}, {"id": "1195377213782269952", "text": "@LuuliAle Barilo barilo Bariloche oh oh ooooh\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "author_id": "1970157121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195375398391046144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuuliAle", "id": "1895468990"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195377213782269952"], "in_reply_to_user_id": "1895468990", "created_at": "2019-11-15T16:25:11.000Z"}, {"id": "1195365945570734082", "text": "@FelipeParadaM @PiensaPrensa @JPMirandaM @baradit @lucialopezchile @sebasantanders @NachoRojasC @Izquierda_Tuit @ClaudiaDides @difamadores @Chileokulto @Choroy_Traiguen porfavor PAC\u00cdFICA. He ido a casi todas y la verdad es que con las \u00faltimas ya me est\u00e1 empezando a dar miedo asistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161516546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195364388607332352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FelipeParadaM", "id": "22309781"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "JPMirandaM", "id": "179213908"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "baradit", "id": "10908822"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "lucialopezchile", "id": "19848554"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "sebasantanders", "id": "204058629"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "NachoRojasC", "id": "444381011"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "Izquierda_Tuit", "id": "348598295"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "ClaudiaDides", "id": "307101088"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "difamadores", "id": "40881938"}, {"start": 139, "end": 151, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 152, "end": 168, "username": "Choroy_Traiguen", "id": "309403232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195365945570734082"], "in_reply_to_user_id": "22309781", "created_at": "2019-11-15T15:40:24.000Z"}, {"id": "1194170655920533505", "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "913070553522688001", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z"}, {"id": "1194183636410667015", "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1262358540", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z"}, {"id": "1195084363920289792", "text": "En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multiverse of Madness\n- Spider-Man 3\n- What If...?\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder\n\nDC:\n- The Batman\n- El Escuadr\u00f3n Suicida\n- Black Adam\n\n\u00bfMe dejo algo? https://t.co/NC7BVlWAmG", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "lang": "en", "author_id": "141155085", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-"}, {"start": 37, "end": 71, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 96, "end": 138, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multiverse of Madness"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "Spider-Man"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "What If.."}, {"start": 167, "end": 167, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "?"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 187, "end": 206, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder\n\nDC"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 224, "end": 243, "probability": 0.8556, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NC7BVlWAmG", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Marvelita/status/1195084363920289792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC7BVlWAmG", "media_key": "3_1195084356903149568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084363920289792"], "created_at": "2019-11-14T21:01:30.000Z"}, {"id": "1195104868689752064", "text": "@KittyPelwchy B\u00e1sicamente M\u00e9xico est\u00e1 siendo gobernado por narcotraficantes, guerrilleros, porros, resentidos, asesinos, mit\u00f3manos, ignorantes, ex presidiarios \ud83d\ude22, ni en el escuadr\u00f3n suicida hab\u00eda tanta maldad junta.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "120534725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195095744912465920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KittyPelwchy", "id": "83081494"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195104868689752064"], "in_reply_to_user_id": "83081494", "created_at": "2019-11-14T22:22:59.000Z"}, {"id": "1195368125711020032", "text": "Gilmar Mendes diz que rob\u00f4s controlam manifesta\u00e7\u00f5es contra ele na internet https://t.co/9PePKHKr5s", "public_metrics": {"retweet_count": 1860, "reply_count": 4067, "like_count": 8886, "quote_count": 1291}, "lang": "pt", "author_id": "1523748277", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9PePKHKr5s", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJLzG3", "display_url": "dlvr.it/RJLzG3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/gilmar-mendes-atribui-manifestacoes-contra-ele-na-internet-a-robos/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=gilmar-mendes-atribui-manifestacoes-contra-ele-na-internet-a-robos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195368125711020032"], "created_at": "2019-11-15T15:49:04.000Z"}, {"id": "1195298909775695872", "text": "Hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o escrib\u00ed sobre la serie Love para @miradacouture. Ayer vi 10 thins I hate about you y lo record\u00e9. Ac\u00e1 va: https://t.co/R8B9O5l3G0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17328101", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 71, "username": "miradacouture", "id": "35527994"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "about you"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/R8B9O5l3G0", "expanded_url": "http://miradacouture.com/love-y-que-entendemos-por-amor-en-2018/66136/", "display_url": "miradacouture.com/love-y-que-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://miradacouture.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195298909775695872"], "created_at": "2019-11-15T11:14:02.000Z"}, {"id": "1195288861359923200", "text": "Y eso lo que quieren parece, y despu\u00e9s ko lamentan cuando alguien se suicida pero v\u00e1yanse a la mierda con su doble moral del orto https://t.co/WGiQCRz1jc", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158223182", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195288861359923200"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WGiQCRz1jc", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:34:06.000Z"}, {"id": "1195366742094209025", "text": "yo no soy un adorno de la navidad\nsoy el regalo q no recib\u00eds por portarte mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018074835556106240", "edit_history_tweet_ids": ["1195366742094209025"], "created_at": "2019-11-15T15:43:34.000Z"}, {"id": "1194850287925825536", "text": "\u00c9 simplesmente insuport\u00e1vel... - \"M\u00e3e, n\u00e3o chora n\u00e3o\", disse menina de 5 anos antes de morrer baleada no Rio - 13/11/2019 - UOL Not\u00edcias https://t.co/GxF2jQvAqy", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 388, "like_count": 2286, "quote_count": 69}, "lang": "pt", "author_id": "838099262", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.543, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/GxF2jQvAqy", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/13/mae-nao-chora-nao-disse-menina-de-5-anos-antes-de-morrer-baleada-no-rio.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/13/mae-nao-chora-nao-disse-menina-de-5-anos-antes-de-morrer-baleada-no-rio.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194850287925825536"], "created_at": "2019-11-14T05:31:22.000Z"}, {"id": "1195310964759040000", "text": "Las memorias de Alan Garc\u00eda: lee en exclusiva un cap\u00edtulo del libro del expresidente peruano https://t.co/jFsdBPWH87", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 118, "like_count": 241, "quote_count": 27}, "lang": "es", "author_id": "233033221", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jFsdBPWH87", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/luces/libros/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195310964759040000"], "created_at": "2019-11-15T12:01:56.000Z"}, {"id": "1171284967059599360", "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "270384395", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"], "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z"}, {"id": "1194400159737765890", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "in_reply_to_user_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z"}, {"id": "1195323196788137985", "text": "Galera vamos trocar conhecimento sem brigas.\nA ditadura existiu ou n\u00e3o? Deixe seu coment\u00e1rio a\u00ed embaixo \ud83d\ude0c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 65, "like_count": 260, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "4797529240", "edit_history_tweet_ids": ["1195323196788137985"], "created_at": "2019-11-15T12:50:32.000Z"}, {"id": "1195069753846632450", "text": "Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Mas Marc\u00e3o do Povo opina, debocha... Um homem se suicidou no mesmo dia em que virou alvo de piada no #PrimeiroImpacto. E agora? &gt; https://t.co/h3CU4B7NRP", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 142, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "2804457966", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/h3CU4B7NRP", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "PrimeiroImpacto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069753846632450"], "created_at": "2019-11-14T20:03:27.000Z"}, {"id": "1195142489612726272", "text": "O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acontecido.\n\n#BeStrongForWonho\n#\uae30\uc5b5\ud574_514\n@OfficialMonstaX\n@STARSHIPent\n\u00a9eng: neonnightlites\n https://t.co/8bKan3ukH3", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 10, "like_count": 291, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "981594346620379136", "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "BeStrongForWonho"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8bKan3ukH3", "expanded_url": "https://twitter.com/neonnightlites/status/1190747283534598145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bKan3ukH3", "media_key": "7_1190747210805366785"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "BeStrongForWonho"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "\uae30\uc5b5\ud574_514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195142489612726272"], "created_at": "2019-11-15T00:52:28.000Z"}, {"id": "1195067435772186624", "text": "@Tah_Soares @mauriciostycer Se ele se suicidou antes \u00e9 pior ainda, estavam zombando de um homem morto ent\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "241624760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195065170046922755"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tah_Soares", "id": "22950649"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067435772186624"], "in_reply_to_user_id": "22950649", "created_at": "2019-11-14T19:54:14.000Z"}, {"id": "1195330953801076737", "text": "Testigos corroboran declaraci\u00f3n de Luis Nava sobre terreno de Alan Garc\u00eda [Por @GiovannaCP] \u25ba https://t.co/yRpoKd2aoF", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 7, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "1616146872", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yRpoKd2aoF", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/testigos-corroborran-declaracion-de-luis-nava-sobre-terreno-de-alan-garcia-odebrecht-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/testi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/testigos-corroboran-declaracion-de-luis-nava-sobre-terreno-de-alan-garcia-odebrecht-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195330953801076737"], "created_at": "2019-11-15T13:21:22.000Z"}, {"id": "1195290107311509505", "text": "@zicozocialvol2 @joaquinreyh Tengo la certeza de que ning\u00fan medio hizo comentario parecido al de @joaquinreyh cuando el suicida realizaba los mismos actos.  El prejuicio y la incomodidad con #Vizcarra por algo ser\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72160081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195158859612078081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 199, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195290107311509505"], "in_reply_to_user_id": "1044401469154349056", "created_at": "2019-11-15T10:39:03.000Z"}, {"id": "1195362716422230016", "text": ".@veronicafumanal: \"Esquerra tiene que decidir: permitir el gobierno PSOE-Unidas Podemos son su abstenci\u00f3n o votar \"no\" junto al PP.\"\n#TodoEsMentira15N https://t.co/mSrxSSLDvN https://t.co/A5NQ199u6A", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063458213822169089", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "veronicafumanal", "id": "58463589"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8394, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.9274, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/mSrxSSLDvN", "expanded_url": "http://mdia.st/directo4", "display_url": "mdia.st/directo4", "status": 200, "title": "en directo", "description": "Emisi\u00f3n en directo de la cadena de televisi\u00f3n Cuatro.", "unwound_url": "https://www.cuatro.com/en-directo/"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/A5NQ199u6A", "expanded_url": "https://twitter.com/todoesmentiratv/status/1195362716422230016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5NQ199u6A", "media_key": "3_1195362699301048320"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "TodoEsMentira15N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195362716422230016"], "created_at": "2019-11-15T15:27:35.000Z"}, {"id": "1189611218404806657", "text": "Huir es una nota suicida en el borde de la nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "443284998", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Huir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189611218404806657"], "created_at": "2019-10-30T18:33:11.000Z"}, {"id": "1195345795895234560", "text": "\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bfC\u00f3mo se puede odiar a Bellatrix ?????? https://t.co/bUKTKhVP8K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "547128760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195105544152985602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Bellatrix"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bUKTKhVP8K", "expanded_url": "https://twitter.com/sortinghat/status/1195105544152985602", "display_url": "twitter.com/sortinghat/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195345795895234560"], "created_at": "2019-11-15T14:20:20.000Z"}, {"id": "1195141942155366403", "text": "Las aguas se van decantando. Hoy @FSagasti del partido de Guzman se revel\u00f3 como furibundo sob\u00f3n vizcarrista.", "public_metrics": {"retweet_count": 454, "reply_count": 442, "like_count": 1388, "quote_count": 34}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "FSagasti", "id": "472996281"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195141942155366403"], "created_at": "2019-11-15T00:50:18.000Z"}, {"id": "1195116091703517185", "text": "\u2022Derriban estatua hist\u00f3rica de \u201cPedro De Valdivia\u201d en Concepci\u00f3n. Que espera @sebastianpinera ? Que se derrumbe el pa\u00eds entero? @Carmen_E_muller @Marigen2008 @GirealaDerecha @FRodriguezG @melnicksergio @Isabellarulis @Cap_Caleuche @Robmas_39 @ArqueraS1310 \n\n#AsambleaConstiyente https://t.co/39Jf7wC6WS", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 21, "like_count": 62, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "1186493763356647425", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 93, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "Carmen_E_muller", "id": "1512144476"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "Marigen2008", "id": "147980663"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "FRodriguezG", "id": "128118246"}, {"start": 187, "end": 201, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "Cap_Caleuche", "id": "2883520827"}, {"start": 242, "end": 255, "username": "ArqueraS1310", "id": "776890876337487874"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro De Valdivia"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Concepci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/39Jf7wC6WS", "expanded_url": "https://twitter.com/SolesitaSunrise/status/1195116091703517185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/39Jf7wC6WS", "media_key": "7_1195115921821622273"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "AsambleaConstiyente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195116091703517185"], "created_at": "2019-11-14T23:07:35.000Z"}, {"id": "1195322793887330304", "text": "El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano y ya est\u00e1 ACAMPANDO.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.266, "type": "Other", "normalized_text": "monse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195322793887330304"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-11-15T12:48:56.000Z"}, {"id": "1195354593644961793", "text": "@Chat_Suki15 sep", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "896243126268035072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195354360244510725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Chat_Suki15", "id": "1135046135268204545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195354593644961793"], "in_reply_to_user_id": "1135046135268204545", "created_at": "2019-11-15T14:55:18.000Z"}, {"id": "1195363595493761025", "text": "\u00a1Qu\u00e9 huevazos! En serio, \u00a1qu\u00e9 huevazos! Espero que voten no. https://t.co/QBEHiPRQ30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "265365689", "edit_history_tweet_ids": ["1195363595493761025"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/QBEHiPRQ30", "expanded_url": "https://twitter.com/lopez_vallet/status/1195231921946742784", "display_url": "twitter.com/lopez_vallet/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:31:04.000Z"}, {"id": "1195039699225776129", "text": "DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDMaUX", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oZdfTDMaUX", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1195039699225776129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZdfTDMaUX", "media_key": "3_1195039696050626561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195039699225776129"], "created_at": "2019-11-14T18:04:01.000Z"}, {"id": "1192773983462207488", "text": "@jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. Esclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador. REAJA PR", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "629490778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192767184419901440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192773983462207488"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-11-08T12:00:52.000Z"}, {"id": "1195278138407870464", "text": "Bashar al-Assad diz que Jeffrey Epstein n\u00e3o se matou.\n\nAgora s\u00f3 falta voc\u00ea, Boliro.\n\n https://t.co/pMmv9muBCw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172653386887499776", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "al-Assad"}, {"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Boliro"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pMmv9muBCw", "expanded_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true", "display_url": "newsweek.com/syria-assad-je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195278138407870464"], "created_at": "2019-11-15T09:51:30.000Z"}, {"id": "1195307539199598592", "text": "Aviam @Esquerra_ERC heu de demanar el seg\u00fcent:\n\n- Amnistia presos pol\u00edtics\n- Retorn exiliats\n- Refer\u00e8ndum \n- Que demanin perd\u00f3 \n\nSi els sociates del 155 no s\u2019hi avenen, doncs res, noves eleccions y que sea lo que \u00d1ordia quiera\n\nProu de rendicions!", "public_metrics": {"retweet_count": 999, "reply_count": 103, "like_count": 2751, "quote_count": 30}, "lang": "ca", "author_id": "121410987", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 19, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195307539199598592"], "created_at": "2019-11-15T11:48:19.000Z"}, {"id": "1159907808462196736", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6331, "quote_count": 201}, "lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z"}, {"id": "1195324678254014464", "text": "@MuozJoo @Janya75 @IvanOlguin Llenar conciertos no dice nada acerca de los valores y calidad de persona de nadie..por algo m\u00e1s de un artista muere de sobredosis o se suicida!! Importante entender tu papel de influenciar para una mejor sociedad..pero si tu  NO SABES QU\u00c9 QUIERES y  QUI\u00c9N ERES ESTAS GRAVE !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93725949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195165926104145925"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MuozJoo", "id": "362588594"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Janya75", "id": "241713467"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195324678254014464"], "in_reply_to_user_id": "362588594", "created_at": "2019-11-15T12:56:26.000Z"}, {"id": "1194986287482228738", "text": "ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "3363100259", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194986287482228738"], "created_at": "2019-11-14T14:31:47.000Z"}, {"id": "1195318725630713862", "text": "Si Moreira quiere la muerte para los delincuentes, \u00bflo transforma en suicida? @Bienvenidos13 https://t.co/obJw6bswZ8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2944001895", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Moreira"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/obJw6bswZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/CabezasRento/status/1195318725630713862/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/obJw6bswZ8", "media_key": "3_1195318717531480065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195318725630713862"], "created_at": "2019-11-15T12:32:46.000Z"}, {"id": "1194687605075513344", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/4h9rbJAWPF", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318482832", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4h9rbJAWPF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687605075513344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h9rbJAWPF", "media_key": "3_1194687599316733954"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194687605075513344"], "created_at": "2019-11-13T18:44:55.000Z"}, {"id": "974321624269942785", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/Q09eAQLglF\n\nNi se te ocurra, Salva tu vida\n\nEn https://t.co/DOQqd9idzo Te ayudamos\n\nProyecto #Raquel \npeimater https://t.co/ViqP0v2XGw", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "38712887", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Q09eAQLglF", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dv8PK2", "display_url": "bit.ly/2Dv8PK2"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/DOQqd9idzo", "expanded_url": "http://bit.ly/wGqZ4p", "display_url": "bit.ly/wGqZ4p"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ViqP0v2XGw", "expanded_url": "https://twitter.com/galsuinda/status/974321624269942785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ViqP0v2XGw", "media_key": "3_974320834016923648"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 170, "tag": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["974321624269942785"], "created_at": "2018-03-15T16:29:11.000Z"}, {"id": "1194955295035940865", "text": "\"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la vita di Moahmed morto suicida in carcere a Viterbo. Ora davvero basta: al Mammagialla le cose devono cambiare\n\nhttps://t.co/pOkyrPuTyp", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "lang": "it", "author_id": "311471528", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pOkyrPuTyp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955295035940865"], "created_at": "2019-11-14T12:28:38.000Z"}, {"id": "1195358247856852992", "text": "Nos ba\u00f1amos?\n-Pero el agua estar\u00e1 fr\u00eda...\nYo la caliento cari\u00f1o... https://t.co/fu6Bs5nmnt", "public_metrics": {"retweet_count": 730, "reply_count": 86, "like_count": 2017, "quote_count": 80}, "lang": "es", "author_id": "1182969685", "edit_history_tweet_ids": ["1195358247856852992"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/fu6Bs5nmnt", "expanded_url": "https://twitter.com/ESTINGUIENDONOS/status/1195358247856852992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fu6Bs5nmnt", "media_key": "7_1195358107632840705"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:09:49.000Z"}, {"id": "1195300414192787458", "text": "@lpbragancabr J\u00e1 pesa na consci\u00eancia!\n\nFizemos a transi\u00e7\u00e3o de monarquia para rep\u00fablica sem guilhotinar ningu\u00e9m.\n\nSe tiv\u00e9ssemos feito certo n\u00e3o est\u00e1riamos lendo abobrinha de \"pr\u00edncipe\" nas redes sociais.", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 73, "like_count": 2498, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "1025840332741722112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195261607598800896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195300414192787458"], "in_reply_to_user_id": "728281672731471873", "created_at": "2019-11-15T11:20:01.000Z"}, {"id": "1195349065288028161", "text": "@debevellyn1 @Carol_danversGA @greysanatombei Resumindo: ela fala que lembra o nome de todos os pacientes que ela perdeu, a\u00ed ela fala que ele n\u00e3o pode sentar ali e fazer perguntas sobre a filha dela, porque foi ele que matou o pai da zola e o amor da vida dela. A\u00ed ela fala que ele se recusou a fazer \"buracos no cr\u00e2nio\"+", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "172512273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195347290191519745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "debevellyn1", "id": "1173301658153095176"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "zola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195349065288028161"], "in_reply_to_user_id": "1173301658153095176", "created_at": "2019-11-15T14:33:20.000Z"}, {"id": "1195340876760985603", "text": "LA COMPARSITA\nMartha Ch\u00e1vez: el tunel del tiempo la trajo de vuelta m\u00e1s ortodoxa que nunca. Es la mam\u00e1 idiol\u00f3gica de Rosa Bartra. En un viaje q bi\u00e9n podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n. #Hildebrandtensus13 https://t.co/jROwYZ4zAe", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851212923473199111", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 249, "end": 266, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "Hildebrandtensus13"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/jROwYZ4zAe", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1195340876760985603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jROwYZ4zAe", "media_key": "3_1195340874437279745"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 267, "tag": "Hildebrandtensus13"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195340876760985603"], "created_at": "2019-11-15T14:00:48.000Z"}, {"id": "1195343503594799105", "text": "El problema no es pagar las papeletas. El problema es haber conducido sin SOAT (M28), sin licencia y/o tarjeta de propiedad (G58), con lunas polarizadas sin permiso (G17) y sin revisi\u00f3n t\u00e9cnica (C14), entre otras infracciones graves como no respetar las se\u00f1ales de tr\u00e1nsito (G57). https://t.co/IvRt3SkiJD", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 141, "like_count": 2575, "quote_count": 46}, "lang": "es", "author_id": "44407854", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "SOAT"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "G17"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IvRt3SkiJD", "expanded_url": "https://t.co/IvRt3SkiJD", "display_url": "t.co/IvRt3SkiJD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195343503594799105"], "created_at": "2019-11-15T14:11:14.000Z"}, {"id": "1195333641292931074", "text": "\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9 os digo? Que bien estar\u00e1 merecida la sumisi\u00f3n a la que nos estamos abocando TODOS. \nSi hemos llegado a este nivel de idiocia e ignorancia de lo que es opresi\u00f3n...a tomar por culo todo. https://t.co/PIjRguv8Av", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "898102234415857666", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195021575147474946"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195333641292931074"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PIjRguv8Av", "expanded_url": "https://twitter.com/AdelanteAND/status/1195021575147474946", "display_url": "twitter.com/AdelanteAND/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:32:02.000Z"}, {"id": "1195298343347458049", "text": "Aparte que dentro de las pel\u00edculas de superh\u00e9roes, parece claro que Thor de Waititi no va a tener nada que ver con el Batman de Matt Reeves, que a su vez ser\u00e1 diferente al Dr. Extra\u00f1o de Derrickson. Y lo mismo para el Black Adam de The Rock frente a Escuadr\u00f3n Suicida de Gunn.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921243626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195296327036547072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Derrickson"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195298343347458049"], "in_reply_to_user_id": "921243626", "created_at": "2019-11-15T11:11:47.000Z"}, {"id": "1195215513619697664", "text": "\"Eu Madara, declaro voc\u00ea o mais forte.\"\n\nhttps://t.co/N6KEw1ZDlK", "public_metrics": {"retweet_count": 1662, "reply_count": 45, "like_count": 4922, "quote_count": 447}, "lang": "pt", "author_id": "1066254332176285697", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/N6KEw1ZDlK", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1146594898445000704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6KEw1ZDlK", "media_key": "7_1146594801736966144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195215513619697664"], "created_at": "2019-11-15T05:42:39.000Z"}, {"id": "1195353679563542530", "text": "@NildaJesus4 @VBF2016 A policia \u00e9 covarde sempre foi.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "340627713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195320024367546369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NildaJesus4", "id": "1126647123028652033"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "VBF2016", "id": "795446426306220032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195353679563542530"], "in_reply_to_user_id": "1126647123028652033", "created_at": "2019-11-15T14:51:40.000Z"}, {"id": "1193470890060767233", "text": "Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios bajo custodia del estado son asesinatos https://t.co/20PVBbpC0O", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 6, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "107480189", "edit_history_tweet_ids": ["1193470890060767233"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/20PVBbpC0O", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "created_at": "2019-11-10T10:10:08.000Z"}, {"id": "1022476667896426497", "text": "I miei gusti letterari spaziano dalle fanfiction su Harry Potter a mattone Polacco minimalista di scrittore morto suicida giovanissimo copie vendute due.", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 3, "like_count": 903, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "1472164087", "edit_history_tweet_ids": ["1022476667896426497"], "created_at": "2018-07-26T13:40:08.000Z"}, {"id": "1195355778149953536", "text": "X-EXO \uc5d1\uc2a4-\uc5d1\uc18c Bonus Clip #SEHUN \n\n\ud83c\udfa7 2019.11.27. 6PM (KST) \n\ud83d\udc49 https://t.co/FOKxjUWpUs \n\u2714 The results will be updated every 6 hours. \n\n#EXO #\uc5d1\uc18c #EXOonearewe #weareoneEXO @weareoneEXO #OBSESSION #EXODEUX https://t.co/nzuaiLlovg", "public_metrics": {"retweet_count": 68035, "reply_count": 4417, "like_count": 92277, "quote_count": 3502}, "lang": "en", "author_id": "1188735828886900737", "entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 178, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "SEHUN"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.6771, "type": "Organization", "normalized_text": "EXOonearewe"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "weareoneEXO"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.9228, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FOKxjUWpUs", "expanded_url": "http://exodeux.smtown.com", "display_url": "exodeux.smtown.com", "unwound_url": "http://exodeux.smtown.com"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/nzuaiLlovg", "expanded_url": "https://twitter.com/exoonearewe/status/1195355778149953536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nzuaiLlovg", "media_key": "13_1194080436709810176"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "SEHUN"}, {"start": 131, "end": 135, "tag": "EXO"}, {"start": 136, "end": 139, "tag": "\uc5d1\uc18c"}, {"start": 140, "end": 152, "tag": "EXOonearewe"}, {"start": 153, "end": 165, "tag": "weareoneEXO"}, {"start": 179, "end": 189, "tag": "OBSESSION"}, {"start": 190, "end": 198, "tag": "EXODEUX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355778149953536"], "created_at": "2019-11-15T15:00:00.000Z"}, {"id": "1194681707229790209", "text": "AHORA -  \n@IgnacioPena123: \"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\". https://t.co/3szpWwJo7d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144883263", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3szpWwJo7d", "expanded_url": "https://twitter.com/farnargentina/status/1194681707229790209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3szpWwJo7d", "media_key": "3_1194681701659754496"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "VacaMuerta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194681707229790209"], "created_at": "2019-11-13T18:21:29.000Z"}, {"id": "1195350208873406464", "text": "Las bebidas azucaradas crear millones de muertes en todo el mundo.\n\u00bfCre\u00e9is que deber\u00edan prohibirlas?\n\nhttps://t.co/DOf3dJ8FiL https://t.co/DOf3dJ8FiL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93647600", "edit_history_tweet_ids": ["1195350208873406464"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DOf3dJ8FiL", "expanded_url": "https://www.google.es/amp/s/www.infobae.com/2015/07/02/1739076-el-consumo-bebidas-azucar-causa-184-mil-muertes-ano/%3foutputType=amp-type", "display_url": "google.es/amp/s/www.info\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/DOf3dJ8FiL", "expanded_url": "https://www.google.es/amp/s/www.infobae.com/2015/07/02/1739076-el-consumo-bebidas-azucar-causa-184-mil-muertes-ano/%3foutputType=amp-type", "display_url": "google.es/amp/s/www.info\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T14:37:52.000Z"}, {"id": "1195344333031038976", "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "author_id": "745415821028057089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z"}, {"id": "1195355863608963072", "text": "Vivir sin esperanza es el umbral del criminal y del suicida,es el nihilismo https://t.co/vme6TptHvl creer en nada ni en nadie.\nLa vida s\u00f3lo es posible en la ESPERA.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110280490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195355862040223745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195355863608963072"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vme6TptHvl", "expanded_url": "http://absoluto.No", "display_url": "absoluto.No"}]}, "in_reply_to_user_id": "110280490", "created_at": "2019-11-15T15:00:21.000Z"}, {"id": "1195155464843079681", "text": "@haraspaumar @MEstibenHernan1 @Josmaestre131 @dalirodriguezg @manubest10 @tony_preciso @yorvisavg @JCAvila63 @jorgepimentelr @SanoStable la ultima carrera de ella fue el presidente de la republica verda la monto reyes ramos q salio en 22 con good friend y con todo eso llego 3 o 4 hay a caso de 5 cuerpo pasando en parcial suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191881261595480070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195153922987560961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "haraspaumar", "id": "536664313"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Josmaestre131", "id": "1187061024014454784"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "dalirodriguezg", "id": "2366190138"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "manubest10", "id": "148104375"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "tony_preciso", "id": "822589840118214660"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "yorvisavg", "id": "700603582148648960"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "JCAvila63", "id": "2544015532"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "jorgepimentelr", "id": "1105236038"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "SanoStable", "id": "755209327233728513"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 222, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "ramos"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "friend"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195155464843079681"], "in_reply_to_user_id": "536664313", "created_at": "2019-11-15T01:44:02.000Z"}, {"id": "1195261607598800896", "text": "Quando a data de hoje pesar na consci\u00eancia nacional ser\u00e1 o dia em que teremos o que comemorar.", "public_metrics": {"retweet_count": 4733, "reply_count": 4099, "like_count": 31834, "quote_count": 1956}, "lang": "pt", "author_id": "728281672731471873", "edit_history_tweet_ids": ["1195261607598800896"], "created_at": "2019-11-15T08:45:48.000Z"}, {"id": "1195081671634300934", "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1195081671634300934"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}]}, "created_at": "2019-11-14T20:50:48.000Z"}, {"id": "1195300148840140800", "text": "Testigos y documentos van corroborando declaraci\u00f3n de Nava sobre compra de terreno de Alan en Las Casuarinas. V\u00eda \u2066@elcomercio_peru\u2069  https://t.co/39UcYUgRmg", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "5418002", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3382, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Las Casuarinas"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/39UcYUgRmg", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/testigos-corroborran-declaracion-de-luis-nava-sobre-terreno-de-alan-garcia-odebrecht-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/testi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195300148840140800"], "created_at": "2019-11-15T11:18:57.000Z"}, {"id": "1195355862040223745", "text": "Dante sabia muy bien lo que decia cuando escribia:\nlos que aqui entran deben dejar afuera toda esperanza:\nes el infierno absoluto,el reino del mal,tanto en este mundo como en la eternidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110280490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195355858529607680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Dante"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195355862040223745"], "in_reply_to_user_id": "110280490", "created_at": "2019-11-15T15:00:20.000Z"}, {"id": "1195348712370913281", "text": "MAs Pq \u00e9 q toda a gente se suicida agora na linha do comboio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1051499191854350336", "edit_history_tweet_ids": ["1195348712370913281"], "created_at": "2019-11-15T14:31:56.000Z"}, {"id": "1195066401033216001", "text": "200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGipVbuW4", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2455508138", "edit_history_tweet_ids": ["1195066401033216001"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wfGipVbuW4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ofreixenet/status/1195054136821190658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfGipVbuW4", "media_key": "7_1195053746788749312"}]}, "created_at": "2019-11-14T19:50:07.000Z"}, {"id": "1194925203215847424", "text": "@PedroRuasPsol Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "142141975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194813642979659777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194925203215847424"], "in_reply_to_user_id": "57692627", "created_at": "2019-11-14T10:29:03.000Z"}, {"id": "1195350660075704323", "text": "@Krapu_RR @srtriline Igualmente un 9.2 de valoraci\u00f3n del p\u00fablico ya se describe a si misma y pasar\u00e1 a ser de culto. Sobretodo por la direcci\u00f3n de fotograf\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234410645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195349154198884353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Krapu_RR", "id": "942976782826967040"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "srtriline", "id": "281228560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195350660075704323"], "in_reply_to_user_id": "234410645", "created_at": "2019-11-15T14:39:40.000Z"}, {"id": "1195353561363894272", "text": "esse quadro \u00e9 do mito de Orfeu, q ficou descornado por causa da morte de Euridice e n\u00e3o queria comer ng. A\u00ed 6 mulheres ficaram putas pq ele n\u00e3o comparecia e mataram ele.\n\nhomens fazendo fic\u00e7\u00e3o e projetando em mulheres comportamentos t\u00edpicos deles desde tempos imemoriais https://t.co/0jwBWkVtH2", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994662905768480768", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Orfeu"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "Euridice"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/0jwBWkVtH2", "expanded_url": "https://twitter.com/_estarmorta_/status/1195353561363894272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jwBWkVtH2", "media_key": "3_1195353556154486784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195353561363894272"], "created_at": "2019-11-15T14:51:12.000Z"}, {"id": "1194326968835149825", "text": "\u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.co/mRg9wZc7kR\n\ud83d\udd39Salud p\u00fablica y atenci\u00f3n primaria https://t.co/UWsEpJ8WXX\n\ud83d\udd39C\u00f3mo lograr la excelencia en la atenci\u00f3n sanitaria https://t.co/HtCwwbgk35 https://t.co/EEYWPmzc30", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "221217886", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mRg9wZc7kR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kf0tfL", "display_url": "bit.ly/2Kf0tfL"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UWsEpJ8WXX", "expanded_url": "http://bit.ly/33Nh2Y4", "display_url": "bit.ly/33Nh2Y4"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HtCwwbgk35", "expanded_url": "http://bit.ly/2XafwMN", "display_url": "bit.ly/2XafwMN"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964791844869"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964959617027"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326966591115265"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964976394244"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194326968835149825"], "created_at": "2019-11-12T18:51:53.000Z"}, {"id": "1179784788355555329", "text": "\ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! \nhttps://t.co/EuBUcj3u5f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498911944", "edit_history_tweet_ids": ["1179784788355555329"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EuBUcj3u5f", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uqutj/7327o", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:46:27.000Z"}, {"id": "1182284168971116544", "text": "Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave: \n\n\u2757\ufe0fAnsiedad\n\u2757\ufe0fMiedo\n\u2757\ufe0fDepresi\u00f3n\n\u2757\ufe0fAislamiento\n\n#DiaMundialSaludMental \n#ConsejosANAR ante la ideaci\u00f3n suicida de un hijo/a\n\ud83d\udcddhttps://t.co/VkPu2xfOCp https://t.co/kn3TyExqMB", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "498911944", "edit_history_tweet_ids": ["1182284168971116544"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VkPu2xfOCp", "expanded_url": "http://bit.ly/ConsejosANARIdeaci\u00f3nSuicida", "display_url": "bit.ly/ConsejosANARId\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kn3TyExqMB", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionANAR/status/1182284168971116544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn3TyExqMB", "media_key": "3_1182284147840241666"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "violencia"}, {"start": 168, "end": 190, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "ConsejosANAR"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:18:06.000Z"}, {"id": "1195074438309523457", "text": "\u00bfQui\u00e9n dijo yo? Si quiere anexarse una de ENTRADA DOBLE, h\u00e1ganle RT a cualquier tuit de este hilo indic\u00e1ndonos su nombre y apellido y CU\u00c1L ES SU MOMENTO FAVORITO DE LA SAGA TERMINATOR. Anunciaremos los ganadores EL S\u00c1BADO, para que est\u00e9n atentos a sus menciones ese d\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 24, "like_count": 17, "quote_count": 49}, "lang": "es", "author_id": "130368956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195072957741240320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195074438309523457"], "in_reply_to_user_id": "130368956", "created_at": "2019-11-14T20:22:04.000Z"}, {"id": "1195289359060230144", "text": "\u00bfMatar a una persona por motivos ideol\u00f3gicos es una imprudencia?\n\nEl jurado declara a Rodrigo Lanza culpable de la muerte de V\u00edctor La\u00ednez por homicidio imprudente\nhttps://t.co/tKCclCxzTP", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 67, "like_count": 279, "quote_count": 19}, "lang": "es", "author_id": "375660506", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor La\u00ednez"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/tKCclCxzTP", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/11/15/5dcd44a8fdddff0cb68b4584.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/11\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195289359060230144"], "created_at": "2019-11-15T10:36:05.000Z"}, {"id": "1195292905562353664", "text": "Asesinato a golpes por lucir una bandera: \"Homicidio imprudente\" https://t.co/uZuyY9HQn5", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 25, "like_count": 72, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "1111965626", "edit_history_tweet_ids": ["1195292905562353664"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/uZuyY9HQn5", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/15/actualidad/1573806581_897888.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/15/actualidad/1573806581_897888.html?ssm=TW_CC"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:50:10.000Z"}, {"id": "1195145400073752576", "text": "A Variety questionou a atriz Margot Robbie sobre o coment\u00e1rio do ator Joel Kinnaman sobre The Suicide Squad ser muito engra\u00e7ado.\n\n\"Ele est\u00e1 certo, voc\u00eas v\u00e3o morrer de rir. \u00c9 tudo o que eu posso dizer por agora. Vai ser muito bom.\"\n\n#TheSuicideSquad estreia em 2021. https://t.co/DiOs2ukP2j", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3218, "type": "Other", "normalized_text": "Variety"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/DiOs2ukP2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1195145400073752576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DiOs2ukP2j", "media_key": "3_1195145375964946433"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/DiOs2ukP2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1195145400073752576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DiOs2ukP2j", "media_key": "3_1195145397703974913"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 248, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195145400073752576"], "created_at": "2019-11-15T01:04:02.000Z"}, {"id": "1194999651650412544", "text": "quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 32, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "469239464", "edit_history_tweet_ids": ["1194999651650412544"], "created_at": "2019-11-14T15:24:53.000Z"}, {"id": "1195322961139523584", "text": "@always_afterall Ela esmurrou sem nem um pouco de bondade o m\u00e9dico incompetente que matou o Derrick. Ele era um dos membros do comit\u00ea que revisaria a licen\u00e7a m\u00e9dica dela, por causa de umas tretas a\u00ed. E ela se negou a aceitar um incompetente julgando a compet\u00eancia dela.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64695560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195320803769901056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "always_afterall", "id": "1212003412222472192"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "Derrick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195322961139523584"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "2276406404", "created_at": "2019-11-15T12:49:36.000Z"}, {"id": "1195347290191519745", "text": "@Carol_danversGA @greysanatombei Algm pfvr traduz isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1173301658153095176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195247546916122626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195347290191519745"], "in_reply_to_user_id": "1027660268933967873", "created_at": "2019-11-15T14:26:17.000Z"}, {"id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "author_id": "4685258616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z"}, {"id": "1195113310712139776", "text": "Alguien cre\u00e9 que Alan Garc\u00eda P\u00e9rez se suicid\u00f3 por las puras huevas?.\nCu\u00e1ndo se mir\u00f3 en Keiko Fujimori Higuchi,se le afloj\u00f3 todo el sistema digestivo, nervioso, endocrin\u00f3logo, esquel\u00e9tico, que colaps\u00f3 con un p\u00e1nico suicida materializado por su propia mano con un balazo.Cero c\u00e1rcel", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1007628890", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 87, "end": 108, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori Higuchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195113310712139776"], "created_at": "2019-11-14T22:56:32.000Z"}, {"id": "1194985197147697154", "text": "O s\u00edndico do edif\u00edcio onde desabou a marquise que matou Thiago Nery pode responder por homic\u00eddio culposo, no caso, por neglig\u00eancia.Tudo vai depender da documenta\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, se ele  passava por vistorias e manuten\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o. \u00c9 urgente a regulamenta\u00e7\u00e3o da atividade de s\u00edndico.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 265, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "245916059", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nery"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194985197147697154"], "created_at": "2019-11-14T14:27:27.000Z"}, {"id": "1194638312683622400", "text": "Marc\u00e3o do Povo se afasta do Primeiro Impacto e revela que vai passar por cirurgia \nhttps://t.co/dIhx3KWfdL https://t.co/aN1W354FDa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 38, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "20600456", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3292, "type": "Other", "normalized_text": "Povo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dIhx3KWfdL", "expanded_url": "https://bit.ly/2CEqUXV", "display_url": "bit.ly/2CEqUXV"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aN1W354FDa", "expanded_url": "https://twitter.com/SBTonline/status/1194638312683622400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aN1W354FDa", "media_key": "3_1194637781609390080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638312683622400"], "created_at": "2019-11-13T15:29:03.000Z"}, {"id": "1195134870718205952", "text": "Han derribado estatuas de Pedro de Valdivia, Bernardo O'Higgins, ahora Arturo Prat...ni Baradit con sus libros le hizo tanto da\u00f1o a nuestros h\u00e9roes patrios", "public_metrics": {"retweet_count": 961, "reply_count": 77, "like_count": 2637, "quote_count": 39}, "lang": "es", "author_id": "2602368672", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro de Valdivia"}, {"start": 45, "end": 62, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo O'Higgins"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Prat"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Baradit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195134870718205952"], "created_at": "2019-11-15T00:22:12.000Z"}, {"id": "1195344512043929602", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824640001472393216", "edit_history_tweet_ids": ["1195344512043929602"], "created_at": "2019-11-15T14:15:14.000Z"}, {"id": "1195261322268680193", "text": "Buenos dias para todos,antes en el Zulia la navidad se iniciaba para esta fecha no se adelantaba para hacer ver que habia felicidad, los adultos y ni\u00f1os preparaban sus estrenos  para el dia de la Chinita y la familia se reunia el 18 para ir a la basilica quieren acabar con la Fe", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 19, "like_count": 194, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "117762044", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.3706, "type": "Other", "normalized_text": "Chinita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195261322268680193"], "created_at": "2019-11-15T08:44:40.000Z"}, {"id": "1195341137403416577", "text": "escorpi\u00e3o: eu seguro o roj\u00e3o quieto (chora no banho)\nc\u00e2ncer: eu sou um nen\u00ea (coleciona armas)", "public_metrics": {"retweet_count": 1793, "reply_count": 159, "like_count": 7986, "quote_count": 587}, "lang": "pt", "author_id": "1076833137131429890", "edit_history_tweet_ids": ["1195341137403416577"], "created_at": "2019-11-15T14:01:50.000Z"}, {"id": "1195046423601074176", "text": "Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\n\nThe Batman\n\nHomem Aranha 3\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida\n\nThor: Amor e Trov\u00e3o\n\nAd\u00e3o Negro\n\nV\u00e3o gastar o dinheiro perif\u00e9rico de voc\u00eas com quais produ\u00e7\u00f5es? https://t.co/tnOPY1PofR", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 68, "like_count": 229, "quote_count": 28}, "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5641, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 61, "end": 96, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 129, "end": 148, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Batman\n\nHomem Aranha"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Amor"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/tnOPY1PofR", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195046423601074176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnOPY1PofR", "media_key": "16_1195046371067342849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195046423601074176"], "created_at": "2019-11-14T18:30:44.000Z"}, {"id": "1195164941898145792", "text": "Onde est\u00e1 o presidente? Onde est\u00e1 o governador? \nPerguntou a tia, no enterro da menina q ao morrer tentou consolar a m\u00e3e e impedir suas l\u00e1grimas.\n\u00c9 noite no Brasil. \u00d1 sabemos qu\u00e3o longa ser\u00e1 a escurid\u00e3o q tomou o poder. https://t.co/0FfxH06Day", "public_metrics": {"retweet_count": 546, "reply_count": 393, "like_count": 2477, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "63118359", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195159483309121537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/0FfxH06Day", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1195159483309121537", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195164941898145792"], "created_at": "2019-11-15T02:21:41.000Z"}, {"id": "1194772061568282624", "text": "TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar conducta suicida. Debe considerarse uno de los principales factores de riesgo a identificar y prevenir. @INPRFM @CONADICmx https://t.co/2gZLMRBKvC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "450310216", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 233, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 234, "end": 244, "username": "CONADICmx", "id": "334747582"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2gZLMRBKvC", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1194772061568282624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gZLMRBKvC", "media_key": "3_1194772055243264000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194772061568282624"], "created_at": "2019-11-14T00:20:31.000Z"}, {"id": "1195100576817786880", "text": "Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlguien se suicida por imposibilidad de afrontar sus deudas en una econom\u00eda capitalista: chico, cosas de la vida, no se esforzar\u00eda lo suficiente o yo que s\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013009919455453184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195100060616470528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195100576817786880"], "in_reply_to_user_id": "1013009919455453184", "created_at": "2019-11-14T22:05:56.000Z"}, {"id": "1194953521159974912", "text": "Recuerda Pulp\u00edn: todo venezolano que asesina a un peruano es votante de Vizcarra quien por decreto supremo les dio la nacionalidad peruana, creyendo que as\u00ed se asegurar\u00e1 m\u00e1s de un mill\u00f3n de votos de estos. Lo logr\u00f3 hacer porque cerr\u00f3 el Congreso \"obstrubccionista\" https://t.co/BTk49tY3RQ", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 663, "like_count": 604, "quote_count": 189}, "lang": "es", "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194952271508975616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Pulp\u00edn"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.692, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/BTk49tY3RQ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1194952271508975616", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194953521159974912"], "created_at": "2019-11-14T12:21:35.000Z"}, {"id": "1195332644529045505", "text": "En Rusia, estudiante mata a compa\u00f1ero y luego se suicida \n\n#AbreLosOjos @ElOpinadorTV @ImagenTVMex https://t.co/K4z92wInQl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "785290674270724096", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ElOpinadorTV", "id": "877952804995817472"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/K4z92wInQl", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenZea/status/1195332644529045505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4z92wInQl", "media_key": "13_1195332597477339136"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "AbreLosOjos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195332644529045505"], "created_at": "2019-11-15T13:28:05.000Z"}, {"id": "1195341004242595841", "text": "Anecdotario ap\u00f3crifo y ep\u00edstola expl\u00edcita de Revista El Parque:\n\nYabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo.\n\nTotal normalidad.\n\nTe chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso.\n\nVos paseando tranquilo. https://t.co/vBWlWZ7uHM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229483313", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "ep\u00edstola"}, {"start": 45, "end": 62, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "Revista El Parque:"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3214, "type": "Place", "normalized_text": "Yabr\u00e1n"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.3338, "type": "Place", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/vBWlWZ7uHM", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiguenz/status/1195341004242595841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBWlWZ7uHM", "media_key": "3_1195341000270585856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195341004242595841"], "created_at": "2019-11-15T14:01:18.000Z"}, {"id": "1195291045472411648", "text": "@FirstLookusa A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil: como compatibilizar o projeto de ilimita\u00e7\u00e3o capitalista com um mundo finito ou com rela\u00e7\u00f5es intersubjetivas que precisam de limites? Resposta: \u00e9 imposs\u00edvel. O sistema precisa ser mudado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38942233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195289957260247040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FirstLookusa", "id": "176970830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195291045472411648"], "in_reply_to_user_id": "38942233", "created_at": "2019-11-15T10:42:47.000Z"}, {"id": "1195173735994707968", "text": "@feliperodney1 si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "3331770239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195001791492100096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195173735994707968"], "in_reply_to_user_id": "719401906876071936", "created_at": "2019-11-15T02:56:38.000Z"}, {"id": "1195305523182211072", "text": "@Stevens_Paulo @LulaOficial O pai com certeza chora no banho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190595079100084224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195023368837308416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Stevens_Paulo", "id": "257082601"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195305523182211072"], "in_reply_to_user_id": "257082601", "created_at": "2019-11-15T11:40:19.000Z"}, {"id": "1192471887902842880", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "17549677", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z"}, {"id": "1195231342604234752", "text": "Leer la noticia de un NI\u00d1O que se suicida por encontrarse solo,  abandonado y sin ninguna puerta donde llamar...\nY leer comentarios como estos... me indigna, me cabrea y me averg\u00fcenza solo de pensar que pueda haber gente a mi alrededor que pueda pensar as\u00ed.\n#fuckvox\n#stopracismo https://t.co/Vk1BXriPyO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2883707315", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 265, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "fuckvox"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "stopracismo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Vk1BXriPyO", "expanded_url": "https://twitter.com/RaulPelaz/status/1195231342604234752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk1BXriPyO", "media_key": "3_1195231299356831744"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Vk1BXriPyO", "expanded_url": "https://twitter.com/RaulPelaz/status/1195231342604234752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk1BXriPyO", "media_key": "3_1195231311398686720"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Vk1BXriPyO", "expanded_url": "https://twitter.com/RaulPelaz/status/1195231342604234752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk1BXriPyO", "media_key": "3_1195231326124806145"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 266, "tag": "fuckvox"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "stopracismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195231342604234752"], "created_at": "2019-11-15T06:45:33.000Z"}], "places": [{"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Zapopan, Jalisco", "id": "8e098f6d686001a9"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Lerdo de Tejada, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "7543145e6452edca"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3070966473", "value": "3070966473", "detail": "User has been suspended: [3070966473].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195383025380540416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195383025380540416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195383025380540416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "92932516", "value": "92932516", "detail": "User has been suspended: [92932516].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195380017573847040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195380017573847040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195380017573847040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "536648842", "value": "536648842", "detail": "User has been suspended: [536648842].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195370873852747776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195370873852747776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195370873852747776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195367653684207616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195367653684207616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195367653684207616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195073964336459782", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195073964336459782", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195073964336459782].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "821187072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [821187072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "821187072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195368667040681984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195368667040681984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195368667040681984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195367929853952000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195367929853952000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195367929853952000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "895416496834392064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [895416496834392064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "895416496834392064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195364542265643009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195364542265643009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195364542265643009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195348434972217347", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195348434972217347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195348434972217347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186117223066357760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1186117223066357760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186117223066357760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195200254116802561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195200254116802561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195200254116802561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195131639577362435", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195131639577362435].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195131639577362435", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195064841054171137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195064841054171137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195064841054171137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195350670553075713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195350670553075713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195350670553075713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3126671727", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3126671727].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3126671727", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195354328191688704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195354328191688704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195354328191688704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3394203562", "value": "3394203562", "detail": "User has been suspended: [3394203562].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195351078600085506", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195351078600085506", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195351078600085506].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "269160864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [269160864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "269160864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195337991197212674", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195337991197212674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195337991197212674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164923831481438208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164923831481438208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164923831481438208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195338964410011648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195338964410011648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195338964410011648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942933684629499904", "value": "942933684629499904", "detail": "User has been suspended: [942933684629499904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195256625717755904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195256625717755904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195256625717755904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195329752246235137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195329752246235137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195329752246235137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195330549923155968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195330549923155968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195330549923155968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1195385834234679296", "oldest_id": "1195335941621264385", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00eza67y3vhcdhr30lx8kcgzul"}}