{"data": [{"lang": "pt", "id": "1163892909768347649", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/szAVGfKrPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pstu/status/1163892909768347649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szAVGfKrPJ", "media_key": "3_1163892898137563144"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:17:48.000Z", "text": "Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, nossas vidas v\u00e3o sendo colocadas em risco por esse capitalismo suicida (suicida mas que vai matar primeiro os pobres) https://t.co/szAVGfKrPJ", "edit_history_tweet_ids": ["1163892909768347649"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "26250547"}, {"lang": "pt", "id": "1163892884438999040", "created_at": "2019-08-20T19:17:42.000Z", "text": "e eu nao to defendendo o assaltante nao,foi uma consequ\u00eancia da besteira q fez,pagou com a vida..mas a mesma policia q hoje \"fez o q tinha q fazer\" matou mais de 500 pessoas esse ano e muitas delas inocentes e n\u00e3o vi ningu\u00e9m q se dizem \"cidad\u00e3os de bem\"criticar esse esse absurdo", "edit_history_tweet_ids": ["1163892884438999040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370860598"}, {"lang": "es", "id": "1163892871860240385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:17:39.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892871860240385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975256782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163892867879845890", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/TV9dRBvdeF", "expanded_url": "https://twitter.com/shiptoon/status/1163892867879845890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TV9dRBvdeF", "media_key": "16_1163892858845310976"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3184, "type": "Place", "normalized_text": "CAM"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 58, "end": 82, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Harley Ayuso Quinn"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:17:38.000Z", "text": "El gobierno de la CAM es el nuevo \"Escuadr\u00f3n Suicida\" con Isabel Harley Ayuso Quinn al mando. https://t.co/TV9dRBvdeF", "edit_history_tweet_ids": ["1163892867879845890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349554039"}, {"lang": "es", "id": "1163892814075301888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:17:25.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892814075301888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576444242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892785600237568", "in_reply_to_user_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:17:18.000Z", "text": "@jeanwyllys_real Como tem idiotas que j\u00e1 conseguiram votar em vc? Como vc pode imaginar umas coisas dessa seu idiota? E se a gente come\u00e7ar a imagina quem algu\u00e9m do PSOL matou a Marielle pra promover o partido? Seria justo?", "edit_history_tweet_ids": ["1163892785600237568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025550098447642624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163857172859641856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892761105489926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:17:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892761105489926"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4862220142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892743527129089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:17:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892743527129089"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913565811540971520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163892735759323137", "created_at": "2019-08-20T19:17:06.000Z", "text": "Le cubiste del #PapeeteBeach in merito a #crisigoverno prendono le distanze dalla condotta superficiale, incomprensibile, individualista e suicida del #capitano.\n#maratonamentana #Senato #DIMISSIONI #inondala7 #propagandalive", "edit_history_tweet_ids": ["1163892735759323137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1313884819", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "PapeeteBeach"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "capitano"}, {"start": 162, "end": 178, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "Senato"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "DIMISSIONI"}, {"start": 199, "end": 209, "tag": "inondala7"}, {"start": 210, "end": 225, "tag": "propagandalive"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163892704906010630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:59.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892704906010630"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153528620549378053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163892695733026816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:57.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892695733026816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682159590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892680604172288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892680604172288"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041097215865962496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163892668646264833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:50.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892668646264833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603589408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163892661767548929", "in_reply_to_user_id": "1650881892", "geo": {"place_id": "4e51dcd7e0471448"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BamondeAle", "id": "1650881892"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:49.000Z", "text": "@BamondeAle *se suicida* ahre jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1163892661767548929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1595306449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163892561842450434"}]}, {"lang": "es", "id": "1163892636610125824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:43.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892636610125824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259181434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892633640550407", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892633640550407"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210208533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163892606025261057", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:36.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892606025261057"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190262456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892567550943233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:26.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892567550943233"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1827486535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892563922890758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892563922890758"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921481478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163892551432249345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:22.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @HRomanoWy Cada vez m\u00e1s desesperado el imb\u00e9cil del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163892551432249345"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163806847075176449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892531882598400", "in_reply_to_user_id": "4883353725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Brittany"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:18.000Z", "text": "@maIevoIa Cheguei a conclus\u00e3o de que o marido tinha um caso com a sogra, queriam o dinheiro da Brittany, e mataram a menina. Como n\u00e3o deu certo, o cara provavelmente amea\u00e7ou a sogra/amante e ela foi l\u00e1 matou ele da mesma forma!", "edit_history_tweet_ids": ["1163892531882598400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "75647588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892514799149056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:14.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892514799149056"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556169840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "it", "id": "1163892467810390017", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:03.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892467810390017"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977844595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892447518371840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:15:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892447518371840"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964185948119592961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892437275893767", "in_reply_to_user_id": "413952672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Salga10", "id": "413952672"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:15:55.000Z", "text": "@Salga10 eu vi alguem falando aqui no tt q o sequestrador tinha tendencia suicida e acho tb, e nem falei sobre o Witzel em especial, mas dos que sao mais retardados que ele e batem palma pra tudo que ele faz nessas redes sociais, e quanto ao governador, na minha opiniao \u00e9 outro psicopata", "edit_history_tweet_ids": ["1163892437275893767"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858595238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163890896913555456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163892276407480320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:15:17.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892276407480320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995020377620434944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "it", "id": "1163892236096028673", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:15:07.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892236096028673"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4909671616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892212901588998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:15:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163892212901588998"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722815950043672576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163892145914359808", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TWgeq1YeqQ", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/08/20/militante-sem-terra-e-assassinada-em-arcoverde/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/08/20/mil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefatope.com.br/2019/08/20/militante-sem-terra-e-assassinada-em-arcoverde"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 78, "username": "MST_Oficial", "id": "76699270"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Arcoverde"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:14:46.000Z", "text": "Militante sem-terra \u00e9 morta em Arcoverde, sert\u00e3o de Pernambuco. O @MST_Oficial afirma que o caso \u00e9 mais um epis\u00f3dio de transfobia, j\u00e1 que Aline aguardava um \u00f4nibus e o suspeito a viu e a matou, sem que se conhecessem ou houvesse alguma discuss\u00e3o anterior. https://t.co/TWgeq1YeqQ", "edit_history_tweet_ids": ["1163892145914359808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1004882408553046017"}, {"lang": "pt", "id": "1163891951286067201", "in_reply_to_user_id": "71957391", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "iBrunoMaranhao", "id": "71957391"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 134, "tag": "BolsonaroTemRazao"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:59.000Z", "text": "@iBrunoMaranhao Quero ver o dia que descobrir quem matou a Marielle, se eles v\u00e3o levar florzinhas para o assassino! #BolsonaroTemRazao", "edit_history_tweet_ids": ["1163891951286067201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044388812745576449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163816549079064577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891942096351232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:57.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891942096351232"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023734194814509056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891917081513984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891917081513984"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951197532947927040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891890812596224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:45.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891890812596224"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140154697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891887264161792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:44.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891887264161792"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372560242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "it", "id": "1163891827713462272", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KkEHM1CUgx", "expanded_url": "http://www.ilcittadino.it/cronaca/2019/08/20/aspirante-suicida-salvato-da-carabiniere-eroe/wH0xE3oX6HAfeF6XngPvx3/index.html", "display_url": "ilcittadino.it/cronaca/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ilCittadinoLodi", "id": "549299120"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:30.000Z", "text": "RT @ilCittadinoLodi: Aspirante suicida salvato da carabiniere-eroe https://t.co/KkEHM1CUgx", "edit_history_tweet_ids": ["1163891827713462272"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035554172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163881074293952512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891804850335744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891804850335744"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851196607655804929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891768951287809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891768951287809"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798380221070274560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891767437078528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:16.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891767437078528"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925305980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891749678387201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:11.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891749678387201"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1330501202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891702983094272", "created_at": "2019-08-20T19:13:00.000Z", "text": "Ayer me dijo mi profa de cimentaciones me dijo que era la \u00fanica feliz de mi grupo, si supiera que quiero realizar la suicida i\u00f3n JAJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1163891702983094272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "731532625"}, {"lang": "pt", "id": "1163891700156313602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:13:00.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891700156313602"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979475310491168768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891693025935361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:12:58.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891693025935361"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63868996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891667541381120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:12:52.000Z", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891667541381120"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705206080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891628156891136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:12:42.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891628156891136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210234296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891611484532741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:12:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891611484532741"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085257703805669376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891566697680896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:12:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891566697680896"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091355397313757184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891496657084418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:12:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891496657084418"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1657715521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891485844094977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:12:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891485844094977"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189337052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891455221477378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:12:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891455221477378"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056757518406422530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891418303275008", "created_at": "2019-08-20T19:11:52.000Z", "text": "\u00bfQuerias morir\n\n\u2014Hala \u00bfAcaso otro suicida? Deberian de abrir un club a este paso.\u2014\n\n... Lo intentare, tratare de esforzarme.", "edit_history_tweet_ids": ["1163891418303275008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882358779467247616"}, {"lang": "pt", "id": "1163891416407379970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:11:52.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891416407379970"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4891587441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891410686435328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:11:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891410686435328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028453235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891351894839296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:11:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891351894839296"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816454827039461378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891349252444163", "created_at": "2019-08-20T19:11:36.000Z", "text": "eu to na s4 de glee e tinha esquecido completamente que o  mark salling se suicidou ano passado", "edit_history_tweet_ids": ["1163891349252444163"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935616012589961221", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "mark salling"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163891339521662976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:11:34.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891339521662976"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2386976613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891332802330624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:11:32.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891332802330624"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931895899017699329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891228330606593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:11:07.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891228330606593"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198264409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891169832644608", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IQEvtsL3j0", "expanded_url": "https://twitter.com/__CDuarte__/status/1163891169832644608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQEvtsL3j0", "media_key": "7_1163891081840406528"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:53.000Z", "text": "Falar de atirador de elite que matou \u201cum\u201dsequestrador que estava em um \u00f4nibus com uma arma de BRINQUEDO a m\u00eddia fala, agora expandir a not\u00edcia de que nossas florestas e fauna est\u00e3o sendo queimadas a m\u00eddia nem se quer toca no assunto \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/IQEvtsL3j0", "edit_history_tweet_ids": ["1163891169832644608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1061345354937962497"}, {"lang": "pt", "id": "1163891156939415553", "in_reply_to_user_id": "55408917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tainara_holanda", "id": "1445091856300351495"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "William"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:50.000Z", "text": "@tainara_holanda Tem n\u00e3o, minha irm\u00e3. Como n\u00e3o tem nem do William que cometeu um crime grav\u00edssimo hoje. Deus \u00e9 justi\u00e7a!  Ningu\u00e9m matou o rapaz por vontade pr\u00f3pria. Munha irm\u00e3, que sirva de li\u00e7\u00e3o para outros jovens: problema nenhum se resolver sequestrando \u00f4nibus.", "edit_history_tweet_ids": ["1163891156939415553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298671820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163887178579095553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891125528252416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891125528252416"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796903246401064964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163891104678338561", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:38.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891104678338561"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155372466916737026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891093991284737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:35.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891093991284737"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024363558279278594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163891091059478533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:34.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891091059478533"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446630943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163891014408572928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163891014408572928"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104215405554552832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890972754923522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890972754923522"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104778142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890970955587585", "in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:06.000Z", "text": "@AdrianRavier Correcci\u00f3n: El argentino que vot\u00f3 a Macri es un suicida...y bastante pelotudo", "edit_history_tweet_ids": ["1163890970955587585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3999384471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890945147977730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:10:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890945147977730"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641253823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890944078430208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:59.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890944078430208"], "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072820171906146304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890904681340928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890904681340928"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343477132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890883915407361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890883915407361"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373818388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890883474993152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890883474993152"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3681650537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890870225113089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:42.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890870225113089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931895899017699329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "it", "id": "1163890758669295616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Federica989111", "id": "1044962783069171712"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:15.000Z", "text": "RT @Federica989111: Il discorso di @GiuseppeConteIT : \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del consiglio: n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890758669295616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222176911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163885944497463296"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890742432940032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:11.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890742432940032"], "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199099889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890730047287297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890730047287297"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130855586072076288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890715262427136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:05.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890715262427136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719035609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890694261362688", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/tKppnM1ojw", "expanded_url": "https://www.starmedia.com/noticias/conductor-choca-accidente-segundo-piso-periferico-luego-se-suicida-avienta-al-vacio-video-imagenes-fotos/", "display_url": "starmedia.com/noticias/condu\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.6616, "type": "Place", "normalized_text": "Perif\u00e9rico"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:00.000Z", "text": "\u00a1FUERTES IM\u00c1GENES! Un conductor opt\u00f3 por saltar al vac\u00edo  luego de provocar un accidente en el segundo piso de Perif\u00e9rico. \ud83d\ude30\ud83d\ude30\n\nhttps://t.co/tKppnM1ojw", "edit_history_tweet_ids": ["1163890694261362688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37055664"}, {"lang": "pt", "id": "1163890680982319104", "in_reply_to_user_id": "2331059341", "created_at": "2019-08-20T19:08:57.000Z", "text": "cade o meteoro que matou os dinossauro quando se precisa dele", "edit_history_tweet_ids": ["1163890680982319104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2331059341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163890548412964864"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890654394667009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:08:50.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890654394667009"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848343618507206656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890650137419776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:08:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890650137419776"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357511733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890582894366721", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/1qorbAzVsZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217657250757274&id=1059430588", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:08:33.000Z", "text": "N\u00e3o importa se a arma era de brinquedo ou n\u00e3o, a gasolina era de verdade, matou um bandido, excelente. Imagina qtos assaltos ele j\u00e1 havia feito, qtas pessoas ficaram em sua mira, esse fim foi esse bandido quem procurou https://t.co/1qorbAzVsZ", "edit_history_tweet_ids": ["1163890582894366721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58239457"}, {"lang": "pt", "id": "1163890576951062530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:08:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890576951062530"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3894820353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163890526384513025", "in_reply_to_user_id": "171981193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:08:20.000Z", "text": "@LorenzoCast89 Se Zinga fa il governo...si suicida.....", "edit_history_tweet_ids": ["1163890526384513025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1619874793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163852677987676160"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890488606363648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:08:11.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890488606363648"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783844396332613632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890454993223680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:08:03.000Z", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890454993223680"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875984311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890452703141892", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:08:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890452703141892"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157526356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890425326899203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890425326899203"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788906601344360448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890385040609285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:46.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890385040609285"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811916726866743297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890376194830337", "in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:44.000Z", "text": "@AdrianRavier La culpa de las crisis es pura y exclusivamente de los pol\u00edticos. El control y opresi\u00f3n que ejercen tiene tal magnitud que ha sometido y desbastado culturalmente al pa\u00eds. \u00bfsos suicida? poque el yugo lo llev\u00e1s vos tambi\u00e9n. Para que cambie el gobierno entonces debe cambiar la gente", "edit_history_tweet_ids": ["1163890376194830337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "782921901681307649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890362722725890", "created_at": "2019-08-20T19:07:41.000Z", "text": "O jornalismo da globo falando que o sequestrador jogou o casaco para mostrar que estava se entregando, e a pol\u00edcia o matou...\n\nNamoral, jornalismo sujo mano, ainda defendem o bandido!\n\nfico puto", "edit_history_tweet_ids": ["1163890362722725890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3760628536", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163890355928014849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:39.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890355928014849"], "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095381114536034306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890353021300738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890353021300738"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440068530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163890320431624192", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/009dlyhlNP", "expanded_url": "https://www.facebook.com/monika.pilloni/posts/10211483188954739", "display_url": "facebook.com/monika.pilloni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/monika.pilloni/posts/10211483188954739"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:31.000Z", "text": "Anche se alle comunali a Monselice non ha fatto una bella figura, sta volta concordo :\n\nUfficio Stampa Vittorio Sgarbi\n4 hod \u00b7 \nCrisi di Governo/Sgarbi sul discorso di Conte: \u201cSuicida e dilettantesco\u201d\n\nROMA -... https://t.co/009dlyhlNP", "edit_history_tweet_ids": ["1163890320431624192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729878896"}, {"lang": "es", "id": "1163890279277039616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:21.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890279277039616"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104253637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890270846554113", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pjRmVnOuOq", "expanded_url": "https://twitter.com/Imapax/status/1163541115913547776", "display_url": "twitter.com/Imapax/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "mudopresoya"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "mudopresoya"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:19.000Z", "text": "Se murio su padrino :el suicida corrupto, y se le acabo las gollerias judiciales, #mudopresoya #URGENTE https://t.co/pjRmVnOuOq", "edit_history_tweet_ids": ["1163890270846554113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784586086567776258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163541115913547776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890261581291520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:07:17.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890261581291520"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789543592578744320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890217314639872", "created_at": "2019-08-20T19:07:06.000Z", "text": "Ainda bem que n\u00e3o paguei pra ver Esquadr\u00e3o Suicida no cinema... \nT\u00f4 assistindo parcelado, me esfor\u00e7ando pra terminar.", "edit_history_tweet_ids": ["1163890217314639872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58092816", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163890189841965056", "in_reply_to_user_id": "1381789998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:59.000Z", "text": "@PamJiles @sebastianpinera Es que no se mira frente al espejo, si lo hace , se suicida, jajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1163890189841965056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212394393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580699011665920"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890176860577793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:56.000Z", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890176860577793"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225725270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890166907514880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:54.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890166907514880"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1376619834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890163723964417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:53.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890163723964417"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2629548802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890134401634304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890134401634304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889450191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890118551330816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890118551330816"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120898801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890094434111489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:37.000Z", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890094434111489"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762440198286217216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"lang": "en", "id": "1163890059688497152", "created_at": "2019-08-20T19:06:28.000Z", "text": "Pete Dunne won a loser leaves town match against Tony Nese with a tope suicida at extreme rules", "edit_history_tweet_ids": ["1163890059688497152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Dunne"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Nese"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163890037785812997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SoderanSouza", "id": "1060540614499094531"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:23.000Z", "text": "RT @SoderanSouza: em futuro pr\u00f3ximo est\u00e1 escrito, Brasil foi uma na\u00e7\u00e3o que se matou em auto suic\u00eddio coletivo, e a paz no mundo chegou!! ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890037785812997"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24363548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163889067932696579"}]}, {"lang": "it", "id": "1163890030953320448", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:22.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890030953320448"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573730586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163890027597893632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:21.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890027597893632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14178255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890019247022081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:19.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163890019247022081"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2989035921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889948484919301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:06:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889948484919301"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562007698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889889835913219", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:48.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1163889889835913219"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150242452084801536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889851990761478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:39.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889851990761478"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69053858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889761133744129", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/LNfop71beV", "expanded_url": "https://t.co/LNfop71beV", "display_url": "t.co/LNfop71beV"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:17.000Z", "text": "Vcs s\u00f3 sabem reclamar, a\u00ed se o cara pega e mata todo mundo voc\u00eas iam reclamar que a pol\u00edcia n\u00e3o matou ele Tmnc https://t.co/LNfop71beV", "edit_history_tweet_ids": ["1163889761133744129"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751586352228073472"}, {"lang": "es", "id": "1163889751725944832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:15.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889751725944832"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221846611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889742670376960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889742670376960"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182951985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889737448546305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889737448546305"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149249642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889728070082560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:09.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889728070082560"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60129425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "it", "id": "1163889720696430598", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:08.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889720696430598"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350810508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163889708457431041", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:05.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889708457431041"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468441125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889693265661963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:05:01.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889693265661963"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495311978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889681282555905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:58.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889681282555905"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619360147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889672080240646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:56.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163889672080240646"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902900828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889619416625152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:43.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889619416625152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172094954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "it", "id": "1163889602496802819", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:39.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889602496802819"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2852162818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889582401826817", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/xBj0jEo96O", "expanded_url": "http://canal2tv.com/hombre-salta-de-la-segunda-planta-de-un-centro-comercial-de-managua/", "display_url": "canal2tv.com/hombre-salta-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:35.000Z", "text": "Pobre se\u00f1or. https://t.co/xBj0jEo96O", "edit_history_tweet_ids": ["1163889582401826817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233015602"}, {"lang": "pt", "id": "1163889570410373120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SoderanSouza", "id": "1060540614499094531"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:32.000Z", "text": "RT @SoderanSouza: em futuro pr\u00f3ximo est\u00e1 escrito, Brasil foi uma na\u00e7\u00e3o que se matou em auto suic\u00eddio coletivo, e a paz no mundo chegou!! ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889570410373120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655742456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163889067932696579"}]}, {"lang": "it", "id": "1163889554711035904", "in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:28.000Z", "text": "@matteosalvinimi Politicamente suicida. Non hai alcuna maggioranza e, in pi\u00f9, hai bruciato quel po' di consenso acquisito grazie M5S..Brutta ed inutile mossa: sei convinto che la mummia e Giorgia ti diano il sostegno ed i numeri? Patetico leone da tastiera e codardo in Parlamento. Bacioni!", "edit_history_tweet_ids": ["1163889554711035904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1540307857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163562141288488962"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889494413721600", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.3562, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:14.000Z", "text": "@Politica_LR @Mauriciomulder siempre fue b\u00fafalo de l suicida AG,para eso sirve para ser mat\u00f3n, si quiere que lo saquen a patadas,@MartinVizcarraC no esta solo,iremos todo el Pa\u00eds,eso dale por hecho.", "edit_history_tweet_ids": ["1163889494413721600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163868115291254784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889477682683907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:10.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889477682683907"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052578073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889475111542785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:04:09.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889475111542785"], "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719253701890818052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889420866596865", "in_reply_to_user_id": "315427213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "robsbawm", "id": "315427213"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:56.000Z", "text": "@robsbawm Eu fiquei pensando nisso. Quem que iria se oferecer pra ser suicida pra ajudar o Witzel? \n\nO cara n\u00e3o fez exig\u00eancias pq provavelmente estava em surto mesmo...", "edit_history_tweet_ids": ["1163889420866596865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73479548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163860852317052929"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889404898938880", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1xvMl7lnIs", "expanded_url": "https://twitter.com/Terabyteshop/status/1163873403369078784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xvMl7lnIs", "media_key": "3_1163873400693166081"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Terabyteshop", "id": "61752141"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:52.000Z", "text": "RT @Terabyteshop: N\u00e3o tenho culpa se quem joga comigo \u00e9 meio suicida! \ud83d\ude21 https://t.co/1xvMl7lnIs", "edit_history_tweet_ids": ["1163889404898938880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575345129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163873403369078784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889366848221185", "created_at": "2019-08-20T19:03:43.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim , seu pr\u00f3prio  irm\u00e3o  , que o matou pela inveja ,e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser teu amigo , Presta aten\u00e7\u00e3o cobra mata abra\u00e7ando  ,  a falsidade  vem de quem a gente menos espera \ud83d\udc4d\ud83d\ude09\ud83c\udf88", "edit_history_tweet_ids": ["1163889366848221185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1059572048270422019", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163889312611672067", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:30.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889312611672067"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893455928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889306143997952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:29.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889306143997952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4769427628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889304931840008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889304931840008"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136751699220152320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889283960332295", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:23.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889283960332295"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186483145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "it", "id": "1163889280642637825", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:23.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889280642637825"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007504107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889279451435009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:22.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889279451435009"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094637114824843265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889250812796928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889250812796928"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149165093340549120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163889214888566790", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:03:07.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889214888566790"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602804482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889174682001410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:57.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889174682001410"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169774135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889147226021888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889147226021888"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050698228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889133531648001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:48.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889133531648001"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220054899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889132248207361", "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:47.000Z", "text": "@AnarcoFino Ele se suicidou para mostrar que o controle de armas n\u00e3o funciona?", "edit_history_tweet_ids": ["1163889132248207361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714209282540105728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163814317344481280"}]}, {"lang": "it", "id": "1163889128418754561", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:46.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889128418754561"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005911696316293120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889117480067072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889117480067072"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3843260475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889085825671169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:36.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889085825671169"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833364444445081600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889083376111616", "created_at": "2019-08-20T19:02:36.000Z", "text": "Gente ontem a Melita fugiu por umas 4h e me deixou q nem uma retardada chamando e indo atr\u00e1s dela (provavelmente meus vizinhos me odeiem), blz, hoje ela tentando sair pela janela da sala (que tem rede pra gato) trancou a cabe\u00e7a em um dos mini buracos e quase se enforcou sozinha", "edit_history_tweet_ids": ["1163889083376111616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "295363231", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Melita"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163889067932696579", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/NCn3H7eMO0", "expanded_url": "https://twitter.com/SoderanSouza/status/1163889067932696579/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCn3H7eMO0", "media_key": "3_1163889045979750401"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:32.000Z", "text": "em futuro pr\u00f3ximo est\u00e1 escrito, Brasil foi uma na\u00e7\u00e3o que se matou em auto suic\u00eddio coletivo, e a paz no mundo chegou!! https://t.co/NCn3H7eMO0", "edit_history_tweet_ids": ["1163889067932696579"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1060540614499094531"}, {"lang": "es", "id": "1163889060911431680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "EPN"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:30.000Z", "text": "RT @TVNotasmx: #MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #Ger\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889060911431680"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229938718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163677255693950976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889059984564225", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Tve5eJik2W", "expanded_url": "https://buff.ly/2KM6xNz", "display_url": "buff.ly/2KM6xNz"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KtZAWvLm7g", "expanded_url": "https://twitter.com/iasd/status/1163876806392504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtZAWvLm7g", "media_key": "3_1163876805096480768"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "iasd", "id": "19233442"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:30.000Z", "text": "RT @iasd: A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma: https://t.co/Tve5eJik2W https://t.co/KtZAWvLm7g", "edit_history_tweet_ids": ["1163889059984564225"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372484750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163876806392504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889044876648448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:26.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889044876648448"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235586373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889004489691137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:17.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889004489691137"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302098139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889002237300736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889002237300736"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915045004552413188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163889000962285568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:16.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163889000962285568"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185226572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888992334622722", "in_reply_to_user_id": "39116717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:14.000Z", "text": "@jandira_feghali Tem que investigar msm, se n\u00e3o matou pelo menos 2 vagabundos, foi desperd\u00edcio de material b\u00e9lico kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1163888992334622722"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143904915187818496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840236922843137"}]}, {"lang": "it", "id": "1163888982025035777", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:11.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888982025035777"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080186967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888926765006848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badwibruno", "id": "2573815024"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys Targaryen"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:58.000Z", "text": "RT @badwibruno: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Daenerys Targaryen matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou cont\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888926765006848"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151192315354058758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163650112087834624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888924294615042", "in_reply_to_user_id": "40261159", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RBandeirantes", "id": "40261159"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "Bope"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:58.000Z", "text": "@RBandeirantes Deveriam agradecer a vaidade do suicida que planejou deixar este mundo de maneira cinematogr\u00e1fica. Com direito a transmiss\u00e3o ao vivo, Bope e final feliz. Se a moda pega...", "edit_history_tweet_ids": ["1163888924294615042"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047496952387133441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163882369511841793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888921543135232", "created_at": "2019-08-20T19:01:57.000Z", "text": "RT @So6Rosa: como eh que vcs passam a m\u00e3o na cabe\u00e7a desse governador facista, genocida?? mano a pol\u00edcia semana passada matou 5 adolescentes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888921543135232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900403401665773569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163812924118298626"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888890698223616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:50.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888890698223616"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933175701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888860339810304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:42.000Z", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888860339810304"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103957453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888856573325312", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/4vcIckHPNn", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hispanidad.com/hemeroteca/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:42.000Z", "text": "Que desastre\nhttps://t.co/4vcIckHPNn", "edit_history_tweet_ids": ["1163888856573325312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112695581103874048"}, {"lang": "pt", "id": "1163888830841274369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:35.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888830841274369"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615720095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888774037811201", "in_reply_to_user_id": "778666591823224832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:22.000Z", "text": "@paulocnf N\u00e3o fez nenhuma exig\u00eancia e estava dizendo que queria ficar marcado nesse dia. Sinais claros de um poss\u00edvel suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163888774037811201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "778666591823224832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163888327222800390"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888756887379968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:18.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888756887379968"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761653898943819776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888712394186753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:07.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888712394186753"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004126160358342656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888699311919106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:04.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888699311919106"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580822763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888698565562368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:01:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888698565562368"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515540560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888575940874245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:00:35.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888575940874245"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978012356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888559201357825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:00:31.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888559201357825"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709283425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888539173568512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:00:26.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888539173568512"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4133934623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888501332615168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:00:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888501332615168"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931062296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888487663382528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:00:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888487663382528"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2681409653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888485771689985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:00:13.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888485771689985"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356197134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888455383994368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:00:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888455383994368"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2623378845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888443409281027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:00:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888443409281027"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807239840689508352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888339231150080", "created_at": "2019-08-20T18:59:38.000Z", "text": "Direitos humanos s\u00e3o para os cidad\u00e3os e n\u00e3o para bandidos. Quando um vagabundo matou Elo\u00e1 ser\u00e1 que os direitos humanos foram consolar a fam\u00edlia dela? Se tivessem matado o vagabundo ela estaria hoje vivendo com a fam\u00edlia. S\u00f3 no Brasil tem essa babaquice de criticar a a\u00e7\u00e3o da pol\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1163888339231150080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "812819132194422784", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163888333782769664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:59:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888333782769664"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178391897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888320495149056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anhelikharina", "id": "265701201"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:59:34.000Z", "text": "RT @anhelikharina: Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888320495149056"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181310152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163657545493504002"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888309833261056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsabelQ1960", "id": "872155878732034048"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:59:31.000Z", "text": "RT @IsabelQ1960: La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888309833261056"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611803401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874360597389313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888275968405504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:59:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888275968405504"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3197128228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888253658779648", "created_at": "2019-08-20T18:59:18.000Z", "text": "RT @diabloperoguapo: me cae mal esta tranf\u00f3bica pero jjajssjaj wey el suicidio de Armando Vega Gil se lo provoc\u00f3 \u00e9l solito por suicida y po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888253658779648"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94404094", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Vega Gil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163885145159606277"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888244091686913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:59:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888244091686913"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936752963409899520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888220796608512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ahmilasquei", "id": "937128378196484096"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:59:10.000Z", "text": "RT @ahmilasquei: voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888220796608512"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754293780514242560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163854530959872006"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888179465863168", "created_at": "2019-08-20T18:59:00.000Z", "text": "Direitos humanos s\u00e3o para os cidad\u00e3os e n\u00e3o para bandidos. Quando um vagabundo matou Elo\u00e1 ser\u00e1 que os direitos humanos foram consolar a fam\u00edlia dela? Se tivessem matado o vagabundo ela estaria hoje vivendo com a fam\u00edlia. S\u00f3 no Brasil tem essa babaquice de criticar a a\u00e7\u00e3o policial", "edit_history_tweet_ids": ["1163888179465863168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812819132194422784", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8778, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163888131264995334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888131264995334"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713766711875543047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888128505065475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:48.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888128505065475"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928300566882738176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888123966906375", "in_reply_to_user_id": "240402317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:47.000Z", "text": "@carlosaranaviva @Mauriciomulder @Gestionpe En cambio con el suicida no habian consultorias... O si?", "edit_history_tweet_ids": ["1163888123966906375"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163587653612253184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888108020088832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888108020088832"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840150354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888085249269761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888085249269761"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033064608196714496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888081671512065", "created_at": "2019-08-20T18:58:37.000Z", "text": "Pq as pessoas t\u00e3o usando o caso 174 de comparativo se quem matou a ref\u00e9m foi a pr\u00f3pria pol\u00edcia!?", "edit_history_tweet_ids": ["1163888081671512065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120727801970266112"}, {"lang": "es", "id": "1163888036599541760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:26.000Z", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163888036599541760"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929807390861680641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888025975304194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:24.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888025975304194"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888382113879396352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163888013161697282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163888013161697282"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234195381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163888011412684800", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/XPyIuocek5", "expanded_url": "http://seunonoticiasmorelos.com.mx/2019/08/20/suicida-se-lanza-a-las-vias-en-la-linea-2-del-metro/", "display_url": "seunonoticiasmorelos.com.mx/2019/08/20/sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.337, "type": "Other", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:20.000Z", "text": "New post: Suicida se lanza a las v\u00edas en la L\u00ednea 2 del Metro https://t.co/XPyIuocek5", "edit_history_tweet_ids": ["1163888011412684800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138873119790182400"}, {"lang": "pt", "id": "1163887962637185025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:58:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887962637185025"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399217269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887923223289856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:57:59.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887923223289856"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897581972272361474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887906450235392", "in_reply_to_user_id": "27703690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:57:55.000Z", "text": "@samiabomfim Imagina o Lula que matou milhares em filas de hospitais p\u00fablicos e nas estradas e por falta de seguran\u00e7a p\u00fablica e roubou todo o dinheiro da na\u00e7\u00e3o e se acha inocente??? Lula que \u00e9  sociopata,  e todos que defendem bandidos. O governador est\u00e1 feliz por 37 vidas inocentes salvas.", "edit_history_tweet_ids": ["1163887906450235392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061746578573197312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804402697822208"}]}, {"lang": "es", "id": "1163887833267834880", "created_at": "2019-08-20T18:57:38.000Z", "text": "RT @diabloperoguapo: me cae mal esta tranf\u00f3bica pero jjajssjaj wey el suicidio de Armando Vega Gil se lo provoc\u00f3 \u00e9l solito por suicida y po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887833267834880"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294385716", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Vega Gil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163885145159606277"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887758219370496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:57:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887758219370496"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62847963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887732252454913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:57:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887732252454913"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273683052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163887707996774400", "in_reply_to_user_id": "1140346440260231169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rita00165512", "id": "1140346440260231169"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:57:08.000Z", "text": "@Rita00165512 Se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1163887707996774400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "515259020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163887506720473089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887699759116289", "in_reply_to_user_id": "1473291654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omfgangel", "id": "1473291654"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:57:06.000Z", "text": "@omfgangel Um gordo careca que esta se achando pq matou alguem com uma arma de BRINDQUEDO...duvido ele ir fazer o mesmo com os traficantes do RJ", "edit_history_tweet_ids": ["1163887699759116289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550342095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797658487730177"}]}, {"lang": "es", "id": "1163887697104199680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:57:05.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887697104199680"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206190419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887667945365504", "created_at": "2019-08-20T18:56:58.000Z", "text": "So acho que o verdadeiro licht matou todo os elfos pra invocar o dem\u00f4nio e o irm\u00e3o da esposa dele salvo todo mundo matando o dem\u00f4nio e o menino que se passa por licht nao sabe da verdade", "edit_history_tweet_ids": ["1163887667945365504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064532601283772416", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "licht"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "licht"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163887646202109952", "in_reply_to_user_id": "2907874859", "created_at": "2019-08-20T18:56:53.000Z", "text": "@GoodTigz Uma gaja (Maria) que levou outra (Marta) para casa durante as f\u00e9rias dos tios\nDurante esses dias a Marta come\u00e7ou a ser obcecada, matou o c\u00e3o da Maria e deixou o na piscina, esfaqueou lhe o joelho, amea\u00e7ava com uma pistola e assim... quando os tios chegaram a Marta matou se", "edit_history_tweet_ids": ["1163887646202109952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033293477", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163886523198189569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887636219670533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887636219670533"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727244102752980993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887630561492993", "in_reply_to_user_id": "17715048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3533, "type": "Other", "normalized_text": "Bope"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:49.000Z", "text": "@VEJA Traduzindo: Suicida planeja uma morte cinematogr\u00e1fica. Com direito a transmiss\u00e3o ao vivo, Bope e final feliz. Em breve nas telas de todo o Pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1163887630561492993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047496952387133441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163881812390752256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887574546558978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887574546558978"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146760700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887484851372034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JANEDESIGNER", "id": "49116653"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:15.000Z", "text": "RT @JANEDESIGNER: @rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887484851372034"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300640252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163855993698172928"}]}, {"lang": "es", "id": "1163887449774444544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsabelQ1960", "id": "872155878732034048"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:06.000Z", "text": "RT @IsabelQ1960: La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887449774444544"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446305559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874360597389313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887448298008578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887448298008578"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39133630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163887444435111937", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:05.000Z", "text": "@KarlaCalle como esta tu patr\u00f3n el cobarde suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1163887444435111937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242584629"}, {"lang": "pt", "id": "1163887430363226113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:02.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887430363226113"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951090484826517504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887366291038208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887366291038208"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716165674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887350134521862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887350134521862"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058039193711136770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887329251123200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887329251123200"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104012572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887244761030656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:17.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887244761030656"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984884341212876805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887243150483456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887243150483456"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85868008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163887233864294401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:15.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887233864294401"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252486349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163887230366224384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FarfalGiuliano", "id": "2788450343"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:14.000Z", "text": "RT @FarfalGiuliano: La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan b\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887230366224384"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591213486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163880624484229121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887177543094272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:01.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887177543094272"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923676106380673024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163887159281143808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:54:57.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887159281143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146962914169032709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887125965737985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:54:49.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887125965737985"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142553995640283140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887088519000064", "in_reply_to_user_id": "3083229736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Amandinhallanna", "id": "3083229736"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:54:40.000Z", "text": "@Amandinhallanna @BiaRangel___ Primeiro que nem foi a pol\u00edcia quem matou ele,apenas deram um tiro na perna dele,a caminho do hospital ele teve uma parada cardiorrespirat\u00f3ria,e se morreu bem n\u00e3o vai mas aterrorizar ningu\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1163887088519000064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828363874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163812300395929600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887059075043328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:54:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887059075043328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442257056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887052758364162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:54:32.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887052758364162"], "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082823764222640129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887016351817729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rhysieebaby", "id": "1190633631871651840"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:54:23.000Z", "text": "RT @rhysieebaby: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887016351817729"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382755804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163567863799721984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163887008906960896", "created_at": "2019-08-20T18:54:21.000Z", "text": "Pol\u00edcia salva inocentes e o povo se revolta porque ele matou o bandido , twitter ta rid\u00edculo puta merda", "edit_history_tweet_ids": ["1163887008906960896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952009239", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163887005299806208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:54:20.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163887005299806208"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296697320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886904850255872", "created_at": "2019-08-20T18:53:56.000Z", "text": "Trag\u00e9dia seria se o cara tivesse matado uns 3..4...Mas como foi a pol\u00edcia que matou o cara, da\u00ed t\u00e1 errado. Nunca ir\u00e3o contentar gregos e troianos.", "edit_history_tweet_ids": ["1163886904850255872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69659466"}, {"lang": "pt", "id": "1163886896176652288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886896176652288"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113064264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163886862756458496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:46.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886862756458496"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901629066004094976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886846981677059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886846981677059"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873382809674686464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886845048107009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886845048107009"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265772943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163886833287225344", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fDXApLPjET", "expanded_url": "https://ift.tt/2zcTa2m", "display_url": "ift.tt/2zcTa2m"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jEEOKr504P", "expanded_url": "https://twitter.com/gccmovil/status/1163886833287225344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEEOKr504P", "media_key": "3_1163886832427384832"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.2691, "type": "Other", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:39.000Z", "text": "Suicida se lanza a las v\u00edas en la L\u00ednea 2 del Metro https://t.co/fDXApLPjET https://t.co/jEEOKr504P", "edit_history_tweet_ids": ["1163886833287225344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29081734"}, {"lang": "pt", "id": "1163886821522255872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886821522255872"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123711988193013760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886810357010432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:34.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886810357010432"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942179660674338817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163886806963838976", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:33.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886806963838976"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596739105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163886756523106309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:21.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886756523106309"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4906808128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886754992132097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:21.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886754992132097"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027690640694550528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886751301230592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886751301230592"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390963956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886705251893248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886705251893248"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070088869637431301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886704664764416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:53:09.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163886704664764416"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599712722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886625442729984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rudriguo", "id": "276745005"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:52:50.000Z", "text": "RT @Rudriguo: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886625442729984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4048619481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163843842208096256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886619369377792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:52:48.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886619369377792"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923488315311091713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886578160328709", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:52:38.000Z", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "edit_history_tweet_ids": ["1163886578160328709"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002234099992547328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886568505008128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:52:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886568505008128"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070141844439384064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886491753504769", "created_at": "2019-08-20T18:52:18.000Z", "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886491753504769"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284609535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886472753229825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:52:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886472753229825"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833073473538912258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163886462913449984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:52:11.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886462913449984"], "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204868297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886456261230592", "in_reply_to_user_id": "1011352748233719808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "allanhenriqoli", "id": "1011352748233719808"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:52:09.000Z", "text": "@allanhenriqoli S\u00f3 tem demente. Se o cara taca fogo na porra toda o pessoal estaria satisfeito. \nUfa, pelo menos a pol\u00edcia n\u00e3o matou ele, deixou que ele terminasse o servi\u00e7o!", "edit_history_tweet_ids": ["1163886456261230592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3385533795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163856174174953477"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886357669957632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:51:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886357669957632"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997461992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886345397395457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:51:43.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886345397395457"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2812370203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163886239315058689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsabelQ1960", "id": "872155878732034048"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:51:18.000Z", "text": "RT @IsabelQ1960: La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886239315058689"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427733336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874360597389313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886201004277760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:51:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886201004277760"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810587508392202240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886155982618624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886155982618624"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352390223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886090878640131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886090878640131"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338442515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886086076153856", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/miRKP84SLA", "expanded_url": "https://twitter.com/realestefane/status/1163803364817326080", "display_url": "twitter.com/realestefane/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:41.000Z", "text": "Ele salvou 30 por isso comemorou, n\u00e3o por que matou, o erro ta na mente de geral isso sim em ver merda at\u00e9 quando algo de ruim se resolve https://t.co/miRKP84SLA", "edit_history_tweet_ids": ["1163886086076153856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1325973457"}, {"lang": "pt", "id": "1163886077423304704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:39.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886077423304704"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155707957906223104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886075300986881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886075300986881"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969707540606013440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163886053310251008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:33.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886053310251008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4579944141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886026412232704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:27.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886026412232704"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999998215780003841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163886022154948608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:26.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163886022154948608"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957612165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885987757473793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885987757473793"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391737465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885961039753217", "in_reply_to_user_id": "1682001330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aftercyruz", "id": "1682001330"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:11.000Z", "text": "@aftercyruz Usa mesmo n\u00e3o, n\u00e3o vai valer a pena. \nE eu que comecei usando desde o come\u00e7o e tive que ficar que nem louca pra conseguir continuar com essa loucura kkk achei que ia ser uma miss\u00e3o suicida viu", "edit_history_tweet_ids": ["1163885961039753217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607675579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884672776114177"}]}, {"lang": "it", "id": "1163885944497463296", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:07.000Z", "text": "Il discorso di @GiuseppeConteIT : \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del consiglio: non \u00e8 in grado di governare la crisi, la sente come un insulto personale, mostrando di essere presidente del consiglio soltanto di una parte...\u201d @VittorioSgarbi", "edit_history_tweet_ids": ["1163885944497463296"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1044962783069171712"}, {"lang": "es", "id": "1163885933604814858", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/CQfQyLdYjv", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=922959", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=92\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/o0Ht2TanLE", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1163885933604814858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o0Ht2TanLE", "media_key": "3_1163885931453136902"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Afganos"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:05.000Z", "text": "Afganos recuerdan a v\u00edctimas de ataque suicida https://t.co/CQfQyLdYjv https://t.co/o0Ht2TanLE", "edit_history_tweet_ids": ["1163885933604814858"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586963883"}, {"lang": "pt", "id": "1163885927103705088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:03.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163885927103705088"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996420939301687296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "it", "id": "1163885916903153664", "in_reply_to_user_id": "3058865853", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "crissanguiozar_", "id": "1073989187702009856"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "williaminhoofcb", "id": "1158488998815440896"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "DukiSSJ", "id": "3072209228"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "c0me0utandplay", "id": "1579265835851546626"}, {"start": 117, "end": 124, "username": "Goorgo", "id": "2170875648"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "luuddiazz", "id": "1054396541186772993"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:01.000Z", "text": "@SWEAATYYYY @crissanguiozar_ @williaminhoofcb @DukiSSJ @xRenatx_ @kbramanuel @manus_3456 @C0ME0UTANDPLAY @PaulaGo152 @Goorgo @luuddiazz @OviedoftParrado @StivenE_ hahahaha madre suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163885916903153664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899353360050139137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849796303675392"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885864579162112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:49:48.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885864579162112"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353698076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885852461871105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:49:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885852461871105"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057220137198194688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885835164553217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:49:41.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885835164553217"], "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200903485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885802537070592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:49:33.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885802537070592"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809522787073359876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885758656241672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:49:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885758656241672"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213448086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885738120945664", "in_reply_to_user_id": "803635113145892864", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/WXWqFtmEa5", "expanded_url": "http://escrevalolaescreva.blogspot.com/2018/06/mascu-atira-contra-desconhecida-na-rua.html?m=1", "display_url": "escrevalolaescreva.blogspot.com/2018/06/mascu-\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "kyo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:49:18.000Z", "text": "minha m\u00e3o t\u00e1 co\u00e7ando pra pesquisar sobre mas desde que o maluco do kyo atirou numa mo\u00e7a e depois se matou eu fico na minha. sou curiosa mas \u00f1 corajosa kkkjj  https://t.co/WXWqFtmEa5", "edit_history_tweet_ids": ["1163885738120945664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803635113145892864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163880232413253633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885710346260483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:49:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885710346260483"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329990940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885688565182464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:49:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885688565182464"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157581680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163885648329269248", "in_reply_to_user_id": "1056094116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RoccoTodero", "id": "1056094116"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Marxtrixx", "id": "337644410"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:57.000Z", "text": "@RoccoTodero @Marxtrixx Restano i dubbi, perch\u00e9 non si capisce come un governo di quel tipo avrebbe mai potuto affrontare una manovra di almeno 40 miliardi di euro. Per\u00f2 \u00e8 anche vero che se di bluff si tratta, avrebbe potuto seguire una strada pi\u00f9 lineare e meno suicida. Suicida per ora. Chiss\u00e0 domani.", "edit_history_tweet_ids": ["1163885648329269248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154687209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884853068206082"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885620781047808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885620781047808"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293045651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885614749691904", "in_reply_to_user_id": "904489911654461441", "created_at": "2019-08-20T18:48:49.000Z", "text": "@Armando64380556 + amea\u00e7ou mat\u00e1-la, matou a cadela dela e quando os tios chegaram tamb\u00e9m os amea\u00e7ou, no entanto a Marta disparou contra si mesma mas a Maria n\u00e3o sabe se ela morreu ou foi salva pelos param\u00e9dicos", "edit_history_tweet_ids": ["1163885614749691904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "904489911654461441", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163885369831698436"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885607887822849", "in_reply_to_user_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:47.000Z", "text": "@jeanwyllys_real Cara vcs gosta de mimimi enfia a l\u00edngua no cu porra quem se fudeu foi esse vacil\u00e3o que procurou pra ele que o satanas abrace ele e outros que vai pro mesmo lugar \nParab\u00e9ns ao policial que atirou e matou", "edit_history_tweet_ids": ["1163885607887822849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148273741090172930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836013569089536"}]}, {"lang": "it", "id": "1163885594763780100", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:44.000Z", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "edit_history_tweet_ids": ["1163885594763780100"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957608369086517248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885567479877633", "created_at": "2019-08-20T18:48:37.000Z", "text": "Todo lo que toco se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163885567479877633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624557625"}, {"lang": "pt", "id": "1163885561226190849", "created_at": "2019-08-20T18:48:36.000Z", "text": "A mulher aqui no \u00f4nibus falando que a mulher que se suicidou foi por falta de Deus.. e que ela vai direto p  inferno, at\u00e9 pode ser por falta de Deus  por\u00e9m a muitos fatores que influenciam algu\u00e9m a se suicidar", "edit_history_tweet_ids": ["1163885561226190849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "389767177", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163885556146868224", "in_reply_to_user_id": "2321317278", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElsaKekita", "id": "2321317278"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "cannegro2", "id": "972596049335418880"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "DBI1956", "id": "855830258"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:35.000Z", "text": "@ElsaKekita @cannegro2 @DBI1956 Nooooo capaz que se deprime y se \u201c suicida\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1163885556146868224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760864026758942720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163883908133466113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885528862920705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885528862920705"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769427646371471360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885486559125507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885486559125507"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724522729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885486324297731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:18.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885486324297731"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192634665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885432846934017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:05.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885432846934017"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026135956007608320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885418682683392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:48:02.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885418682683392"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972793615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885406020091904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:59.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885406020091904"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885892536459567104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885405902692352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:59.000Z", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885405902692352"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904094731080261633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885395232399361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885395232399361"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885382792077312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885382792077312"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789247791310770177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885372826431488", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/V0K2CINMtG", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:51.000Z", "text": "RT @ItapuaNoticias: APARENTEMENTE APROVECH\u00d3 UN MOMENTO EN QUE QUED\u00d3 SOLA ESTE MEDIOD\u00cdA PARA QUITARSE LA VIDA https://t.co/V0K2CINMtG https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885372826431488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770601120624435200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163883625059954688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885346100252673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885346100252673"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41334332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885339032870913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:43.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885339032870913"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079857545987133445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885291884699648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885291884699648"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077687137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885264269381632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885264269381632"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825151112462352384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885255847272455", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885255847272455"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293446360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885255125872640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:23.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885255125872640"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133510145416335360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885249530617856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885249530617856"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39077296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885240970108928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885240970108928"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160291194305417221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885212847288320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885212847288320"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4065026704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885164772155392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:47:01.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885164772155392"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238107323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885147839762437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885147839762437"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492973912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885145969037312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885145969037312"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320510567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885145159606277", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/xxQ3Ox1Bm6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCCDMX/status/1163436724770488321", "display_url": "twitter.com/DCCDMX/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Vega Gil"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:57.000Z", "text": "me cae mal esta tranf\u00f3bica pero jjajssjaj wey el suicidio de Armando Vega Gil se lo provoc\u00f3 \u00e9l solito por suicida y por ped\u00f3filo, qu\u00e9 clase de \u201cdenuncia\u201d es esa? https://t.co/xxQ3Ox1Bm6", "edit_history_tweet_ids": ["1163885145159606277"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "275907679"}, {"lang": "pt", "id": "1163885142076776448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885142076776448"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2555546919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885125207302145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:52.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885125207302145"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302832891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885117707825153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885117707825153"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972558868520800256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885091652866049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885091652866049"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447534248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885064805113857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885064805113857"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362821690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885021792542720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163885021792542720"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430695136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885020064432134", "in_reply_to_user_id": "1137665990593003520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArchibaldTuttl9", "id": "1137665990593003520"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "tatikmd", "id": "23485611"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:27.000Z", "text": "@ArchibaldTuttl9 @tatikmd Eu tenho uma id\u00e9ia bem radical de assassinos e estupradores,se matou ou estuprou tem que morrer,simples,no caso dos soldados,eu concordo que se for comprovado o crime,eles tem que ser presos e \u00e9 preciso jogar a chave fora,pq eles deveriam proteger cidad\u00e3os de BEM e \u00f1 o contr\u00e1rio", "edit_history_tweet_ids": ["1163885020064432134"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725065988409053187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163882134781800448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884949650493443", "in_reply_to_user_id": "1041166616430432256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cloud_pee", "id": "1041166616430432256"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:10.000Z", "text": "@cloud_pee cara, nenhum dos dois. como pode chamar o suicida de ego\u00edsta? suic\u00eddio \u00e9 morte por uma doen\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1163884949650493443"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712960269039886336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163874514935173123"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884918394556418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884918394556418"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758602082547036160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884903047581696", "in_reply_to_user_id": "994871432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "zaira_rsantos", "id": "994871432"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "nelolipt", "id": "709796783141097472"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Rosa"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:59.000Z", "text": "@zaira_rsantos @nelolipt Evaldo dos Santos Rosa que o diga, n\u00e3o \u00e9 verdade???\n\n80 tiros ! Lembra?\n\nEle n\u00e3o matou, n\u00e3o sequestrou, n\u00e3o roubou, n\u00e3o portava fuzil, etc...\n\nE a\u00ed?\n\nNem sei se ele apoiava Bolsonaro.\nE na boa? Isso n\u00e3o interessa!", "edit_history_tweet_ids": ["1163884903047581696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1265523636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163854314143735808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884879643381761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884879643381761"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981155011722870784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884879588790273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:53.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884879588790273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161989312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884878791880707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884878791880707"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724327275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884862652264450", "in_reply_to_user_id": "987518602122326016", "created_at": "2019-08-20T18:45:49.000Z", "text": "@Mannu_cortes Perd\u00f3n por ser suicida ;(", "edit_history_tweet_ids": ["1163884862652264450"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987128132506398724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884758117617664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884844969054208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884844969054208"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087140420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884803311263745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:35.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884803311263745"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342962957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884798835908609", "in_reply_to_user_id": "1080904128866455553", "created_at": "2019-08-20T18:45:34.000Z", "text": "@wildestcanary q o slade matou ele e esse foi o motivo da primeira forma\u00e7\u00e3o dos titans se separarem", "edit_history_tweet_ids": ["1163884798835908609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "812374888065404928", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "titans"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163883255281664000"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884791491629062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:32.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884791491629062"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345212812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884782830477319", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884782830477319"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345215691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884743907319809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884743907319809"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4488017836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884733106991109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:18.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884733106991109"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575316933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884717265039361", "created_at": "2019-08-20T18:45:15.000Z", "text": "detr\u00e1s del acto suicida, de la idea suicida, hay una historia de alguien que por diferentes razones sufre, ese sufrimiento se convierte en algo insondeable e insoportable. Se olvida, quiz\u00e1s, que esa historia personal considerada perdida a\u00fan se puede reelaborar.", "edit_history_tweet_ids": ["1163884717265039361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1632918594"}, {"lang": "pt", "id": "1163884708880687107", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/pe3CPJKslQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/20/wtizel-diz-que-sequestrador-estava-com-isqueiro-na-mao-quando-foi-baleado.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:13.000Z", "text": "Aquilo n\u00e3o era sequestrador, aquele era simplesmente um suicida, um maluco querendo um minuto de fama.  Nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil pra um atirador eliminar algu\u00e9m. Quanto a atitude do governador em comemorar a morte do outro s\u00f3 uma palavra. Deplor\u00e1vel. https://t.co/pe3CPJKslQ", "edit_history_tweet_ids": ["1163884708880687107"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171146910"}, {"lang": "es", "id": "1163884707265880065", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/CdNGSa3KiW", "expanded_url": "https://twitter.com/atlanticsurff/status/1163818439024074752", "display_url": "twitter.com/atlanticsurff/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:12.000Z", "text": "Juje\u00f1o voto-bronca....no seas suicida. https://t.co/CdNGSa3KiW", "edit_history_tweet_ids": ["1163884707265880065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003741159"}, {"lang": "es", "id": "1163884687154130944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:08.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884687154130944"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180497066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "it", "id": "1163884643868913665", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:57.000Z", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "edit_history_tweet_ids": ["1163884643868913665"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861666300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}]}, {"lang": "it", "id": "1163884637850099712", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:56.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884637850099712"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397853516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884609693736960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884609693736960"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3237092627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884605860208640", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/oLPljaUkdY", "expanded_url": "https://twitter.com/kelsxysant/status/1163243379033030663", "display_url": "twitter.com/kelsxysant/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "enzoreinaldo", "id": "455122334"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:48.000Z", "text": "RT @enzoreinaldo: 21 a\u00f1os ndea el feto suicida https://t.co/oLPljaUkdY", "edit_history_tweet_ids": ["1163884605860208640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038926520872579073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163821738242662402"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884597278646273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:46.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884597278646273"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150219855578173440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884560628756481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884560628756481"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764418056475082752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884551380381698", "created_at": "2019-08-20T18:44:35.000Z", "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1163884551380381698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073394489509773312"}, {"lang": "pt", "id": "1163884548184334336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:34.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884548184334336"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2410045767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884542152904704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:33.000Z", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884542152904704"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249103367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884523676995589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884523676995589"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044635118487392262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884490248392706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884490248392706"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072505600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884460691132423", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884460691132423"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975256782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884451123945472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:44:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884451123945472"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133151724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884395159330816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:43:58.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884395159330816"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944013805528510464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884306617589760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:43:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884306617589760"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4740421936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884304100974593", "created_at": "2019-08-20T18:43:36.000Z", "text": "a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o boa pra um filme t\u00e3o ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1163884304100974593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083820176833941504", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163884199721558016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PerroneAbogado", "id": "2590859840"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:43:11.000Z", "text": "RT @PerroneAbogado: Lo el Domingo NO fue un voto castigo\nfue un voto suicida ...\nSi estavan disconforme hubieran votado a otra alternativa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884199721558016"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475832192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161786275940225025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884183032336384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:43:07.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884183032336384"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320512023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884179957985282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:43:07.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884179957985282"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2637435415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884088853454848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:42:45.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884088853454848"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133906356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884071962984448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:42:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884071962984448"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401531800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884005990776832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:42:25.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884005990776832"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221778586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163884001410650112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:42:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163884001410650112"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729412968618823680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883988244684800", "created_at": "2019-08-20T18:42:21.000Z", "text": "Mano e eu que to chorando fazendo o trabalho do Get\u00falio Vargas pq ele se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1163883988244684800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046400395122298886", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163883985598058498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:42:20.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883985598058498"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67025034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883969445867521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:42:16.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883969445867521"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723478814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883894158090240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883894158090240"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041478886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883810276216833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:38.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883810276216833"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603672078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883779712266240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883779712266240"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264235323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883774679093248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:30.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883774679093248"], "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083777663406428162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883749811064833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:24.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883749811064833"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210598548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883744274583555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:23.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883744274583555"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150452488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883743158906881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:22.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883743158906881"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768608962006675456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883734317355009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:20.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883734317355009"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402971445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883725505122304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883725505122304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51595938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883671235039232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:05.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883671235039232"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69582923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883648824877057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:41:00.000Z", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883648824877057"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943180067861090304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883625059954688", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/V0K2CINMtG", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/IDonZGBpHG", "expanded_url": "https://twitter.com/ItapuaNoticias/status/1163883625059954688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDonZGBpHG", "media_key": "3_1163883623352811522"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:40:54.000Z", "text": "APARENTEMENTE APROVECH\u00d3 UN MOMENTO EN QUE QUED\u00d3 SOLA ESTE MEDIOD\u00cdA PARA QUITARSE LA VIDA https://t.co/V0K2CINMtG https://t.co/IDonZGBpHG", "edit_history_tweet_ids": ["1163883625059954688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2354590694"}, {"lang": "pt", "id": "1163883624174891008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:40:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883624174891008"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337049950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883591870418945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:40:46.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883591870418945"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048896883060625408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883543526813697", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QCKp5XXNFl", "expanded_url": "https://twitter.com/kellymatos/status/1163852733901934594", "display_url": "twitter.com/kellymatos/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 53, "end": 83, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Fam\u00edlia e Foi ao Cinema"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:40:35.000Z", "text": "Certeza que o Rodrigo Maia tem o DVD autografado de \u201cMatou a Fam\u00edlia e Foi ao Cinema\u201d pra se emocionar assim https://t.co/QCKp5XXNFl", "edit_history_tweet_ids": ["1163883543526813697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "497363583", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163852733901934594"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883493685940226", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:40:23.000Z", "text": "@psol50 Parab\u00e9ns Governador, comemorando 37 vidas salvas. E outra, Comunismo n\u00e3o se importa com vidas, j\u00e1 que na hist\u00f3ria no mundo matou 100 milh\u00f5es por serem contra a ideologia.", "edit_history_tweet_ids": ["1163883493685940226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1032392253577338880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813394647900161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883479119138816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:40:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883479119138816"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349760200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883396218572806", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aiJEs3lOUf", "expanded_url": "https://madero.cl/femicida-se-suicida-a-horas-de-saber-sentencia/", "display_url": "madero.cl/femicida-se-su\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kCbdOVRUAR", "expanded_url": "https://twitter.com/madero_cl/status/1163883396218572806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kCbdOVRUAR", "media_key": "3_1163802998654623744"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.434, "type": "Place", "normalized_text": "LaSerena"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Coquimbo"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "LaSerena"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:40:00.000Z", "text": "Femicida en #LaSerena se suicida a horas de saber sentencia https://t.co/aiJEs3lOUf\n\n#Coquimbo https://t.co/kCbdOVRUAR", "edit_history_tweet_ids": ["1163883396218572806"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237437716"}, {"lang": "es", "id": "1163883390749356033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PerroneAbogado", "id": "2590859840"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:58.000Z", "text": "RT @PerroneAbogado: Lo el Domingo NO fue un voto castigo\nfue un voto suicida ...\nSi estavan disconforme hubieran votado a otra alternativa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883390749356033"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136510845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161786275940225025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883388069208066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:58.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883388069208066"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103051456545021956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883343215308800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:47.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883343215308800"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007404448312946689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883315914596353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:41.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883315914596353"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383988844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163883314706620417", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:40.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883314706620417"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335869869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883310763970561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:39.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883310763970561"], "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619208578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883286843789313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:34.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883286843789313"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385111383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883284373397506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FarfalGiuliano", "id": "2788450343"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:33.000Z", "text": "RT @FarfalGiuliano: La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan b\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883284373397506"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170858142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163880624484229121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883261313134592", "created_at": "2019-08-20T18:39:28.000Z", "text": "sou suicida ineficaz", "edit_history_tweet_ids": ["1163883261313134592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840507"}, {"lang": "es", "id": "1163883253071253504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:26.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883253071253504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905241746182995968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883209588924416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:15.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883209588924416"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991447977691697160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883197748383745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883197748383745"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156457564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163883190710427649", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:11.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883190710427649"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443830137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883172922384384", "in_reply_to_user_id": "167594811", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/PK4XeaDeIm", "expanded_url": "https://twitter.com/iwantmybiscoito/status/1163848071115149314?s=21", "display_url": "twitter.com/iwantmybiscoit\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielBruno", "id": "167594811"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "sincerojesuis", "id": "927680014627241984"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:06.000Z", "text": "@GabrielBruno @sincerojesuis https://t.co/PK4XeaDeIm esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163883172922384384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153816947429138432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163848071115149314"}, {"type": "replied_to", "id": "1163882263437819906"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883161513811968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883161513811968"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1494677948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883157617295361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PerroneAbogado", "id": "2590859840"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:39:03.000Z", "text": "RT @PerroneAbogado: Lo el Domingo NO fue un voto castigo\nfue un voto suicida ...\nSi estavan disconforme hubieran votado a otra alternativa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883157617295361"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590859840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161786275940225025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883143235088385", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/biX635uXCc", "expanded_url": "https://direitalivre.com/casal-de-lesbicas-se-suicida-e-assassina-6-filhos-negros-adotivos/#.XVqhvtLIBUE.facebook", "display_url": "direitalivre.com/casal-de-lesbi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:59.000Z", "text": "Casal de l\u00e9sbicas se suicida e assassina 6 filhos negros adotivos. | https://t.co/biX635uXCc", "edit_history_tweet_ids": ["1163883143235088385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586562632"}, {"lang": "pt", "id": "1163883132879290369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883132879290369"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888026580789989376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883120002818051", "in_reply_to_user_id": "102981826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JMPalaciosParra", "id": "102981826"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PamelaGallegosM", "id": "527776818"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "ManoloCovarrub", "id": "353293649"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "MuniLaReina", "id": "1022342198"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "mcatarubio", "id": "99031743"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "saracampos", "id": "16320716"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "M_OliviaGazmuri", "id": "814998359299723266"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "rodolfodelrealm", "id": "231214949"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "ConcejalaMunoz", "id": "243916480"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "aadelgadom", "id": "188614891"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "M Edwards"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:54.000Z", "text": "@JMPalaciosParra @PamelaGallegosM @ManoloCovarrub @MuniLaReina @mcatarubio @saracampos @M_OliviaGazmuri @rodolfodelrealm @ConcejalaMunoz @aadelgadom Cruzar en los paso de peat\u00f3n de M Edwards es un acto de fe o suicida, p\u00f3ngale luces, lomos y m\u00e1rquelos bien que adem\u00e1s causan choques a diario!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1163883120002818051"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14073057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163838251788054528"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883062675066880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:40.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883062675066880"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199055422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163883025446445056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883025446445056"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209064608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883004705591296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:26.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163883004705591296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377890486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "it", "id": "1163882977853681671", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:20.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882977853681671"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189981854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163882961810481153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:16.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882961810481153"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288939745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882948774572033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882948774572033"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362039994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882934866255873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:10.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882934866255873"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91240898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882934308397056", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:10.000Z", "text": "@Gringa0307's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1163882934308397056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129007831825489922"}, {"lang": "it", "id": "1163882900179304449", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:01.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882900179304449"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128693080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882898338045952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:01.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882898338045952"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2504925928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}]}, {"lang": "it", "id": "1163882897687887872", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:38:01.000Z", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "edit_history_tweet_ids": ["1163882897687887872"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602804482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882864687161350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:37:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882864687161350"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101229321203707906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882829463347201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:37:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882829463347201"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128732397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163882818021335040", "in_reply_to_user_id": "1151038540429611008", "created_at": "2019-08-20T18:37:42.000Z", "text": "\u00bb su mundo se desiquilibr\u00f3 por completo sinti\u00e9ndose tan culpable como devastado. Jam\u00e1s debi\u00f3 dejarlo marchar a aquella misi\u00f3n suicida. Y mucho menos solo. \u00bfPor qu\u00e9 lo hizo? Era su hermano mayor, el m\u00e1s responsable entre ambos. Era Spider-man, un h\u00e9roe. Era Peter, la \u00fanica \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1163882818021335040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151038540429611008", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 240, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-man"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163882816477847553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882800099012608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:37:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882800099012608"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140595546681425920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882778410344450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badwibruno", "id": "2573815024"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys Targaryen"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:37:32.000Z", "text": "RT @badwibruno: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Daenerys Targaryen matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou cont\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882778410344450"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110071917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163650112087834624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882714728214534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:37:17.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882714728214534"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698339698897506305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163882713499295745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:37:17.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882713499295745"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161106482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882667785498625", "created_at": "2019-08-20T18:37:06.000Z", "text": "Se eu encontrar algu\u00e9m hoje na minha frente falando sobre o ocorrido no RJ, sendo favor\u00e1vel \u00e0 pol\u00edcia que matou o sequestrador eu vou discutir.", "edit_history_tweet_ids": ["1163882667785498625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72371975", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163882635795533827", "created_at": "2019-08-20T18:36:58.000Z", "text": "RT @Senosgui: a vao se fuder qm ta reclamando q a policia agiu e matou o cara q amea\u00e7ava 30 vidas, nunca vou comemorar morte de ningu\u00e9m mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882635795533827"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305423722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163879563132309505"}]}, {"lang": "es", "id": "1163882626761056256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:56.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882626761056256"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854387949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882622956843011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:55.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882622956843011"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301064945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882595739942912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:49.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882595739942912"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026160819283927041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882574759878658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882574759878658"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77334746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163882568120446978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:42.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882568120446978"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824191394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163882565654257664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:42.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882565654257664"], "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964215801275351040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882488034467840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882488034467840"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148326974890397696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882473807372289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882473807372289"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000462408396296193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882451418132482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882451418132482"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053502608307052544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882435433717762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:36:11.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882435433717762"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242890625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882302352633857", "in_reply_to_user_id": "85327394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:35:39.000Z", "text": "@randolfeap Algu\u00e9m perguntou aqui no TT, se vc @randolfeap \"vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade\"? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1163882302352633857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967521593156079616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163880993138315265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882295121588224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:35:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882295121588224"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805696537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882264016687112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:35:30.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882264016687112"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762342832044580864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882232441954304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:35:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882232441954304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311691153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882229728260096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:35:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882229728260096"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96773299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882208278515712", "in_reply_to_user_id": "1039695411898994688", "created_at": "2019-08-20T18:35:16.000Z", "text": "2. Ali\u00e1s, ele at\u00e9 poderia estar com arma de brinquedo... ent\u00e3o o motivo de parar a ponte Rio Niter\u00f3i era pra brincar de pol\u00edcia e ladr\u00e3o?\nJ\u00e1 pensou que com toda aquela armadilha com gasolina no \u00f4nibus poderia ser um ataque suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1163882208278515712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039695411898994688", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Rio Niter\u00f3i"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163881044648562693"}]}, {"lang": "it", "id": "1163882188888313856", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZeYREwc65M", "expanded_url": "https://www.agenpress.it/2019/08/20/on-vittorio-sgarbi-crisi-di-governo-discorso-di-conte-suicida-e-dilettantesco/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/20/on-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:35:12.000Z", "text": "On. Vittorio Sgarbi: Crisi di Governo, discorso di Conte \u201csuicida e dilettantesco\u201d - Agenpress https://t.co/ZeYREwc65M", "edit_history_tweet_ids": ["1163882188888313856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2228068986"}, {"lang": "pt", "id": "1163882176607395841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:35:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882176607395841"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971597247543697408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882102884093952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882102884093952"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565142952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882098790404097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882098790404097"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4776532515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163882083263160320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:47.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882083263160320"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4898606925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882037029363719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882037029363719"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3186018357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163882034109902849", "in_reply_to_user_id": "724412457582628865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Spidex_", "id": "724412457582628865"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "Spidex"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Spidex"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "Spidex"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Simon\n\nViajero"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Spidex"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "rosa"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "Guadalupe"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:35.000Z", "text": "@Spidex_ Spidex:alg\u00fan d\u00eda spidex, alg\u00fan dia...\n\nViajero del tiempo:(aparece)\n\nSpidex: :o\n\nViajero del tiempo: t\u00fa eres speed ex cierto?\n\nSpidex: Simon\n\nViajero del tiempo:ha nunca tendras novia ni novio hom\u00fanculo feo te supera facugoms\n\nSpidex: se suicida\n\nHistoria de la rosa de Guadalupe.", "edit_history_tweet_ids": ["1163882034109902849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109619453031899136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163843887493996544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882016250707974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882016250707974"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976280562813022208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163882012501037056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163882012501037056"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2278228759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881984172732416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881984172732416"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770523558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881939851501568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881939851501568"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4747214789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163881902589304832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:04.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881902589304832"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274239692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881889486295040", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/srEUOGGh8w", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1163881889486295040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/srEUOGGh8w", "media_key": "16_1163881881399627777"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/uZYB919qfK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1163879805839917057", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:34:00.000Z", "text": "distribuindo ingresso na rua como se fosse agua ate esquadrao suicida lidera amore https://t.co/srEUOGGh8w https://t.co/uZYB919qfK", "edit_history_tweet_ids": ["1163881889486295040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941448067374551041"}, {"lang": "es", "id": "1163881842271039490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:49.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881842271039490"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023400035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881831336435714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:47.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881831336435714"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355486012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881802387398656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:40.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881802387398656"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055447156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163881791373156353", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:37.000Z", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "edit_history_tweet_ids": ["1163881791373156353"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972517489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881786998497281", "created_at": "2019-08-20T18:33:36.000Z", "text": "se a curiosidade matou o gato, hoje ela vai matar uma gata... eu no caso", "edit_history_tweet_ids": ["1163881786998497281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310566692"}, {"lang": "pt", "id": "1163881734515113984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881734515113984"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098367218088316928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881718492880896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:20.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881718492880896"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780212709057040384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881710448205829", "created_at": "2019-08-20T18:33:18.000Z", "text": "RT @raah_schevinin: Pra quem j\u00e1 viu O Lorax vai perceber a semelhan\u00e7a \nBolsonaro \u00e9 o cara que matou todas as \u00e1rvores enquanto se sentia o m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881710448205829"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885151409", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Lorax"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163800660036530177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881684959485952", "in_reply_to_user_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/8y0B6w7gmd", "expanded_url": "https://twitter.com/idosoglobal/status/1163881684959485952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8y0B6w7gmd", "media_key": "3_1163881680786153477"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3801, "type": "Organization", "normalized_text": "refem"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:12.000Z", "text": "@JornalOGlobo Esse atirador pelo menos n\u00e3o matou s refem. Deus se diverte com os Brasileiros, que pensa que Deus \u00e9 um deles... https://t.co/8y0B6w7gmd", "edit_history_tweet_ids": ["1163881684959485952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117772131415183360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163815725263249410"}]}, {"lang": "es", "id": "1163881670635905025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:08.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881670635905025"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107892333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1163881632438411264", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/MJRs8gIv7R", "expanded_url": "https://twitter.com/_paravdise/status/1163881632438411264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MJRs8gIv7R", "media_key": "3_1163881626486677505"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/MJRs8gIv7R", "expanded_url": "https://twitter.com/_paravdise/status/1163881632438411264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MJRs8gIv7R", "media_key": "3_1163881626486628352"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:59.000Z", "text": "Ecco la rappresentazione di me che a carnevale mi sono travestita  da bambina suicida con la camicia da notte di mia nonna https://t.co/MJRs8gIv7R", "edit_history_tweet_ids": ["1163881632438411264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "862380623750672386"}, {"lang": "pt", "id": "1163881625299619848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881625299619848"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881343477098967040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881581334937601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:47.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881581334937601"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471161726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881570362695681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:44.000Z", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881570362695681"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608489145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881563014258688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881563014258688"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140791612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881557582647296", "in_reply_to_user_id": "1161087386727723008", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "AndyAllah", "id": "240934841"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:41.000Z", "text": "@JorgeLu26290556 @AndyAllah postura de crian\u00e7a de 6 anos quando ganha uma bicicleta\nQuem apoia essa postura tem o c\u00e9rebro vazio tanto quanto o dele\nTodos n\u00f3s ficamos felizes por ningu\u00e9m ter se ferido,+ queria ver essa felicidade e empenho p punir os respons\u00e1veis dos 80 tiros,quem matou os 6 jovens em 5 dias", "edit_history_tweet_ids": ["1163881557582647296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085192709097181189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855430881333253"}]}, {"lang": "es", "id": "1163881554294255617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:41.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881554294255617"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567322736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881551647715328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:40.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881551647715328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160009119652335617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163881541665198081", "in_reply_to_user_id": "3984236176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DescalzaVa", "id": "3984236176"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:38.000Z", "text": "@DescalzaVa perd\u00ed entonces. A mi se me muere o se me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163881541665198081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "389131552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163881280313974784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881535080214528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881535080214528"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691349918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163881521167687681", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:33.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881521167687681"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970042344031576067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163881520609845249", "in_reply_to_user_id": "43262280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyTuMomia", "id": "43262280"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:33.000Z", "text": "@SoyTuMomia a mi me mandaron un video tutorial y el n\u00famero de asistencia al suicida en marca de agua.", "edit_history_tweet_ids": ["1163881520609845249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "833106787775737857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820476730347520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881507297124354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881507297124354"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156377685582655491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881477999931393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:22.000Z", "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881477999931393"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909652868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881459461107712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881459461107712"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764318559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881440951590912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881440951590912"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753004316940726272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881426087030785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:10.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881426087030785"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115739859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881393430155265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:32:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881393430155265"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579343403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881381350563840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:31:59.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881381350563840"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1419477456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881366930505731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:31:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881366930505731"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211003590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163881348442050560", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:31:51.000Z", "text": "Algu\u00e9m perguntou aqui no TT, se vc @randolfeap \"vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade\"? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1163881348442050560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967521593156079616"}, {"lang": "it", "id": "1163881347947139072", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:31:51.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881347947139072"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911935721979744256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163881321015500800", "in_reply_to_user_id": "1065310380421992449", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/FvgOLTEl6A", "expanded_url": "https://twitter.com/AbudyVPH/status/1163881321015500800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvgOLTEl6A", "media_key": "3_1163881239767654403"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josecabalhip", "id": "1065310380421992449"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Jose"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:31:45.000Z", "text": "@josecabalhip Felicitaciones el \u00faltimo parcial suicida, porque recientemente recuerdo haberle dado las congratulaciones por llegar a 4mil. Salud y que continuen los \u00e9xitos ( Gracias Jose!!! ) https://t.co/FvgOLTEl6A", "edit_history_tweet_ids": ["1163881321015500800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862749578789093377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163880794093510656"}]}], "includes": {"users": [{"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18917, "following_count": 413, "tweet_count": 14970, "listed_count": 398}, "id": "26250547", "location": "Brasil", "name": "PSTU", "username": "pstu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 2383, "tweet_count": 25082, "listed_count": 0}, "id": "370860598", "location": "Registro-SP", "name": "C\u00e9sar Oliveira \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "_ocesinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2189, "tweet_count": 91933, "listed_count": 17}, "id": "975256782", "location": "La Plata, Argentina", "name": "virgi\ud83c\udf3a", "username": "virgibona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "id": "400253569", "location": "Argentina", "name": "Adrian Ravier", "username": "AdrianRavier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 406, "tweet_count": 10982, "listed_count": 4}, "id": "349554039", "name": "Luci\u00e9rnaga", "username": "shiptoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 3072, "tweet_count": 71390, "listed_count": 4}, "id": "1576444242", "location": "Copenhaga, Dinamarca", "name": "Dario", "username": "DarioCauter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 882, "tweet_count": 10578, "listed_count": 1}, "id": "1025550098447642624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Meireles \u2720", "username": "wesleymeirelees"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031283, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 308, "tweet_count": 57905, "listed_count": 1}, "id": "4862220142", "name": "Senhorito Pok\u00e9mon", "username": "Srt0Pkmn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "name": "Diogo Santos", "username": "diogosj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 264, "tweet_count": 34256, "listed_count": 0}, "id": "913565811540971520", "location": "por ai", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd64\ud835\udd52\u0301", "username": "yngriddesa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 3417, "tweet_count": 6874, "listed_count": 9}, "id": "1313884819", "name": "michele caiazzo", "username": "m_caiazzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 149, "tweet_count": 7196, "listed_count": 1}, "id": "1153528620549378053", "name": "i'm a \ube5b\ud83c\udf19", "username": "deadsoulddaeng"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "id": "96487057", "name": "Atomic Raccoon", "username": "_AWaffle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 3810, "tweet_count": 198690, "listed_count": 50}, "id": "2682159590", "location": "Italy", "name": "hmh", "username": "HHemsy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 367, "tweet_count": 14619, "listed_count": 1}, "id": "1041097215865962496", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "ni\u2b50", "username": "notthatsix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1149, "tweet_count": 50036, "listed_count": 3}, "id": "2603589408", "location": "Argentina", "name": "La Colo \ud83d\udc31", "username": "marialacolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 767, "tweet_count": 41229, "listed_count": 4}, "id": "1595306449", "name": "juanceeka", "username": "Juance_M"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1197, "tweet_count": 34755, "listed_count": 0}, "id": "1650881892", "name": "Marihuapo", "username": "BamondeAle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 3529, "tweet_count": 208741, "listed_count": 1}, "id": "3259181434", "location": "Ramos Mej\u00eda, Buenos Aires", "name": "Andrea", "username": "Pioja_mala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1059, "tweet_count": 21715, "listed_count": 2}, "id": "210208533", "name": "laurita", "username": "lauritamentes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 217, "tweet_count": 2142, "listed_count": 1}, "id": "1190262456", "location": "Torino", "name": "Carlo Piacente", "username": "pink74slk"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "name": "Vittorio Sgarbi", "username": "VittorioSgarbi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 4418, "tweet_count": 34132, "listed_count": 6}, "id": "1827486535", "location": "BSB", "name": "victor", "username": "Vctor_dp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "id": "2963171511", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "beLLa", "username": "bellaffc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1007, "tweet_count": 60597, "listed_count": 4}, "id": "2921481478", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "cacau", "username": "thisprettymess_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564270, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2205, "tweet_count": 107043, "listed_count": 13}, "id": "75647588", "name": "barbara \u2022", "username": "porra_babs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 227, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}, "id": "556169840", "location": "Salvador Bahia", "name": "Naelton fernandes", "username": "Naeltonfernande"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "id": "225925013", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "filipebarrost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 921, "tweet_count": 10760, "listed_count": 2}, "id": "977844595", "name": "Stefano69", "username": "asabranca69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 544, "tweet_count": 45502, "listed_count": 0}, "id": "964185948119592961", "location": "Ir\u00e3 \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "name": "matheus", "username": "dapcxCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 436, "tweet_count": 13819, "listed_count": 0}, "id": "858595238", "location": "Paracambi, Brasil", "name": "Karine", "username": "karinersantoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 246, "tweet_count": 41962, "listed_count": 0}, "id": "413952672", "location": "Brasil", "name": "TIQUINHO SOARES JR.", "username": "Salga10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 351, "tweet_count": 54305, "listed_count": 0}, "id": "995020377620434944", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "", "username": "CholeiM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 193, "tweet_count": 42519, "listed_count": 2}, "id": "4909671616", "name": "pietro zani", "username": "uggNp6MXLo8Zedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 191, "tweet_count": 30431, "listed_count": 0}, "id": "722815950043672576", "location": "the vizinhan\u00e7a", "name": "indy", "username": "indy_ferente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 366, "tweet_count": 6794, "listed_count": 21}, "id": "1004882408553046017", "location": "Recife, Brasil", "name": "Brasil de Fato Pernambuco", "username": "brasildefatope"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1617, "tweet_count": 4100, "listed_count": 0}, "id": "1044388812745576449", "name": "Cibele Barcelos", "username": "cibele_barcelos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11292, "following_count": 1338, "tweet_count": 16663, "listed_count": 2}, "id": "71957391", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "Bruno", "username": "iBrunoMaranhao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 174, "tweet_count": 16740, "listed_count": 1}, "id": "1023734194814509056", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "E \ud83c\udf2a", "username": "evyy_sx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 953, "tweet_count": 12395, "listed_count": 0}, "id": "951197532947927040", "location": "campos dos goytacazes/rj", "name": "isa", "username": "issazdis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1108, "tweet_count": 21952, "listed_count": 0}, "id": "140154697", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Erwin Alexander Schr\u00f6dinger", "username": "kocinando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 240, "tweet_count": 3348, "listed_count": 1}, "id": "3372560242", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "thayane\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "thayanegdl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 992, "tweet_count": 60092, "listed_count": 29}, "id": "1035554172", "location": "Italia", "name": "Willy", "username": "bornjuventino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 2, "tweet_count": 39859, "listed_count": 64}, "id": "549299120", "name": "il Cittadino di Lodi", "username": "ilCittadinoLodi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 220, "tweet_count": 11850, "listed_count": 0}, "id": "851196607655804929", "location": "Rio de Janeiro", "name": "giu", "username": "siqgiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 503, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}, "id": "798380221070274560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thiago 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagoslima22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 538, "tweet_count": 48170, "listed_count": 2}, "id": "925305980", "name": "Ivo C", "username": "cohn_ivn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23848, "following_count": 8243, "tweet_count": 194549, "listed_count": 9}, "id": "1330501202", "location": "Argentina", "name": "A\u0280\u0262\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00 P\u0280\u026a\u1d0d\u1d07\u0280\u1d0f Ok \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "argpriok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 160, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "id": "731532625", "name": "La chica del clima", "username": "majo_stgr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 280, "tweet_count": 7866, "listed_count": 0}, "id": "979475310491168768", "name": "Luiz Roberto Loureiro Rangel", "username": "engluizroberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1201, "tweet_count": 30228, "listed_count": 2}, "id": "63868996", "location": "Teresina - PI", "name": "D\u00e1maso Lages \ud83d\ude4f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DamasoLages"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "id": "977505629660213248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CHRISS", "username": "Crissrc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1692, "tweet_count": 30349, "listed_count": 9}, "id": "2705206080", "location": "Night City", "name": "V", "username": "celesteloboo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "id": "5380442", "location": "Madrid", "name": "Noel Ceballos", "username": "noelceballos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 2952, "tweet_count": 48921, "listed_count": 2}, "id": "210234296", "location": "Argentina", "name": "VamosARG", "username": "fer2020_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 600, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "id": "1085257703805669376", "name": "Bru", "username": "brupreg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 803, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}, "id": "1091355397313757184", "name": "Loryxz", "username": "parrilagay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1886, "tweet_count": 28546, "listed_count": 1}, "id": "1657715521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guilherme \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Gpacheco232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 1888, "tweet_count": 603716, "listed_count": 41}, "id": "189337052", "name": "victoria m&g m\u00e5 \ud83e\udd18\ud83d\udda4", "username": "laltraskin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 118, "tweet_count": 20878, "listed_count": 0}, "id": "1056757518406422530", "location": "Mogisterdam", "name": "lu", "username": "Off_The__Heezay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 52, "tweet_count": 8850, "listed_count": 2}, "id": "882358779467247616", "location": "\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a", "name": "\u1bd3 Grecia", "username": "_xSuicideGirlx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 267, "tweet_count": 18912, "listed_count": 0}, "id": "4891587441", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83c\udfb1", "username": "giovannarosett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1026, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "id": "3028453235", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Caio Vasconcelos", "username": "CCVasconcelos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1062, "tweet_count": 51308, "listed_count": 1}, "id": "816454827039461378", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Angel\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc99", "username": "qlfxkaylane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2693, "tweet_count": 15757, "listed_count": 3}, "id": "935616012589961221", "location": "30 31 75 12", "name": "\u1d0d\u1d00\u028f", "username": "smsucker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1890, "tweet_count": 81621, "listed_count": 28}, "id": "2386976613", "name": ".", "username": "janeausxten"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2450, "tweet_count": 60807, "listed_count": 0}, "id": "931895899017699329", "name": "Pablo", "username": "Pablodipaolook"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 827, "tweet_count": 37394, "listed_count": 0}, "id": "3198264409", "location": "@UpperCaseIbiza 's house", "name": "lata", "username": "kooklovesmin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "id": "1000405177877360640", "location": "vialonga ", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "username": "__badandboujee_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 53, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "id": "1061345354937962497", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Caio D.", "username": "__CDuarte__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 1374, "tweet_count": 30374, "listed_count": 13}, "id": "298671820", "location": "Cear\u00e1 -Brasil", "name": "Paloma Freitas", "username": "PalomaFreitas80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1654, "tweet_count": 30489, "listed_count": 1}, "id": "55408917", "name": "Tata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "maedopippo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 840, "tweet_count": 207699, "listed_count": 2}, "id": "796903246401064964", "location": "\u9593", "name": "o homem que vendeu o mundo", "username": "Thiago_Filhao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 50, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}, "id": "1155372466916737026", "location": "Roma, Lazio", "name": "Erika \ud83c\uddee\ud83c\uddf9islamici a casa vostra\u271d\ufe0f", "username": "Erika58641983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 895, "tweet_count": 6786, "listed_count": 0}, "id": "1024363558279278594", "location": "Sao paulo ,SP", "name": "Thiago Wilcock", "username": "Thiago_wilcock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 226, "tweet_count": 2561, "listed_count": 1}, "id": "446630943", "name": "Cansada feat exausta", "username": "IrePontes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 4583, "tweet_count": 86808, "listed_count": 0}, "id": "1104215405554552832", "name": "Dra. Clotilde Tulinssen", "username": "tulinssen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 27, "tweet_count": 57787, "listed_count": 8}, "id": "1104778142", "location": "radico en la capifede", "name": "kinotos al whisky \ud83c\udf66", "username": "Chicamtoltina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 674, "tweet_count": 21204, "listed_count": 0}, "id": "3999384471", "name": "Juan Carl\u2600\ufe0fs Petella", "username": "JuanPetella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1372, "tweet_count": 70541, "listed_count": 2}, "id": "2641253823", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "iza", "username": "itzabellax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 82, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "id": "1072820171906146304", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude7e\ud835\ude82\ud835\ude7e =)", "username": "ssora03_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "id": "26426132", "location": "Brazil", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "username": "jnflesch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 993, "tweet_count": 20972, "listed_count": 0}, "id": "343477132", "location": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu - RJ", "name": "Duda", "username": "Eduarda_Souza4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 476, "tweet_count": 37740, "listed_count": 2}, "id": "1373818388", "name": "Rita", "username": "ritaabfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 289, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}, "id": "3681650537", "name": "Andr\u00e9a  \ud83c\udf3a", "username": "_DedeiaLima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 679, "tweet_count": 65311, "listed_count": 0}, "id": "222176911", "name": "Daijgo", "username": "Daijgo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18476, "following_count": 14280, "tweet_count": 9750, "listed_count": 17}, "id": "1044962783069171712", "location": "Roma", "name": "Federica \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Federica989111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6403, "following_count": 3441, "tweet_count": 99103, "listed_count": 4}, "id": "199099889", "location": "Trujillo", "name": "CESAR MUGUERZA P.", "username": "cesarmuguerza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "location": "Peru", "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 830, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "id": "1130855586072076288", "location": "infp / ela-dela", "name": "Honey\ud83d\udc1d", "username": "brumhisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2130, "tweet_count": 381328, "listed_count": 10}, "id": "2719035609", "name": "Gaby", "username": "Gabywierig05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 212, "tweet_count": 44177, "listed_count": 101}, "id": "37055664", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "StarMedia Latino", "username": "StarMedia_Lat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 773, "tweet_count": 34208, "listed_count": 0}, "id": "2331059341", "location": "Iju\u00ed", "name": "eli", "username": "boffaum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 897, "tweet_count": 54883, "listed_count": 0}, "id": "848343618507206656", "name": "Isa Se", "username": "IsaSe7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 914, "tweet_count": 72443, "listed_count": 2}, "id": "2357511733", "location": "ao sul de lugar nenhum", "name": "\u00faltimo malandro", "username": "kauansoarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}, "id": "58239457", "name": "CINTIA VIEIRA NEVES", "username": "CINTIANEVES76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 858, "tweet_count": 30854, "listed_count": 1}, "id": "3894820353", "location": "na merda n\u00e9 irmaos", "name": "ana", "username": "badgirlsxxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1322, "tweet_count": 28338, "listed_count": 4}, "id": "1619874793", "name": "Armytray \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "armyrosari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 8026, "tweet_count": 24946, "listed_count": 123}, "id": "171981193", "location": "Roma, Lazio", "name": "Lorenzo Castellani", "username": "LorenzoCast89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1963, "tweet_count": 189303, "listed_count": 23}, "id": "783844396332613632", "location": "Bilbao", "name": "El viaje de Chichiro\ud83d\ude0d\ud83e\uddd0\ud83d\udca6\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc40\ud83e\udec2", "username": "charada1957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 713, "tweet_count": 43228, "listed_count": 0}, "id": "875984311", "location": "Managua Nicaragua", "name": "#Nicaragua ser\u00e1 #libre y #soberana \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "Acevedo_Newton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100010, "following_count": 638, "tweet_count": 18117, "listed_count": 138}, "id": "946769784116535303", "location": "Nicaragua", "name": "Radio Corporaci\u00f3n", "username": "Corporacion540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1294, "tweet_count": 14592, "listed_count": 2}, "id": "2157526356", "location": "fan account", "name": "fernanda Targaryen \u2b50", "username": "nvsrbealone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 353, "tweet_count": 22046, "listed_count": 0}, "id": "788906601344360448", "name": "\u263c lila da lua \u263d", "username": "LUAS0L"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 241, "tweet_count": 11584, "listed_count": 0}, "id": "811916726866743297", "location": "na sua", "name": "thay", "username": "_thaytiara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 124, "tweet_count": 8750, "listed_count": 1}, "id": "782921901681307649", "name": "Jean Luc Picard", "username": "PicardNcc1701c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 592, "tweet_count": 10303, "listed_count": 0}, "id": "3760628536", "location": "027", "name": "MONCLAR MULAMBO \u00b9\u2079 \u033d\u2078\u00b9 \ud80c\udd50", "username": "moncl4r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 2470, "tweet_count": 49168, "listed_count": 2}, "id": "1095381114536034306", "location": "magic shop", "name": "abluble", "username": "softjeonV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 420, "tweet_count": 63214, "listed_count": 6}, "id": "440068530", "location": "Brasil", "name": "isabella", "username": "kunoichoi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 40, "tweet_count": 12529, "listed_count": 0}, "id": "1729878896", "name": "MONIKA PILLONI", "username": "monika_pilloni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 1314, "tweet_count": 64155, "listed_count": 6}, "id": "104253637", "name": "bojka__", "username": "bojka___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "id": "162379448", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "Francisco Ascarza", "username": "fascarza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "id": "784586086567776258", "name": "karina cortez", "username": "karinalexandra0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "id": "226781908", "location": "Per\u00fa", "name": "Maxt'a", "username": "Imapax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1270, "tweet_count": 76653, "listed_count": 2}, "id": "789543592578744320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Celia", "username": "Celia_SRegina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 260, "tweet_count": 154225, "listed_count": 49}, "id": "58092816", "location": "Campina Grande", "name": "Patrick", "username": "patrickcft_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 95, "tweet_count": 16825, "listed_count": 0}, "id": "212394393", "name": "jorge", "username": "jrjjqq"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 651310, "following_count": 298, "tweet_count": 85240, "listed_count": 531}, "id": "1381789998", "name": "#PamelaJilesDiputada", "username": "PamJiles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 979, "tweet_count": 121848, "listed_count": 3}, "id": "2225725270", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "M jose Claver", "username": "claverm65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "id": "921603884744957954", "location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "name": "good", "username": "good37405813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2734, "tweet_count": 83863, "listed_count": 23}, "id": "1376619834", "location": "TABARNIA-ESPA\u00d1A", "name": "Jos\u00e9 \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "lagalera2013"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 692, "tweet_count": 94108, "listed_count": 5}, "id": "2629548802", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alice 13\u2b50\ufe0f", "username": "heyalicewerneck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5270, "following_count": 3180, "tweet_count": 109223, "listed_count": 1}, "id": "2889450191", "name": "\ud835\udcd0", "username": "_amandasena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 202, "tweet_count": 4779, "listed_count": 12}, "id": "120898801", "location": "rio de janeiro", "name": "O Toltuga", "username": "AnaoDeMoicano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 58, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "id": "762440198286217216", "location": "Nicaragua", "name": "angie", "username": "anggggie14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 6537, "tweet_count": 509224, "listed_count": 3}, "id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Heros de Moraes", "username": "HerosMoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 4770, "tweet_count": 29555, "listed_count": 1}, "id": "1060540614499094531", "name": "Anderson soderan Souza", "username": "SoderanSouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 4188, "tweet_count": 103940, "listed_count": 15}, "id": "2573730586", "location": "Cortina d'Ampezzo (Belluno)", "name": "Max Italy", "username": "Massi_Dubai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 3825, "tweet_count": 76104, "listed_count": 9}, "id": "14178255", "location": "Zona Sur, Buenos Aires", "name": "Republica Bananera\ud83c\udf4c", "username": "JeSuiJohnDee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 335, "tweet_count": 25187, "listed_count": 0}, "id": "2989035921", "location": "Brasil", "name": "Natralha \ud83d\udd25", "username": "FidellisNathy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2815, "tweet_count": 30840, "listed_count": 5}, "id": "2562007698", "name": "FePonto -Em 22 escolha bem para o Congresso", "username": "FeimperioLima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 114, "tweet_count": 8311, "listed_count": 0}, "id": "1150242452084801536", "name": "Oriana\ud83c\udf3a", "username": "OrianaAcebal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "name": "TITA", "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 1906, "tweet_count": 316621, "listed_count": 90}, "id": "69053858", "location": "20+ \uff5c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \uff5c fics no \ud83d\udccc ", "name": "gi\u2077 \u2014 \u2605 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf11", "username": "giseledute"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 3214, "tweet_count": 42431, "listed_count": 0}, "id": "751586352228073472", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83e\udd11", "username": "RDdudu11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1847, "tweet_count": 169126, "listed_count": 0}, "id": "221846611", "location": "ADM\u265b BLOG @ricarfort\u265b twitter ", "name": "\u272a NORMA BANES \u272a", "username": "normabanes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 586, "tweet_count": 115358, "listed_count": 0}, "id": "182951985", "location": "Munich, Bavaria", "name": "bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "__sutjeska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 509, "tweet_count": 107033, "listed_count": 3}, "id": "149249642", "location": "fortaleza", "name": "thaisss \u2b5013", "username": "thaisssnoronha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1312, "tweet_count": 91668, "listed_count": 10}, "id": "60129425", "location": "Campo Grande/MS - Brasil", "name": "Fabiano - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffd - \u25e4\u2720\u25e2", "username": "Xavier_BR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 187, "tweet_count": 111531, "listed_count": 0}, "id": "350810508", "location": "Ancona, Marche", "name": "Jos\u00e9 Schettini", "username": "joseadss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1941, "tweet_count": 139047, "listed_count": 26}, "id": "468441125", "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo", "username": "egopor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 870, "tweet_count": 23228, "listed_count": 0}, "id": "495311978", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "sari", "username": "Saricoronelg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 381, "tweet_count": 26503, "listed_count": 0}, "id": "2619360147", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "name": "mv \u1d47\u1da0\u02b3", "username": "prefirovictor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 375, "tweet_count": 14258, "listed_count": 0}, "id": "902900828", "location": "Canoas RS - ", "name": "sntos", "username": "sntinhos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "id": "1004104401932443650", "location": "your heart", "name": "barboysa", "username": "barboysa021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1449, "tweet_count": 106280, "listed_count": 2}, "id": "172094954", "location": "Bah\u00eda Blanca", "name": "Mart\u00edn Figallo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MartinFigallo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 426, "tweet_count": 16941, "listed_count": 13}, "id": "2852162818", "location": "Lombardy, Italy", "name": "LM13dec", "username": "LM13dec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 130, "tweet_count": 2394, "listed_count": 1}, "id": "233015602", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "N0rl4n", "username": "nOrl4n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12802, "following_count": 12785, "tweet_count": 136983, "listed_count": 38}, "id": "1655742456", "name": "\ud83d\udea9Fernando\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2605\u5f61 \ud83e\udd91 #Lula13 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50", "username": "FerSindicalista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 165, "tweet_count": 4704, "listed_count": 1}, "id": "1540307857", "name": "ian65", "username": "AntonioIuffredo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498557, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77433, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 277, "tweet_count": 41463, "listed_count": 0}, "id": "3052578073", "location": "Socorro, S\u00e3o Paulo", "name": "Jo\u00e3o", "username": "joao_francOO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1494, "tweet_count": 20599, "listed_count": 0}, "id": "719253701890818052", "name": "Jahirkamilo", "username": "jahirkamilo74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 368, "tweet_count": 25955, "listed_count": 3}, "id": "73479548", "name": "Psicanalista Caipira | 13 na urna", "username": "gstrbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1028, "tweet_count": 28662, "listed_count": 2}, "id": "315427213", "location": "Ele/ Dele", "name": "som triste de saint seiya \ud83c\udfba\ud83c\udf0c", "username": "robsbawm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 684, "tweet_count": 158158, "listed_count": 4}, "id": "2575345129", "location": "Tentando n\u00e3o se condenar", "name": "Vinudo do Piuccio", "username": "VinudoChatao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100023, "following_count": 314, "tweet_count": 42726, "listed_count": 99}, "id": "61752141", "location": "Brazil", "name": "Terabyte", "username": "Terabyteshop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 215, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "id": "1059572048270422019", "name": "A. \ud83e\udd8b", "username": "AyraSantoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 51, "tweet_count": 3122, "listed_count": 1}, "id": "893455928", "name": "Rocio Sapriza", "username": "RocioSapriza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5687, "following_count": 5954, "tweet_count": 136228, "listed_count": 6}, "id": "4769427628", "location": "Monobloks d Soldati CABA", "name": "Indignadasusy", "username": "Indignadasusy1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1065, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "id": "1136751699220152320", "location": "Somnium", "name": "ajinkyatara", "username": "gfurt_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 176, "tweet_count": 44039, "listed_count": 0}, "id": "186483145", "location": "Paraguay", "name": "Sarah Lynn\u2605", "username": "AntoMartinezR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 95, "tweet_count": 15424, "listed_count": 4}, "id": "3007504107", "location": "Milano, Lombardia, Padania", "name": "Francesco", "username": "leokarre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 941, "tweet_count": 11901, "listed_count": 0}, "id": "1094637114824843265", "name": "Larissa", "username": "larii_crvg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 773, "tweet_count": 15528, "listed_count": 6}, "id": "1149165093340549120", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "batiam da silva", "username": "fred_fujimori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 615, "tweet_count": 70210, "listed_count": 3}, "id": "1602804482", "name": "Liuk \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "liukRM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 383, "tweet_count": 86501, "listed_count": 11}, "id": "169774135", "location": "Universe #1", "name": "Profesional Driver #64", "username": "MoodSublime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 586, "tweet_count": 33290, "listed_count": 6}, "id": "1050698228", "name": "Miss Cricket", "username": "Miss_CricketXVI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 594, "tweet_count": 32882, "listed_count": 0}, "id": "220054899", "name": "Oscar Gimenez\ud83d\udc7d", "username": "oscargimnz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 9, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "id": "714209282540105728", "name": "Perseguido pela irm\u00e3 no emprego", "username": "lill028"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 123420, "following_count": 1439, "tweet_count": 73462, "listed_count": 508}, "id": "747620138631962624", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)", "username": "AnarcoFino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4989, "tweet_count": 80966, "listed_count": 4}, "id": "1005911696316293120", "location": "Milan, MI", "name": "Il Plebeo\u00ae", "username": "IPlebeo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 296, "tweet_count": 14248, "listed_count": 0}, "id": "3843260475", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "name": "sara", "username": "sara_gabrielad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4898, "tweet_count": 376645, "listed_count": 2}, "id": "833364444445081600", "name": "Alberto", "username": "bulapapal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 520, "tweet_count": 15443, "listed_count": 0}, "id": "295363231", "name": "shivinha \u2b50\ufe0f", "username": "shivazeredo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 4993, "tweet_count": 34406, "listed_count": 4}, "id": "229938718", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "CARLOS MONJARAZ", "username": "CarlosAMonjaraz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 462450, "following_count": 895, "tweet_count": 286611, "listed_count": 1148}, "id": "151514912", "location": "M\u00e9xico", "name": "@TVNotasmx", "username": "TVNotasmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 850, "tweet_count": 20572, "listed_count": 1}, "id": "372484750", "name": "Adans Adpool \u2720", "username": "a9souza"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 118448, "following_count": 139, "tweet_count": 37464, "listed_count": 347}, "id": "19233442", "location": "Brasil", "name": "Adventistas Brasil", "username": "iasd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 800, "tweet_count": 24683, "listed_count": 1}, "id": "235586373", "name": "Gonza L\u00f3pez", "username": "gonzalopezr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6642, "following_count": 7307, "tweet_count": 276633, "listed_count": 85}, "id": "3302098139", "location": "En una Espa\u00f1a que ya no existe", "name": "NiBarcosNiHonra", "username": "honraybarcos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 14690, "listed_count": 0}, "id": "915045004552413188", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "mafefa", "username": "emefeortega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 39993, "listed_count": 2}, "id": "185226572", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Pichanguera Mente", "username": "heferal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 173, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "id": "1143904915187818496", "location": "Rhode Island", "name": "Campos", "username": "ACobaim"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 596653, "following_count": 1304, "tweet_count": 33681, "listed_count": 1282}, "id": "39116717", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "jandira_feghali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 3387, "tweet_count": 195577, "listed_count": 44}, "id": "3080186967", "location": "Alassio, Liguria", "name": "Monica Vivarelli", "username": "StufaMarcia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 11, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "id": "1151192315354058758", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "babis \ud83d\udd77\ufe0f", "username": "romanoffstrang"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9180, "following_count": 8247, "tweet_count": 96032, "listed_count": 27}, "id": "2573815024", "name": "Josi", "username": "badwibruno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 51, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "id": "1047496952387133441", "location": "Itanha\u00e9m ", "name": "Paulo Indalencio", "username": "PIndalencio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265203, "following_count": 989, "tweet_count": 157043, "listed_count": 768}, "id": "40261159", "name": "R\u00e1dio Bandeirantes", "username": "RBandeirantes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 699, "tweet_count": 11726, "listed_count": 0}, "id": "900403401665773569", "location": "Itaipua\u00e7u", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2", "username": "Fabiollasilvaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 974, "tweet_count": 33787, "listed_count": 0}, "id": "804284366457339905", "location": "Maric\u00e1/Xer\u00e9m ", "name": "mateus", "username": "dntteuzin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 289, "tweet_count": 30879, "listed_count": 1}, "id": "2933175701", "location": "022", "name": "steph", "username": "_schsteph"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 656, "tweet_count": 7956, "listed_count": 0}, "id": "103957453", "name": "raquel o.", "username": "arkeliz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "1112695581103874048", "name": "Lareinadelosmares", "username": "Lareinadelosma3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 132, "tweet_count": 24034, "listed_count": 6}, "id": "2615720095", "name": "gabriela", "username": "Imjhug"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1052, "tweet_count": 38348, "listed_count": 2}, "id": "778666591823224832", "location": "Minha casa, Brasil. ", "name": "Lau\u00e3 \ud83c\udf0c\ud83d\udd2d", "username": "LauaQueiroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 306, "tweet_count": 130670, "listed_count": 1}, "id": "761653898943819776", "location": "Eu tou na festa", "name": "Andr\u00e9 Furtado", "username": "furtadex_30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1213, "tweet_count": 43671, "listed_count": 2}, "id": "1004126160358342656", "location": "Red Lotus Pavilion", "name": "Iz - \ud83e\udd42 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "IZLIKAIMW"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 697, "tweet_count": 13349, "listed_count": 1}, "id": "580822763", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "name": "Leopoldo Sanchez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "tipic0vir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15842, "following_count": 15226, "tweet_count": 84170, "listed_count": 4}, "id": "515540560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "sah", "username": "outerhigh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 456, "tweet_count": 33445, "listed_count": 7}, "id": "2978012356", "location": "Mariano Roque Alonso. Paraguay", "name": "JuanCa", "username": "juancaPomber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1613, "tweet_count": 310971, "listed_count": 4}, "id": "709283425", "location": "buenos aires", "name": "mauricio#NoMasK", "username": "348379777m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 2521, "tweet_count": 153146, "listed_count": 0}, "id": "4133934623", "location": "Pra\u00e7a Seca", "name": "B E E N \u00c9 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2081\u2088\u2089\u2085", "username": "crfptk2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 379, "tweet_count": 16953, "listed_count": 1}, "id": "2931062296", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Juju do SUS", "username": "julianasemiao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 289, "tweet_count": 19648, "listed_count": 0}, "id": "2681409653", "name": "Lara", "username": "canazarolara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 202, "tweet_count": 25030, "listed_count": 2}, "id": "2356197134", "location": "parawhy", "name": "\ud80c\udc7f", "username": "tebtbh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 2312, "tweet_count": 91038, "listed_count": 2}, "id": "2623378845", "name": "Ana Maria", "username": "anamvaldes2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 833, "tweet_count": 93693, "listed_count": 0}, "id": "807239840689508352", "location": "Mg", "name": "Bru \ud83c\udf2a", "username": "Brunago678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1096, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "id": "812819132194422784", "location": "Brasil", "name": "Paulo Vitor", "username": "paulovitor0602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 730, "tweet_count": 36410, "listed_count": 0}, "id": "178391897", "name": "Gabi Costa", "username": "_gabix3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 629, "tweet_count": 34660, "listed_count": 4}, "id": "181310152", "location": "Luque, Paraguay", "name": "Cynthia Ozuna", "username": "cyn_ozuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 706, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}, "id": "265701201", "location": "Paraguay ", "name": "Ella \u2728", "username": "anhelikharina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 4986, "tweet_count": 98329, "listed_count": 7}, "id": "611803401", "name": "Sebastiancito", "username": "Sebafe_ar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 512, "tweet_count": 2371, "listed_count": 2}, "id": "872155878732034048", "name": "Isabel Quintana", "username": "IsabelQ1960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 324, "tweet_count": 132446, "listed_count": 0}, "id": "3197128228", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "Carlos Vinicius", "username": "Vnmaneirao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1362, "tweet_count": 25939, "listed_count": 12}, "id": "94404094", "name": "Garvas", "username": "LGarvas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 641, "tweet_count": 42882, "listed_count": 12}, "id": "275907679", "location": "twitch/instagram: atikmibb", "name": "ati", "username": "tusugarpapi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2518, "tweet_count": 33653, "listed_count": 2}, "id": "936752963409899520", "location": "Brazil", "name": "Lyra\u2077", "username": "jhpmissnforhead"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 273, "tweet_count": 28662, "listed_count": 0}, "id": "754293780514242560", "name": ".", "username": "nalumartinss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 916, "tweet_count": 2902, "listed_count": 26}, "id": "937128378196484096", "location": "bh", "name": "camila lula 13", "username": "ahmilasquei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 240, "tweet_count": 15725, "listed_count": 0}, "id": "713766711875543047", "location": "direito uerj ", "name": "JULIA 13", "username": "julis_almeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1877, "tweet_count": 34984, "listed_count": 0}, "id": "928300566882738176", "name": "machado \ud83d\udc41", "username": "rafaelmachadoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "id": "1080114538031312896", "name": "Gatonegro", "username": "Gatoneg46606091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8282, "following_count": 6720, "tweet_count": 31924, "listed_count": 33}, "id": "240402317", "location": "Lima", "name": "Carlos Arana Vivar", "username": "carlosaranaviva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 225, "tweet_count": 286583, "listed_count": 19}, "id": "840150354", "location": " nct127 timoth\u00e9e taylor lewis ", "name": "dpr nine.", "username": "tsocialntwork"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 3726, "tweet_count": 169725, "listed_count": 48}, "id": "1033064608196714496", "location": "we cry together", "name": "sara\u2077", "username": "artbyvmin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 575, "tweet_count": 5675, "listed_count": 0}, "id": "1120727801970266112", "name": "Brunin", "username": "brunomag_ffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 655, "tweet_count": 21072, "listed_count": 6}, "id": "929807390861680641", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Ofelia Alvarez", "username": "Ofefundamujer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "id": "115762625", "name": "Francisco Ibarra", "username": "franibar10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4566, "tweet_count": 304575, "listed_count": 0}, "id": "888382113879396352", "name": "Guillermo", "username": "Guiller73625575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1369, "tweet_count": 15449, "listed_count": 2}, "id": "234195381", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thiago Pernambuco", "username": "thicoRJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1, "tweet_count": 56603, "listed_count": 6}, "id": "1138873119790182400", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "SerNoticias.com.mx", "username": "SernoticiasMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 231, "tweet_count": 63210, "listed_count": 2}, "id": "399217269", "location": "Natal, Brasil", "name": "\u2606", "username": "samlsaq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 296, "tweet_count": 40371, "listed_count": 1}, "id": "897581972272361474", "location": "rj / ter\u00ea", "name": "wesley | TETRA 90-06-13-22", "username": "wesleymchd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 668, "tweet_count": 12400, "listed_count": 0}, "id": "1061746578573197312", "location": "Rio das Ostras R\u00edo  Janeiro-RJ", "name": "Mere Souza", "username": "MereSouza2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 534340, "following_count": 1199, "tweet_count": 27564, "listed_count": 1108}, "id": "27703690", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1483, "tweet_count": 18723, "listed_count": 11}, "id": "294385716", "name": "El tuiter de Satan\u00e1s", "username": "Gadamadra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 493, "tweet_count": 37000, "listed_count": 6}, "id": "62847963", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Jessy", "username": "unicornpls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 498, "tweet_count": 25203, "listed_count": 1}, "id": "273683052", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "LULA L\u00c1 HADDAD C\u00c1 13 \ud83e\udd91 \u2b50\ufe0f", "username": "Miroon_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1401, "tweet_count": 77998, "listed_count": 2}, "id": "515259020", "location": "Italia", "name": "\u26bd\ufe0fezio \ud83e\udd85salvadori\ud83c\udf7a", "username": "1975Ezio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 2326, "tweet_count": 49119, "listed_count": 2}, "id": "1140346440260231169", "location": "l\u00ec dov'\u00e8 la tempesta ", "name": "Rita\ud83d\udc95", "username": "Rita00165512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 28, "tweet_count": 36933, "listed_count": 1}, "id": "2550342095", "name": "CHROMATICA \ud83d\udc97\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9e", "username": "BaseLadyGaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6751, "following_count": 793, "tweet_count": 19189, "listed_count": 12}, "id": "1473291654", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ang\u00e9lica", "username": "omfgangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 953, "tweet_count": 45643, "listed_count": 10}, "id": "206190419", "location": "PARAGUAY", "name": "Servi\u00e1n Garc\u00eda", "username": "Fer_Servian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 65, "tweet_count": 1252, "listed_count": 0}, "id": "1064532601283772416", "name": "auri", "username": "imtheauri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 443, "tweet_count": 12370, "listed_count": 2}, "id": "3033293477", "name": "Lara", "username": "flarapereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 534, "tweet_count": 9189, "listed_count": 0}, "id": "727244102752980993", "name": "Ticiana Marcello", "username": "ticianams"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8978795, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 261, "tweet_count": 22023, "listed_count": 3}, "id": "146760700", "name": "Rachel", "username": "r4cch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 428, "tweet_count": 17161, "listed_count": 3}, "id": "300640252", "location": "Picos-Pi", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "SayanneBruna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 572, "tweet_count": 24486, "listed_count": 1}, "id": "49116653", "location": "Belo Horizonte", "name": "JANE MAGALH\u00c3ES", "username": "JANEDESIGNER"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1537, "tweet_count": 29609, "listed_count": 4}, "id": "2446305559", "location": "argentina", "name": "marcela rodriguez", "username": "marcelinda90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 886, "tweet_count": 45386, "listed_count": 6}, "id": "39133630", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "may\u00e1ra", "username": "mmarct"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 1631, "tweet_count": 27413, "listed_count": 2}, "id": "242584629", "location": "Peru", "name": "Gabriel", "username": "gabriel83637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 58, "tweet_count": 27810, "listed_count": 0}, "id": "951090484826517504", "name": "melly\ud83c\udf6c", "username": "complirough"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 389, "tweet_count": 69323, "listed_count": 2}, "id": "716165674", "name": "pablo", "username": "limacrf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 673, "tweet_count": 12776, "listed_count": 0}, "id": "1058039193711136770", "location": "Cumurixatiba", "name": "Camar\u00e3o Comunista\ud83e\udd90\ud83d\udc19 #Lula2022", "username": "MeninaBaiana3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 316, "tweet_count": 25083, "listed_count": 2}, "id": "1104012572", "location": "Rio de Janeiro", "name": "goro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "goro_daimonn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1574, "tweet_count": 31307, "listed_count": 1}, "id": "984884341212876805", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Sandra rodif\u00e3 lulista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "S4ndr4crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 180, "tweet_count": 212059, "listed_count": 14}, "id": "85868008", "name": "Mariposa \u00e9 13 confirma", "username": "mariposa_bruxa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2381, "tweet_count": 339295, "listed_count": 20}, "id": "4252486349", "location": "C\u00f3rdoba ", "name": "Marce Diciembre", "username": "marce_diciembre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1481, "tweet_count": 48707, "listed_count": 5}, "id": "591213486", "location": "Paraguay", "name": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52", "username": "chiara_zacarias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 422, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "id": "2788450343", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Giuliano Farfal", "username": "FarfalGiuliano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 814, "tweet_count": 18096, "listed_count": 0}, "id": "923676106380673024", "location": "021", "name": "Caio", "username": "caiocosta__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 2579, "tweet_count": 9974, "listed_count": 0}, "id": "1146962914169032709", "name": "Noemi return\ud83d\udcaa", "username": "NoemiReturn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 98, "tweet_count": 2705, "listed_count": 0}, "id": "1142553995640283140", "location": "Porto, Portugal", "name": "Mariana", "username": "mariana_f23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1013, "tweet_count": 44815, "listed_count": 0}, "id": "4828363874", "location": "Dezembro \ud83d\udc8f 17/12 \ud83d\udc99 ", "name": "Faz o L , vem no 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udf89", "username": "Eucapricar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12543, "following_count": 1034, "tweet_count": 70419, "listed_count": 2}, "id": "3083229736", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "name": "insta: amandaabarbosalm \ud83d\udcf8", "username": "Amandinhallanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 830, "tweet_count": 92645, "listed_count": 2}, "id": "1442257056", "location": "011 \u2716 028", "name": "al\u00edcia no pais do pocas ideias", "username": "_LuanaAlicia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 960, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "id": "1082823764222640129", "location": "taekook namora\u2665\ufe0f", "name": "\u2606.", "username": "_kthangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 1962, "tweet_count": 44413, "listed_count": 19}, "id": "382755804", "name": "leli \ud83d\udcd6 - It starts with us SPOILERS", "username": "kennadiemledger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 893, "tweet_count": 22517, "listed_count": 30}, "id": "766141188743237632", "location": "mari", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22", "username": "wulfricbedwyn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29268, "following_count": 28976, "tweet_count": 455487, "listed_count": 51}, "id": "2952009239", "location": "66 daesangs", "name": "caca\u2077", "username": "cashbimi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 118, "tweet_count": 97602, "listed_count": 3}, "id": "3296697320", "location": "ZN-RJ.", "name": "EMILLY \u00c9 TETRA", "username": "emsslly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 408, "tweet_count": 7075, "listed_count": 3}, "id": "69659466", "location": "Paran\u00e1/Santa Catarina - Brasil", "name": "Mauren Furlan", "username": "maurenfurlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2250, "tweet_count": 138278, "listed_count": 23}, "id": "113064264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1", "username": "yylu51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1339, "tweet_count": 52097, "listed_count": 0}, "id": "901629066004094976", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Nori Basso", "username": "basso_nora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 599, "tweet_count": 14854, "listed_count": 0}, "id": "873382809674686464", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "petista safada", "username": "Brisaella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9367, "following_count": 3390, "tweet_count": 272674, "listed_count": 81}, "id": "2265772943", "location": "c", "name": "gleicy \u2077\u2077\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "vaxcodgama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1273, "tweet_count": 117060, "listed_count": 5}, "id": "29081734", "location": "Toluca, M\u00e9xico.", "name": "Gerardo Casta\u00f1eda", "username": "gccmovil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 175, "tweet_count": 21853, "listed_count": 0}, "id": "1123711988193013760", "location": "fear the double bunny ", "name": "bea\u2077", "username": "bubblebibbi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1165, "tweet_count": 8960, "listed_count": 0}, "id": "942179660674338817", "location": "Itabira, Brasil", "name": "barcelos", "username": "luscasbar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 670, "tweet_count": 5997, "listed_count": 1}, "id": "1596739105", "name": "Tatiana", "username": "haunorizzonte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 394, "tweet_count": 33242, "listed_count": 2}, "id": "4906808128", "location": "Argentina", "name": "Anarcoreta", "username": "Anarcoreta57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 4511, "tweet_count": 117359, "listed_count": 0}, "id": "1027690640694550528", "location": "Jaguari\u00fana, Brasil", "name": "Wanderley", "username": "Wander_Gomes_64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1845, "tweet_count": 32184, "listed_count": 2}, "id": "2390963956", "location": "sccp ", "name": "kris", "username": "jbthefuck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 469, "tweet_count": 24393, "listed_count": 0}, "id": "1070088869637431301", "location": "\ud83d\udd4a\ufe0f", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83e\udd8b.", "username": "Sa_lps3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 2355, "tweet_count": 77063, "listed_count": 0}, "id": "2599712722", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3.", "name": "bibi", "username": "crfgabi19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 109, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "id": "4048619481", "name": "Marcio J.Sales Pupo", "username": "MarcioJ1991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 525, "tweet_count": 208559, "listed_count": 26}, "id": "276745005", "location": "RJ mas queria Neverland", "name": "\u24d8 \ud835\ude50\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude64 \ud835\ude4f\ud835\ude4e\ud835\ude40", "username": "Rudriguo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 483, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "id": "923488315311091713", "location": "f.f.c", "name": "vulgorevoltado", "username": "roberth_malta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 159, "tweet_count": 41577, "listed_count": 0}, "id": "1002234099992547328", "location": "Torres Vedras, Portugal", "name": "UNkulunkulu\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "isaac03dias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "id": "838729437764075520", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "name": "neves \ud83e\udda6", "username": "_nev3s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 673, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "id": "1070141844439384064", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "flora", "username": "florapserra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 605, "tweet_count": 29497, "listed_count": 1}, "id": "2284609535", "location": "021", "name": "\u00cdndia", "username": "lavogade_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "id": "197935593", "location": "Niteroi/BXD", "name": "bigodinx", "username": "bruninnng"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 594, "tweet_count": 23456, "listed_count": 1}, "id": "833073473538912258", "location": "Brasil", "name": "Lu1zito", "username": "_mushroomteh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1894, "tweet_count": 60631, "listed_count": 3}, "id": "204868297", "name": "Sil\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u2728\u2728\u2728", "username": "silpatri100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "id": "152369649", "name": "Johnny Quest", "username": "valdesjorgel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 309, "tweet_count": 21584, "listed_count": 3}, "id": "3385533795", "name": "Victor Hugo", "username": "victorhugorib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 226, "tweet_count": 84798, "listed_count": 0}, "id": "1011352748233719808", "location": "Cubango, Niter\u00f3i ", "name": "Allan", "username": "allanhenriqoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1192, "tweet_count": 280332, "listed_count": 11}, "id": "997461992", "name": "gio RIFA INTERC\u00c2MBIO LINK NA BIO", "username": "heartaeless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 380, "tweet_count": 43950, "listed_count": 0}, "id": "2812370203", "location": "27/03/2021 \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udda4\ud83e\udd40 ", "name": "Kharenn M. \ud83e\udd8b", "username": "kaahmineiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 394, "tweet_count": 44610, "listed_count": 0}, "id": "2427733336", "name": "Maribel Bello", "username": "BelloMar61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1195, "tweet_count": 41272, "listed_count": 1}, "id": "810587508392202240", "location": "itahell ", "name": "T\ud83c\udd70\ufe0fT\ud83c\udd70\ufe0f do SUS", "username": "thayasws"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1652, "tweet_count": 16950, "listed_count": 3}, "id": "3352390223", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Kali", "username": "kspc_steph"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 142, "tweet_count": 37739, "listed_count": 0}, "id": "338442515", "location": "cr\u00edtico", "name": "pilantra&pistoleira", "username": "_wtfb_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 614, "tweet_count": 22247, "listed_count": 0}, "id": "1325973457", "location": "Niter\u00f3i-RJ ", "name": "Sarruf", "username": "Sarruf22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 142, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "id": "1155707957906223104", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Ronei@Hotmail.com", "username": "RoneiHotmailco1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 215, "tweet_count": 13692, "listed_count": 0}, "id": "969707540606013440", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dona Lurdes", "username": "whymilawhy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265215, "listed_count": 1}, "id": "4579944141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!", "username": "petitand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 101, "tweet_count": 33262, "listed_count": 0}, "id": "999998215780003841", "location": "Barreiro, Portugal", "name": "\u0432\u03b9a \ud83e\udeac", "username": "biaa_paulino3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 1261, "tweet_count": 279617, "listed_count": 15}, "id": "1957612165", "location": "021", "name": "jack matador", "username": "gabrlelvldelra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 881, "tweet_count": 34191, "listed_count": 1}, "id": "391737465", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Lary \ud83e\udd8b", "username": "larysilv_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 383, "tweet_count": 61153, "listed_count": 5}, "id": "607675579", "name": "B", "username": "otokke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 4748, "tweet_count": 36280, "listed_count": 2}, "id": "1682001330", "location": "SP ", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc62", "username": "aftercyruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175865, "listed_count": 19}, "id": "586963883", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico", "username": "pmxico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 378, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "id": "996420939301687296", "name": "Enzo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "EnzoGreff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 725, "tweet_count": 35407, "listed_count": 1}, "id": "899353360050139137", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "\u00e1lvaro \u06de", "username": "66txoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 692, "tweet_count": 15265, "listed_count": 1}, "id": "3058865853", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Cholo Simeone enjoyer", "username": "SweaatyATM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 3010, "tweet_count": 54083, "listed_count": 12}, "id": "353698076", "location": "Asuncion", "name": "ivannyma", "username": "ivannyma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1967, "tweet_count": 67044, "listed_count": 2}, "id": "1057220137198194688", "location": "Curicica", "name": "El Gabi \u274c\ud83e\udde2", "username": "gbdiaas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 392, "tweet_count": 25407, "listed_count": 0}, "id": "200903485", "location": "argentina", "name": "laura correa\ud83d\udc31\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37\u2698\u2698\u2698\ud83c\udf1e", "username": "lauvicorrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1594, "tweet_count": 281067, "listed_count": 7}, "id": "809522787073359876", "location": "Praia Da BARRA NOVA CE", "name": "Benedita Rodrigues", "username": "BeneditaRodri11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 819, "tweet_count": 59462, "listed_count": 3}, "id": "213448086", "location": "Casa do Caralho", "name": "manicure de pyta", "username": "ryancom3r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 188, "tweet_count": 4837, "listed_count": 0}, "id": "803635113145892864", "location": "mg \ud83d\udd3a", "name": "izabela \ud83d\udd70\ufe0f", "username": "iizabelag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1526, "tweet_count": 78253, "listed_count": 1}, "id": "329990940", "location": "Torino, Piemonte", "name": "lipe", "username": "Fiffa14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 318, "tweet_count": 83231, "listed_count": 0}, "id": "1157581680", "location": "rj", "name": "mari", "username": "BrandaoMariana_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 794, "tweet_count": 25637, "listed_count": 30}, "id": "154687209", "name": "Luca Rocca", "username": "lucarocca72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9923, "following_count": 2269, "tweet_count": 86141, "listed_count": 73}, "id": "1056094116", "name": "Rocco Todero", "username": "RoccoTodero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 429, "tweet_count": 12799, "listed_count": 0}, "id": "3293045651", "name": "Clara \ud83d\udca1", "username": "ClaraOliverrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 571, "tweet_count": 30986, "listed_count": 0}, "id": "904489911654461441", "name": "m(art)\u00e1", "username": "ssofiasilvaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 66, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "1148273741090172930", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Jairo Rodrigues", "username": "JairoRo28309276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 2230, "tweet_count": 20369, "listed_count": 8}, "id": "957608369086517248", "name": "PiccolaAnima", "username": "PiccolaAnima3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "id": "2884530100", "name": "m@verick", "username": "max_ronchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 315, "tweet_count": 8812, "listed_count": 1}, "id": "1624557625", "location": "Guatemala ", "name": "Espergesia", "username": "__b__c_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 698, "tweet_count": 36685, "listed_count": 5}, "id": "389767177", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "ray", "username": "bre4ray"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1151, "tweet_count": 23457, "listed_count": 0}, "id": "760864026758942720", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Juana La Loca", "username": "la69827652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31196, "following_count": 27332, "tweet_count": 1769254, "listed_count": 94}, "id": "2321317278", "name": "kekita", "username": "ElsaKekita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 240, "tweet_count": 5105, "listed_count": 0}, "id": "769427646371471360", "name": "cicil", "username": "murilopaesz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 278, "tweet_count": 29436, "listed_count": 0}, "id": "724522729", "name": "morgana", "username": "morgfxavier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 413, "tweet_count": 47539, "listed_count": 2}, "id": "3192634665", "name": "Marcelo Nogueira", "username": "marcelo_nogue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1684, "tweet_count": 65160, "listed_count": 2}, "id": "1026135956007608320", "location": "Penha / Ilha do Governador", "name": "Maria Duda\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "duudaa_ffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 240, "tweet_count": 18866, "listed_count": 4}, "id": "972793615", "location": "Brasil", "name": "Bia Barangertusen", "username": "bbarangertusen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 510, "tweet_count": 115725, "listed_count": 1}, "id": "885892536459567104", "name": "maria cecilia gaitan", "username": "mariace1955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1621, "tweet_count": 23642, "listed_count": 0}, "id": "904094731080261633", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "BufeteJur\u00eddico SIMAR", "username": "BufetejuridicoS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11616, "following_count": 4947, "tweet_count": 495646, "listed_count": 35}, "id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "username": "carlatoscan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 786, "tweet_count": 42615, "listed_count": 1}, "id": "789247791310770177", "name": "Lara", "username": "larapinas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 714, "tweet_count": 2086, "listed_count": 0}, "id": "770601120624435200", "name": "Luz Dominguez", "username": "luzdominguez_52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8125, "following_count": 177, "tweet_count": 47932, "listed_count": 34}, "id": "2354590694", "name": "Itap\u00faa en Noticias", "username": "ItapuaNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1386, "tweet_count": 94115, "listed_count": 21}, "id": "41334332", "name": "tata \u2b50\ufe0f", "username": "dodoyoungie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 12, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "id": "1079857545987133445", "name": "NalaXena", "username": "NalaXena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "id": "1079775870586441729", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "username": "Tampm_Alcala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 749, "tweet_count": 81702, "listed_count": 4}, "id": "3077687137", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bernardo", "username": "b4rn4rdo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 171, "tweet_count": 7931, "listed_count": 1}, "id": "825151112462352384", "location": "Toronto, Ontario", "name": "Burguesa Safada", "username": "crazymapb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 569, "tweet_count": 84226, "listed_count": 2}, "id": "1293446360", "location": "Pelotas, RS", "name": "ela foi minha fossora", "username": "AlbinaFalcatrua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 170, "tweet_count": 29803, "listed_count": 0}, "id": "1133510145416335360", "name": "Leticia vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "caetanoleti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 510, "tweet_count": 145025, "listed_count": 6}, "id": "39077296", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "(LUTO) Red Riot Parker", "username": "Prii_Prado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 897, "tweet_count": 23709, "listed_count": 0}, "id": "1160291194305417221", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "Camarada Voz profunda", "username": "luangpaixao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1299, "tweet_count": 13794, "listed_count": 2}, "id": "4065026704", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lali Pandinha \ud83d\udc3c", "username": "Lavierz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 8640, "tweet_count": 804053, "listed_count": 49}, "id": "238107323", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85", "username": "Moacyrodrigues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 359, "tweet_count": 68846, "listed_count": 3}, "id": "2492973912", "location": "um lugar com oxig\u00eanio", "name": "bluh", "username": "kuriyamanyah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 289, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "id": "320510567", "name": "elaine", "username": "elainings"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 503, "tweet_count": 57201, "listed_count": 0}, "id": "2555546919", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "dot.", "username": "brelaszp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 276, "tweet_count": 18399, "listed_count": 1}, "id": "302832891", "name": "L. Vin\u00edcius", "username": "_lucasvinicius9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 492, "tweet_count": 63311, "listed_count": 0}, "id": "972558868520800256", "name": "Manu \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "manummedeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 481, "tweet_count": 16119, "listed_count": 0}, "id": "447534248", "location": "Israel", "name": "Vin\u00edcius Korman", "username": "viniciuskorman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 845, "tweet_count": 59192, "listed_count": 2}, "id": "1362821690", "name": "\u03b9\u0455a\u0432ela", "username": "itsbelag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}, "id": "3430695136", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Raquel", "username": "araujaraquel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 297, "tweet_count": 6205, "listed_count": 0}, "id": "725065988409053187", "location": "Acre, Brasil", "name": "David\u1d9c\u02b3\u1da0 BI E OCTA #GoFLA", "username": "KatoqueJoga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 461, "tweet_count": 22488, "listed_count": 1}, "id": "712960269039886336", "location": "Bel\u00e9m", "name": "itamaratiii iiii", "username": "gondidim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 647, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}, "id": "1041166616430432256", "location": "mundo da lua ", "name": "Ansiosa e com \u00f3dio", "username": "cloud_pee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 169, "tweet_count": 11724, "listed_count": 1}, "id": "758602082547036160", "name": "Julielle", "username": "jujubsxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 663, "tweet_count": 3173, "listed_count": 1}, "id": "1265523636", "name": "Wagner", "username": "wagnersilva1985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 617, "tweet_count": 17985, "listed_count": 1}, "id": "994871432", "name": "#BrasilComBolsonaro 22\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "zaira_rsantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 602, "tweet_count": 10484, "listed_count": 0}, "id": "981155011722870784", "location": "Ray \ud83c\udf1f / Leia \ud83c\udf1f / Sarr\u00e3o \ud83c\udf1f", "name": "Furac\u00e3ozinho \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "joaoeisadora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5558, "following_count": 6075, "tweet_count": 266103, "listed_count": 1}, "id": "2161989312", "name": "JACKIE\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "jackiesiempre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 221, "tweet_count": 13754, "listed_count": 0}, "id": "2724327275", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Sued Leoname", "username": "SuedLeoname"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 104, "tweet_count": 18302, "listed_count": 0}, "id": "987128132506398724", "location": "Ravka.", "name": "mi \ud83c\udf19", "username": "mialasss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 100, "tweet_count": 9317, "listed_count": 0}, "id": "987518602122326016", "name": "nu", "username": "manucorttttt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2362, "tweet_count": 74119, "listed_count": 12}, "id": "1087140420", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "\ud83d\udea9Sandra", "username": "SandraCMazzini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 652, "tweet_count": 143252, "listed_count": 1}, "id": "342962957", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "W x", "username": "weberaraujocf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 402, "tweet_count": 18462, "listed_count": 4}, "id": "812374888065404928", "location": "setor 2814", "name": "Barreto", "username": "Haljordan___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 3, "tweet_count": 10172, "listed_count": 3}, "id": "1080904128866455553", "location": "Hollywood", "name": "Evelyn Hugo Brasil", "username": "infoevelynhugo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1292, "tweet_count": 151881, "listed_count": 3}, "id": "345212812", "location": "Brazil", "name": "Ana Maria Meyer", "username": "VovoMeyer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140888, "listed_count": 2}, "id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "_pinccc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 2788, "tweet_count": 128398, "listed_count": 2}, "id": "4488017836", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "name": "Biazinha \u2720", "username": "BiaAntunex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 789, "tweet_count": 81164, "listed_count": 2}, "id": "1575316933", "location": "@dvshzx \ud83e\udd0d\ud83d\udc8d", "name": "emily", "username": "emyschb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 397, "tweet_count": 10316, "listed_count": 9}, "id": "1632918594", "location": "Nicaragua", "name": "Eztiben", "username": "jacobosaurio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 107, "tweet_count": 15741, "listed_count": 0}, "id": "171146910", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "ASSIR PAIVA \ud83c\udfbc\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb8", "username": "AssirPaiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 350, "tweet_count": 62708, "listed_count": 3}, "id": "3003741159", "location": "Wakanda", "name": "SJNecromancer", "username": "Gazorpazorpfiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2315, "tweet_count": 267373, "listed_count": 9}, "id": "180497066", "name": "maria luisa callaba", "username": "mlcallaba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1246, "tweet_count": 23075, "listed_count": 4}, "id": "861666300", "location": "Stradella, Lombardia", "name": "\ud83d\udd3aRandolph Carter\ud83d\udd3a", "username": "77mikemason"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4464, "tweet_count": 272971, "listed_count": 34}, "id": "397853516", "name": "papa charles", "username": "ferroice40"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 205, "tweet_count": 42827, "listed_count": 2}, "id": "3237092627", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "rebeca", "username": "becaguima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 127, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "id": "1038926520872579073", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Abril", "username": "AbrilMartinez66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 641, "tweet_count": 23881, "listed_count": 3}, "id": "455122334", "location": "Argentina", "name": "Nico", "username": "enzoreinaldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 101, "tweet_count": 10246, "listed_count": 0}, "id": "1150219855578173440", "name": "Aramifer", "username": "Aramifer07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1721, "tweet_count": 104875, "listed_count": 2}, "id": "764418056475082752", "name": "Jorge Gincberg", "username": "gincberg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 115, "tweet_count": 6733, "listed_count": 0}, "id": "1073394489509773312", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8a", "username": "so_gassmann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1259, "tweet_count": 60047, "listed_count": 0}, "id": "2410045767", "location": "na paz", "name": "BARCELOS 13", "username": "Juniuuuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 500, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "id": "249103367", "name": "Luis Martinez", "username": "Mezclas182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 69460, "listed_count": 0}, "id": "1044635118487392262", "location": "Salvador, Brasil", "name": "luiiza", "username": "lulu_comenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 161, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}, "id": "1072505600", "location": "Belo Horizonte/ MG", "name": "\u00c9rica", "username": "ericacqueiroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1056, "tweet_count": 19199, "listed_count": 0}, "id": "133151724", "location": "Rio de Janeiro", "name": "goodhuf goodhuf goodhuf goodhuf", "username": "gutohuf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 151, "tweet_count": 12594, "listed_count": 0}, "id": "944013805528510464", "name": "Mar revuelto", "username": "Mar94808084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 722, "tweet_count": 41484, "listed_count": 0}, "id": "4740421936", "name": "zevilins", "username": "crl_evellyn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 369, "tweet_count": 11607, "listed_count": 0}, "id": "1083820176833941504", "location": "Paris de Minas ", "name": "petecada", "username": "stefanyacxt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 999, "tweet_count": 88162, "listed_count": 5}, "id": "1475832192", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "name": "EdUArdO gUzm\u00c1n", "username": "edugaguz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41227, "following_count": 45309, "tweet_count": 45838, "listed_count": 38}, "id": "2590859840", "location": "Ramos Mejia  Bs.As.  ARGENTINA", "name": "ABOGADO PERRONE", "username": "PerroneAbogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 95, "tweet_count": 18138, "listed_count": 0}, "id": "320512023", "name": "bina", "username": "bina_qw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 526, "tweet_count": 14263, "listed_count": 1}, "id": "2637435415", "name": "vini duprat", "username": "vinigilmore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 449, "tweet_count": 25484, "listed_count": 0}, "id": "3133906356", "location": "RJ", "name": "Kayane Ferreira", "username": "putskaay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 143, "tweet_count": 33728, "listed_count": 0}, "id": "3401531800", "name": "Diego", "username": "Die00023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9619, "following_count": 916, "tweet_count": 143818, "listed_count": 23}, "id": "221778586", "name": "Larissa \u24df", "username": "LariNavarro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "id": "38212171", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nat ferreira \u24df", "username": "naferreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 408, "tweet_count": 47851, "listed_count": 0}, "id": "729412968618823680", "location": "Orleans, Brasil", "name": "Let\u00edcia", "username": "eliaslleticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 1606, "tweet_count": 15107, "listed_count": 1}, "id": "1046400395122298886", "location": "S\u00e3o Bernardo do campo - SP ", "name": "qrxz \u2022", "username": "yasmin_qrxz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 380, "tweet_count": 49478, "listed_count": 8}, "id": "67025034", "location": "Asunci\u00f3n,Paraguay", "name": "Vero Gonz\u00e1lez", "username": "vivigonzalezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5562, "following_count": 4345, "tweet_count": 597254, "listed_count": 18}, "id": "723478814", "name": "Her.antiperonia", "username": "hernanpalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 399, "tweet_count": 24153, "listed_count": 1}, "id": "3041478886", "name": "ahsatan", "username": "nsrodgs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42954, "following_count": 40902, "tweet_count": 585010, "listed_count": 55}, "id": "2603672078", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "name": "#Chapeleira22 \ud83d\udc9c\ud83d\udc8b\ud83c\udfa9\u2721\ud83c\udf39", "username": "nzmendes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 815, "tweet_count": 103635, "listed_count": 15}, "id": "264235323", "location": "BRAZIL", "name": "Behaviorista triste", "username": "EuSouODaan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 568, "tweet_count": 25148, "listed_count": 0}, "id": "1083777663406428162", "name": "monje", "username": "Yoan4Smith89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 4858, "tweet_count": 181592, "listed_count": 0}, "id": "210598548", "name": "Bolsonaro 22", "username": "brasil2506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 761, "tweet_count": 102827, "listed_count": 1}, "id": "150452488", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bernardo Vidal", "username": "bvidal2399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 722, "tweet_count": 36883, "listed_count": 1}, "id": "768608962006675456", "name": "Vn", "username": "vnmelloo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1170, "tweet_count": 22926, "listed_count": 2}, "id": "3402971445", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Buiatti", "username": "joaobuiatti1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 482, "tweet_count": 6282, "listed_count": 3}, "id": "51595938", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Pinto", "username": "fsouzapinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 425, "tweet_count": 54869, "listed_count": 3}, "id": "69582923", "name": "jani", "username": "eulandimjani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1269, "tweet_count": 16266, "listed_count": 0}, "id": "943180067861090304", "location": "Nicaragua", "name": "Osorio", "username": "osorio_rizo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 496, "tweet_count": 30655, "listed_count": 2}, "id": "1337049950", "location": "fortal | nantes", "name": "lara", "username": "Lara_SF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 277, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}, "id": "1048896883060625408", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "Jv", "username": "jvtrxm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 927, "tweet_count": 128171, "listed_count": 25}, "id": "497363583", "location": "Rio de Janeiro (RJ)", "name": "Cadu", "username": "cadurm0ura"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158960, "following_count": 4760, "tweet_count": 103722, "listed_count": 504}, "id": "27733656", "location": "C\u00e9u, sol, Sul.", "name": "Kelly Matos", "username": "kellymatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 124, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "id": "1032392253577338880", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "S\u00e9rgio K", "username": "SrgioK1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493621, "following_count": 331, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1026}, "id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "PSOL 50", "username": "psol50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 262, "tweet_count": 19046, "listed_count": 0}, "id": "349760200", "location": "sp", "name": "Sixto", "username": "maxheadro0om"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18871, "following_count": 5156, "tweet_count": 119011, "listed_count": 105}, "id": "237437716", "location": "Chile", "name": "Madero CL", "username": "madero_cl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 2651, "tweet_count": 59313, "listed_count": 9}, "id": "136510845", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Komandante Tereso \ud83d\udc99", "username": "ktereso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 224, "tweet_count": 22675, "listed_count": 0}, "id": "1103051456545021956", "name": "matilde", "username": "mbbarreiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 256, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "id": "1007404448312946689", "name": "Hillary Sousa", "username": "HillarySousa10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 792, "tweet_count": 121357, "listed_count": 10}, "id": "3383988844", "location": "river ; 25 ; any pronouns", "name": "riv.", "username": "mandsnuds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 429, "tweet_count": 40746, "listed_count": 1}, "id": "1335869869", "name": "Alessandro Attardo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ale_attardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1462, "tweet_count": 693579, "listed_count": 7}, "id": "619208578", "location": "Planeta Tierra", "name": "Villordo Maria \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "VillordoMaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 4291, "tweet_count": 233155, "listed_count": 12}, "id": "385111383", "location": "Marte ", "name": "ALE M \ud83d\udd31", "username": "alejandramacri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 708, "tweet_count": 26482, "listed_count": 4}, "id": "170858142", "location": "Lambar\u00e9 - Paraguay", "name": "X \ud83c\udf1f", "username": "xeniaozorio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 36, "tweet_count": 56767, "listed_count": 24}, "id": "136840507", "location": "Belo horizonte", "name": "C\u00e1ah \ud83e\udd80\u264b\ufe0f", "username": "carlaa7xcosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 235, "tweet_count": 13095, "listed_count": 0}, "id": "905241746182995968", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Mia Vita", "username": "IsaFerUgalde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 388, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "id": "991447977691697160", "name": "Lucas Paulo", "username": "lucaspaulo_as"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 479, "tweet_count": 60020, "listed_count": 16}, "id": "156457564", "name": "Alvinegra", "username": "soualvinegra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2023, "tweet_count": 33668, "listed_count": 10}, "id": "1443830137", "name": "VORREImanonPOSSO \u2b50\u2b50\u2b50", "username": "fgiandi82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 39, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "id": "1153816947429138432", "name": "reyzinho \ud83c\udd74", "username": "iwantmybiscoito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116240, "following_count": 257, "tweet_count": 1863, "listed_count": 216}, "id": "167594811", "name": "Gaba", "username": "GabrielBruno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 316, "tweet_count": 11617, "listed_count": 1}, "id": "1494677948", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ornella", "username": "marianaornella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 129, "tweet_count": 39701, "listed_count": 2}, "id": "586562632", "location": "bsb", "name": "aleksandros medeiros", "username": "aleksandrosmede"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 502, "tweet_count": 27618, "listed_count": 0}, "id": "888026580789989376", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "binacast \ud83c\udf99\ufe0f", "username": "tardisgraca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1344, "tweet_count": 46150, "listed_count": 25}, "id": "14073057", "location": "santiago, chile", "name": "Lator1", "username": "Lator1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16913, "following_count": 6345, "tweet_count": 7530, "listed_count": 58}, "id": "102981826", "location": "La Reina, Chile", "name": "JOSE MANUEL PALACIOS", "username": "JMPalaciosParra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 541, "tweet_count": 39683, "listed_count": 0}, "id": "3199055422", "location": "MdP Argentina", "name": "Sergio", "username": "sergio206700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 465, "tweet_count": 191029, "listed_count": 31}, "id": "209064608", "location": "Rio de Janeiro", "name": "sad girl \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "crfgarnet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 548, "tweet_count": 6427, "listed_count": 5}, "id": "1377890486", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Vicky #YoVotoMM", "username": "Vicky_Vailati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1388, "tweet_count": 140143, "listed_count": 83}, "id": "1189981854", "name": "Meribia", "username": "meribia51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927097, "listed_count": 49}, "id": "2288939745", "location": "PROV  BUENOS AIRES", "name": "Maggie Bu", "username": "MaggieBu1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 361, "tweet_count": 46096, "listed_count": 0}, "id": "362039994", "location": "Casa da m\u00e3e Joana.", "name": "matheus", "username": "MatheusVenncio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 791, "tweet_count": 26063, "listed_count": 17}, "id": "91240898", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "fefa \ud83c\udf1f13\ud83c\udf1f", "username": "fresdinanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 3239, "tweet_count": 6129, "listed_count": 0}, "id": "1129007831825489922", "name": "", "username": "Gringa0307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 959, "tweet_count": 12412, "listed_count": 4}, "id": "128693080", "location": "Roma", "name": "Teresa Genova\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "aseret55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1863, "tweet_count": 45687, "listed_count": 1}, "id": "2504925928", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udc9a\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc82\ud83d\udc9a", "username": "EvanirMoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1694, "tweet_count": 58323, "listed_count": 0}, "id": "1101229321203707906", "name": "\u00e9lin", "username": "elinzinhaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1410, "tweet_count": 121711, "listed_count": 1}, "id": "128732397", "name": "\u00c1rth", "username": "ArtFortes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 50, "tweet_count": 38189, "listed_count": 9}, "id": "1151038540429611008", "location": "Campo de entrenamiento.", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d.", "username": "drakeflxme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 370, "tweet_count": 8916, "listed_count": 1}, "id": "1140595546681425920", "name": "vivi", "username": "vitoriaveronezs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 4990, "tweet_count": 118759, "listed_count": 1}, "id": "1110071917", "name": "Kathryn Hahn supremacy", "username": "nordicolaufeyso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 176, "tweet_count": 31861, "listed_count": 1}, "id": "698339698897506305", "name": "esther abreu", "username": "teiadahistoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 683, "tweet_count": 101125, "listed_count": 1}, "id": "161106482", "location": "Argentina", "name": "Libriana \u2696 ^_^\ud83d\udc31", "username": "mariaauroramdp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 1733, "tweet_count": 35341, "listed_count": 35}, "id": "72371975", "location": "Salvador - BA", "name": "AKAIO", "username": "_caiovinicius0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 296, "tweet_count": 7022, "listed_count": 0}, "id": "2305423722", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Laz\u00e3o", "username": "ladjion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 689, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}, "id": "796145423761178624", "location": "Itaocara, Brasil", "name": "Guilherme Senos", "username": "gui_senos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1041, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}, "id": "1854387949", "location": "C. de Buenos Aires, Argentina", "name": "Alicia", "username": "AliciaZulidea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 907, "tweet_count": 44429, "listed_count": 1}, "id": "3301064945", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "name": "\u03b9s\u03b1", "username": "isasantoss___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1097, "tweet_count": 40304, "listed_count": 0}, "id": "1026160819283927041", "name": "Leandro Decol Bueno", "username": "BuenoDecol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 392, "tweet_count": 100294, "listed_count": 7}, "id": "77334746", "name": "kerine", "username": "kekixs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 319, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "id": "824191394", "name": "sol_matilda", "username": "sol_matilda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 596, "tweet_count": 36960, "listed_count": 0}, "id": "964215801275351040", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "La Burguesa Reggina", "username": "BurguesaReggina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 167, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "1148326974890397696", "name": "_beatrizlopes", "username": "beatrizllops"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 169, "tweet_count": 9067, "listed_count": 0}, "id": "1000462408396296193", "location": "Manaus, Brazil", "name": "icamiaba", "username": "tIarissinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 158, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}, "id": "1053502608307052544", "location": "Serop\u00e9dica", "name": "\u2728Isa\u2728", "username": "rsisabellers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 346, "tweet_count": 19039, "listed_count": 0}, "id": "3242890625", "name": "BRENDA", "username": "brendinhbastos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 145, "tweet_count": 5656, "listed_count": 0}, "id": "967521593156079616", "location": "Brasil", "name": "M\u00e1rcio\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "mlsdasilva1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 734535, "following_count": 1493, "tweet_count": 30979, "listed_count": 1449}, "id": "85327394", "location": "Amap\u00e1, Brasil", "name": "Randolfe Rodrigues", "username": "randolfeap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 956, "tweet_count": 25757, "listed_count": 2}, "id": "805696537", "name": "mari", "username": "shethebirdsong"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 746, "tweet_count": 45054, "listed_count": 1}, "id": "762342832044580864", "location": "Itabora\u00ed / S\u00e3o Gon\u00e7alo ", "name": "Lais", "username": "Laissbritoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11024, "following_count": 1243, "tweet_count": 45269, "listed_count": 22}, "id": "311691153", "location": "RS | MG", "name": "La\u00eds Lacerda", "username": "quehorrorlais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 633, "tweet_count": 250336, "listed_count": 35}, "id": "96773299", "location": "89\u2019 90 + 2\u2019", "name": "duda", "username": "eduardasatirox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 65, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "id": "1039695411898994688", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\u0251n\u0251", "username": "luizacaep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 714, "tweet_count": 51342, "listed_count": 18}, "id": "2228068986", "name": "Salvatore Restuccia", "username": "RestucciaSalv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 987, "tweet_count": 82032, "listed_count": 0}, "id": "971597247543697408", "location": "(ela/dela) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "tefa", "username": "orsicrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 748, "tweet_count": 7865, "listed_count": 0}, "id": "565142952", "location": "Brasil", "name": "Dudu", "username": "dxdxzin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 4857, "tweet_count": 85219, "listed_count": 0}, "id": "4776532515", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CARLOS ROBERTO MENEZES ALVES", "username": "menez_roberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 526, "tweet_count": 75485, "listed_count": 6}, "id": "4898606925", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Carlos  Vegetti", "username": "carlito60322427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 896, "tweet_count": 78432, "listed_count": 2}, "id": "3186018357", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "s", "username": "tidinhamalboro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 465, "tweet_count": 7598, "listed_count": 1}, "id": "1109619453031899136", "name": "JerX\u221e", "username": "JerexTG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13660, "following_count": 219, "tweet_count": 38186, "listed_count": 8}, "id": "724412457582628865", "name": "Ar\u00e1cnid\u03c3 \ud83d\udd77", "username": "Spidex_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 410, "tweet_count": 20182, "listed_count": 0}, "id": "976280562813022208", "name": "Edson", "username": "MuscularKuromi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 106, "tweet_count": 6994, "listed_count": 0}, "id": "2278228759", "name": "milena", "username": "milena_nvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 849, "tweet_count": 235766, "listed_count": 33}, "id": "770523558", "name": "pimentinha 13", "username": "bangerxxz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 126, "tweet_count": 12815, "listed_count": 0}, "id": "4747214789", "location": "$bshit", "name": "Alexander", "username": "alexandersiilv1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1542, "tweet_count": 51080, "listed_count": 0}, "id": "274239692", "location": "Argentina", "name": "Amalia Araujo \ud83d\udc31", "username": "amaliaaraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 899, "tweet_count": 249336, "listed_count": 14}, "id": "941448067374551041", "location": "Brasil", "name": "amanda \u2077 BE", "username": "eitabruxita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 310, "tweet_count": 27754, "listed_count": 0}, "id": "3023400035", "location": "made in rosario", "name": "giu\ud83c\udf3a", "username": "giulicaterina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 122, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "id": "2355486012", "name": "salva-vidas de aqu\u00e1rio", "username": "giorsfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 190, "tweet_count": 9937, "listed_count": 0}, "id": "3055447156", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "thata", "username": "Kissesthays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 311, "tweet_count": 26838, "listed_count": 1}, "id": "972517489", "location": "Chiusi, Tuscany", "name": "\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f Mister No \ud83d\udd30\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "lm6sei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 530, "tweet_count": 77508, "listed_count": 0}, "id": "310566692", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "xoice days", "username": "jmdiasr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11590, "following_count": 10896, "tweet_count": 32749, "listed_count": 5}, "id": "1098367218088316928", "location": "\u3164\u3164\u9b24  \u2240  \u274d  a.  \u2661\ud834\uddac\ud834\udd44", "name": "DESATIVADO", "username": "desativadxxxxxo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 205, "tweet_count": 30624, "listed_count": 0}, "id": "780212709057040384", "name": "\u2728\ud83d\udc9c", "username": "thaissinhaCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 406, "tweet_count": 18735, "listed_count": 0}, "id": "4885151409", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cams\ud83c\udf5f", "username": "camilarosarioo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 0, "tweet_count": 71597, "listed_count": 0}, "id": "2884721872", "location": "out of my mind", "name": "\ud83c\udf08 R", "username": "rbabygirl_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 75, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}, "id": "1117772131415183360", "name": "idosoglobal", "username": "idosoglobal"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7200965, "following_count": 7430, "tweet_count": 481009, "listed_count": 13072}, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2010, "tweet_count": 402051, "listed_count": 28}, "id": "107892333", "location": "Ciudad Guayana", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaY Ramirez Diaz\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ymrdiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 654, "tweet_count": 48187, "listed_count": 27}, "id": "862380623750672386", "location": "myg  jjk \u2665\ufe0e ", "name": "Eva \u2661 MOVED !!!", "username": "yoongurtino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 233, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}, "id": "881343477098967040", "location": "insta:luizansa", "name": ".", "username": "luizansa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 1762, "tweet_count": 133689, "listed_count": 14}, "id": "471161726", "location": "f\u00e3 #1 de his dark materials", "name": "belacqua", "username": "everyatoms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 6350, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}, "id": "1608489145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "oscar v.de almeida", "username": "ovasco71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 102, "tweet_count": 17282, "listed_count": 0}, "id": "1140791612", "name": "nath\ud83c\udf40", "username": "nathribeiro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1293, "tweet_count": 11508, "listed_count": 0}, "id": "1085192709097181189", "location": "Rio de janeiro ", "name": "Douglas \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffc", "username": "DormeCrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 494, "tweet_count": 21454, "listed_count": 3}, "id": "567322736", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94", "username": "Gianicm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 234, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "id": "1160009119652335617", "name": "Menina dos olhos de Deus", "username": "k3lusc4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 1555, "tweet_count": 104076, "listed_count": 6}, "id": "389131552", "location": "Desubicado", "name": "Bam", "username": "bamelnegro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 431, "tweet_count": 160455, "listed_count": 2}, "id": "3984236176", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "DescalzaCamina", "username": "DescalzaVa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 289, "tweet_count": 8670, "listed_count": 0}, "id": "2691349918", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bey \ud83d\udc78", "username": "marcele_cc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 255, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "id": "970042344031576067", "name": "Melitta", "username": "Melitta50205590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 156, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}, "id": "833106787775737857", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "del clan Clegane", "username": "_gamexane_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 1964, "tweet_count": 140394, "listed_count": 32}, "id": "43262280", "name": "Es un momio", "username": "SoyTuMomia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 873, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "id": "1156377685582655491", "name": "Carlos Cunha", "username": "CarlosC03234230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 190, "tweet_count": 41045, "listed_count": 0}, "id": "1909652868", "location": "Itanhang\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Douglas", "username": "dgsantosfluxo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1406, "tweet_count": 131567, "listed_count": 0}, "id": "93198783", "name": "Jonathan Oliveira", "username": "JonOliveira7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 450, "tweet_count": 25976, "listed_count": 0}, "id": "2764318559", "location": "Cascavel, Paran\u00e1", "name": "Dyh \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "username": "D_emiilly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 250, "tweet_count": 14525, "listed_count": 0}, "id": "753004316940726272", "name": "to n\u00e3o", "username": "Valkyrea_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1486, "tweet_count": 35468, "listed_count": 6}, "id": "115739859", "location": "selearmy", "name": "lili\u2077 is in this bts s* for life \ud83d\udc9e\u2728\ud83d\udc23\ud83c\udf77", "username": "jminslovemaze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1303, "tweet_count": 30532, "listed_count": 2}, "id": "579343403", "location": "onde houver luzz", "name": "Medusa \ud83d\udd25", "username": "Ops_Lawrence"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 202, "tweet_count": 22626, "listed_count": 0}, "id": "1419477456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Miyu", "username": "_yu_yumi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 349, "tweet_count": 62077, "listed_count": 3}, "id": "211003590", "location": "Santos, Z.N.O., Ultima Ponte.", "name": "Nocaute \ud83e\udd4a Link na bio", "username": "mvxmelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 742, "tweet_count": 31326, "listed_count": 0}, "id": "911935721979744256", "location": "Italia (Campania)", "name": "Nico Colangelo", "username": "NicoColangelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15316, "following_count": 289, "tweet_count": 110122, "listed_count": 37}, "id": "862749578789093377", "name": "Vzla Pasi\u00f3n H\u00edpica", "username": "AbudyVPH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 56, "tweet_count": 15206, "listed_count": 1}, "id": "1065310380421992449", "location": "La Guaira, Venezuela", "name": "josecabalhip", "username": "josecabalhip"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1163778682592346112", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163857172859641856", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/LmfmzDu1PG", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1163855969614553088", "display_url": "twitter.com/GloboNews/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:55:48.000Z", "text": "Para o bom entendedor, pingo \u00e9 i. Um sequestro feito por um sequestrador com arma de brinquedo \u00e9 providencial demais para um governador questionado e contestado nos \u00faltimos dias por causa de uma desastrosa e violenta pol\u00edtica \u201cde seguran\u00e7a\u201d nas favelas. https://t.co/LmfmzDu1PG", "edit_history_tweet_ids": ["1163857172859641856"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 1538, "like_count": 1090, "quote_count": 118}, "author_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163855969614553088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163783948151009282", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163518126232866816", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163892561842450434", "in_reply_to_user_id": "1595306449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Juance_M", "id": "1595306449"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:16:25.000Z", "text": "@Juance_M Pues ke no ves que no tengo amigos", "edit_history_tweet_ids": ["1163892561842450434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650881892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163891906667044864"}]}, {"lang": "it", "id": "1163829998538625025", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727"}, {"lang": "pt", "id": "1163791971208650753", "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511"}, {"lang": "es", "id": "1163806847075176449", "in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:35:49.000Z", "text": "@HRomanoWy Cada vez m\u00e1s desesperado el imb\u00e9cil del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163806847075176449"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163590696802115586"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163641283476410369", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013"}, {"lang": "pt", "id": "1163890896913555456", "in_reply_to_user_id": "858595238", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "karinersantoss", "id": "858595238"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 216, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:09:48.000Z", "text": "@karinersantoss Tipo eu n\u00e3o achei q ele comemorou a morte do cara, ele comemorou uma opera\u00e7\u00e3o bem sucedida tlg, que n\u00e3o morreu inocente... esse cara queria morrer, ruim e morrer quem n\u00e3o quer morrer, n gosto do witzel mas essa ele n fez mal", "edit_history_tweet_ids": ["1163890896913555456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "413952672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871686107832321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163816549079064577", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/T1eNdl27oP", "expanded_url": "https://twitter.com/iBrunoMaranhao/status/1163816549079064577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1eNdl27oP", "media_key": "7_1163815708288880643"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9482, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "ParabensWitzel"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "ParabensWitzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:14:22.000Z", "text": "O sequestrador foi neutralizado por um atirador, e agora come\u00e7a a saga do PSOL! V\u00e3o defender um bandido que fez 30 ref\u00e9ns, e estava em posse de gasolina, coquetel molotov e 01 arma de brinquedo. A morte do marginal \u00e9 consequ\u00eancia de suas escolhas! \n\n#ParabensWitzel https://t.co/T1eNdl27oP", "edit_history_tweet_ids": ["1163816549079064577"], "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 44, "like_count": 580, "quote_count": 14}, "author_id": "71957391"}, {"lang": "es", "id": "1163791047400595456", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254"}, {"lang": "it", "id": "1163881074293952512", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/KkEHM1CUgx", "expanded_url": "http://www.ilcittadino.it/cronaca/2019/08/20/aspirante-suicida-salvato-da-carabiniere-eroe/wH0xE3oX6HAfeF6XngPvx3/index.html", "display_url": "ilcittadino.it/cronaca/2019/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:30:46.000Z", "text": "Aspirante suicida salvato da carabiniere-eroe https://t.co/KkEHM1CUgx", "edit_history_tweet_ids": ["1163881074293952512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549299120"}, {"lang": "pt", "id": "1163874356407230464", "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "author_id": "977505629660213248", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163839163839516674", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "author_id": "5380442"}, {"lang": "pt", "id": "1163818996405157892", "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "author_id": "1000405177877360640", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163887178579095553", "in_reply_to_user_id": "298671820", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PalomaFreitas80", "id": "298671820"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:55:02.000Z", "text": "@PalomaFreitas80 Quem passa vergonha \u00e9 voc\u00ea, comemorando a morte de uma pessoa. A pol\u00edcia tomou a decis\u00e3o correta, agora esse show pirot\u00e9cnico, ainda mais de uma religiosa ? Hahahahahaha\nPassou longe a sensatez. \nDeus tem vergonha de voc\u00ea, Irm\u00e3", "edit_history_tweet_ids": ["1163887178579095553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "55408917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163879901595951104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163605347812200450", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "author_id": "26426132"}, {"lang": "it", "id": "1163885944497463296", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:50:07.000Z", "text": "Il discorso di @GiuseppeConteIT : \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del consiglio: non \u00e8 in grado di governare la crisi, la sente come un insulto personale, mostrando di essere presidente del consiglio soltanto di una parte...\u201d @VittorioSgarbi", "edit_history_tweet_ids": ["1163885944497463296"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1044962783069171712"}, {"lang": "es", "id": "1163610796041134080", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163890548412964864", "created_at": "2019-08-20T19:08:25.000Z", "text": "cada dia tenho mais ctz que eu vou viver pra ver a humanidade se matando por ganancia", "edit_history_tweet_ids": ["1163890548412964864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2331059341"}, {"lang": "it", "id": "1163852677987676160", "created_at": "2019-08-20T16:37:56.000Z", "text": "Zinga potrebbe andare al voto, difendersi da Renzi con un bel \u201cnon ho paura del voto, mettere i suoi in Parlamento e prendersi questo 27-28% grazie alla crisi dei 5 Stelle, alla polarizzazione con Salvini e senza avere tra i piedi altri partiti centristi. Liscio e razionale.", "edit_history_tweet_ids": ["1163852677987676160"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 67, "like_count": 318, "quote_count": 16}, "author_id": "171981193"}, {"lang": "es", "id": "1163502688191037442", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "author_id": "523357260", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163857593632251905", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/Corporacion540/status/1163857593632251905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vPZ4kq9Tj", "media_key": "3_1163857592030023680"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "AsiComoSuena"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:57:28.000Z", "text": "#Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSuena https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "edit_history_tweet_ids": ["1163857593632251905"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 47}, "author_id": "946769784116535303"}, {"lang": "es", "id": "1163625115957039105", "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448"}, {"lang": "es", "id": "1163541115913547776", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4krPJv77JK", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/castaneda-lossio-podria-recibir-una-condena-de-hasta-41-anos-de-carcel-advierte-experto/#.XVr_rNQwKxA.twitter", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/castaneda-l\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "Lossio"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:59:54.000Z", "text": "Casta\u00f1eda Lossio podr\u00eda recibir una condena de hasta 41 a\u00f1os de c\u00e1rcel, advierte experto https://t.co/4krPJv77JK", "edit_history_tweet_ids": ["1163541115913547776"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 99, "quote_count": 3}, "author_id": "226781908"}, {"lang": "es", "id": "1163580699011665920", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vFyeunZpZs", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1163515975272194050", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-08-19T22:37:11.000Z", "text": "Que @sebastianpinera se haga un examen de pelo con resultados p\u00fablicos. https://t.co/vFyeunZpZs", "edit_history_tweet_ids": ["1163580699011665920"], "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 147, "like_count": 916, "quote_count": 36}, "author_id": "1381789998", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163515975272194050"}]}, {"lang": "es", "id": "1163660459163226112", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b", "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "author_id": "921603884744957954"}, {"lang": "es", "id": "1162761917909413891", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163889067932696579", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/NCn3H7eMO0", "expanded_url": "https://twitter.com/SoderanSouza/status/1163889067932696579/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCn3H7eMO0", "media_key": "3_1163889045979750401"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:02:32.000Z", "text": "em futuro pr\u00f3ximo est\u00e1 escrito, Brasil foi uma na\u00e7\u00e3o que se matou em auto suic\u00eddio coletivo, e a paz no mundo chegou!! https://t.co/NCn3H7eMO0", "edit_history_tweet_ids": ["1163889067932696579"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1060540614499094531"}, {"lang": "es", "id": "1162511331406295045", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670"}, {"lang": "pt", "id": "1163823536382681089", "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "1004104401932443650"}, {"lang": "it", "id": "1163562141288488962", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ummqsCAQeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1163562141288488962/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ummqsCAQeJ", "media_key": "7_1163562092156325888"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:23:27.000Z", "text": "\"Salvini attento, ancora fischia il vento!\", \"Bella ciao\", \"Salvini, Salvini, vaffanculo\".\nCompagni, cambiate spartito, siete noiosi! \ud83d\ude42\ud83d\ude18 https://t.co/ummqsCAQeJ", "edit_history_tweet_ids": ["1163562141288488962"], "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 542, "like_count": 2000, "quote_count": 41}, "author_id": "270839361"}, {"lang": "es", "id": "1163868115291254784", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/VVM08LOkJv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/20/mauricio-mulder-a-martin-vizcarra-si-decide-cerrar-el-congreso-tendria-que-sacarnos-a-patadas/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/20/mauricio-mulder-a-martin-vizcarra-si-decide-cerrar-el-congreso-tendria-que-sacarnos-a-patadas/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7973, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:39:16.000Z", "text": "Mulder a Vizcarra: \u201cSi decide cerrar el Congreso, tendr\u00eda que sacarnos a patadas\u201d\n\nhttps://t.co/VVM08LOkJv", "edit_history_tweet_ids": ["1163868115291254784"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 586, "like_count": 211, "quote_count": 120}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "pt", "id": "1163873403369078784", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1xvMl7lnIs", "expanded_url": "https://twitter.com/Terabyteshop/status/1163873403369078784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xvMl7lnIs", "media_key": "3_1163873400693166081"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:00:17.000Z", "text": "N\u00e3o tenho culpa se quem joga comigo \u00e9 meio suicida! \ud83d\ude21 https://t.co/1xvMl7lnIs", "edit_history_tweet_ids": ["1163873403369078784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "61752141"}, {"lang": "pt", "id": "1163814317344481280", "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/swZcCA80FI", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/sequestrador-de-onibus-na-ponte-rio-niteroi-usava-arma-de-brinquedo-afirma-porta-voz-da-policia-militar-23889013.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/sequestrador-de-onibus-na-ponte-rio-niteroi-usava-arma-de-brinquedo-afirma-porta-voz-da-policia-militar-23889013.html"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:05:30.000Z", "text": "E \"arma de brinquedo\" n\u00e3o \u00e9 uma met\u00e1fora. https://t.co/swZcCA80FI", "edit_history_tweet_ids": ["1163814317344481280"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 63, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "author_id": "747620138631962624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813340696592384"}]}, {"lang": "es", "id": "1163677255693950976", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/IXEhL63J2y", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTiZd8", "display_url": "bit.ly/2KTiZd8"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y8CdYaQEqV", "expanded_url": "https://twitter.com/TVNotasmx/status/1163677255693950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8CdYaQEqV", "media_key": "3_1163677242003742722"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "EPN"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 225, "end": 242, "tag": "FrancesOndiviela"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:00:52.000Z", "text": "#MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #GeraldineBaz\u00e1n le exigi\u00f3 a su mam\u00e1 que se aleje de sus hijas / Filtran 'pack' de #SergioBasa\u00f1ez / Ex de #FrancesOndiviela se suicida https://t.co/IXEhL63J2y https://t.co/y8CdYaQEqV", "edit_history_tweet_ids": ["1163677255693950976"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "151514912"}, {"lang": "pt", "id": "1163876806392504320", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Tve5eJik2W", "expanded_url": "https://buff.ly/2KM6xNz", "display_url": "buff.ly/2KM6xNz"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KtZAWvLm7g", "expanded_url": "https://twitter.com/iasd/status/1163876806392504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtZAWvLm7g", "media_key": "3_1163876805096480768"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:13:49.000Z", "text": "A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma: https://t.co/Tve5eJik2W https://t.co/KtZAWvLm7g", "edit_history_tweet_ids": ["1163876806392504320"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "19233442"}, {"lang": "es", "id": "1163582498162405376", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/75KKWDYEsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163582498162405376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75KKWDYEsJ", "media_key": "3_1163582488129572864"}]}, "created_at": "2019-08-19T22:44:20.000Z", "text": "TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere. Y mientras m\u00e1s corruptos, m\u00e1s sanguinarios. https://t.co/75KKWDYEsJ", "edit_history_tweet_ids": ["1163582498162405376"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "id": "1163840236922843137", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/L5n8tVUfri", "expanded_url": "https://twitter.com/jandira_feghali/status/1163840236922843137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5n8tVUfri", "media_key": "13_1163840137379438593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "Moradora"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Deus"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:48:30.000Z", "text": "Moradora da Cidade de Deus flagrou e denunciou!!! Isso precisa ser INVESTIGADO! https://t.co/L5n8tVUfri", "edit_history_tweet_ids": ["1163840236922843137"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 63, "like_count": 369, "quote_count": 13}, "author_id": "39116717"}, {"lang": "pt", "id": "1163650112087834624", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hgEgnmzpVr", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys Targaryen"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:13:00.000Z", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Daenerys Targaryen matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/hgEgnmzpVr", "edit_history_tweet_ids": ["1163650112087834624"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "2573815024"}, {"lang": "pt", "id": "1163882369511841793", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/rEgRjFjZVn", "expanded_url": "https://twitter.com/RBandeirantes/status/1163882369511841793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEgRjFjZVn", "media_key": "3_1163882365489491969"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udio Castro"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Cleiton Rodrigues"}, {"start": 161, "end": 176, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luiz Zamith"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "FocoEmVoc\u00ea"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:35:55.000Z", "text": "O governador do Rio de Janeiro, Wilson Witzel, o vice, Cl\u00e1udio Castro, o secret\u00e1rio de rela\u00e7\u00f5es institucionais, Cleiton Rodrigues, e o secret\u00e1rio de governan\u00e7a, Jos\u00e9 Luiz Zamith, concedem entrevista coletiva neste momento.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/rEgRjFjZVn", "edit_history_tweet_ids": ["1163882369511841793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "40261159"}, {"lang": "pt", "id": "1163812924118298626", "created_at": "2019-08-20T13:59:58.000Z", "text": "como eh que vcs passam a m\u00e3o na cabe\u00e7a desse governador facista, genocida?? mano a pol\u00edcia semana passada matou 5 adolescentes inocentes, e ele nem se pronunciou a respeito. Parem de passar pano p terrorista pol\u00edtico!", "edit_history_tweet_ids": ["1163812924118298626"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "804284366457339905"}, {"lang": "pt", "id": "1163888327222800390", "in_reply_to_user_id": "232695523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:59:35.000Z", "text": "@paulocnf Tamb\u00e9m estou achando", "edit_history_tweet_ids": ["1163888327222800390"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778666591823224832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163887812770484229"}]}, {"lang": "es", "id": "1163657545493504002", "created_at": "2019-08-20T03:42:33.000Z", "text": "Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos esperar? Y no faltan las personas que opinan lo mismo. Que grande es la estupidez humana \ud83d\ude44 Todos sabemos que el cursillo es bastante pesado y que uno +", "edit_history_tweet_ids": ["1163657545493504002"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "265701201"}, {"lang": "es", "id": "1163874360597389313", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vLuJ94NDDo", "expanded_url": "https://twitter.com/LemusteleSUR/status/1163858562193481728", "display_url": "twitter.com/LemusteleSUR/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "ChauMacri"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "ChauMacri"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:04:05.000Z", "text": "La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u00f3nde qued\u00f3 la democracia en Brasil? \n#ChauMacri https://t.co/vLuJ94NDDo", "edit_history_tweet_ids": ["1163874360597389313"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "872155878732034048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163858562193481728"}]}, {"lang": "es", "id": "1163885145159606277", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/xxQ3Ox1Bm6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCCDMX/status/1163436724770488321", "display_url": "twitter.com/DCCDMX/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Vega Gil"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:46:57.000Z", "text": "me cae mal esta tranf\u00f3bica pero jjajssjaj wey el suicidio de Armando Vega Gil se lo provoc\u00f3 \u00e9l solito por suicida y por ped\u00f3filo, qu\u00e9 clase de \u201cdenuncia\u201d es esa? https://t.co/xxQ3Ox1Bm6", "edit_history_tweet_ids": ["1163885145159606277"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "275907679"}, {"lang": "pt", "id": "1163854530959872006", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/egeNflDCDK", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:45:18.000Z", "text": "voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMANDO A 16 DIAS https://t.co/egeNflDCDK", "edit_history_tweet_ids": ["1163854530959872006"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "937128378196484096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}]}, {"lang": "es", "id": "1163587653612253184", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TQmX5VSyrV", "expanded_url": "https://gestion.pe/economia/gasto-en-consultorias-y-asesorias-del-gobierno-no-para-de-crecer-noticia/", "display_url": "gestion.pe/economia/gasto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/economia/gasto-en-consultorias-y-asesorias-del-gobierno-no-para-de-crecer-noticia/"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 103, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "created_at": "2019-08-19T23:04:49.000Z", "text": "Gasto en consultor\u00edas y asesor\u00edas del Gobierno no para de crecer https://t.co/TQmX5VSyrV v\u00eda @Gestionpe", "edit_history_tweet_ids": ["1163587653612253184"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 25, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "author_id": "240402317"}, {"lang": "es", "id": "1163640794852528130", "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "author_id": "115762625"}, {"lang": "pt", "id": "1163804402697822208", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/htcWkDCAo0", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1163804402697822208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/htcWkDCAo0", "media_key": "7_1163804383810916352"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:26:06.000Z", "text": "Comemora uma trag\u00e9dia como se fosse uma partida de futebol. Wilson Witzel \u00e9 um sociopata. https://t.co/htcWkDCAo0", "edit_history_tweet_ids": ["1163804402697822208"], "public_metrics": {"retweet_count": 5948, "reply_count": 14225, "like_count": 30678, "quote_count": 4854}, "author_id": "27703690"}, {"lang": "it", "id": "1163887506720473089", "in_reply_to_user_id": "515259020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "1975Ezio", "id": "515259020"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:56:20.000Z", "text": "@1975Ezio Niente sadda fa e domiciliari con moglie e suocera. Il bello \u00e8 che manco na passeggiata se po' fa'\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1163887506720473089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140346440260231169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163887121876344832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163797658487730177", "created_at": "2019-08-20T12:59:18.000Z", "text": "Realmente. O sequestrador era muito perigoso, com uma arma de brinquedo e deixando os sequestrados mexerem WhatsApp. N\u00e3o dava pra negociar com um criminoso violent\u00edssimo desse, merecia um tiro de sniper. Vamos comemorar! Essa \u00e9 a pol\u00edcia que a gente quer! O governador que amamos!", "edit_history_tweet_ids": ["1163797658487730177"], "public_metrics": {"retweet_count": 1038, "reply_count": 591, "like_count": 3954, "quote_count": 543}, "author_id": "1473291654", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163881812390752256", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RF32qx91CB", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-djtJ", "display_url": "wp.me/p7qnr3-djtJ"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:33:42.000Z", "text": "\u2018Sequestrador disse que queria entrar para a hist\u00f3ria\u2019, conta passageiro https://t.co/RF32qx91CB", "edit_history_tweet_ids": ["1163881812390752256"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 103, "like_count": 40, "quote_count": 12}, "author_id": "17715048"}, {"lang": "pt", "id": "1163855993698172928", "in_reply_to_user_id": "1010373964487643136", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "josepantuness", "id": "2780724887"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1."}]}, "created_at": "2019-08-20T16:51:06.000Z", "text": "@rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda assim o assaltante matou a ref\u00e9m. Lembra do caso Elo\u00e1? A pol\u00edcia tb fez tudo o que pode mas o bandido matou Elo\u00e1. Quantos precisam morrer para que se entenda que com bandido n\u00e3o se negocia?", "edit_history_tweet_ids": ["1163855993698172928"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "49116653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849582452912128"}]}, {"lang": "es", "id": "1163880624484229121", "created_at": "2019-08-20T18:28:59.000Z", "text": "La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan basuras y malos. Todos tenemos miles de cosas en la cabeza para andar soportando los humores de la gente que te rodea en el trabajo, en la facu y en la casa.", "edit_history_tweet_ids": ["1163880624484229121"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2788450343"}, {"lang": "pt", "id": "1163812300395929600", "in_reply_to_user_id": "3311517820", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-20T13:57:29.000Z", "text": "@BiaRangel___ Sim, t\u00f4 lendo pessoas dizer que t\u00e1 errado terem matado, a\u00ed o FDP mata os 37 seria o certo? Que doideira RS , n\u00e3o acho certo comemorar, mas tamb\u00e9m n\u00e3o acho deixar ele a vontade pra matar os inocentes que estavam indo trabalhar", "edit_history_tweet_ids": ["1163812300395929600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3083229736", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6046, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5038, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163811902570418178"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163567863799721984", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gvU9WZ4YHP", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:46:11.000Z", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/gvU9WZ4YHP", "edit_history_tweet_ids": ["1163567863799721984"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "766141188743237632"}, {"lang": "pt", "id": "1163843842208096256", "created_at": "2019-08-20T16:02:49.000Z", "text": "Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse cara?\"\n\nAs madame precisam se decidir o que querem.", "edit_history_tweet_ids": ["1163843842208096256"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "276745005"}, {"lang": "pt", "id": "1163148542170554368", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "838729437764075520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163840284758876161", "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "author_id": "197935593"}, {"lang": "es", "id": "1163394963348033536", "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "author_id": "152369649", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163884672776114177", "in_reply_to_user_id": "607675579", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-20T18:45:04.000Z", "text": "@schreavski Sim \ud83d\ude25, nem vou usar minhas gemas kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1163884672776114177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682001330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163883297371561985"}]}, {"lang": "es", "id": "1163849796303675392", "in_reply_to_user_id": "1073989187702009856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "crissanguiozar_", "id": "1073989187702009856"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "williaminhoofcb", "id": "1158488998815440896"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "DukiSSJ", "id": "3072209228"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "c0me0utandplay", "id": "1579265835851546626"}, {"start": 105, "end": 112, "username": "Goorgo", "id": "2170875648"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "luuddiazz", "id": "1054396541186772993"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:26:29.000Z", "text": "@crissanguiozar_ @williaminhoofcb @DukiSSJ @xRenatx_ @kbramanuel @manus_3456 @C0ME0UTANDPLAY @PaulaGo152 @Goorgo @luuddiazz @OviedoftParrado @StivenE_ YO SOY TU MADRE. CHAN CHAN CHAAAAAN\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1163849796303675392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3058865853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163848569100668928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163880232413253633", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/6IEwbKoGki", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1163859061802074112", "display_url": "twitter.com/i/events/11638\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5585, "type": "Organization", "normalized_text": "deep web"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:27:25.000Z", "text": "gente, eu \u00f1 duvido naaaada que isso tem a ver com os chans da deep web igual o ataque em realengo, suzano e outros e o intuito do rapaz era tacar fogo no onibus e depois se matar https://t.co/6IEwbKoGki", "edit_history_tweet_ids": ["1163880232413253633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803635113145892864"}, {"lang": "it", "id": "1163884853068206082", "in_reply_to_user_id": "154687209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucarocca72", "id": "154687209"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Marxtrixx", "id": "337644410"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:45:47.000Z", "text": "@lucarocca72 @Marxtrixx Ma come fa ad essere questa la lettura della sua sfida? Si dimostrerebbe ancora pi\u00f9 folle. E se poi si andasse ad elezioni e vincesse, la manovra non dovrebbe farla lo stesso? E sapete come lamfarebbe? Realizzando quello che dice da anni. Dai su...", "edit_history_tweet_ids": ["1163884853068206082"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056094116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884302804881409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163885369831698436", "in_reply_to_user_id": "1010718929055109120", "created_at": "2019-08-20T18:47:50.000Z", "text": "@Armando64380556 Basicamente havia uma gaja, Maria, acho, que conheceu uma gaja no insta. Os tios da Maria tiveram 4 dias fora ent\u00e3o ela dividiu convidar a Marta, por quem se tinha apaixonado, para passar l\u00e1 esses dias. No entanto a Marta era passado por ela ent\u00e3o come\u00e7ou a tortura-la +", "edit_history_tweet_ids": ["1163885369831698436"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "904489911654461441", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8108, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884897913753602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163836013569089536", "created_at": "2019-08-20T15:31:43.000Z", "text": "O sequestro de \u00f4nibus feito por um homem com uma arma de brinquedo me parece o golpe de marketing perfeito para reabilitar a imagem e a popularidade de um governador abaladas por assassinatos de inocentes nas a\u00e7\u00f5es de sua pol\u00edcia nas favelas.", "edit_history_tweet_ids": ["1163836013569089536"], "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 5119, "like_count": 6256, "quote_count": 1519}, "author_id": "111123176"}, {"lang": "it", "id": "1163846341782433792", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "2884530100"}, {"lang": "es", "id": "1163883908133466113", "in_reply_to_user_id": "972596049335418880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cannegro2", "id": "972596049335418880"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "DBI1956", "id": "855830258"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:42:02.000Z", "text": "@cannegro2 @DBI1956 Esta muy pero muyyyyyyy enfermo Alberto Fern\u00e1ndez ojo !!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1163883908133466113"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2321317278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163794763474227200"}]}, {"lang": "es", "id": "1163883625059954688", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/V0K2CINMtG", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/IDonZGBpHG", "expanded_url": "https://twitter.com/ItapuaNoticias/status/1163883625059954688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDonZGBpHG", "media_key": "3_1163883623352811522"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:40:54.000Z", "text": "APARENTEMENTE APROVECH\u00d3 UN MOMENTO EN QUE QUED\u00d3 SOLA ESTE MEDIOD\u00cdA PARA QUITARSE LA VIDA https://t.co/V0K2CINMtG https://t.co/IDonZGBpHG", "edit_history_tweet_ids": ["1163883625059954688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2354590694"}, {"lang": "es", "id": "1163184592419008513", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729"}, {"lang": "pt", "id": "1163854314143735808", "in_reply_to_user_id": "709796783141097472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nelolipt", "id": "709796783141097472"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:44:26.000Z", "text": "@nelolipt \u00c9 s\u00f3 o bolsominion negro n\u00e3o matar, n\u00e3o sequestrar, n\u00e3o roubar, n\u00e3o portar fuzil, etc que ele vai estar de boas. Simples assim", "edit_history_tweet_ids": ["1163854314143735808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994871432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849185894051840"}]}, {"lang": "es", "id": "1163884758117617664", "in_reply_to_user_id": "987128132506398724", "created_at": "2019-08-20T18:45:24.000Z", "text": "@mialasserre Jajajajaja ysi", "edit_history_tweet_ids": ["1163884758117617664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987518602122326016", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "ysi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163880945449127938"}]}, {"lang": "es", "id": "1163821738242662402", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/oLPljaUkdY", "expanded_url": "https://twitter.com/kelsxysant/status/1163243379033030663", "display_url": "twitter.com/kelsxysant/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:34:59.000Z", "text": "21 a\u00f1os ndea el feto suicida https://t.co/oLPljaUkdY", "edit_history_tweet_ids": ["1163821738242662402"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455122334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163243379033030663"}]}, {"lang": "es", "id": "1163609633140985861", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"lang": "es", "id": "1161786275940225025", "created_at": "2019-08-14T23:46:47.000Z", "text": "Lo el Domingo NO fue un voto castigo\nfue un voto suicida ...\nSi estavan disconforme hubieran votado a otra alternativa electoral pero Jamas a C.F.K. \nPor eso SOMOS lo que SOMOS, \nque inconciencia!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161786275940225025"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2590859840", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "C.F.K"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163818376327651330", "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "author_id": "38212171", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163852733901934594", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/m2pVm5OWXV", "expanded_url": "https://twitter.com/kellymatos/status/1163852733901934594/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m2pVm5OWXV", "media_key": "7_1163852651316043781"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:38:09.000Z", "text": "Frota faz um agradecimento especial a Rodrigo Maia, que n\u00e3o consegue segurar as l\u00e1grimas. E o momento em que Rodrigo Maia chorou est\u00e1 aqui: \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/m2pVm5OWXV", "edit_history_tweet_ids": ["1163852733901934594"], "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 2287, "like_count": 1690, "quote_count": 908}, "author_id": "27733656"}, {"lang": "pt", "id": "1163813394647900161", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/TQNJSfjvTE", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1163813394647900161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQNJSfjvTE", "media_key": "13_1163813070885416963"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:01:50.000Z", "text": "Quando um governador pousa comemorando no local de uma trag\u00e9dia, \u00e9 um sintoma grave da crise humanit\u00e1ria que vivemos. E foi isso que fez Wilson Witzel. Solidariedade ao povo carioca em mais uma manh\u00e3 dif\u00edcil. https://t.co/TQNJSfjvTE", "edit_history_tweet_ids": ["1163813394647900161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1297, "reply_count": 8004, "like_count": 6912, "quote_count": 1327}, "author_id": "1202130601"}, {"lang": "pt", "id": "1163848071115149314", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/BHH6ckFOwp", "expanded_url": "https://twitter.com/iwantmybiscoito/status/1163848071115149314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BHH6ckFOwp", "media_key": "7_1163847442263171072"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:19:38.000Z", "text": "Eu tinha que fazer um Lomotif enaltecendo essa diva https://t.co/BHH6ckFOwp", "edit_history_tweet_ids": ["1163848071115149314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153816947429138432"}, {"lang": "pt", "id": "1163882263437819906", "created_at": "2019-08-20T18:35:30.000Z", "text": "comente aqui uma m\u00fasica q marcou a sua inf\u00e2ncia", "edit_history_tweet_ids": ["1163882263437819906"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 352, "like_count": 776, "quote_count": 51}, "author_id": "167594811"}, {"lang": "es", "id": "1163838251788054528", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Xuycn2U2T0", "expanded_url": "https://twitter.com/JMPalaciosParra/status/1163838251788054528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xuycn2U2T0", "media_key": "3_1163838243789582336"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.3245, "type": "Other", "normalized_text": "ConcejoMunicipal"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 40, "tag": "ConcejoMunicipal"}]}, "geo": {"place_id": "01f12d127b3175d6"}, "created_at": "2019-08-20T15:40:36.000Z", "text": "Acabamos de aprobar en #ConcejoMunicipal licitaci\u00f3n de conservaci\u00f3n de pavimentos para reparar los principales cruces y hoyos de la comuna!! \nGran noticia para mejorar la movilidad y calidad de vida de nuestros vecinos. Muchas gracias Concejales por apoyarlo\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/Xuycn2U2T0", "edit_history_tweet_ids": ["1163838251788054528"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 23, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "102981826"}, {"lang": "es", "id": "1163882816477847553", "in_reply_to_user_id": "1151038540429611008", "created_at": "2019-08-20T18:37:42.000Z", "text": "\u2500\u00bfQui\u00e9n le dir\u00eda que su tercer viaje fuera de Am\u00e9rica ser\u00eda Rusia? Sin contar, claro estaba, el espacial para enfrentar a Thanos. \u00bfY qui\u00e9n se habr\u00eda imaginado que el motivo para ir tan lejos ser\u00eda su hermano? \n\nNadie. Ni siquiera \u00e9l mismo.\n\nCuando escuch\u00f3 aquellas cintas, \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1163882816477847553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151038540429611008", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163882813789282304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163879563132309505", "created_at": "2019-08-20T18:24:46.000Z", "text": "a vao se fuder qm ta reclamando q a policia agiu e matou o cara q amea\u00e7ava 30 vidas, nunca vou comemorar morte de ningu\u00e9m mas n vou ser hipocrita de defender qm poderia ter me matado hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1163879563132309505"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "796145423761178624"}, {"lang": "pt", "id": "1163880993138315265", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7Psp9Y1mio", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-admite-rever-indicacao-de-eduardo-para-embaixada-em-washington-23889068", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-admite-rever-indicacao-de-eduardo-para-embaixada-em-washington-23889068"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:30:27.000Z", "text": "Bolsonaro j\u00e1 admitiu a derrota na indica\u00e7\u00e3o de seu filho, Eduardo Bolsonaro, ao cargo de embaixador nos EUA, ap\u00f3s o parecer t\u00e9cnico do Senado, reiterando aquilo que desde in\u00edcio afirmamos: \u00c9 NEPOTISMO!\n\nhttps://t.co/7Psp9Y1mio", "edit_history_tweet_ids": ["1163880993138315265"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 48, "like_count": 459, "quote_count": 8}, "author_id": "85327394"}, {"lang": "pt", "id": "1163881044648562693", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/MWydaANwni", "expanded_url": "https://twitter.com/delarabru/status/1163798183270633472", "display_url": "twitter.com/delarabru/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:30:39.000Z", "text": "1. \u201cSe a pol\u00edcia fosse menos sanguin\u00e1ria...\u201d o acontecimento de hoje resultou em 1 morte e foi a do criminoso. Se ele tivesse tacado fogo no \u00f4nibus com as 30 v\u00edtimas, isso sim seria sanguin\u00e1rio! https://t.co/MWydaANwni", "edit_history_tweet_ids": ["1163881044648562693"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039695411898994688"}, {"lang": "es", "id": "1163843887493996544", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/KOy3ag3MpO", "expanded_url": "https://t.co/KOy3ag3MpO", "display_url": "t.co/KOy3ag3MpO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "spidex"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:00.000Z", "text": "Alg\u00fan dia spidex, algun dia... https://t.co/KOy3ag3MpO", "edit_history_tweet_ids": ["1163843887493996544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "724412457582628865"}, {"lang": "pt", "id": "1163800660036530177", "created_at": "2019-08-20T13:11:14.000Z", "text": "Pra quem j\u00e1 viu O Lorax vai perceber a semelhan\u00e7a \nBolsonaro \u00e9 o cara que matou todas as \u00e1rvores enquanto se sentia o m\u00e1ximo \nDepois que tudo estava morto ele decidiu se arrepender e plantar uma \u00e1rvore DEPOIS QUE N\u00c3O EXISTIA MAIS NENHUMA", "edit_history_tweet_ids": ["1163800660036530177"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2884721872", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Lorax"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163815725263249410", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/5P6a0VCTbd", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZjB21r", "display_url": "glo.bo/2ZjB21r"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/MHkZ0l2o0w", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1163815725263249410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MHkZ0l2o0w", "media_key": "3_1163815722767699969"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:11:06.000Z", "text": "'N\u00e3o tem que ter pena', diz Jair Bolsonaro sobre uso de atirador de elite ap\u00f3s sequestro de \u00f4nibus na Ponte Rio-Niter\u00f3i https://t.co/5P6a0VCTbd https://t.co/MHkZ0l2o0w", "edit_history_tweet_ids": ["1163815725263249410"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 121, "like_count": 474, "quote_count": 40}, "author_id": "54341363"}, {"lang": "es", "id": "1163881280313974784", "in_reply_to_user_id": "389131552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bamelnegro", "id": "389131552"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:31:35.000Z", "text": "@bamelnegro Tengo San Pedro! Hay que ponerlos al reparo, s\u00ed, a m\u00ed casi se me apestan", "edit_history_tweet_ids": ["1163881280313974784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3984236176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163875109268008962"}]}, {"lang": "es", "id": "1163820476730347520", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/XwNSGfxx4w", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyTuMomia/status/1163820476730347520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XwNSGfxx4w", "media_key": "3_1163820468081577985"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:29:59.000Z", "text": "\u00bfA ustedes tambi\u00e9n les aparece esto en los dms o soy yo que lo uso tan poco que parece que necesito explicaci\u00f3n? https://t.co/XwNSGfxx4w", "edit_history_tweet_ids": ["1163820476730347520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43262280"}, {"lang": "pt", "id": "1163796800991637504", "created_at": "2019-08-20T12:55:54.000Z", "text": "Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando saiu do \u00f4nibus.\"\n\nSe a pol\u00edcia mata o cara e salva 37 ref\u00e9ns = \"policia despreparada, a arma era de brinquedo, n tinha que matar\"\n\nV\u00e3o tomar no cu, porra!", "edit_history_tweet_ids": ["1163796800991637504"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "93198783"}, {"lang": "es", "id": "1163880794093510656", "in_reply_to_user_id": "862749578789093377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AbudyVPH", "id": "862749578789093377"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:29:39.000Z", "text": "@AbudyVPH Felicitaciones el \u00faltimo parcial suicida, porque recientemente recuerdo haberle dado las congratulaciones por llegar a 4mil. Salud y que continuen los \u00e9xitos", "edit_history_tweet_ids": ["1163880794093510656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065310380421992449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163878589714112512"}]}], "places": [{"full_name": "R\u00edo Negro, Argentina", "id": "4e51dcd7e0471448"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157113014568587266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157113014568587266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157113014568587266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163860852317052929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163860852317052929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163860852317052929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2907874859", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2907874859].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2907874859", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163886523198189569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163886523198189569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163886523198189569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163856174174953477", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163856174174953477", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163856174174953477].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137665990593003520", "value": "1137665990593003520", "detail": "User has been suspended: [1137665990593003520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163882134781800448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163882134781800448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163882134781800448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163874514935173123", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163874514935173123].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163874514935173123", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163883255281664000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163883255281664000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163883255281664000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161087386727723008", "value": "1161087386727723008", "detail": "User has been suspended: [1161087386727723008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163855430881333253", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163855430881333253", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163855430881333253].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163892909768347649", "oldest_id": "1163881321015500800", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuqcxo5cqw6s2pdqdkooffymbh"}}