{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746877451788288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:04:57.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58594439", "id": "1187746877451788288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 158, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "Buscopan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746809193619457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:04:41.000Z", "text": "Parab\u00e9ns pra eu mesma que tem intoler\u00e2ncia a acidez, e se matou de tomar suco de lim\u00e3o ontem e agora ta sentindo que o rim est\u00e1 sambando.... quero meu Buscopan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "263298874", "id": "1187746809193619457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187746773286162433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:04:32.000Z", "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fue. Link: https://t.co/7z7T4OzTIj Descarga la app: https://t.co/qZzl1OJMIz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149748580200124416", "id": "1187746773286162433", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7z7T4OzTIj", "expanded_url": "https://gunow.co/article/Al-menos-seis-muertos-en-ataque-suicida-contra-fuerzas-de-inteligencia-afganas-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/article/Al-men\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qZzl1OJMIz", "expanded_url": "http://goo.gl/m8yN6w", "display_url": "goo.gl/m8yN6w", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573320465573187585/llNfiqzO?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573320465573187585/llNfiqzO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Venezuela News - Apps on Google Play", "description": "The best app News Venezuela policy, economy, sports and more!", "unwound_url": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.vcoud.rssnoticias"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187722671989186561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fernandobnusc", "id": "119097713"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746709725745155"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:04:17.000Z", "text": "@fernandobnusc @jairbolsonaro j\u00e1 pensou se o atirador que matou mariele morasse no mesmo condom\u00ednio que o lula? poise... mas ele mora no do Bolsonaro kkkkk coincid\u00eancia.", "in_reply_to_user_id": "119097713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "871065512540856320", "id": "1187746709725745155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187746409841332227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LomoLais", "id": "149945600"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 117, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746618172465155"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:03:55.000Z", "text": "RT @LomoLais: Por alguna raz\u00f3n, mientras guardaba mi botellita de agua con bicarbonato para #LaMarchaMasGrandeDeChile record\u00e9 esta noticia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82614257", "id": "1187746618172465155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 31, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag de Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/a6RGcp5fSX", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1187746588594188288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6RGcp5fSX", "media_key": "3_1187746531136458753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746588594188288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:03:48.000Z", "text": "O Rick Flag de Esquadr\u00e3o Suicida comentou que o novo filme da equipe ter\u00e1 uma abordagem bastante c\u00f4mica. https://t.co/a6RGcp5fSX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "894401356689231877", "id": "1187746588594188288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187746486475481089"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:03:24.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 tan suicida es meter 6 materias el pr\u00f3ximo semestre de 7am a 3pm, todos los d\u00edas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1007469579168288768", "id": "1187746486475481089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 102, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 103, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/bGxy78H2a5", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746409841332227"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:03:06.000Z", "text": "Por alguna raz\u00f3n, mientras guardaba mi botellita de agua con bicarbonato para #LaMarchaMasGrandeDeChile record\u00e9 esta noticia...\n https://t.co/bGxy78H2a5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "149945600", "id": "1187746409841332227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187412463064616960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Nquu96N2a4", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauta_Ferro/status/1187412463064616960", "display_url": "twitter.com/Lauta_Ferro/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746349598547972"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:02:51.000Z", "text": "*Misteriosamente se suicida Alberto* https://t.co/Nquu96N2a4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1040005017019838464", "id": "1187746349598547972", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746330967494656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:02:47.000Z", "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182387822495436800", "id": "1187746330967494656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.3215, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "NerdBunker"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 173, "tag": "nerd"}, {"start": 174, "end": 179, "tag": "geek"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "filme"}, {"start": 187, "end": 190, "tag": "dc"}, {"start": 191, "end": 208, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 209, "end": 222, "tag": "margotrobbie"}, {"start": 223, "end": 233, "tag": "arlequina"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "davidayer"}, {"start": 245, "end": 255, "tag": "itaperuna"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "paponerd"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/I5oNK5LLxl", "expanded_url": "https://twitter.com/paponerdoficial/status/1187746068311744513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5oNK5LLxl", "media_key": "3_1187746065858158593"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/I5oNK5LLxl", "expanded_url": "https://twitter.com/paponerdoficial/status/1187746068311744513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5oNK5LLxl", "media_key": "3_1187746065677803520"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/I5oNK5LLxl", "expanded_url": "https://twitter.com/paponerdoficial/status/1187746068311744513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5oNK5LLxl", "media_key": "3_1187746065765818369"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/I5oNK5LLxl", "expanded_url": "https://twitter.com/paponerdoficial/status/1187746068311744513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5oNK5LLxl", "media_key": "3_1187746065711337473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746068311744513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:01:44.000Z", "text": "Se liga s\u00f3 no teste de figurino da Margot Robbie como Arlequina! \ud83d\ude31 Essas fotos foram divulgadas pelo David Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida (2016) \ud83d\ude09 Via NerdBunker \ud83d\ude0e #nerd #geek #filme #dc #esquadr\u00e3osuicida #margotrobbie #arlequina #davidayer #itaperuna #paponerd https://t.co/I5oNK5LLxl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "83635582", "id": "1187746068311744513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187746015719362562"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:01:32.000Z", "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/yCM0qJ1ONU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3492479789", "id": "1187746015719362562", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yCM0qJ1ONU", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Al-menos-seis-muertos-en-ataque-suicida-contra-fuerzas-de-inteligencia-afganas-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Al-menos-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187743792817987586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "legedarylover", "id": "624977873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745886245392384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:01:01.000Z", "text": "@legedarylover o cara se enforcou", "in_reply_to_user_id": "624977873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106312476881231872", "id": "1187745886245392384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187745852451905538"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:00:53.000Z", "text": "Esos padres lo que son unos rapa su madres\ud83d\ude12\ud83d\udd95\ud83c\udffd se pueden morir todos los padres que no aceptan a sus hij@s tener novi@s excepto a mis futuros suegros\ud83e\udd7a\ud83d\ude02 https://t.co/vmTQTY1TWC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442527483", "id": "1187745852451905538", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/vmTQTY1TWC", "expanded_url": "http://agenda56.com/una-estudiante-se-suicida-porque-sus-padres-no-aceptaban-a-su-novio", "display_url": "agenda56.com/una-estudiante\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187514013401473024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "MAURO"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "MENG\u00c3O"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "MAURO"}, {"start": 284, "end": 291, "probability": 0.4484, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745794868334593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:00:39.000Z", "text": "@PaparazzoRN MAURO CEZAR FALANDO DO BOSTA DA TORCIDA E DO MENG\u00c3O PRA SE APARECE..\ud83d\udca9\nO MAURO E SEU COMUNISMO E SOCIALISMO MATOU MILHOES DE FOME MISERIA E PARED\u00c3O DE FUZILAMENTO..  TA FALANDO MERDA. FALA SO DE FUTEBOL JA TA FALANDO MERDA. QUEM \u00c9 VC PRA DITA REGRA VIROU DITADOR MANDA NO FLAMENGO", "in_reply_to_user_id": "34090165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846170261728772098", "id": "1187745794868334593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187743718616567810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187745686974017538"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:00:13.000Z", "text": "@dpaula013 o pai ta suicida hj vo paga nao KKKKKJJJJJJJJ", "in_reply_to_user_id": "4166754940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3802301721", "id": "1187745686974017538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "sextou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745519038275586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:59:33.000Z", "text": "Se essa gripe ainda n\u00e3o me matou, eu mato ela #sextou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41039400", "id": "1187745519038275586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 243, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Slavoj Zizek"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/qY0HpIDrxd", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2016/dec/10/slavoj-zizek-we-are-all-basically-evil-egotistical-disgusting", "display_url": "theguardian.com/lifeandstyle/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522015693868310531/FhfE3tFr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522015693868310531/FhfE3tFr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Slavoj \u017di\u017eek: \u2018We are all basically evil, egotistical, disgusting\u2019", "description": "The controversial philosopher, 67, on struggling with being a bad father, becoming more aggressive and how writing saved his life", "unwound_url": "https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2016/dec/10/slavoj-zizek-we-are-all-basically-evil-egotistical-disgusting"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745518983749632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:59:33.000Z", "text": "Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed mismo: \"Podr\u00eda suicidarme, pero tengo que terminar de escribir esto. Primero lo terminar\u00e9, luego me matar\u00e9 \".\n\nSlavoj Zizek.\nhttps://t.co/qY0HpIDrxd", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "1035968464274567168", "id": "1187745518983749632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187689345119064066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745494585491456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:59:27.000Z", "text": "@ExpresoPeru Jajaja siguen con la cojudez del suicida? Ya los desmintieron bestias...", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "id": "1187745494585491456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187480729262800896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eloisaballivian", "id": "365173932"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745429141807105"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:59:12.000Z", "text": "@eloisaballivian Vos deber\u00edas trabajar en ayuda al suicida", "in_reply_to_user_id": "365173932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148521594", "id": "1187745429141807105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187745355812818945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:58:54.000Z", "text": "Vai em frente sem parar, que a parada \u00e9 suicida, porque a vida \u00e9 muito curta e a estrada \u00e9 comprida \ud83c\udf0d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158847879286599681", "id": "1187745355812818945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745349160652800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:58:53.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895651423571951617", "id": "1187745349160652800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745201852420097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:58:18.000Z", "text": "Soy de los que cree que Fernandez si gana la presidencia..de la alegria que va a tener capaz que se suicida..y claro la vice...nada que ver..no vayan a creer que seria capaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270625305", "id": "1187745201852420097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flagg"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "begeeks"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "thebatman"}, {"start": 192, "end": 206, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "robertpattinson"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "joelkinnaman"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "rickflagg"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 171, "tag": "begeeks"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "batman"}, {"start": 180, "end": 190, "tag": "thebatman"}, {"start": 191, "end": 207, "tag": "robertpattinson"}, {"start": 208, "end": 221, "tag": "joelkinnaman"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "rickflagg"}, {"start": 233, "end": 246, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 247, "end": 263, "tag": "thesuicidesquad"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EqmDfj9DTS", "expanded_url": "https://www.begeeks.com.br/single-post/Joel-Kinnaman-de-Esquadrao-Suicida-esta-animado-para-ver-Robert-Pattinson-como-Batman", "display_url": "begeeks.com.br/single-post/Jo\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/F35pP4HA2A", "expanded_url": "https://twitter.com/sitebegeeks/status/1187745186778095618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F35pP4HA2A", "media_key": "3_1187745180297940992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745186778095618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:58:14.000Z", "text": "O ator Joel Kinnaman, que interpreta Rick Flagg em Esquadr\u00e3o Suicida, est\u00e1 animado para ver Robert Pattinson na pele do Batman. Leia em:\n\nhttps://t.co/EqmDfj9DTS\n\n#begeeks #batman #thebatman #robertpattinson #joelkinnaman #rickflagg #suicidesquad #thesuicidesquad https://t.co/F35pP4HA2A", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "928968624911634432", "id": "1187745186778095618", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187745129907544064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:58:00.000Z", "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/otuoHRxj8y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621227713", "id": "1187745129907544064", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/otuoHRxj8y", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187745091076739073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:57:51.000Z", "text": "A gente cantava isso, at\u00e9 que teve uma excurs\u00e3o que o motorista matou sim um cara atropelado (mas o cara que se jogou na frente, foi horr\u00edvel) https://t.co/aRX8NvdlS1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "728360434760306688", "id": "1187745091076739073", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/aRX8NvdlS1", "expanded_url": "https://twitter.com/Sequelara/status/1187037476814237699", "display_url": "twitter.com/Sequelara/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187717878340042752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pachifula", "id": "259239360"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "NitoCortizo", "id": "389084055"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "Politico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744832804007936"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:56:50.000Z", "text": "@Pachifula @NitoCortizo Apuntalo de mi parte, no va llamar a ninguna constituyene, seria suicida. Es un tema \"Politico\"", "in_reply_to_user_id": "259239360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3197896939", "id": "1187744832804007936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.2917, "type": "Other", "normalized_text": "Alchoh\u00f3lico"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.2809, "type": "Other", "normalized_text": "Pedofilo"}, {"start": 229, "end": 250, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "Manifestaci\u00f3n Pac\u00edfica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744620840652800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:55:59.000Z", "text": "Imaginen decir esto a esta gente:\n\n* Sr. Alchoh\u00f3lico lo invitamos a beber con moderaci\u00f3n.\n* Sr. Pedofilo cuide solo un momento a este ni\u00f1o.\n* Sr. Suicida lo dejaremos en soledad s\u00f3lo 5 minutos.\n\nEsto hace la TV al decir vayan a \u201cManifestaci\u00f3n Pac\u00edfica\u201d sabiendo c\u00f3mo terminar\u00e1...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116895945", "id": "1187744620840652800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187676844184748032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ogabrielfelip", "id": "254792425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744567350743040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:55:46.000Z", "text": "@ogabrielfelip @leticiafav vem ni mim perereca suicida kk", "in_reply_to_user_id": "254792425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2697449445", "id": "1187744567350743040", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744544881815552"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:55:41.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87526775", "id": "1187744544881815552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187743668008112140"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744508919894016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:55:32.000Z", "text": "@luisjsalazarv Creo que en otras pel\u00edculas utilizan mucho mejor este recurso, como en Batman donde explica lo q pasar\u00e1 cuando un barco apriete un bot\u00f3n q explote al otro o en Escuadr\u00f3n suicida donde te cuentan la transformaci\u00f3n de Harley Quinn.\nAqu\u00ed solo hay un personaje oportunista y triste.", "in_reply_to_user_id": "91896929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "91896929", "id": "1187744508919894016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744485561815041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:55:27.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105840696790056961", "id": "1187744485561815041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744436006068226"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:55:15.000Z", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684134138", "id": "1187744436006068226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744400992079877"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:55:07.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016633653", "id": "1187744400992079877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187744240228548608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:54:28.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\nSabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042478337938079746", "id": "1187744240228548608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744180208132096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:54:14.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470597076", "id": "1187744180208132096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187743999362244610"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Dion\u00edzio"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3593, "type": "Person", "normalized_text": "Severo"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4608, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Sombra"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187744000729665536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:53:31.000Z", "text": "4) Dion\u00edzio Severo, detento apontado pelo MP como o elo entre Sombra e a quadrilha que matou Celso Daniel, foi assassinado na cadeia, na frente de seu advogado. Sua morte se deu 3 meses depois da de Celso e 2 dias depois de ter dito que teria informa\u00e7\u00f5es sobre o epis\u00f3dio.", "in_reply_to_user_id": "62613313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62613313", "id": "1187744000729665536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743804952064004"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:52:44.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214527722", "id": "1187743804952064004"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187741092109832192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saberucv", "id": "216784453"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Tesis"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "adultos"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743668012273664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:52:12.000Z", "text": "RT @saberucv: #Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167970253", "id": "1187743668012273664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7174, "type": "Organization", "normalized_text": "ECC"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.7717, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743325211762695"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:50:50.000Z", "text": "Ahora pillar\u00e9 el Escuadr\u00f3n Suicida de Taylor, que tiene pintaca y ECC sigue con precios normales. Soy un chico full DC ahora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "396872875", "id": "1187743325211762695"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743310212935680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:50:47.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329338949", "id": "1187743310212935680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187741756806356992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BarbaraSaryne", "id": "2474353003"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743162074390531"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:50:11.000Z", "text": "@BarbaraSaryne O o cara estava em um jogo de sobreviv\u00eancia, ele poderia ter colocado qualquer pessoa do grupo dele j\u00e1 que queria  salvar a Andr\u00e9a. Sei que ele \u00e9 Loko, adoro ele, mas foi jogada de suicida.", "in_reply_to_user_id": "2474353003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235765762", "id": "1187743162074390531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743138720505856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:50:06.000Z", "text": "No hab\u00eda visto la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida, el insisti\u00f3 en verla y la vdd fue una buena opci\u00f3n \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310623911", "id": "1187743138720505856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187718467010650113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743120345223169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:50:01.000Z", "text": "@LulaOficial O suicida @AlanGarciaPeru falaba a misma merda que vc pilantra.\n@exitosape", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "694911592840982528", "id": "1187743120345223169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187728517871624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zTCPRS7cxq", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AhTS", "display_url": "sptnkne.ws/AhTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743046655451137"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-25T14:49:44.000Z", "text": "RT @SputnikMundo: Varios muertos por un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zTCPRS7cxq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353080306", "id": "1187743046655451137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710394011443202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Toni03844708", "id": "1172901336997945344"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "montadorp1", "id": "920551854"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742989399015429"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:49:30.000Z", "text": "@Toni03844708 @montadorp1 Tu lo que eres es un suicida amigo, en Espa\u00f1a esta prohibido decir SOY ESPA\u00d1OL .......\n Me Cachis ya lo he dicho \ud83d\ude2b", "in_reply_to_user_id": "1172901336997945344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603119949", "id": "1187742989399015429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187684773805936645"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742701413916672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:48:21.000Z", "text": "@alvarodias_ interessante \u00e9 a busca incessante por \u201cquem matou Marielle \u201c descobriram e a\u00ed veio \u201cquem mandou matar Marielle \u201c. Mataram Toninho do PT, Mataram Celso Daniel, Tentaram matar Bolsonaro. A\u00ed se contentaram com a descoberta de quem o fez. E a\u00ed esquerdopatas n\u00e3o querem saber quem", "in_reply_to_user_id": "73745956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1254674131", "id": "1187742701413916672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742633113853953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:48:05.000Z", "text": "Unica coisa boa no filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora \ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945667019910909953", "id": "1187742633113853953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742583352635393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:47:53.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129874533", "id": "1187742583352635393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742560804102147"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:47:48.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880181340024561666", "id": "1187742560804102147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187436131182268416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicoporfavor", "id": "2775185159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742515102998532"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:47:37.000Z", "text": "RT @nicoporfavor: Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262551178", "id": "1187742515102998532"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187742503484743683"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:47:34.000Z", "text": "Entre drones e almas, flores e sorte\nSe n\u00e3o me matou, me fez forte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461307974", "id": "1187742503484743683"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742464498655232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:47:25.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008100009680744449", "id": "1187742464498655232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187356848535560193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Stefy87552791", "id": "1102597913958666240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742174366048262"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T14:46:16.000Z", "text": "@Stefy87552791 @LisadaCa Ci\u00f2 che conta non sono le etichette o le prove dei Tribunali, quelle di creano o si insabbiano, ma le certezze della gente, ma le ottieni solo con una linea politica che rispetti la volont\u00e0 popolare. Si chiama Democrazia...Il resto \u00e8 fumo...Se non si capisce questo ci si suicida.", "in_reply_to_user_id": "1102597913958666240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "478758338", "id": "1187742174366048262"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742173665644544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:46:16.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817227744", "id": "1187742173665644544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742019701084160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:45:39.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960834434", "id": "1187742019701084160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741958036434944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:45:24.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88716745", "id": "1187741958036434944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741895772069888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:45:09.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200545101", "id": "1187741895772069888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741874708193280"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T14:45:04.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227333289", "id": "1187741874708193280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187741092109832192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saberucv", "id": "216784453"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Tesis"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "adultos"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741862947426308"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:45:01.000Z", "text": "RT @saberucv: #Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032806227", "id": "1187741862947426308"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741736166133760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:44:31.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126445037", "id": "1187741736166133760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187392676427128832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741631618924545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:44:06.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: SI TODOS LOS MILLONES Q SE ROBA LA  KORRUPCION KONGRESAL Y DE TODOS LOS GOBIERNOS, SOBRETODO LOS DEL PROFUGO JAPONES Y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "id": "1187741631618924545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Picasso"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Marie-Therese"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Picasso"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/9dbU1rwrad", "expanded_url": "https://twitter.com/JDCORDEROM/status/1187741519073206277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9dbU1rwrad", "media_key": "3_1187741510349021185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741519073206277"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:43:39.000Z", "text": "Aqu\u00ed les dejo una demostraci\u00f3n de la intensidad del amor de Pablo Picasso por su amada Marie-Therese. Fue un amor de tanta pasi\u00f3n que ella se suicida 9 a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte del gran Picasso https://t.co/9dbU1rwrad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140194291", "id": "1187741519073206277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187737890341752836"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KeanuRArgentina", "id": "910463911710863360"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS TOWNSEND"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.883, "type": "Other", "normalized_text": "Permanent Record"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "inseg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741097176588288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:59.000Z", "text": "RT @KeanuRArgentina: Mi Ni\u00f1o \ud83d\udc96 CHRIS TOWNSEND en \"Permanent Record\" o \"Vivir sin T\u00ed\"\nEs un estudiante que tiene que hacer frente a su inseg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919174622741921793", "id": "1187741097176588288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "UniVe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Tesis"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "adultos"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Caracas"}, {"start": 155, "end": 159, "tag": "UCV"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "UniVe"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TwyZcjWNAT", "expanded_url": "http://saber.ucv.ve/handle/10872/20216", "display_url": "saber.ucv.ve/handle/10872/2\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/NQ89pcSMQm", "expanded_url": "https://twitter.com/saberucv/status/1187741092109832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ89pcSMQm", "media_key": "3_1187741086204256257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741092109832192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:58.000Z", "text": "#Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZcjWNAT\nAutora: Rojas, Daniela\n\n#UCV #UniVe #Psicolog\u00eda #Suicidio https://t.co/NQ89pcSMQm", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "216784453", "id": "1187741092109832192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741074925723651"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:54.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179274820", "id": "1187741074925723651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740964619804673"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:27.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012319968233447428", "id": "1187740964619804673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187569543239098370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Santicastro612", "id": "963994579732258816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740953060282370"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:25.000Z", "text": "RT @Santicastro612: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4842393682", "id": "1187740953060282370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740935469355008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:20.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715732674", "id": "1187740935469355008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187740853785284613"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187740859992870913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:02.000Z", "text": "Cada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses, y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. #Prevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludMental https://t.co/Iq99l966F6", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 155, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Iq99l966F6", "expanded_url": "https://twitter.com/PrimeraDamaDO/status/1187740859992870913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iq99l966F6", "media_key": "3_1187740855936921601"}]}, "in_reply_to_user_id": "163145840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163145840", "id": "1187740859992870913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738075528605696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187740719907250177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:40:29.000Z", "text": "@Carlacgoliveira Porque tem uma Constitui\u00e7\u00e3o suicida. \n\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1120792787614666752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "931250955466739712", "id": "1187740719907250177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187740647312240641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:40:12.000Z", "text": "Depois que a pessoa se suicida n\u00e3o adianta parar pra pensar no que podia ter feito, j\u00e1 era!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910494112079581184", "id": "1187740647312240641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "JamieDornan"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "TheFall"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "PaulSpector"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "JamieDornan"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "TheFall"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "PaulSpector"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ERay3QtaKd", "expanded_url": "https://twitter.com/Margari73396805/status/1187740532245696512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERay3QtaKd", "media_key": "16_1187740483981922304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740532245696512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:39:44.000Z", "text": "honor gran serie @NetflixLAT \n#JamieDornan #TheFall #PaulSpector\nMadre suicida\nSu hogar una instituci\u00f3n religiosa,vejaciones sexuales\nah\u00ed su apodo Pretty boy\nresultado voyerismo,primero quer\u00eda saber como vive una familia\nNo fue suficiente,hasta su transformaci\u00f3n a un psic\u00f3pata https://t.co/ERay3QtaKd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1000931663524847621", "id": "1187740532245696512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740304440549381"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:38:50.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1469774148", "id": "1187740304440549381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740270491766784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:38:42.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073420341735763968", "id": "1187740270491766784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187740159569268736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187740161112707072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:38:16.000Z", "text": "yo: mmm bueno lo del impulso suicida lo llevo regular\n\npsiquiatra: me la suda?\ud83e\udd2a\ud83e\udd2almao est\u00e1s triste??? s\u00ed o no?", "in_reply_to_user_id": "326815753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "326815753", "id": "1187740161112707072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738678602416130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pequelulu3", "id": "1272647022571671552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740084365385730"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:37:57.000Z", "text": "@Pequelulu3 Osea de hecho que si tu pap\u00e1 se suicida tir\u00e1ndose de un edificio, tu mam\u00e1, tu hermano, es s\u00faper probable que termines haci\u00e9ndolo. los ni\u00f1os nacen en blanco, no saben nada de reglas en sociedad, el entorno se las ense\u00f1a, es por esto que deben haber pol\u00edticas p\u00fablicas reinsertantes", "in_reply_to_user_id": "1182375596057333760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711951661904871425", "id": "1187740084365385730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740075477614599"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:37:55.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310053351", "id": "1187740075477614599"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740004656861186"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:37:38.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934499829509652480", "id": "1187740004656861186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739857625518081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:37:03.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653755172", "id": "1187739857625518081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187065808591228932"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielarbrosa", "id": "871539589307084802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739846963580928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:37:01.000Z", "text": "@gabrielarbrosa \u00c9 equivocada a forma como vc colocou a situa\u00e7\u00e3o sendo q vc mesma disse q ela tinha problema card\u00edaco ent\u00e3o a ansiedade acelerou o problema j\u00e1 existente e n\u00e3o literalmente a ansiedade a matou. Veja nos coment\u00e1rios muitas pessoas agora preocupadas q podem morrer de uma crise.", "in_reply_to_user_id": "871539589307084802", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "433488114", "id": "1187739846963580928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739819457372160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:36:54.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887448610522230785", "id": "1187739819457372160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187739814289952770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:36:53.000Z", "text": "Eu vivi mentiras\nCoisas na vida\nQue ningu\u00e9m nunca poderia imaginar\nCorrer sem sa\u00edda\nMiss\u00e3o suicida\nSe eu sumir agora\nAqui ningu\u00e9m vai notar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087683216922812416", "id": "1187739814289952770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739494302261248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:35:37.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041669711342198790", "id": "1187739494302261248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187478262873808899"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "RICO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739299887931393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:34:50.000Z", "text": "@maurocezar E SOCIALISMO E COMUNISMO MATOU QUANTOS.. DE FOME MISERIA E PAREDAO DE FUZILAMENTO... E HISTORIA DELES ELES FIZERAM CERTO MOMENTO.. E FUTEBO TODOS VAO POBRE NEGRO RICO HETERO HOMO E FODA SE .. T\u00c3O FALANDO MERDA", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846170261728772098", "id": "1187739299887931393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739282292858880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:34:46.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446789781", "id": "1187739282292858880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739254635581440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:34:40.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624024806", "id": "1187739254635581440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187736055199555587"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "libabda", "id": "453182697"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "SALLESMMA", "id": "844076252814368768"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 156, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 157, "tag": "LulaLivreResiste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739216656117762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:34:31.000Z", "text": "@libabda @partidonovo30 Vejam, o cara \u00e9 suicida, no tempo de crian\u00e7a bot\u00e1vamos sal na lesma pra ela secar, @sallesmma vai secar devagarinho #LulaLivreResiste", "in_reply_to_user_id": "453182697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "473215138", "id": "1187739216656117762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187561021982019584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PQP_Thiagu", "id": "3397820355"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "BRKsEDU", "id": "232447988"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MaxMRM_Gameplay", "id": "3207747562"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187739003476500481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:33:40.000Z", "text": "@PQP_Thiagu @gamerzeroficial @BRKsEDU @MaxMRM_Gameplay Aquela Quest da bruxa que capturava as crian\u00e7as \u00e9 sensacional, meu amigo n\u00e3o matou o bicho que ficava na \u00e1rvore e o mesmo matou as crian\u00e7as e mulher do bar\u00e3o\nE o bar\u00e3o se suicidou", "in_reply_to_user_id": "3397820355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758502368992436225", "id": "1187739003476500481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738873922633728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:33:09.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281788064", "id": "1187738873922633728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187685743180812288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LadyWhiitethorn", "id": "821478053092196352"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738692468776962"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:32:26.000Z", "text": "RT @LadyWhiitethorn: Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752542479434604545", "id": "1187738692468776962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738544468647942"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:31:50.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180110275", "id": "1187738544468647942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738514043129857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:31:43.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181416755", "id": "1187738514043129857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738356656082944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:31:05.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794744651274141697", "id": "1187738356656082944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738340801568768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:31:02.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440263539", "id": "1187738340801568768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738161507688448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:30:19.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728045122", "id": "1187738161507688448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HoyEnLaHistoria"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "Kamikaze"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5ihNuPI3Dv", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctCZM", "display_url": "bit.ly/2OctCZM"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qOOLCWRRsF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoryLA/status/1187738133019975680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOOLCWRRsF", "media_key": "3_1187738123549249539"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738133019975680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:30:12.000Z", "text": "#HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la historia un ataque suicida con aviones, t\u00e9rmino al que se denomin\u00f3 #Kamikaze y que los estadounidenses tradujeron como \"viento divino\". https://t.co/5ihNuPI3Dv https://t.co/qOOLCWRRsF", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "113771891", "id": "1187738133019975680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738078410149892"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:29:59.000Z", "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888809690", "id": "1187738078410149892"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187730391798554625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mike2000mk", "id": "864195888176132097"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738039654715392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:29:50.000Z", "text": "@mike2000mk @andres_trasado Veo que no eres muy espabilado as\u00ed que te voy a decir que llev\u00f3 todo el rato que d\u00e1ndome contigo. Por cierto, se que Black Panther tiene dos Oscars, por eso he dicho que 22 pel\u00edculas no tienen Oscar. Escuadr\u00f3n Suicida tiene Oscar a mejor maquillaje. Un saludo", "in_reply_to_user_id": "864195888176132097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746206489", "id": "1187738039654715392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS TOWNSEND"}, {"start": 29, "end": 44, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Permanent Record"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir sin T\u00ed"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "KeanuReeves"}, {"start": 202, "end": 216, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "PermanentRecord"}, {"start": 219, "end": 234, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Keanureevesmovie"}, {"start": 237, "end": 257, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "KeanuReevesArgfcInter"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "KeanuReeves"}, {"start": 201, "end": 217, "tag": "PermanentRecord"}, {"start": 218, "end": 235, "tag": "Keanureevesmovie"}, {"start": 236, "end": 258, "tag": "KeanuReevesArgfcInter"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/iluWhuKg0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/KeanuRArgentina/status/1187737890341752836/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iluWhuKg0Y", "media_key": "7_1187737699895123970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187737890341752836"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:29:14.000Z", "text": "Mi Ni\u00f1o \ud83d\udc96 CHRIS TOWNSEND en \"Permanent Record\" o \"Vivir sin T\u00ed\"\nEs un estudiante que tiene que hacer frente a su inseguridad despu\u00e9s de que sus mejor amigo se suicida.\ud83d\udc4d\nestrenada en 1988 \n#KeanuReeves\n#PermanentRecord #Keanureevesmovie #KeanuReevesArgfcInter https://t.co/iluWhuKg0Y", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "author_id": "910463911710863360", "id": "1187737890341752836"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187737439382724608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:27:27.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824736071221178373", "id": "1187737439382724608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 126, "username": "GoniSarries", "id": "1106862292711411713"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "cop_navarra", "id": "2932255115"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Pamplona"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/SjeBsU9MCx", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1187737257299578881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjeBsU9MCx", "media_key": "3_1187737190362734592"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/SjeBsU9MCx", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1187737257299578881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjeBsU9MCx", "media_key": "3_1187737207085453312"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/SjeBsU9MCx", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1187737257299578881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjeBsU9MCx", "media_key": "3_1187737225745911808"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/SjeBsU9MCx", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1187737257299578881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjeBsU9MCx", "media_key": "3_1187737244838350851"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187737257299578881"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:26:43.000Z", "text": "Comienza el curso \"Prevenci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida\" que este fin de semana va a impartir @GoniSarries en Pamplona en el @cop_navarra. https://t.co/SjeBsU9MCx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2932255115", "id": "1187737257299578881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187550448280096768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "asomoza2000", "id": "1278564085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187737151787749379"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:26:18.000Z", "text": "@asomoza2000 la pregunta es a quien le importa si se suicida?", "in_reply_to_user_id": "1278564085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2230560829", "id": "1187737151787749379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187523043012366337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4834, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187737010443898881"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:25:45.000Z", "text": "@RCachanosky el voto FF es voto suicida y la sociedad ha decidido suicidarse FIN", "in_reply_to_user_id": "577576491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022616667497668608", "id": "1187737010443898881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736912154517514"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:25:21.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395250756", "id": "1187736912154517514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736876360314883"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:25:13.000Z", "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053069849700786178", "id": "1187736876360314883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187434905044750336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jjk_tata", "id": "1224589267827154945"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "Sad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736789978636288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:24:52.000Z", "text": "@jjk_tata \"Mais eu sou suicida sou o Sad boy da hist\u00f3ria \"\n\nKkkkpqp", "in_reply_to_user_id": "4726296581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118048823039991808", "id": "1187736789978636288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187713675777499137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.6566, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736692356276228"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:24:29.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Cuando el suicida fue citado a la comisi\u00f3n Lava Jato, le hicieron preguntas fuertes, para esclarecer el caso. Karina Beteta le pregunt\u00f3 a boca de jarro:\n\u00bfC\u00f3mo se siente Usted Se\u00f1or Garc\u00eda, con las acusaciones?", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2927310162", "id": "1187736692356276228"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187730598837837832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JociMarcon", "id": "257040968"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736638329368578"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:24:16.000Z", "text": "RT @JociMarcon: Si Alfons\u00edn se entera que Uds lo comparan con Macri se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705552488", "id": "1187736638329368578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736576840876033"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:24:01.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357059424", "id": "1187736576840876033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736509014659072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:23:45.000Z", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069805863211163648", "id": "1187736509014659072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736451464794113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:23:31.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969836475", "id": "1187736451464794113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736427452358656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:23:26.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925810214284218369", "id": "1187736427452358656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187728686713360384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736321147703296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:23:00.000Z", "text": "@balkraix Nadie se suicida por insultos. Se suicidan por acoso.", "in_reply_to_user_id": "4905433269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974619448891117568", "id": "1187736321147703296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.926, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.923, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736318211772416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:22:59.000Z", "text": "Quando o STF, para proteger bandidos ricos, matou a pris\u00e3o tempor\u00e1ria, a pris\u00e3o preventiva tornou-se a nova pris\u00e3o tempor\u00e1ria.\nSe o STF matar a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, a pris\u00e3o preventiva ser\u00e1 a nova pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia.\nA vida SEMPRE encontra um caminho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2705744121", "id": "1187736318211772416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736136451592192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:22:16.000Z", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243026521", "id": "1187736136451592192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187687220746117121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735946780971010"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:21:31.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: 25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modern\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482521381", "id": "1187735946780971010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735706812194816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:20:34.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572292367", "id": "1187735706812194816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735624192839680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:20:14.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321572886", "id": "1187735624192839680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187434662924292096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187735618920562689"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:20:13.000Z", "text": "RT @FesbakGamer: Pues anda tengo que borrar el v\u00eddeo por poner suicida de t\u00edtulo, me encanta la libertad de expresi\u00f3n.\nEs la polla!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243423880", "id": "1187735618920562689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735581054377986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:20:04.000Z", "text": "atualiza\u00e7\u00f5es sobre planejamento do meu aniversario:\nO que era pra voltar pra casa e ficar tranquila, se tornou em um almo\u00e7o e jantar em familia que meu v\u00f4 t\u00e1 vindo da fazenda e at\u00e9 matou um carneiro (ain meu deus eu nem como carne)\nachei mt fofo ele se preocupar\n+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341468617", "id": "1187735581054377986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735536229847040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:19:53.000Z", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583306014", "id": "1187735536229847040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187730598837837832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JociMarcon", "id": "257040968"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735498816720902"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:19:44.000Z", "text": "RT @JociMarcon: Si Alfons\u00edn se entera que Uds lo comparan con Macri se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842960624", "id": "1187735498816720902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735454545788928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:19:34.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783308595", "id": "1187735454545788928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187733623488876546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "bkbone", "id": "17474481"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.3668, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/s1aAL49BLa", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/margot-robbie-arlequina-teste-esquadrao-suicida", "display_url": "omelete.com.br/dc-comics/marg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735420584546304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:19:25.000Z", "text": "RT @bkbone: Esquadr\u00e3o Suicida: diretor revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/s1aAL49BLa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "id": "1187735420584546304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735415404539906"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:19:24.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882446642", "id": "1187735415404539906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735406940479492"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:19:22.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840779427", "id": "1187735406940479492"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735310114930688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:18:59.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320936846", "id": "1187735310114930688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735295225159686"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:18:56.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593623041", "id": "1187735295225159686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187735242024599553"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:18:43.000Z", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118265191", "id": "1187735242024599553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187735115423780865"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:18:13.000Z", "text": "Vigilante privado se suicida de un cartuchazo https://t.co/xnPAslDbOc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271005233", "id": "1187735115423780865", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/xnPAslDbOc", "expanded_url": "http://baracoero.com/2019/10/25/vigilante-privado-se-suicida-de-un-cartuchazo/", "display_url": "baracoero.com/2019/10/25/vig\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187734965624156162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:17:37.000Z", "text": "Triste ouvir avicii e saber q o cara se suicidou, na moral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3239076311", "id": "1187734965624156162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187734333429342211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dudamandcastro", "id": "3785543007"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Karolina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734845499367434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:17:08.000Z", "text": "@dudamandcastro Eu amava. Por\u00e9m um se acidentou, caiu da mesa e faleceu. E outro a Karolina matou, deu um tapa no bicho q ele voou da minha m\u00e3o, direto p ch\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "3785543007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "209277194", "id": "1187734845499367434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187732671490875394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yeorshcluni", "id": "709831915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734737718263809"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:16:43.000Z", "text": "RT @yeorshcluni: La historia nos demuestra que de ganar el peronismo no solamente no van a arreglar la econom\u00eda, sino que va a retornar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320438037", "id": "1187734737718263809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "author_id": "152358615", "id": "1187734713454100485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734552682385408"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T14:15:59.000Z", "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828077657", "id": "1187734552682385408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHeegoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHeegoJ", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734543475843073"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-25T14:15:56.000Z", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHeegoJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872", "id": "1187734543475843073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187734348092588034"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:15:10.000Z", "text": "Cuando vayan a las marchas compartan su ubicaci\u00f3n en tiempo real a todos sus m\u00e1s cercanos, dejen un mensaje escrito d\u00f3nde expresen que en ning\u00fan momento tienen intenci\u00f3n suicida y qui\u00e9n quedar\u00e1 al cuidado de sus hijos si  a ustedes les llega a pasar algo, as\u00ed est\u00e1n las cosas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491663850", "id": "1187734348092588034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "MoisesPoblanno", "id": "1072603216330674177"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "SRE"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/rtMN9My21v", "expanded_url": "https://www.critica.com.mx/vernoticias.php?artid=85820&mas=1", "display_url": "critica.com.mx/vernoticias.ph\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734030130778112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:13:54.000Z", "text": "Empleado de SRE se suicida; culpa a 4T de deberle 10 meses de sueldo- \u2066@lopezobrador_ @m_ebrard \u2066\u2066@MoisesPoblanno\u2069  URGE INVESTIGACI\u00d3N -ABUSO LABORAL-SITUACION LABORAL IRREGULAR - INDEMNIZACI\u00d3N A FAMILIA.  https://t.co/rtMN9My21v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031963742811185154", "id": "1187734030130778112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733972165390336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:13:40.000Z", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4815661889", "id": "1187733972165390336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187733715948097538"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:12:39.000Z", "text": "Arrieros somos y en el camino andamos !\nTodo se paga no lo olviden esto no se hace \nEn su conciencia lo llevan \nChuecos! https://t.co/JuUpOYyj5w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177419931748622336", "id": "1187733715948097538", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/JuUpOYyj5w", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/s1aAL49BLa", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/margot-robbie-arlequina-teste-esquadrao-suicida", "display_url": "omelete.com.br/dc-comics/marg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733623488876546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:12:17.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: diretor revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/s1aAL49BLa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17474481", "id": "1187733623488876546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187552185674096640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "CancilleriaPeru", "id": "87808060"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/sYyx47Ew7n", "expanded_url": "https://twitter.com/Victoria_WalshF/status/1187552185674096640", "display_url": "twitter.com/Victoria_Walsh\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733599094788097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:12:11.000Z", "text": "El gobierno @CancilleriaPeru debe exigir explicaciones al gobierno chileno y pedir que se sancione a los responsables. \u00bfO es un ciudadano de segunda clase, como dec\u00eda el suicida Garc\u00eda? https://t.co/sYyx47Ew7n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889435662", "id": "1187733599094788097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187733277932699654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "gabrielladotto", "id": "3376764369"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Vitin"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8034, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733535651696642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:11:56.000Z", "text": "@andarilhomusico @gabrielladotto Vitin, capa tem que ser do coringa mais harlequina no esquedrao suicida", "in_reply_to_user_id": "813868325386260480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013383064574201857", "id": "1187733535651696642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187405963155902464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 187, "probability": 0.5724, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733415921176576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:11:28.000Z", "text": "@melnicksergio Es absurdo, iluso y suicida dejar entrar al juego democr\u00e1tico a quien ha jurado destruirla, por cualquier medio. Que lo tiene escrito en sus bases fundacionales. Por algo PC est\u00e1 proscrito en varias democracias modernas.", "in_reply_to_user_id": "622098575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867948884", "id": "1187733415921176576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187733329791062017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:11:07.000Z", "text": "hoje faz um ano que meu primo se suicidou, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410798217", "id": "1187733329791062017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6297, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jpMRv3youe", "expanded_url": "https://www.nerdsite.com.br/2019/10/joel-kinnaman-diz-que-novo-esquadrao-suicida-de-james-gunn-e-uma-grande-comedia/", "display_url": "nerdsite.com.br/2019/10/joel-k\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cxHAvRPtgB", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd_site/status/1187733185234427904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxHAvRPtgB", "media_key": "3_1187733183208607746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733185234427904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:10:33.000Z", "text": "Joel Kinnaman diz que novo Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn \u00e9 uma grande com\u00e9dia https://t.co/jpMRv3youe https://t.co/cxHAvRPtgB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4442492673", "id": "1187733185234427904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733095560237056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:10:11.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468379478", "id": "1187733095560237056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732950785413122"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:09:37.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3901161219", "id": "1187732950785413122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187732671490875394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yeorshcluni", "id": "709831915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732746166263808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:08:48.000Z", "text": "RT @yeorshcluni: La historia nos demuestra que de ganar el peronismo no solamente no van a arreglar la econom\u00eda, sino que va a retornar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853731913", "id": "1187732746166263808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732671490875394"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:08:30.000Z", "text": "La historia nos demuestra que de ganar el peronismo no solamente no van a arreglar la econom\u00eda, sino que va a retornar el imperio de las mafias, el narcotrafico y la anomia. Si hay un voto suicida es para los Fernandez", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "709831915", "id": "1187732671490875394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187731674970443781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "admalaone", "id": "820956816414822400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732651999936512"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T14:08:25.000Z", "text": "@anna_salvaje @admalaone No, consideravo un tweet di merda uno in cui si ironizzava sul suicidio e si sfotteva un tentato suicida perch\u00e9 non \u00e8 morto.", "in_reply_to_user_id": "3380341456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513745663", "id": "1187732651999936512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732648292167690"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T14:08:25.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130512906905370631", "id": "1187732648292167690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732458533523456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:07:39.000Z", "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261714413", "id": "1187732458533523456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 235, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}, {"start": 179, "end": 213, "probability": 0.8466, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/LQJnIkNqpv", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732325162983431"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:07:07.000Z", "text": "Comunicador se suicida en Sonora... Antes de su muerte, Claudio denunci\u00f3 en redes sociales durante los \u00faltimos 10 meses realiz\u00f3 funciones como enlace de Comunicaci\u00f3n Social en la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores en Sonora. @m_ebrard URGE INVESTIGACI\u00d3N  https://t.co/LQJnIkNqpv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031963742811185154", "id": "1187732325162983431"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732305760141312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:07:03.000Z", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583974349", "id": "1187732305760141312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6894, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732296574623750"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:07:01.000Z", "text": "Esses dias me lembrei do Roberto, um selenator daqui de Fortaleza que se suicidou. Nem eramos amigos, mas me veio a cabe\u00e7a o quanto ele iria esta feliz reagindo as novas m\u00fasicas da Selena no seu canal.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "327478808", "id": "1187732296574623750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187539876394295296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732188596461569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:06:35.000Z", "text": "RT @startupdareal: conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41708278", "id": "1187732188596461569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187732173186576384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:06:31.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565497352", "id": "1187732173186576384", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187732168354734080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:06:30.000Z", "text": "Tengo una semana sin las medicinas y cuatro d\u00edas seguidos con un constante ataque de ansiedad. Dentro de tres d\u00edas m\u00e1s comienza la etapa de insomnio, y en seis ser\u00e9 una bomba de tiempo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1143586832099287040", "id": "1187732168354734080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187731961990778885"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:05:41.000Z", "text": "Existen otros par\u00e1sitos que infectan el cerebro de los animales haciendo que estos se comporten de forma pr\u00e1cticamente suicida.\n\n#leyendoenbiologia", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 147, "tag": "leyendoenbiologia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177757001302052870", "id": "1187731961990778885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5566, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.3259, "type": "Other", "normalized_text": "Alanismo"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Natacha"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5302, "type": "Person", "normalized_text": "Mamon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731917883564035"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:05:30.000Z", "text": "@MijaelGLP El APRA no existe,entiendan,la BANDA DEL SUICIDA, lo mat\u00f3, solo existe residuos de la banda,el Alanismo.El perro,la Natacha y el Mamon", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209", "id": "1187731917883564035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731712853315584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:04:41.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138944480", "id": "1187731712853315584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731605802012672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:04:16.000Z", "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513851260", "id": "1187731605802012672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731592829116421"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:04:13.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148299729735966720", "id": "1187731592829116421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187728517871624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zTCPRS7cxq", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AhTS", "display_url": "sptnkne.ws/AhTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731550605119493"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-25T14:04:03.000Z", "text": "RT @SputnikMundo: Varios muertos por un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zTCPRS7cxq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265355375", "id": "1187731550605119493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187728517871624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zTCPRS7cxq", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AhTS", "display_url": "sptnkne.ws/AhTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731544313679875"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-25T14:04:01.000Z", "text": "RT @SputnikMundo: Varios muertos por un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zTCPRS7cxq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470924104", "id": "1187731544313679875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731480195272705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:03:46.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950932042010722305", "id": "1187731480195272705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187671270042849280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FasceNacho", "id": "968475172071264257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731390839869440"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T14:03:25.000Z", "text": "@FasceNacho para che suicida", "in_reply_to_user_id": "968475172071264257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262320388", "id": "1187731390839869440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731115026604033"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:02:19.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344390955", "id": "1187731115026604033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Tarc\u00edsio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731085914001409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:02:12.000Z", "text": "O Tarc\u00edsio se matou pra conseguir um corpo legal, barriga trincada\nA\u00ed ele posta foto seminu nos stories pra galera ver o resultado\nCert\u00edssima, inclusive \nMas agora ele reclama que os boys querem sair com ele s\u00f3 pelo corpo, n\u00e3o pelo resto\n\nAuge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "141724777", "id": "1187731085914001409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731052762206209"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:02:04.000Z", "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245444242", "id": "1187731052762206209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187590686079684608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731018578616320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:01:56.000Z", "text": "@Angelpaezs El siniestro suicida, el tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA...!!!", "in_reply_to_user_id": "84465419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "id": "1187731018578616320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731007862136833"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:01:53.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379557095", "id": "1187731007862136833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730960856633344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:01:42.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385516466", "id": "1187730960856633344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187697091293913089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "gustavo_horaci", "id": "1157078873974235137"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "marfer268", "id": "962130459248484357"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730873090789377"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:01:21.000Z", "text": "@bona_luka @gustavo_horaci @marfer268 Bueno, ya recitaste todo el credo liberal espertiano.Siempre caen en lo mismo:quitar derechos a los trabajadores y una apertura suicida.", "in_reply_to_user_id": "1158862926536728576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776957220751806464", "id": "1187730873090789377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730812462161924"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:01:07.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786953637", "id": "1187730812462161924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730761002172417"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:55.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238384146", "id": "1187730761002172417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730688491036672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:37.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945153809222979584", "id": "1187730688491036672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730618601431041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:21.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081762283708137472", "id": "1187730618601431041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730606492409859"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:18.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253661408", "id": "1187730606492409859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730598837837832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:16.000Z", "text": "Si Alfons\u00edn se entera que Uds lo comparan con Macri se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "257040968", "id": "1187730598837837832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730591518777349"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:14.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540488633", "id": "1187730591518777349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187728517871624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zTCPRS7cxq", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AhTS", "display_url": "sptnkne.ws/AhTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730573411962880"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-25T14:00:10.000Z", "text": "RT @SputnikMundo: Varios muertos por un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zTCPRS7cxq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532738771", "id": "1187730573411962880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "Chaos"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "sayayines"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730573193863168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:10.000Z", "text": "Chaos atac\u00f3 a uno de los sayayines con una explosi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1644192236", "id": "1187730573193863168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4539, "type": "Organization", "normalized_text": "SRE"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/rtMN9My21v", "expanded_url": "https://www.critica.com.mx/vernoticias.php?artid=85820&mas=1", "display_url": "critica.com.mx/vernoticias.ph\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730572837376000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:10.000Z", "text": "Empleado de SRE se suicida; culpa a 4T de deberle 10 meses de sueldo \ud83d\ude33\ud83e\udd14\ud83d\ude22 https://t.co/rtMN9My21v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031963742811185154", "id": "1187730572837376000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187730494173175808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:59:51.000Z", "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino. \u00c9 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925774579699716096", "id": "1187730494173175808", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730450791518212"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:59:41.000Z", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62674070", "id": "1187730450791518212"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187717323953709056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "e_scribbler", "id": "178991417"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "ltornarolli", "id": "178047082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730286899060736"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:59:02.000Z", "text": "@martintetaz @e_scribbler @ltornarolli De verdad vas a seguir defendiendo el modelo chileno ? Te la diste en la pera contra la cordillera, calculo que continuar es un tanto suicida.", "in_reply_to_user_id": "166670881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152338208988028929", "id": "1187730286899060736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730232519909376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:58:49.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340947299", "id": "1187730232519909376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187729741178167298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730203855982592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:58:42.000Z", "text": "O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro!!", "in_reply_to_user_id": "1147467291493326854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1147467291493326854", "id": "1187730203855982592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5782, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "Juan de Garay"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "Hernando Arias"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3776, "type": "Person", "normalized_text": "Saavedra"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7902, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8004, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/lCHdLbpBv6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/675116044/posts/10156786729281045/", "display_url": "facebook.com/675116044/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730172956549128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:58:34.000Z", "text": "\u2705 *Efem\u00e9rides para hoy*\ud83d\udc47\n1730 \u2013 El Cabildo de Santa Fe, por donaci\u00f3n de tierras de Juan de Garay y Hernando Arias de Saavedra, funda la Bajada del Paran\u00e1, hoy ciudad de Paran\u00e1.\n1938 \u2013 Se suicida en Mar del Plata la... https://t.co/lCHdLbpBv6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100517004", "id": "1187730172956549128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187729925723152403"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:57:35.000Z", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306429331", "id": "1187729925723152403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187729841162018824"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:57:15.000Z", "text": "Uomo suicida a #Napoli: era un #vigile urbano, si \u00e8 sparato con la sua pistola. Aveva 52 anni - Il https://t.co/Sow4Y0UmWt https://t.co/gyAVd7ArUY", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Napoli"}, {"start": 31, "end": 38, "tag": "vigile"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Sow4Y0UmWt", "expanded_url": "http://Mattino.it", "display_url": "Mattino.it"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gyAVd7ArUY", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/napoli/cronaca/vigile_urbano_napoli_suicidio_pistola_cesario_console-4820234.html", "display_url": "ilmattino.it/napoli/cronaca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/napoli/cronaca/vigile_urbano_napoli_suicidio_pistola_cesario_console-4820234.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458670095", "id": "1187729841162018824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187729777492410368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:57:00.000Z", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285423042", "id": "1187729777492410368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187729735926849537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:56:50.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234417293", "id": "1187729735926849537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187729324906110977"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:55:12.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3802234997", "id": "1187729324906110977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187729216546193409"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:54:46.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836769048419520512", "id": "1187729216546193409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187729078985658371"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:54:14.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291708909", "id": "1187729078985658371"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728971699499009"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:53:48.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215095522", "id": "1187728971699499009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713860993736706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "iza2200", "id": "55989071"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728922856906755"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:53:36.000Z", "text": "RT @iza2200: @ruipalanque sequestro estranho, porque todas as testemunhas do caso morreram misteriosamente? e mataram os sequestradores tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914185536", "id": "1187728922856906755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187679246753370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Val\u00e9rio"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5545, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8655, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728739238645761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:52:53.000Z", "text": "@VEJA \"Val\u00e9rio, se quiser sair da cadeia tem que dar alguma declara\u00e7\u00e3o sobre o Lula. Sei l\u00e1, fala que ele foi ajudante de hitler, matou algu\u00e9m, atropelou um idoso, derramou \u00f3leo no nordeste, qualquer coisa t\u00e1 valendo.\"", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4345237713", "id": "1187728739238645761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187691819485794305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nory64258533", "id": "948323741695725570"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "bostafini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728715305934848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:52:47.000Z", "text": "RT @Nory64258533: Buenooooooooo!!!!!!que suerte que buen comienzo del d\u00eda,,,,se suicida la bostafini,,,,,,, tengo algunos cactus si quiere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71677141", "id": "1187728715305934848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4omCJFS4KG", "expanded_url": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1187707894541799426", "display_url": "twitter.com/henriolliveira\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728669462220802"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:52:36.000Z", "text": "Toda a esquerda \u00e9 a extremaimprensa ficou louca pra saber quem matou Mariele. Mas se calam quanto ao Celso Daniel. https://t.co/4omCJFS4KG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3149951639", "id": "1187728669462220802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zTCPRS7cxq", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AhTS", "display_url": "sptnkne.ws/AhTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728517871624192"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-25T13:52:00.000Z", "text": "Varios muertos por un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zTCPRS7cxq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "253020963", "id": "1187728517871624192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728517116694529"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:52:00.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558766329", "id": "1187728517116694529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187612420954607616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "freitaslleticia", "id": "1524505101896933376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728501224431618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:51:56.000Z", "text": "@freitaslleticia Olhe se tava da hora eu n\u00e3o lembro , mais que matou a fome matou", "in_reply_to_user_id": "988083842736115712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112445814654291968", "id": "1187728501224431618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728270881628167"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:51:01.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866400277175435264", "id": "1187728270881628167"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187725807050997761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ddljealous", "id": "1918293847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728215969804288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:50:48.000Z", "text": "@ddljealous minha amiga se matou de estudar e n\u00e3o conseguiu passar \u00e9 muito concorrido", "in_reply_to_user_id": "1918293847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284514679", "id": "1187728215969804288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728158931542016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:50:34.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361853285", "id": "1187728158931542016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727973518073857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:49:50.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771014275", "id": "1187727973518073857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6883, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TvffAKRC62", "expanded_url": "https://mla.bs/2dc78a7c", "display_url": "mla.bs/2dc78a7c"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/YTz9xwCWjW", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1187727972628881408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTz9xwCWjW", "media_key": "3_1187727969864835074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727972628881408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:49:50.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn ter\u00e1 tom de com\u00e9dia, segundo ator https://t.co/TvffAKRC62 https://t.co/YTz9xwCWjW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "author_id": "12603512", "id": "1187727972628881408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727897747972096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:49:32.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792946097", "id": "1187727897747972096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727824477663236"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:49:14.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383304760", "id": "1187727824477663236"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187690518131675141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blxwyourmind", "id": "1316730913250832384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727786456354817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:49:05.000Z", "text": "@Blxwyourmind Eso es ser suicida, si. Eso es.", "in_reply_to_user_id": "127680020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101518646919065600", "id": "1187727786456354817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727754923511811"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:48:58.000Z", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887390000547061766", "id": "1187727754923511811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727618612912129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:48:25.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025851457688494081", "id": "1187727618612912129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727410571235328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:47:36.000Z", "text": "Millenial se suicida al no saber si disfrazarse de Pennywise o Joker para este Halloween\ud83c\udf83. Que desgracia. \u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847779421", "id": "1187727410571235328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727338714419202"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:47:19.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586898096", "id": "1187727338714419202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727254996111361"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:46:59.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381677499", "id": "1187727254996111361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187727159462367233"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:46:36.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783305421436190721", "id": "1187727159462367233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187489015202766854"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 106, "end": 113, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Sonora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187727124481789957"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:46:28.000Z", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: @claudioescobosa se suicida en #Sonora debido a la falta de pago por 10 meses por la @SRE_mx de @m_ebrard \nPero siguen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987149855788322816", "id": "1187727124481789957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187679549607366656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emilioboludo", "id": "1298483079112269827"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187726797112336384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:45:09.000Z", "text": "@EmilioBoludo a favor de la mujer, como cuando una mujer mata a su hijo y se suicida colocan en los titulares \"mujer y su hijo se suicidan\", cuando es un hombre si colocan lo que es \"hombre mata a su hijo y se suicida\", cuando una mujer agrede a un hombre o le hace da\u00f1o, siempre buscan...", "in_reply_to_user_id": "734473281085014017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1371256092", "id": "1187726797112336384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187726706200715269"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:44:48.000Z", "text": "o fantasma de celso Daniel volta, e independente se foi o Lula iu outra pessoa mandante, tem \nque ter justi\u00e7a. Serve pro Celso Daniel, Marielle, etc, quem matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221170748", "id": "1187726706200715269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187726682108710913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:44:42.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938071725794840576", "id": "1187726682108710913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187726424725229570"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:43:41.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382505530", "id": "1187726424725229570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187726357574365187"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:43:25.000Z", "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379842730", "id": "1187726357574365187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187393274207703041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187726349848453121"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:43:23.000Z", "text": "Ese pescado tiene alta tendencia suicida https://t.co/LI50PMnTni", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408143773", "id": "1187726349848453121", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/LI50PMnTni", "expanded_url": "https://twitter.com/avatarguille/status/1187393274207703041", "display_url": "twitter.com/avatarguille/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187726142507237378"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:42:33.000Z", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041012061382356992", "id": "1187726142507237378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713393106608129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matheusorben", "id": "205928060"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187726096588038144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:42:22.000Z", "text": "RT @matheusorben: Se me faz t\u00e3o bem,nunca matou ningu\u00e9m..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385750276", "id": "1187726096588038144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "breath of the wild"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187725858288689152"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:41:26.000Z", "text": "Creo que comprarme el breath of the wild es el acto m\u00e1s suicida que he cometido en mucho tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "916375746716856321", "id": "1187725858288689152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Quiroga"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/fjKqZHrXfg", "expanded_url": "https://twitter.com/cappuccino888/status/1187725856241864704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjKqZHrXfg", "media_key": "3_1187725848125808640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187725856241864704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:41:25.000Z", "text": "1938 \u2013 Se suicida en Mar del Plata la poetisa Alfonsina Storni. Su eterno amor y su amigo Horacio Quiroga... https://t.co/fjKqZHrXfg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145635079", "id": "1187725856241864704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187725752084717568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:41:00.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374132943", "id": "1187725752084717568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187725705238310912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:40:49.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925305980", "id": "1187725705238310912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187725575504519168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:40:18.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387458533", "id": "1187725575504519168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187725373347450882"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:39:30.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155904366", "id": "1187725373347450882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187725323472912384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:39:18.000Z", "text": "Estoy llorando \ud83d\udc94 https://t.co/zjNkg0rqZW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377421016", "id": "1187725323472912384", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/zjNkg0rqZW", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187720164684521473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pettersen_eric", "id": "704274868423028740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187725317340880896"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-25T13:39:17.000Z", "text": "RT @pettersen_eric: J'ai juste \u00e0 crier \u00e9cureuil pour voir mon matou se garrocher dans les fen\u00eatres pour essayer de le voir.\n\nJe sais ce que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160681232", "id": "1187725317340880896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1132037505207947269"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "genGlasnovic", "id": "828004957794230272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724921994039296"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-25T13:37:42.000Z", "text": "RT @genGlasnovic: Dragi Hrvati i Hrvatice! \nVi ste branik protiv bauka moralne anarhije i latentnog virusa kulturnog marksizma koji kru\u017ei Z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285944184", "id": "1187724921994039296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187724806671745024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:37:15.000Z", "text": "Estava no quarto e a l\u00e2mpada queimou. Tadinha, n\u00e3o suportou o meu brilho e se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141465437835812869", "id": "1187724806671745024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724654326243330"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:36:39.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181513906726035456", "id": "1187724654326243330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724632364855298"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:36:33.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995438476375068673", "id": "1187724632364855298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724611292749824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:36:28.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157157008", "id": "1187724611292749824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187537282418520064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187724511002669056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:36:04.000Z", "text": "eu postei isso sem imaginar que o motivo das ambul\u00e2ncias e policiais na porta da minha casa era pq o meu vizinho se matou\n\neu t\u00f4 muito triste gente", "in_reply_to_user_id": "2733657014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733657014", "id": "1187724511002669056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724489041350658"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:35:59.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843781798", "id": "1187724489041350658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187724442094505984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:35:48.000Z", "text": "j\u00e1 dei corda demais, voc\u00ea que se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "181595584", "id": "1187724442094505984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187724338390274050"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187724340357488640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:35:24.000Z", "text": "agora apareceu de novo no meu feed\nmas dessa vez quem compartilhou foi o irm\u00e3o do menino q eu fiquei q se suicidou tem uns 2 meses\n??????\ngente", "in_reply_to_user_id": "1007801520295989248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1007801520295989248", "id": "1187724340357488640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724303078440961"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:35:15.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196497381", "id": "1187724303078440961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724275735842816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:35:08.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307738406", "id": "1187724275735842816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724266315366404"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:35:06.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215856227", "id": "1187724266315366404"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724170123186176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:34:43.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853607616", "id": "1187724170123186176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.8839, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724137961099264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:34:35.000Z", "text": "@jairbolsonaro \u00c0 pergunta que nunca se calou:  QUEM MATOU CELSO DANIEL? Agora pode ter resposta, a quadrilha do PT \ud83d\ude35", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "940230050946875392", "id": "1187724137961099264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185568918733316096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orinacayendo", "id": "605683643"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724137051107331"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:34:35.000Z", "text": "@orinacayendo Sale ese pacto suicida, hamigo", "in_reply_to_user_id": "605683643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2939216740", "id": "1187724137051107331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187713675777499137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723535973781505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:32:12.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Ese figureti de Vitocho que poco honor le hace al apellido Belaunde pero por esas coincidencias comparte el apellido de la lonchera suicida y que siempre desaparecio del congreso cuando habia que votar contra el apra. Este vitocho es un topo de topos!", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "409283071", "id": "1187723535973781505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723483108610048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:31:59.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703329145246199808", "id": "1187723483108610048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 48, "probability": 0.8251, "type": "Other", "normalized_text": "the politican' \n\nriver"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "payton"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "river \n\ninfinity"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723420525563905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:31:44.000Z", "text": "terminei o primeiro ep de 'the politican' \n\nriver se suicidou \n\npayton chorando pelo river \n\ninfinity fingindo que tem c\u00e2ncer???????? \n\ngente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972266062510264320", "id": "1187723420525563905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187707893296107520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Cepef"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qHIi8bf0NA", "expanded_url": "https://twitter.com/capetelika/status/1187707893296107520", "display_url": "twitter.com/capetelika/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723395665924097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:31:39.000Z", "text": "2012: Entrei para o Cepef/ namorava um boy lixo\n2014: entrei no curso de psi\n2016: assumir minha sexualidade e sair da igreja gospel\n2017: pior ano da minha vida, perdi meu primo ele se suicidou.\n2019: Reconstru\u00e7\u00e3o da minha vida, trabalhando com que amo. https://t.co/qHIi8bf0NA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867515843302883328", "id": "1187723395665924097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723312165785607"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:31:19.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014590143930519552", "id": "1187723312165785607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "jente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723264841437184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:31:07.000Z", "text": "Jaja hice un chiste suicida en mi casa y quedaron todos as\u00ed -_- na joda jente no pasa nada jaja ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153008076175368192", "id": "1187723264841437184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723245098819586"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:31:03.000Z", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153040209380069376", "id": "1187723245098819586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723169022595072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:30:44.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780523809711480836", "id": "1187723169022595072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715631908560896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MPPPlanifica", "id": "2586035916"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4581, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723106112196609"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:30:29.000Z", "text": "RT @MPPPlanifica: #TalD\u00edaComoHoy\ud83d\udcc6 #25Oct en 1938 Se suicida la poetisa argentina Alfonsina Storni, adentr\u00e1ndose en el mar, en Mar del Plata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401720219", "id": "1187723106112196609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187539649176231936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LoladelaGuarda", "id": "1066427304379916289"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723035995987981"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:30:13.000Z", "text": "@LoladelaGuarda @alferdez \ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b LLORA PORQUE TIENE MIEDO DE GANAR, SABE QUE SI ESO PASA(COSA QUE NO CREO) LE QUEDAN POCOS MESES DE VIDA. LA LOCA LO SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "1066427304379916289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945301098906218497", "id": "1187723035995987981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723001166471170"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:30:04.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2186396945", "id": "1187723001166471170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187722982967431169"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:30:00.000Z", "text": "Un anciano se suicida despu\u00e9s de que su falsa nieta le haya estafado m\u00e1s de 85.000 euros https://t.co/LAZTygOxvj https://t.co/FvkA62sBbu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123219711", "id": "1187722982967431169", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LAZTygOxvj", "expanded_url": "http://bit.ly/33IYlUJ", "display_url": "bit.ly/33IYlUJ"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FvkA62sBbu", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1187722982967431169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvkA62sBbu", "media_key": "3_1187709613736693760"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187171849639120896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.3501, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JacqyuSHuT", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-diretor-compartilha-fotos-da-arlequina-nos-bastidores-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722944551800832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:29:51.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: Esquadr\u00e3o Suicida - Diretor compartilha fotos da Arlequina nos bastidores do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/JacqyuSHuT https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236447630", "id": "1187722944551800832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722916324151298"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:29:44.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755408269351514112", "id": "1187722916324151298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187720164684521473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pettersen_eric", "id": "704274868423028740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722843041259521"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-25T13:29:27.000Z", "text": "RT @pettersen_eric: J'ai juste \u00e0 crier \u00e9cureuil pour voir mon matou se garrocher dans les fen\u00eatres pour essayer de le voir.\n\nJe sais ce que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014532957", "id": "1187722843041259521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722411116023808"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:27:44.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421403037", "id": "1187722411116023808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722387745316864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:27:38.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455940133", "id": "1187722387745316864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187722178999083008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187722314600898565"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:27:21.000Z", "text": "hoje, voc\u00ea nunca saber\u00e1 o que pode acontecer amanh\u00e3. voc\u00ea nunca vai saber porque est\u00e1 morta. sem respirar. n\u00e3o viva. apenas morta. sua fam\u00edlia se odeia por isso. sua melhor amiga entra em depress\u00e3o. l\u00e1grimas. mais l\u00e1grimas que em um rio. tudo porque voc\u00ea se matou porque achava q", "in_reply_to_user_id": "1008367126388903937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008367126388903937", "id": "1187722314600898565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722202344579072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:26:54.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979119662771384320", "id": "1187722202344579072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722188176154624"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:26:51.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867093036", "id": "1187722188176154624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hnXQhkCXqw", "expanded_url": "http://nerdficina.com.br/2019/10/25/esquadrao-suicida-de-james-gunn-parece-uma-comedia-diz-ator/", "display_url": "nerdficina.com.br/2019/10/25/esq\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CRotCeZag9", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdficina/status/1187722162620248066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CRotCeZag9", "media_key": "3_1187722153204035584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722162620248066"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:26:45.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn \u201cparece uma com\u00e9dia\u201d, diz ator https://t.co/hnXQhkCXqw https://t.co/CRotCeZag9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811953223007342593", "id": "1187722162620248066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187720340543365120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722139740323840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:26:39.000Z", "text": "RT @berlich: El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167510078649487361", "id": "1187722139740323840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187706917969420288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "wordnuvola", "id": "2896395513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187722103262453761"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-25T13:26:30.000Z", "text": "@LeVraiFleau @wordnuvola 1h pile apr\u00e8s toujours aucune r\u00e9ponse. Fl\u00e9au de suicida alors \u00e0 cause de ce vent intersid\u00e9ral.", "in_reply_to_user_id": "1083104325449207815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084091728720814080", "id": "1187722103262453761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187721910341251072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:25:44.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4860128765", "id": "1187721910341251072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 195, "username": "VendrediLecture", "id": "284997008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "VendrediLecture"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xMlWC7fu3U", "expanded_url": "https://twitter.com/PahlDeborah/status/1187721465216622592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMlWC7fu3U", "media_key": "3_1187721461378830337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187721465216622592"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-25T13:23:58.000Z", "text": "#VendrediLecture : retour aux classiques avec Confession d'un masque de Yukio Mishima. Un homme qui toute sa vie lutta contre ses inclinaisons et qui se suicida par seppuku.\nCc : @VendrediLecture @Folio_livres https://t.co/xMlWC7fu3U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3374304311", "id": "1187721465216622592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720970011926528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:22:00.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162800815", "id": "1187720970011926528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720951150067715"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:21:56.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145376519", "id": "1187720951150067715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720937665449984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:21:52.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3354441803", "id": "1187720937665449984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187720924008763392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:21:49.000Z", "text": "Buscar la perfecci\u00f3n es el acto suicida mas cl\u00e1sico de la historia\n.\n.\n.\n#tarot #astrolog\u00eda #hor\u00f3scopo #empoderamiento #FelizViernesATodos", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "tarot"}, {"start": 80, "end": 91, "tag": "astrolog\u00eda"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "hor\u00f3scopo"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "empoderamiento"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "FelizViernesATodos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "137070331", "id": "1187720924008763392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186260645286690822"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720747168477186"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:21:07.000Z", "text": "@dilmabr palha\u00e7a , se tiv\u00e9ssemos vivido mesmo uma ditadura vc estava morta, se apanhou porque mereceu, matou pessoas inocentes, se fosse na It\u00e1lia vc estava presa. Rid\u00edcula!", "in_reply_to_user_id": "131574396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089275045204148225", "id": "1187720747168477186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720654730252288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:20:45.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059525289913577473", "id": "1187720654730252288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720623054831616"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:20:37.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464689008", "id": "1187720623054831616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187720588879683584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:20:29.000Z", "text": "Acordei com um olho roxo, ser\u00e1 que essa noite quem assumiu o controle foi meu eu suicida ou meu eu psicopata?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176499372269416448", "id": "1187720588879683584", "geo": {"place_id": "1d70c9f14b75cfa3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720495644528645"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:20:07.000Z", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168878463857635331", "id": "1187720495644528645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720409963257858"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:19:47.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254586564", "id": "1187720409963257858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187720347296161793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:19:32.000Z", "text": "Acordei com um roxo no olho, ser\u00e1 que meu eu suicida quer me matar a noite?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1176499372269416448", "id": "1187720347296161793", "geo": {"place_id": "1d70c9f14b75cfa3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187718488166686720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN WAYNE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720340543365120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:19:30.000Z", "text": "El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u00e1fico tucumano demuestra que el tucumano medio es EGOISTA, PSICOTICO, PSIC\u00d3PATA, SUICIDA, UN ASESINO EN POTENCIA, Y ADEM\u00c1S TIENE DELIRIOS DE JOHN WAYNE.", "in_reply_to_user_id": "10668832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "10668832", "id": "1187720340543365120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720323350839305"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:19:26.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160222361", "id": "1187720323350839305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187680975863664641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720165984800768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:18:49.000Z", "text": "@CFKArgentina Ni muerta... votarte a vos y tu cueva de ladrones es ser suicida.... sos un ser lamentable .....", "in_reply_to_user_id": "138814032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4363223776", "id": "1187720165984800768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187720164684521473"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-25T13:18:48.000Z", "text": "J'ai juste \u00e0 crier \u00e9cureuil pour voir mon matou se garrocher dans les fen\u00eatres pour essayer de le voir.\n\nJe sais ce que je veux lui offrir comme prochain jouet; je dois lui trouver une peluche \u00e9cureuil la plus ressemblante possible.\n\n\ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "704274868423028740", "id": "1187720164684521473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187435578742202368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alexmedela", "id": "21278719"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720043469201408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:18:19.000Z", "text": "@alexmedela Alex esto es para escuadron suicida, o es en general, para las que vengan a grabar a ac\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "21278719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124861462", "id": "1187720043469201408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187719818763522049"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:17:26.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049758313519480833", "id": "1187719818763522049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187565504774492162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 288, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/BbMaPuEnit", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1187719595454615554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbMaPuEnit", "media_key": "3_1187719590631149568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187719595454615554"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:16:32.000Z", "text": "@ExpresoPeru Oficial de la Polic\u00eda experto en mecatr\u00f3nica explic\u00f3 que acondicion\u00f3 la camioneta para la transmisi\u00f3n en tiempo real de im\u00e1genes de zonas de potenciales acciones de perturbaci\u00f3n de la tranquilidad ciudadana\nasi q no es de chuponeo como dijo el hampon\nsuicida AG ratalan garcia https://t.co/BbMaPuEnit", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "id": "1187719595454615554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187381914967121920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Eutanasia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187719368211423232"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:15:38.000Z", "text": "RT @ProVitaFamiglia: Chiede l' #Eutanasia perch\u00e8 brutta.\n\n\u00abQuando mi guardo allo specchio, vedo un mostro\u00bb\n\nUn romanzo distopico? No, la re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006050012", "id": "1187719368211423232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187716713703510017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187719367141842945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:15:38.000Z", "text": "Esta rua cheira a sangue\nDomin\u00f3\nFoi algu\u00e9m que se matou\nDomin\u00f3\nFoi a mulher do meu amor \nDomin\u00f3\nQue da varanda se atirou\nH\u00e1 d\u00f3, h\u00e1 d\u00f3, h\u00e1 domin\u00f3 https://t.co/i3ATevy3bH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3247076839", "id": "1187719367141842945", "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/i3ATevy3bH", "expanded_url": "https://twitter.com/agorasouserio/status/1187716713703510017", "display_url": "twitter.com/agorasouserio/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187719338943537153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:15:31.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718215506218643458", "id": "1187719338943537153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187718992158482432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:14:09.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932035747", "id": "1187718992158482432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "morena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187718823509663745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:13:28.000Z", "text": "@thonydiaz @2k10Shellys \u00bfse suicida por que no le pagaban los de morena? \u00bfapoco no hay otros trabajos aparte de ser seguidor del pejelagarto? por favor.", "in_reply_to_user_id": "109173174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113230777", "id": "1187718823509663745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187584184598052865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187718703942635520"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:13:00.000Z", "text": "@sinpedanterias @RichardArcePeru @MarisaGlave @IndiraHuilca M\u00e1s que suicida, se limpia, los q renuncian son la verdadera izquierda", "in_reply_to_user_id": "3078067443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "266172928", "id": "1187718703942635520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187718586317627392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:12:32.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436066938", "id": "1187718586317627392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187718212521283584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:11:03.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158950737562484736", "id": "1187718212521283584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187718042912022529"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:10:22.000Z", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954309173768007680", "id": "1187718042912022529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187402194439606272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ruben910", "id": "264290474"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717857632837632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:09:38.000Z", "text": "@Ruben910 @canalN_ Haya el ment\u00f3r del delincuente suicida, no hay que olvidarlo.", "in_reply_to_user_id": "264290474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94481185", "id": "1187717857632837632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469766887272450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2752, "type": "Other", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "COLCHADO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717845414793216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:09:35.000Z", "text": "RT @Yeshuahqh: EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917000321955651584", "id": "1187717845414793216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717840176123904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:09:34.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608091270", "id": "1187717840176123904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717778104639489"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:09:19.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196942496", "id": "1187717778104639489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717753916088321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:09:13.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997101588391981057", "id": "1187717753916088321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187708312311042048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.448, "type": "Person", "normalized_text": "Heroi"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717632834846721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:08:45.000Z", "text": "@_SaraWinter Heroi? A vida virou alguma tipo de esquadr\u00e3o suicida (dc comics)? Toffoli de heroi n\u00e3o tem nada, ele quer puxar o protagonismo para ele e posar de salvador da patria.", "in_reply_to_user_id": "2386377505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47759607", "id": "1187717632834846721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717615776681986"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:08:40.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344961113", "id": "1187717615776681986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717562114756611"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:08:28.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159980613904023557", "id": "1187717562114756611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717480938119169"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:08:08.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48494818", "id": "1187717480938119169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717463334686720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:08:04.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353686600", "id": "1187717463334686720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717301518381056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:07:26.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280132786", "id": "1187717301518381056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717268240850947"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:07:18.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031567135917699072", "id": "1187717268240850947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717215992340481"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:07:05.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350642438", "id": "1187717215992340481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717148824817665"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:06:49.000Z", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924401480", "id": "1187717148824817665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717121339543552"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:06:43.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916839493067558917", "id": "1187717121339543552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717104675495938"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:06:39.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173768823", "id": "1187717104675495938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717073830580226"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:06:31.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96340114", "id": "1187717073830580226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187716939633844224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:05:59.000Z", "text": "Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3lo por opinar de el , muy bien no tiene que estar !!!!!!!! https://t.co/DyLBknjXOt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "author_id": "4905433269", "id": "1187716939633844224", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DyLBknjXOt", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmiss_/status/1187699317282357249", "display_url": "twitter.com/Schmiss_/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187673105549930496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thayandreuws", "id": "2277170705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187716863243051012"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:05:41.000Z", "text": "RT @thayandreuws: Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2708368703", "id": "1187716863243051012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187716819232219136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:05:31.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114921599", "id": "1187716819232219136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187716347624644608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:03:38.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824801433379811328", "id": "1187716347624644608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715956925173761"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:02:05.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924948558113136640", "id": "1187715956925173761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715737177219072"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:01:13.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753967069637541888", "id": "1187715737177219072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187432346535915520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "joseluisentrux", "id": "835036740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715715283017728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:01:07.000Z", "text": "RT @joseluisentrux: @Victor_arroyo_b @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial Jajajajajajaja eso dec\u00eda el suicida y mira a lo que tuvo que llegar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199450866", "id": "1187715715283017728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "25Oct"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MIFC4DEM7s", "expanded_url": "https://twitter.com/MPPPlanifica/status/1187715631908560896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIFC4DEM7s", "media_key": "3_1187715629865979905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715631908560896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:00:47.000Z", "text": "#TalD\u00edaComoHoy\ud83d\udcc6 #25Oct en 1938 Se suicida la poetisa argentina Alfonsina Storni, adentr\u00e1ndose en el mar, en Mar del Plata. \n\n\"Te vas Alfonsina con tu soledad \u00bfQu\u00e9 poemas nuevos fuiste a buscar? Una voz antigua de viento y de sal\" (Alfonsina y el mar). https://t.co/MIFC4DEM7s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2586035916", "id": "1187715631908560896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187715627051552768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:00:46.000Z", "text": "Voc\u00eas s\u00f3 se importam com depress\u00e3o e suicidio de gente famosa, o resto das pessoas \u00e9 \"drama\", mas quando o amiguinho se suicida paga de triste e empatico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719899710", "id": "1187715627051552768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187715576879296518"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:00:34.000Z", "text": "Policiais salvam pai suicida: \u201cEu sei o quanto voc\u00ea ama seu filho\u201d https://t.co/sbbd9vn6yf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "18220470", "id": "1187715576879296518", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/sbbd9vn6yf", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/policiais-salvam-pai-suicida-eu-sei-o-quanto-voce-ama-seu-filho/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/policiais-salv\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187455220982435845"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187715571732963329"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:00:33.000Z", "text": "RT @CrokanS_009: Me record\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/lwKzdaAdMg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131556878", "id": "1187715571732963329", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/lwKzdaAdMg", "expanded_url": "https://twitter.com/ChupalaKarol/status/1187386299189256192", "display_url": "twitter.com/ChupalaKarol/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187715444159008769"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:00:03.000Z", "text": "#ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SMqET", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ultimora"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bcwP6SMqET", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 288, "quote_count": 4}, "author_id": "910827588", "id": "1187715444159008769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715174486171648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:58:58.000Z", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3473366117", "id": "1187715174486171648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715080303140865"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:58:36.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163490661", "id": "1187715080303140865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714992562495488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:58:15.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118387602", "id": "1187714992562495488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714991585140739"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:58:15.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744948940898983936", "id": "1187714991585140739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714968956932098"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:58:09.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780840261953867776", "id": "1187714968956932098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187392676427128832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714933376634887"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:58:01.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: SI TODOS LOS MILLONES Q SE ROBA LA  KORRUPCION KONGRESAL Y DE TODOS LOS GOBIERNOS, SOBRETODO LOS DEL PROFUGO JAPONES Y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "id": "1187714933376634887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187694389851803649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Canal12web", "id": "2830536083"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "AlfonsinaStorni"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "AlfonsinaStorni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714901705449477"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:57:53.000Z", "text": "RT @Canal12web: #Efem\u00e9rides \ud83d\udcc5 \n\nEl 25 de octubre de 1938, se suicida en Mar del Plata, arroj\u00e1ndose al mar, la poetisa #AlfonsinaStorni. Ent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376577757", "id": "1187714901705449477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714790606684160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:57:27.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713723145627308032", "id": "1187714790606684160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714759371694080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:57:19.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594690563", "id": "1187714759371694080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714745845112833"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:57:16.000Z", "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199450866", "id": "1187714745845112833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714654568615936"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:56:54.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152391476", "id": "1187714654568615936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713986789289987"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GisellaPagano", "id": "441988106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714638194135042"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T12:56:51.000Z", "text": "RT @GisellaPagano: Cosenza, finti concorsi per operatore sanitario: suicida uno dei candidati truffati. \u00abEra disperato\u00bb https://t.co/XliF6v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560572487", "id": "1187714638194135042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187520224116920320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElPesoNuestro", "id": "63304791"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MinisoMexico", "id": "791398566459613184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714477451546624"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:56:12.000Z", "text": "@ElPesoNuestro @MinisoMexico Capitalismo suicida", "in_reply_to_user_id": "63304791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548739927", "id": "1187714477451546624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714315920515074"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:55:34.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59286488", "id": "1187714315920515074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714304117739521"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:55:31.000Z", "text": "@thonydiaz @FelipeCalderon Siempre ha habido y seguirse habiendo gente que se suicida, no tiene que ver una consa con otra, amarillistas.", "in_reply_to_user_id": "109173174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140890265", "id": "1187714304117739521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187538848600989698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714282538057729"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:55:26.000Z", "text": "@ELCARA333 Que alegr\u00eda ... que alegr\u00eda oe oe oa, la vieja chota se suicida, jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja", "in_reply_to_user_id": "4157482947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739610973212975104", "id": "1187714282538057729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187714120235311104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:54:47.000Z", "text": "@Mauriciomulder Estos tipejos con cosm\u00e9ticos de pol\u00edtica, no tienen credibilidad, por eso lo desheredo don Isaac, lo mismo a la \"borrachita de poder\". Pero, por qu\u00e9 hay que creerle al guardaespaldas del corrupto suicida. Porque para \u00e9l se inmol\u00f3 de h\u00e9roe? Las investigaciones siguen...", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140390862871941120", "id": "1187714120235311104", "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Bonita"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez Quesquen"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Del"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713999229640704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:54:18.000Z", "text": "Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Quesquen= corruptazo.\nDel Castillo= Recorrupto.\nMulder= Impresentable, basofia, porqueria, corrupto........etc. etc etc etc\n.\n.\n.\n. Mijael Garrido = pobre huev\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "4319015848", "id": "1187713999229640704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187713986789289987"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T12:54:15.000Z", "text": "Cosenza, finti concorsi per operatore sanitario: suicida uno dei candidati truffati. \u00abEra disperato\u00bb https://t.co/XliF6vRdVw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441988106", "id": "1187713986789289987", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XliF6vRdVw", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713929528643585"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:54:02.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289285101", "id": "1187713929528643585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187598535409180672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "candelaria", "id": "12620792"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/l4yhTzpTxj", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713868144893954"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:53:47.000Z", "text": "@MarcelaHerreraR @m_ebrard @candelaria @lopezobrador_ Pues resulta que no estaba en n\u00f3mina, as\u00ed que no puede decir que no recib\u00eda sueldo, si no ten\u00eda contrato. Por eso las cosas siempre claras https://t.co/l4yhTzpTxj", "in_reply_to_user_id": "49369167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146057975", "id": "1187713868144893954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187705558096371713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713860993736706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:53:45.000Z", "text": "@ruipalanque sequestro estranho, porque todas as testemunhas do caso morreram misteriosamente? e mataram os sequestradores tamb\u00e9m.  at\u00e9 o legista \"se matou estranhamente\"", "in_reply_to_user_id": "631798846", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "55989071", "id": "1187713860993736706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8244, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713768215777280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:53:23.000Z", "text": "T\u00e1 eu posso ver esquadr\u00e3o suicida quantas vezes for, n\u00e3o me canso n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960006769690009601", "id": "1187713768215777280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713648732577792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:52:55.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299087946", "id": "1187713648732577792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713512430297089"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:52:22.000Z", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119540587", "id": "1187713512430297089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187711633969352704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mike2000mk", "id": "864195888176132097"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9528, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "UCM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713421455831041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:52:00.000Z", "text": "@mike2000mk @andres_trasado Escuadr\u00f3n Suicida tiene un Oscar y 22 de las pel\u00edculas del UCM no tienen ninguna. Jaque mate fanboy", "in_reply_to_user_id": "864195888176132097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2746206489", "id": "1187713421455831041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187713393106608129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:51:54.000Z", "text": "Se me faz t\u00e3o bem,nunca matou ningu\u00e9m..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "205928060", "id": "1187713393106608129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713348831449088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:51:43.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455316591", "id": "1187713348831449088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187712985290153985"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:50:16.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589950479", "id": "1187712985290153985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ucLXcvHt7g", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-joel-kinnaman-diz-que-roteiro-do-filme-e-fantastico-227564", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Xr4RGQlzaA", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1187712856780922881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xr4RGQlzaA", "media_key": "3_1187712854637666306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187712856780922881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:49:46.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Joel Kinnaman diz que roteiro do filme \u00e9 fant\u00e1stico - https://t.co/ucLXcvHt7g https://t.co/Xr4RGQlzaA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "14500217", "id": "1187712856780922881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187712784550809600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:49:29.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395640676", "id": "1187712784550809600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "ataque"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/uJ97wVjiAx", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/64960/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/64960/new\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187712608750706688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:48:47.000Z", "text": "Varios muertos por un #ataque suicida en el este de #Afganist\u00e1n   https://t.co/uJ97wVjiAx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482462690", "id": "1187712608750706688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "ataque"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BVgqCpWyzd", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/64960/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/64960/new\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187712503012364288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:48:22.000Z", "text": "Varios muertos por un #ataque suicida en el este de #Afganist\u00e1n   https://t.co/BVgqCpWyzd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898816932794818560", "id": "1187712503012364288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RFW764CTCY", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/joel-kinnaman-diz-que-esquadrao-suicida-de-james-gunn-parece-uma-comedia/", "display_url": "ovicio.com.br/joel-kinnaman-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187712464101822470"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:48:12.000Z", "text": "Joel Kinnaman diz que Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn \u201cparece uma\u00a0com\u00e9dia\u201d https://t.co/RFW764CTCY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "194665354", "id": "1187712464101822470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187712279527198720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:47:28.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "id": "1187712279527198720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187645478713937923"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "xandrufernandez", "id": "100502343"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187712091572068352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:46:43.000Z", "text": "@ctxt_es @xandrufernandez Violencia es q halla gente q se suicida xq la van a desahuciar. Violencia es que muera gente esperando para ser atendida en un hospital o q no tenga dinero para comprar medicinas. Violencia es que se arruinen familias por las salas de apuestas. LAS VECINAS SE APOYAN Y DEFIENDEN.", "in_reply_to_user_id": "2910853983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957742536029859840", "id": "1187712091572068352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187711973468848129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:46:15.000Z", "text": "acordar a sentir-me logo ridiculamente suicida... n t\u00e1 f\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021128102364229633", "id": "1187711973468848129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711876668506112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:45:52.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276632494", "id": "1187711876668506112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711871455039490"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:45:51.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360564400", "id": "1187711871455039490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711834385764352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:45:42.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129", "id": "1187711834385764352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187693752225284096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711819244343300"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:45:38.000Z", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987027733879427073", "id": "1187711819244343300"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711718111301633"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:45:14.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757359637", "id": "1187711718111301633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711704366551040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:45:11.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631578619", "id": "1187711704366551040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711217743355905"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:43:15.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3527215455", "id": "1187711217743355905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187602038428852224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711200911597568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:43:11.000Z", "text": "RT @JennerMycall: @RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "id": "1187711200911597568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6772, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711154862333953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:43:00.000Z", "text": "ontem eu dei aula pro Dudu de hist\u00f3ria e est\u00e1vamos falando sobre ditaduras e a\u00ed comentei por isso que Get\u00falio Vargas se matou. quando olhei pro Dudu ele fez uma cara indignada e disse que a professora dele n\u00e3o tinha dito isso, apenas que morreu com problema no cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382122382", "id": "1187711154862333953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6112, "type": "Organization", "normalized_text": "Gossipers"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3UFTqFyMqo", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html/amp", "display_url": "google.com/amp/s/www.noti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711058192093186"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:42:37.000Z", "text": "Gossipers are venom sowers\ud83d\ude49\ud83d\ude49\ud83d\ude49\nLos chismosos son sembradores de veneno \u2620\ufe0f https://t.co/3UFTqFyMqo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34398094", "id": "1187711058192093186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710955167375360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:42:12.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342216616", "id": "1187710955167375360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710948381020166"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T12:42:11.000Z", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843551973089705985", "id": "1187710948381020166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710930920136705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:42:07.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950294360", "id": "1187710930920136705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710852323053568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:41:48.000Z", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43582791", "id": "1187710852323053568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710825122930695"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:41:41.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306550705", "id": "1187710825122930695"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710768655032326"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:41:28.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050100510466985985", "id": "1187710768655032326"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710729174028288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:41:19.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88650113", "id": "1187710729174028288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Cormoran"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/GZPlbaOrMg", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zq4e2gb", "display_url": "tinyurl.com/zq4e2gb"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/FZry4lVvgl", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1187710557681606656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FZry4lVvgl", "media_key": "3_1187710555336970241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710557681606656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:40:38.000Z", "text": "[VIDEO] Cormoran suicida cruzando la autopista https://t.co/GZPlbaOrMg https://t.co/FZry4lVvgl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849064682", "id": "1187710557681606656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710524739510273"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:40:30.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944797406322937856", "id": "1187710524739510273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710440371044352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:40:10.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4136208328", "id": "1187710440371044352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710434360676352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:40:08.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306843698", "id": "1187710434360676352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710422935322625"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:40:06.000Z", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1383128456", "id": "1187710422935322625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710369692827648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:39:53.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304069943", "id": "1187710369692827648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710282463764482"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:39:32.000Z", "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "id": "1187710282463764482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187710140134416385"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:38:58.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130924125", "id": "1187710140134416385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709960932728832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:38:15.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101997999", "id": "1187709960932728832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709772243578880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:37:30.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244474669", "id": "1187709772243578880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187677325518921728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187709756565270528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:37:27.000Z", "text": "Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un costo suicida\u2014 del adversario. La diversidad profesada para la convivencia social es una farsa del discurso socialista, demostrada en la pr\u00e1ctica x la izquierda.", "in_reply_to_user_id": "101860204", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "101860204", "id": "1187709756565270528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709754468130822"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:37:26.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540577054", "id": "1187709754468130822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709726773133312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:37:20.000Z", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766003810", "id": "1187709726773133312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709725938454528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:37:19.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177967896", "id": "1187709725938454528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709706229428225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:37:15.000Z", "text": "No Brasil n\u00e3o pode ter pena de morte pq morreria muito inocente, n tem justi\u00e7a mais falha que essa, o cara matou a menina covardemente, prestou depoimento e foi liberado, se fosse um trabalhador que tivesse cometido algo por acidente, teria agarrado, tnc \ud83d\udd95\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1035320641166233600", "id": "1187709706229428225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709592169517058"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:36:48.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023820311", "id": "1187709592169517058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709519872364544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:36:30.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187022819", "id": "1187709519872364544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187704985154445312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mike2000mk", "id": "864195888176132097"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "up"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity war"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709486544367618"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:36:22.000Z", "text": "@mike2000mk Lo que te pasa es que eres fan boy de Marvel y no aceptas que escuadr\u00f3n suicida es mejor  team-up movie que Infinity war (@andres_trasado explicaselo que no se entera)", "in_reply_to_user_id": "864195888176132097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2746206489", "id": "1187709486544367618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709436984467456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:36:11.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810107779", "id": "1187709436984467456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709090702774273"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:34:48.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781245206", "id": "1187709090702774273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709081089429510"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:34:46.000Z", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459689167", "id": "1187709081089429510"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187569543239098370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Santicastro612", "id": "963994579732258816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709019311480834"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:34:31.000Z", "text": "RT @Santicastro612: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743908977", "id": "1187709019311480834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187708927238201344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:34:09.000Z", "text": "Mi amor es como una bala perdida rebotando en una chica suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022549669744926720", "id": "1187708927238201344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708883671887872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:33:59.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773871481", "id": "1187708883671887872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187708792080867335"], "lang": "ru", "created_at": "2019-10-25T12:33:37.000Z", "text": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0410\u0440\u0431\u0438\u0442\u0440\u0430\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0434\u0430 \u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - https://t.co/a4NWhKBjzO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "781911646084165632", "id": "1187708792080867335", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/a4NWhKBjzO", "expanded_url": "https://compromat.ws/byvshij-predsedatel-arbitrazhnogo-suda-irkutskoj-oblasti-sovershi-popytku-suicida/", "display_url": "compromat.ws/byvshij-predse\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708546709950464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:32:38.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356445962", "id": "1187708546709950464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708454837854208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:32:16.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255254554", "id": "1187708454837854208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708378497409024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:31:58.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302371955", "id": "1187708378497409024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708331999334400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:31:47.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722151781", "id": "1187708331999334400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187700699771162629"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "majogm", "id": "22967586"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "fergleiser", "id": "222595373"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708318913052673"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:31:44.000Z", "text": "@majogm @fergleiser Es suicida...", "in_reply_to_user_id": "22967586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260204016", "id": "1187708318913052673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708283118899201"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:31:35.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011367508727795712", "id": "1187708283118899201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708247509221378"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:31:27.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3712947616", "id": "1187708247509221378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187532783327109120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rodriguexxk", "id": "871443791563161602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708168723456000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:31:08.000Z", "text": "RT @rodriguexxk: psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontece? \n\neu: se suicida\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062155603680915458", "id": "1187708168723456000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708096795332609"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:30:51.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826951111", "id": "1187708096795332609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708061479292928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:30:43.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711784393", "id": "1187708061479292928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187708051639406592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:30:40.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3348235619", "id": "1187708051639406592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187707883720339457"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:30:00.000Z", "text": "Terrible caso: la mujer encontr\u00f3 FOTOS INDECENTES de ni\u00f1as en el tel\u00e9fono de su pareja.\n\nNo lo pudo resistir y decidi\u00f3 ahorcarse. Ten\u00eda 21 a\u00f1os. https://t.co/XGHAaAKiy6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3515408356", "id": "1187707883720339457", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/XGHAaAKiy6", "expanded_url": "http://bit.ly/2pQOmxW", "display_url": "bit.ly/2pQOmxW"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707820755607559"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:29:45.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876949913866731520", "id": "1187707820755607559"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9aX6Ug50Pf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGxPJR", "display_url": "dlvr.it/RGxPJR"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3WisxHFQli", "expanded_url": "https://twitter.com/perfildehugo/status/1187707656569421824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WisxHFQli", "media_key": "3_1187707654669422592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707656569421824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:29:06.000Z", "text": "Varios muertos por un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/9aX6Ug50Pf v\u00eda @SputnikMundo https://t.co/3WisxHFQli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853472880", "id": "1187707656569421824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707627721183234"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:28:59.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636549034", "id": "1187707627721183234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707623380078592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:28:58.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457588005", "id": "1187707623380078592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707566299717632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:28:45.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177681649", "id": "1187707566299717632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707493658570752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:28:27.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40701372", "id": "1187707493658570752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707484288323585"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:28:25.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "id": "1187707484288323585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707480215838727"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:28:24.000Z", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489603976", "id": "1187707480215838727"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707460942995456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:28:19.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390427246", "id": "1187707460942995456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707421055172608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:28:10.000Z", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933939409", "id": "1187707421055172608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187707273700954113"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-25T12:27:35.000Z", "text": "https://t.co/ntullOqeYK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115374422", "id": "1187707273700954113", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ntullOqeYK", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707206151606273"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:27:19.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385711510", "id": "1187707206151606273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707179958038529"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:27:12.000Z", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142293798", "id": "1187707179958038529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707154914009088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:27:06.000Z", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366448341", "id": "1187707154914009088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "author_id": "79556841", "id": "1187707117312118784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706993211072512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:26:28.000Z", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590328627", "id": "1187706993211072512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187706598111748096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "celojpf", "id": "1003128520258834433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706950898900994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:26:18.000Z", "text": "@celojpf Matou todos q continuaram, os q foram s\u00f3 at\u00e9 2014 se mant\u00e9m vivos", "in_reply_to_user_id": "1003128520258834433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3105046587", "id": "1187706950898900994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187704149221281793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706906133061632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:26:07.000Z", "text": "@RodrigoMaia @rsallesmma O Rodrigo, sem querer te julgar, mas certo do perigo, \u00c9 BEM PERIGOSO O VOSSA SENHORIA PENSE QUE EST\u00c1 ENTRE A TURMA DO SEGUNDO GRUPO! O que seria no m\u00ednimo uma utopia \ud83d\ude02 e careceria de muita mudan\u00e7a. Ent\u00e3o para acalentar entre a turma do primeiro tem Judas que se enforcou, tamb\u00e9m!", "in_reply_to_user_id": "363513446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363513446", "id": "1187706906133061632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187424948463325184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MIGUELON6845", "id": "2875197899"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JosManuelDaz17", "id": "883853148150001664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706786083508224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:25:38.000Z", "text": "@MIGUELON6845 @JosManuelDaz17 Esta es otra integrante de ese nutrido grupo de giliprogres que, lejos de evolucionar, est\u00e1n claramente comprometidos en una tarea decididamente suicida de regresi\u00f3n al simio.\nNo tienen remedio, pq han perdido la capacidad de raciocinio. \u00a1Es muy triste!", "in_reply_to_user_id": "2875197899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042679829378678784", "id": "1187706786083508224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8009, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Xalapa"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/FPjLuPItg7", "expanded_url": "http://notimexpr.com/mujer-se-suicida-tras-encontrarle-pornografia-infantil-a-su-novio/?feed_id=1534&_unique_id=5db2e9848f20f", "display_url": "notimexpr.com/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oOzwh68VPG", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y4ow38th", "display_url": "tinyurl.com/y4ow38th"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706526129180676"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:24:37.000Z", "text": "Mujer se suicida tras encontrarle pornograf\u00eda infantil a su novio\nhttps://t.co/FPjLuPItg7\n#Xalapa #Veracruz\nhttps://t.co/oOzwh68VPG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161753036861136897", "id": "1187706526129180676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187677982376321024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Suxbernardo", "id": "67155824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706489093459970"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:24:28.000Z", "text": "@Suxbernardo Pode aproveitar a mesa branca e v\u00ea se outro esp\u00edrito diz quem a matou.", "in_reply_to_user_id": "67155824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132712751527268354", "id": "1187706489093459970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706330951192576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:23:50.000Z", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109013070", "id": "1187706330951192576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187681106436542465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeatriceMendes3", "id": "1262828500060459008"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "damnnharry", "id": "2712954915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706291608870912"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T12:23:41.000Z", "text": "@Beatricemendes3 @damnnharry secondo te chi pensa al suicidio non ha provato a parlare con qualcuno o ha trovare una soluzione? Secondo te chi si suicida lo fa per divertimento? prima di arrivare a quel punto hanno parlato, cercato tante soluzioni. \nNon diamo la colpa a chi sta male.", "in_reply_to_user_id": "1021342742155268097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156217286136598529", "id": "1187706291608870912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9jJwi4oXzW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B39-0fkHyfE/?utm_source=ig_web_copy_link", "display_url": "instagram.com/p/B39-0fkHyfE/\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RMeuwv9xXa", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamIsland17/status/1187706209404669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMeuwv9xXa", "media_key": "3_1187706202463068161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706209404669953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:23:21.000Z", "text": "Testes da Margot Robbie Como A Arlequina! O Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, Revelou Algumas Fotos em seu Instagram, A Respeito dos Testes De C\u00e2mera e Maquiagem da Margot Robbie Como a Arlequina. \nConfira: https://t.co/9jJwi4oXzW https://t.co/RMeuwv9xXa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1178137403057418241", "id": "1187706209404669953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705887906906112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:22:04.000Z", "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "id": "1187705887906906112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187651691832848385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resanegociar", "id": "1552966160"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "AssumptaBolta", "id": "1385116110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705686353948673"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:21:16.000Z", "text": "RT @resanegociar: @jordiborras @AssumptaBolta \"Dadme una metralleta y acababa con el problema\u201d\"\nDoncs si, a veure si es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301745507", "id": "1187705686353948673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187362401991221248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Super Deslacrado"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3925, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705673351680001"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:21:13.000Z", "text": "RT @WillCD5: Este es un trabajo para Super Deslacrado (Chavarry).\nOh verdad ya no esta siendo blindado, ni modo Lucianita mosca muerta Le\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075179190989803520", "id": "1187705673351680001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705586198208512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:20:52.000Z", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343736219", "id": "1187705586198208512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187684286603976706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acoutinhobauer", "id": "91120037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705527465316352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:20:38.000Z", "text": "RT @Acoutinhobauer: Quanto mais se mexer, \u00e9 not\u00f3rio que houve uma queima de arquivo! Por\u00e9m, a esquerda nunca fez Quest de manifestar, quem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174373506936692737", "id": "1187705527465316352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187699472215805957"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705363711352839"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:19:59.000Z", "text": "@PioIin Para m\u00ed son dos gilipollas. La diferencia es que uno es un poco suicida y el otro un poco asesino.", "in_reply_to_user_id": "2759360504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815643185473056768", "id": "1187705363711352839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5642, "type": "Place", "normalized_text": "Miramar"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705070139461633"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:18:49.000Z", "text": "El barrio Miramar en Barranquilla debe ser uno de los lugares en Colombia donde m\u00e1s se suicida gente por metro cuadrado. Terrible.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "588690987", "id": "1187705070139461633", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.3349, "type": "Other", "normalized_text": "Acayucan"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lEKjxCjqHN", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/mujer-se-suicida-tras-encontrarle-pornografia-infantil-a-su-novio/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/pVx2f17ECG", "expanded_url": "https://twitter.com/EsnoticiaVerSur/status/1187705019317006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVx2f17ECG", "media_key": "3_1187705017605771270"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705019317006336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:18:37.000Z", "text": "Mujer se suicida tras encontrarle pornograf\u00eda infantil a su novio \nhttps://t.co/lEKjxCjqHN\n#Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan https://t.co/pVx2f17ECG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857659835185278976", "id": "1187705019317006336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "Coatepec"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Xalapa"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DoxMsVd6oi", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/mujer-se-suicida-tras-encontrarle-pornografia-infantil-a-su-novio/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/69H53JP4ND", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimexpr/status/1187705013138870274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/69H53JP4ND", "media_key": "3_1187705011201073152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705013138870274"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:18:36.000Z", "text": "Mujer se suicida tras encontrarle pornograf\u00eda infantil a su novio\n https://t.co/DoxMsVd6oi\n#Coatepec #Xalapa #Veracruz https://t.co/69H53JP4ND", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3117311231", "id": "1187705013138870274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187362401991221248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Super Deslacrado"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3925, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187704859652448257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:17:59.000Z", "text": "RT @WillCD5: Este es un trabajo para Super Deslacrado (Chavarry).\nOh verdad ya no esta siendo blindado, ni modo Lucianita mosca muerta Le\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594783177", "id": "1187704859652448257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187704748721393664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:17:33.000Z", "text": "Policiais salvam pai suicida: \u201cEu sei o quanto voc\u00ea ama seu filho\u201d https://t.co/ePsfX4D0LV https://t.co/zO0Yn0dfot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178662269909180416", "id": "1187704748721393664", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ePsfX4D0LV", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/policiais-salvam-pai-suicida-eu-sei-o-quanto-voce-ama-seu-filho/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "gospelprime.com.br/policiais-salv\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zO0Yn0dfot", "expanded_url": "https://twitter.com/prseverinojesus/status/1187704748721393664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zO0Yn0dfot", "media_key": "3_1187704746552913920"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187704559084474368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:16:48.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60595352", "id": "1187704559084474368"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "longviewFOD", "id": "58594439", "name": "Fredy Molina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 488, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}, "location": "BogotA"}, {"verified": true, "username": "HistoryLA", "id": "113771891", "name": "History Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1219583, "following_count": 14144, "tweet_count": 36902, "listed_count": 2154}, "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"verified": false, "username": "ananiclevicz", "id": "263298874", "name": "Fofocalhagem", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 263, "tweet_count": 12632, "listed_count": 1}, "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HernanStruve2", "id": "1149748580200124416", "name": "Hernan Struve", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 5005, "tweet_count": 92498, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "daniel96pb", "id": "871065512540856320", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 59, "tweet_count": 7611, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Viviverde", "id": "82614257", "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf38Vivi 38%\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 4995, "tweet_count": 26476, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "LomoLais", "id": "149945600", "name": "Alvaro D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 341, "tweet_count": 23405, "listed_count": 6}, "location": "Chilezuela"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "leonartpop", "id": "1007469579168288768", "name": "Gatonardo", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 462, "tweet_count": 13197, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ExequielEspind2", "id": "1040005017019838464", "name": "Exequiel Espindola\uea00\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 703, "tweet_count": 18666, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes\ud83d\udcda Santo Tom\u00e9\ud83d\udccd"}, {"verified": false, "username": "Lauta_Ferro", "id": "2875029315", "name": "CJ\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 295, "tweet_count": 10485, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SalomDasVargas1", "id": "1182387822495436800", "name": "kuaris Emergencia \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 2053, "tweet_count": 19881, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848", "name": "D@nny", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 234, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "paponerdoficial", "id": "83635582", "name": "PAPO NERD \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 296, "tweet_count": 3811, "listed_count": 3}, "location": "Itaperuna, RJ"}, {"verified": false, "username": "NoticiasVeApp", "id": "3492479789", "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9032, "following_count": 141, "tweet_count": 1091353, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "LandimMilGrau", "id": "1106312476881231872", "name": "fodac \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 381, "tweet_count": 16391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "legedarylover", "id": "624977873", "name": "\u028d\u03b1\u0ae8\u00a1\u03b1\u0e17\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 493, "tweet_count": 32859, "listed_count": 2}, "location": "mundo magico de Oz"}, {"verified": false, "username": "HoPedroluis", "id": "1442527483", "name": "pedroluis valentin", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WilliamHolsback", "id": "846170261728772098", "name": "William Holsback", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1381, "tweet_count": 35821, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165", "name": "Paparazzo Rubro-Negro", "public_metrics": {"followers_count": 508256, "following_count": 1775, "tweet_count": 104282, "listed_count": 604}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "RkKozinski", "id": "3802301721", "name": "kozzy\u00b0\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 469, "tweet_count": 18053, "listed_count": 0}, "location": "Neo Tokyo 3"}, {"verified": false, "username": "d_paula__", "id": "4166754940", "name": "dpaula ohh++ Brabo", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 785, "tweet_count": 76437, "listed_count": 2}, "location": "Registro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mandy_lane25", "id": "41039400", "name": "- Amanda \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 208, "tweet_count": 8526, "listed_count": 9}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168", "name": "Facundo Milman", "public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 452, "tweet_count": 96899, "listed_count": 28}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Junior_0311", "id": "361402893", "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111909, "listed_count": 4}, "location": "Diroes"}, {"verified": false, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418830, "following_count": 622, "tweet_count": 166736, "listed_count": 784}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "grazlowski", "id": "148521594", "name": "Gra", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 457, "tweet_count": 3819, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "eloisaballivian", "id": "365173932", "name": "_____Elo", "public_metrics": {"followers_count": 8310, "following_count": 294, "tweet_count": 215519, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "djleck_eric", "id": "1158847879286599681", "name": "@DJLECK_FRASES", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 15, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dessertkisses", "id": "895651423571951617", "name": "pain&panic\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 217, "tweet_count": 8703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "balkraix", "id": "4905433269", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Balkrai \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 338, "tweet_count": 121508, "listed_count": 35}, "location": "El infierno"}, {"verified": false, "username": "fabi231073", "id": "270625305", "name": "sin filtro", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 161, "tweet_count": 4961, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "sitebegeeks", "id": "928968624911634432", "name": "Be Geeks", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 375, "tweet_count": 1871, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pro_mariano", "id": "621227713", "name": "Mariano Toledo \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 332, "tweet_count": 8859, "listed_count": 26}, "location": "Buenos Aires | Argentina "}, {"verified": false, "username": "lk_gatitos", "id": "728360434760306688", "name": "Nana", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 503, "tweet_count": 11173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EliasZubieta", "id": "3197896939", "name": "Ra\u00fal Elias Zubieta", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 538, "tweet_count": 14363, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Pachifula", "id": "259239360", "name": "PACHIFULA#NoALaReelecci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8101, "following_count": 776, "tweet_count": 249406, "listed_count": 38}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "JLRuminado", "id": "116895945", "name": "Juan Luis Ruminado\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 1809, "tweet_count": 19847, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "chyco1997", "id": "2697449445", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 468, "tweet_count": 5341, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ogabrielfelip", "id": "254792425", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 346, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChiviZunino", "id": "87526775", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6 \u2b50\ud83d\udc2f\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 779, "tweet_count": 21758, "listed_count": 2}, "location": "C.A.B.A., ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "FelipePigna", "id": "79556841", "name": "Felipe Pigna", "public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1320}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lectoempresaria", "id": "91896929", "name": "Hechicera de las letras y la vida \ud83d\udd8a\ufe0f\ud83e\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1002, "tweet_count": 54648, "listed_count": 27}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "LenchoMartnez1", "id": "1105840696790056961", "name": "Lencho Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 90, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andresraulpaezp", "id": "1684134138", "name": "Andr\u00e9s Ra\u00fal P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 3711, "tweet_count": 72108, "listed_count": 24}, "location": "Ccas Venezuela"}, {"verified": false, "username": "GTAveledo", "id": "85975759", "name": "Guillermo T. Aveledo \u0425\u0430\u0439 \u0436\u0438\u0432\u0435, \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430!", "public_metrics": {"followers_count": 39048, "following_count": 11881, "tweet_count": 154370, "listed_count": 288}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "rodrigo_lk26", "id": "1016633653", "name": "rodrigo \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 628, "tweet_count": 16842, "listed_count": 6}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "lara_larinha2", "id": "1042478337938079746", "name": "lara reis\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1019, "tweet_count": 32103, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "borisMartab", "id": "470597076", "name": "marby", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 548, "tweet_count": 65175, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "jpmachadorocha", "id": "62613313", "name": "Jo\u00e3o Paulo M. Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 749, "tweet_count": 9959, "listed_count": 2}, "location": "Londrina-Pr. Brasil"}, {"verified": false, "username": "jacky_nbm", "id": "214527722", "name": "Jacqueline Burbano", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 525, "tweet_count": 4026, "listed_count": 3}, "location": "Quito"}, {"verified": false, "username": "mgonzov", "id": "167970253", "name": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 432, "tweet_count": 251203, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "saberucv", "id": "216784453", "name": "Repositorio Saber UCV", "public_metrics": {"followers_count": 23904, "following_count": 20129, "tweet_count": 19869, "listed_count": 179}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "NoraDurst3", "id": "396872875", "name": "Gary Valentine", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 71, "tweet_count": 52346, "listed_count": 30}, "location": "Paddy's Pub "}, {"verified": false, "username": "MaraScibo", "id": "329338949", "name": "Cristina Scibona", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 136, "tweet_count": 37365, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "keli_kelicris", "id": "235765762", "name": "Keli Cris -@kelicris1", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 246, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "BarbaraSaryne", "id": "2474353003", "name": "B\u00e1rbara Saryne", "public_metrics": {"followers_count": 113405, "following_count": 849, "tweet_count": 63413, "listed_count": 220}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BarbaraBarrueta", "id": "310623911", "name": "Barbara \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 249, "tweet_count": 27537, "listed_count": 0}, "location": "tabasco, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Ekeko66", "id": "694911592840982528", "name": "Roman Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740", "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5051281, "following_count": 2818, "tweet_count": 27983, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"verified": false, "username": "Crucesdelsur", "id": "353080306", "name": "Cruz del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 65, "tweet_count": 10428, "listed_count": 0}, "location": " Valdivia"}, {"verified": true, "username": "SputnikMundo", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "253020963", "name": "Sputnik Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 157864, "following_count": 403, "tweet_count": 382586, "listed_count": 1887}, "location": "Mosc\u00fa, Rusia"}, {"verified": false, "username": "Pabernusmatao", "id": "2603119949", "name": "Pabernus_Matao", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 178, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cmpalhares", "id": "1254674131", "name": "Claudio Palhares .\u02d9.", "public_metrics": {"followers_count": 11359, "following_count": 8376, "tweet_count": 30163, "listed_count": 2}, "location": "Brazil"}, {"verified": true, "username": "alvarodias_", "id": "73745956", "name": "Alvaro Dias", "public_metrics": {"followers_count": 437100, "following_count": 5536, "tweet_count": 136435, "listed_count": 1956}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "brentriste", "id": "945667019910909953", "name": "brenbren", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 266, "tweet_count": 28725, "listed_count": 2}, "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "B347r15", "id": "129874533", "name": "Beatriz ML", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 496, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa"}, {"verified": false, "username": "descuajeringado", "id": "3078067443", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "location": "peruano pe' causa"}, {"verified": false, "username": "miluu87_", "id": "880181340024561666", "name": "witch", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 157, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "diminombrect", "id": "262551178", "name": "Diana Cardiel", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 211, "tweet_count": 705, "listed_count": 4}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha"}, {"verified": false, "username": "nicoporfavor", "id": "2775185159", "name": "A. M. Ir\u00fan \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 480, "tweet_count": 20646, "listed_count": 27}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "deosadoamor", "id": "461307974", "name": "morena caramelizada", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2771, "tweet_count": 72835, "listed_count": 5}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o "}, {"verified": false, "username": "carlitosb26", "id": "1008100009680744449", "name": "bufoncito\ud83d\udc63\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc23\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1006, "tweet_count": 58156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biondi_danilo", "id": "478758338", "name": "Biondi Danilo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 12, "tweet_count": 21959, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Stefy87552791", "id": "1102597913958666240", "name": "caliban2020", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1332, "tweet_count": 4622, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "romerorafael67", "id": "817227744", "name": "Rafael Romero", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1604, "tweet_count": 56038, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "VICTORFP28", "id": "2960834434", "name": "VICTOR FALCON", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1605, "tweet_count": 5910, "listed_count": 0}, "location": "El Estero, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "tovarr", "id": "49856215", "name": "Gustavo Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901"}, {"verified": false, "username": "baxin1944", "id": "88716745", "name": "carlos baxin", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1589, "tweet_count": 5507, "listed_count": 1}, "location": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ign"}, {"verified": false, "username": "vach00", "id": "200545101", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 797, "tweet_count": 89257, "listed_count": 26}, "location": "Guadalajara,Jalisco, Mx"}, {"verified": false, "username": "andrewsword2", "id": "1227333289", "name": "andrew sword", "public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 5296, "tweet_count": 517123, "listed_count": 0}, "location": "Romagnolo"}, {"verified": false, "username": "lercionotizie", "id": "910827588", "name": "Lercio.it", "public_metrics": {"followers_count": 926883, "following_count": 31, "tweet_count": 13979, "listed_count": 993}}, {"verified": false, "username": "tpa_vzla", "id": "1032806227", "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 541, "tweet_count": 5726, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "rinconderufo", "id": "126445037", "name": "Adolfo D\u00edaz \"Rufo\"", "public_metrics": {"followers_count": 43249, "following_count": 28, "tweet_count": 172342, "listed_count": 294}, "location": "CDMX LA GRAN TENOCHTITLAN "}, {"verified": false, "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "JDCORDEROM", "id": "140194291", "name": "J.D.CORDERO MARCANO", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 350, "tweet_count": 3791, "listed_count": 22}, "location": "Caracas, Distrito Capital"}, {"verified": false, "username": "KarineBueno19", "id": "919174622741921793", "name": "Karine S. Bueno France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udfac\ud83c\udfb8\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 45, "tweet_count": 274, "listed_count": 2}, "location": "Rodano-Alpes, Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "username": "KeanuRArgentina", "id": "910463911710863360", "name": "Keanu Reeves Arg FC Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 236, "tweet_count": 2939, "listed_count": 6}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "lulivala", "id": "179274820", "name": "Estela parravicini", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2590, "tweet_count": 272174, "listed_count": 21}, "location": "argentina  "}, {"verified": false, "username": "medicencronopia", "id": "1012319968233447428", "name": "Abril", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 341, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}, "location": "Memoria, verdad y justicia."}, {"verified": false, "username": "Zahi_Nazara03", "id": "4842393682", "name": "\u2022zahi\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 265, "tweet_count": 18406, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Santicastro612", "id": "963994579732258816", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 483, "tweet_count": 7890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suarezcmz", "id": "715732674", "name": "Luz Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1314, "tweet_count": 12354, "listed_count": 2}, "location": "Sonora, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "GestionCandidaM", "id": "163145840", "name": "Gesti\u00f3n C\u00e1ndida Montilla de Medina", "public_metrics": {"followers_count": 112870, "following_count": 573, "tweet_count": 53990, "listed_count": 239}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": true, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712", "name": "jrguzzo", "public_metrics": {"followers_count": 424463, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Camidester", "id": "910494112079581184", "name": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 207, "tweet_count": 15073, "listed_count": 0}, "location": "Araruama, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GabMargarita", "id": "1000931663524847621", "name": "Margarita VA Fan Jamie Dornan \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 53, "tweet_count": 30468, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato"}, {"verified": false, "username": "rlmnet", "id": "1469774148", "name": "Roberto Medina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 72, "tweet_count": 19888, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Psicovivir", "id": "85745429", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo"}, {"verified": false, "username": "Ezequie54171754", "id": "1073420341735763968", "name": "Ezequiel Amarilla 1993", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 286, "tweet_count": 29169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "GranInsomnia", "id": "326815753", "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 386, "tweet_count": 101755, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "camipastbun", "id": "711951661904871425", "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fmi \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2407, "tweet_count": 22737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MIREZMO", "id": "310053351", "name": "Vladimir Ram\u00edrez P.", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 275, "tweet_count": 53579, "listed_count": 17}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "oscuromaldito", "id": "934499829509652480", "name": "Raul Alejandro Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 245, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GPreedin", "id": "1653755172", "name": "gaby preedin", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 474, "tweet_count": 779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "samedeanw", "id": "433488114", "name": "carla\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 2137, "tweet_count": 140146, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "gabrielarbrosa", "id": "871539589307084802", "name": "Gabriela Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 600, "tweet_count": 8404, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "diegod_22", "id": "887448610522230785", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 410, "tweet_count": 16776, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Dudaafons", "id": "1087683216922812416", "name": "Duda \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 559, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlonsoAm23", "id": "1041669711342198790", "name": "Alonzo Abanto Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 210, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": true, "username": "maurocezar", "id": "55069015", "name": "Mauro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223782, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "asdrubal1963", "id": "1446789781", "name": "ASDRUBAL OSORIO P.", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4419, "tweet_count": 360750, "listed_count": 9}, "location": "Dosquebradas, Colombia"}, {"verified": false, "username": "vektorcreativo", "id": "624024806", "name": "veeeeektor \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 987, "tweet_count": 59845, "listed_count": 15}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "SicTadeu", "id": "473215138", "name": "Alf Cousin \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 3485, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}, "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "libabda", "id": "453182697", "name": "Duguinho", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 797, "tweet_count": 27679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yfelipee_", "id": "758502368992436225", "name": "Dawn", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 498, "tweet_count": 13731, "listed_count": 0}, "location": "Insomnia, Lucis"}, {"verified": false, "username": "PQP_Thiagu", "id": "3397820355", "name": "DANTAS (Thiago Verdegay)", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 681, "tweet_count": 14387, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso"}, {"verified": false, "username": "IsaacGSF", "id": "281788064", "name": "Isaac Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 993, "tweet_count": 6096, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "Bunny_2038", "id": "752542479434604545", "name": "Bunny\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 562, "tweet_count": 46798, "listed_count": 0}, "location": "Safari \ud83d\udc07"}, {"verified": false, "username": "LadyWhiitethorn", "id": "821478053092196352", "name": "Evalin Greenleaf", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1816, "tweet_count": 22861, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "andycamarero", "id": "180110275", "name": "Andr\u00e9s Camarero", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 954, "tweet_count": 31192, "listed_count": 5}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "adanmartinezt", "id": "181416755", "name": "Numeralia Mx \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 3302, "tweet_count": 42374, "listed_count": 19}, "location": "Tamaulipas M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "NikeylaCoraline", "id": "794744651274141697", "name": "nikeyla, vOLVI", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 515, "tweet_count": 9005, "listed_count": 1}, "location": "\u01dd\u026fo\u0265"}, {"verified": false, "username": "edm1rz", "id": "1440263539", "name": "Eduardo Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Vicoolucero", "id": "2728045122", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28 \ud83d\udc9a\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 566, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OdarGaby", "id": "2888809690", "name": "TE AMO \ud83c\uddf5\ud83c\uddea y AL \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 732, "tweet_count": 31100, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200", "name": "eddy", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "13mariohr", "id": "2746206489", "name": "mariohr", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 193, "tweet_count": 4630, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mike2000mk", "id": "864195888176132097", "name": "Miguel Robles", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 225, "tweet_count": 10222, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Hugo_Soto_80", "id": "824736071221178373", "name": "Hugo Soto", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 627, "tweet_count": 9018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594", "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "cop_navarra", "id": "2932255115", "name": "Colegio de Psicolog\u00eda de Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 181, "tweet_count": 3684, "listed_count": 52}, "location": "Pamplona"}, {"verified": false, "username": "adrianalpmqlp", "id": "2230560829", "name": "adrianaVDV", "public_metrics": {"followers_count": 25275, "following_count": 24829, "tweet_count": 328015, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "asomoza2000", "id": "1278564085", "name": "alicia somoza\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udcaa block KKs no DM", "public_metrics": {"followers_count": 5602, "following_count": 5789, "tweet_count": 69198, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "DarioPerrone3", "id": "1022616667497668608", "name": "Dario Perrone", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 425, "tweet_count": 24543, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RCachanosky", "id": "577576491", "name": "Roberto Cachanosky", "public_metrics": {"followers_count": 305689, "following_count": 1183, "tweet_count": 163413, "listed_count": 979}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MayaraAntoniowG", "id": "2395250756", "name": "Mayu \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1150, "tweet_count": 18075, "listed_count": 3}, "location": "Misiones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Lilian83854177", "id": "1053069849700786178", "name": "Lilian", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 178, "tweet_count": 1874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TaYoon7", "id": "1118048823039991808", "name": "Estrela da manh\u00e3 :(:", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 266, "tweet_count": 9376, "listed_count": 4}, "location": "perdida"}, {"verified": false, "username": "gcfcrystal", "id": "4726296581", "name": "bi\u0251\u2077\u17f9\ud83e\udd87 semi hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 10144, "following_count": 8336, "tweet_count": 45375, "listed_count": 0}, "location": "she-her / \ud83d\uded0\u00a0 bts love zone"}, {"verified": false, "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899", "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "location": "Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "Sol_Lopezok", "id": "1705552488", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 505, "tweet_count": 49715, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "JociMarcon", "id": "257040968", "name": "Jocelyn", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 652, "tweet_count": 34281, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Mkristez", "id": "357059424", "name": "\ud83e\udde1Cristina Gonz\u00e1lez\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1067, "tweet_count": 5994, "listed_count": 2}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "ManuelB28718871", "id": "1069805863211163648", "name": "Manuel Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 123, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "location": "Tepic, Nayarit"}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "id": "152358615", "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996849, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "_viejaloca", "id": "1969836475", "name": "Callejero de Boedo", "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 6999, "tweet_count": 255035, "listed_count": 22}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "gamerdragon323", "id": "925810214284218369", "name": "Rousseau \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 355, "tweet_count": 45854, "listed_count": 4}, "location": "Barquisimeto, VE \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "teachforliberty", "id": "974619448891117568", "name": "Anarchyschool", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 745, "tweet_count": 11882, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jordanbern4rdes", "id": "2705744121", "name": "Jordan Bernardes 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1352, "tweet_count": 28431, "listed_count": 5}, "location": "Gabinete do \u00d3dio, BR"}, {"verified": false, "username": "claudialepine", "id": "243026521", "name": "claudia lepine", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1170, "tweet_count": 133110, "listed_count": 55}, "location": "M\u00e8xico DF"}, {"verified": false, "username": "GerardoGerman52", "id": "482521381", "name": "Gerardo German", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 2273, "tweet_count": 40309, "listed_count": 21}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662", "name": "Avisos F\u00fanebres", "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres "}, {"verified": false, "username": "magali_juiz", "id": "572292367", "name": "-Magui-", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 676, "tweet_count": 19419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaniiBaez87", "id": "321572886", "name": "Daniela Baez", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 828, "tweet_count": 11433, "listed_count": 8}, "location": "-Argentina-Bs As-Palermo"}, {"verified": false, "username": "ColeraEric", "id": "3243423880", "name": "EricGC8", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 205, "tweet_count": 7097, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Fesbak_official", "id": "1067791848", "name": "Fes", "public_metrics": {"followers_count": 80968, "following_count": 586, "tweet_count": 18482, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "srh_cd", "id": "341468617", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 200, "tweet_count": 61244, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MelyLail", "id": "583306014", "name": "\u03bc\u03ad\u03bb\u03b9\u2728\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2308, "tweet_count": 17950, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bbrendag", "id": "842960624", "name": "lady sansa", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 725, "tweet_count": 19272, "listed_count": 3}, "location": "En las nubes, casi siempre."}, {"verified": false, "username": "BattaSari", "id": "2783308595", "name": "Sari Batta", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 282, "tweet_count": 6213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bkbone", "id": "17474481", "name": "\ud83c\udd53\ud83c\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 1951, "tweet_count": 141503, "listed_count": 75}, "location": "Earth"}, {"verified": false, "username": "JGAR090580", "id": "882446642", "name": "Cardenal", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1408, "tweet_count": 55396, "listed_count": 0}, "location": "somewhere far away"}, {"verified": false, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204", "name": "Xavier Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 13612, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "ele1172210", "id": "2840779427", "name": "Elena\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 38, "tweet_count": 20706, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LaThomen_soy", "id": "320936846", "name": "Maricel Thomen", "public_metrics": {"followers_count": 19928, "following_count": 1884, "tweet_count": 17160, "listed_count": 24}, "location": "Asunci\u00f3n. Concepci\u00f3n. Py ."}, {"verified": false, "username": "yesyLo08", "id": "1593623041", "name": "yesi", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 415, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "EL__PIFAS", "id": "118265191", "name": "PIFAS", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1097, "tweet_count": 12709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baracoero", "id": "271005233", "name": "Ricardo Rodriguez Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 254, "tweet_count": 23628, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "nataliatamasco", "id": "3239076311", "name": "nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 224, "tweet_count": 23309, "listed_count": 1}, "location": "+55016"}, {"verified": false, "username": "kmilliss", "id": "209277194", "name": "Kamilove", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 218, "tweet_count": 11386, "listed_count": 0}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "dudamandcastro", "id": "3785543007", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 343, "tweet_count": 19441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TeodoroBanals", "id": "1320438037", "name": "teodoro banals \u201c HALC\u00d3N \u201c UCRANIANO", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4977, "tweet_count": 74097, "listed_count": 2}, "location": "B\u00falgaro del 41 %   Buggs Bany "}, {"verified": false, "username": "yeorshcluni", "id": "709831915", "name": "yorsh cluni", "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 4659, "tweet_count": 67517, "listed_count": 15}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "DavideGiacomel4", "id": "4828077657", "name": "Davide", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 4603, "tweet_count": 19292, "listed_count": 11}, "location": "P\u00e1dua, Veneto"}, {"verified": true, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449", "name": "Dagospia", "public_metrics": {"followers_count": 712648, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}, {"verified": false, "username": "kimal_kaur_", "id": "491663850", "name": "Innsaei soy del 38% \ud83d\udc9a(T\u00eda Slappy Antifascista )", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 976, "tweet_count": 67538, "listed_count": 5}, "location": "\u0950 \u092e\u0923\u093f \u092a\u0926\u094d\u092e\u0947 \u0939\u0942\u0901,"}, {"verified": false, "username": "SRE_SEMxMx", "id": "1031963742811185154", "name": "SRE SEM MX", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 1657, "tweet_count": 70127, "listed_count": 15}, "location": "MEXICO"}, {"verified": false, "username": "SistemasUV", "id": "4815661889", "name": "SistemasUltraVioleta", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 10, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365", "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}}, {"verified": false, "username": "juancar35546865", "id": "1177419931748622336", "name": "juan carlos\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 28115, "following_count": 9828, "tweet_count": 93653, "listed_count": 27}, "location": "Zapopan, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "mijailrag", "id": "4889435662", "name": "Mija\u00edl Ram\u00edrez Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1290, "tweet_count": 6184, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Victoria_WalshF", "id": "788045889554317313", "name": "Victoria Walsh", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 1522, "tweet_count": 1278, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "GustaColle", "id": "1013383064574201857", "name": "Colle Comigo", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 306, "tweet_count": 12988, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vitinkrai", "id": "813868325386260480", "name": "vitin", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 990, "tweet_count": 39198, "listed_count": 1}, "location": "Maring\u00e1"}, {"verified": false, "username": "UrcelayR", "id": "2867948884", "name": "Rodrigo Urcelay M.", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 172, "tweet_count": 15042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melnicksergio", "id": "622098575", "name": "Sergio I. Melnick", "public_metrics": {"followers_count": 309567, "following_count": 46616, "tweet_count": 282299, "listed_count": 517}}, {"verified": false, "username": "beatrizjkk", "id": "410798217", "name": "bia \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 591, "tweet_count": 35611, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nerd_site", "id": "4442492673", "name": "Nerd Site", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 2068, "tweet_count": 36571, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bertabelloso08", "id": "1468379478", "name": "Berta Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 283, "tweet_count": 55117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AvionesDigital", "id": "3901161219", "name": "AvionesDigital", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4283, "tweet_count": 133753, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "curuzucalaberit", "id": "2853731913", "name": "Hastio", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1272, "tweet_count": 74601, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Emanuele676", "id": "513745663", "name": "Emanuele676", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 171, "tweet_count": 121089, "listed_count": 7}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456", "name": "Anna Salvaje", "public_metrics": {"followers_count": 39139, "following_count": 936, "tweet_count": 87090, "listed_count": 119}, "location": "Qui sono Nuda:"}, {"verified": false, "username": "P9reGqIy4iTPs1Y", "id": "1130512906905370631", "name": "annamaria", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 208, "tweet_count": 14087, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guitar_mad", "id": "261714413", "name": "Marcel C. \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 3754, "tweet_count": 99444, "listed_count": 8}, "location": "third rock from the sun"}, {"verified": false, "username": "En_El_Punto", "id": "109173174", "name": "en el punto", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 356, "tweet_count": 14118, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Yasviren", "id": "583974349", "name": "Yasviren", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1570, "tweet_count": 218121, "listed_count": 1}, "location": "D.F"}, {"verified": false, "username": "sergiiocabral", "id": "327478808", "name": "S\u00e9rgio", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 37, "tweet_count": 3135, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aluzeasemente", "id": "41708278", "name": "madame ralph", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1250, "tweet_count": 62721, "listed_count": 11}, "location": "Resende, RJ"}, {"verified": false, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656", "name": "Alberto Brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 93167, "following_count": 440, "tweet_count": 43062, "listed_count": 216}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "tataocyrus", "id": "565497352", "name": "thays", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1247, "tweet_count": 99037, "listed_count": 4}, "location": "Santa Maria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cuchufluquero", "id": "1143586832099287040", "name": "ABS.2", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 161, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PalomaAM3", "id": "1177757001302052870", "name": "Paloma.AM", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NajarPinedo", "id": "1156347276937310209", "name": "Jorge Najar Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GEORGYSOY", "id": "138944480", "name": "GEORGY MEZARD ALEVA", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2645, "tweet_count": 54662, "listed_count": 15}, "location": "Frente Mar Sta Clara del Mar"}, {"verified": false, "username": "Viaducto_Piedad", "id": "513851260", "name": "Viaducto Piedad", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 1803, "tweet_count": 110373, "listed_count": 48}, "location": "M\u00e9xico, DF"}, {"verified": false, "username": "pitiklinov", "id": "636025744", "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo"}, {"verified": false, "username": "CarlosG28761008", "id": "1148299729735966720", "name": "Carlos Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1737, "tweet_count": 23206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carlanun", "id": "265355375", "name": "Carly.", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 314, "tweet_count": 476686, "listed_count": 335}, "location": "San Isidro (BUE)"}, {"verified": false, "username": "natvouze", "id": "1470924104", "name": "zaynab zaynab zaynab", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "luishjose09", "id": "950932042010722305", "name": "luishernandezjose", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 92, "tweet_count": 17873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcossvelarde", "id": "2262320388", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 246, "tweet_count": 10304, "listed_count": 1}, "location": "Mataderos"}, {"verified": false, "username": "FasceNacho", "id": "968475172071264257", "name": "NF", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 182, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "br1kolo", "id": "2344390955", "name": "Bruno Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 153, "tweet_count": 8198, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "EuJG", "id": "141724777", "name": "Gabriel (odeio Jos\u00e9)", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1012, "tweet_count": 40742, "listed_count": 23}, "location": "Maring\u00e1 - PR"}, {"verified": false, "username": "jocar0008", "id": "245444242", "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 714, "tweet_count": 29979, "listed_count": 0}, "location": "Lima Peru"}, {"verified": false, "username": "alexivanlopez1", "id": "712924861", "name": "alexivan lopez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "location": "LIMA, PERU"}, {"verified": false, "username": "AlmadaLeandro", "id": "379557095", "name": "Leandro Almada", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 2128, "tweet_count": 42724, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "lenzimeli", "id": "1385516466", "name": "Meli", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 225, "tweet_count": 2107, "listed_count": 2}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "Tobaguillermo", "id": "776957220751806464", "name": "Guillermo Toba", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 3232, "tweet_count": 71278, "listed_count": 3}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "silvia_arbulu", "id": "2786953637", "name": "Silvia Ypanaque", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "LoreAcebo", "id": "2238384146", "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 215, "tweet_count": 3372, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "grzgringo", "id": "945153809222979584", "name": "grzgringo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 144, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Acvdo_Diana", "id": "1081762283708137472", "name": "Diani\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 818, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cesarin2004", "id": "253661408", "name": "cesar quinteros", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 757, "tweet_count": 4953, "listed_count": 0}, "location": "Santa fe Capital "}, {"verified": false, "username": "DenuCano", "id": "540488633", "name": "musa minusa \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 210, "tweet_count": 3826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pastoreo_", "id": "532738771", "name": "G\u00fcecha \ud83d\ude08\ud83d\udc82\ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 992, "tweet_count": 214302, "listed_count": 2}, "location": "Llanos Orientales, Colombia"}, {"verified": false, "username": "matimoralesok_", "id": "1644192236", "name": "M\u1d04L\u1d0f\u1d20\u026a\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 372, "tweet_count": 55516, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica de Mendoza"}, {"verified": false, "username": "JardimJohn", "id": "925774579699716096", "name": "\u028e\u0250\u017f \u0250\u0287o\u017f", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 685, "tweet_count": 6305, "listed_count": 1}, "location": "Partenon, Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "yoyiahu", "id": "62674070", "name": "yoyiana ahumada", "public_metrics": {"followers_count": 8215, "following_count": 7410, "tweet_count": 292719, "listed_count": 137}, "location": "Desierto Mojave "}, {"verified": false, "username": "Santiag80101948", "id": "1152338208988028929", "name": "Rogelito, Estrella \ud83c\udf1f del Alba.", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1621, "tweet_count": 25329, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "martintetaz", "id": "166670881", "name": "Martin Tetaz", "public_metrics": {"followers_count": 334992, "following_count": 3178, "tweet_count": 121835, "listed_count": 1068}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "amparoan", "id": "340947299", "name": "amparo maidana", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 122, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "location": "Sauce Viejo.Santa FE"}, {"verified": false, "username": "AdrianaQuiliao", "id": "1147467291493326854", "name": "Adrinomar", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2289, "tweet_count": 15359, "listed_count": 1}, "location": "Garopaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marinab09", "id": "100517004", "name": "Pride & Spring", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 920, "tweet_count": 11998, "listed_count": 3}, "location": "In my Place! Love & Peace. "}, {"verified": false, "username": "Lic_IsmaelPena", "id": "306429331", "name": "Ismael Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 707, "tweet_count": 238847, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "lucilla171", "id": "458670095", "name": "adelaide", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1255, "tweet_count": 13856, "listed_count": 27}, "location": "napoli"}, {"verified": false, "username": "Nico1980tigre", "id": "2285423042", "name": "Nicol\u00e1s \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1819, "tweet_count": 17622, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "rick_decard", "id": "4837311105", "name": "Rick Decard", "public_metrics": {"followers_count": 20749, "following_count": 25, "tweet_count": 102669, "listed_count": 361}, "location": "Hell"}, {"verified": false, "username": "fiacotis", "id": "3234417293", "name": "connie", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 386, "tweet_count": 51702, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "enr_gav", "id": "3802234997", "name": "enr gav", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1030, "tweet_count": 37618, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "MelisadeOro1", "id": "836769048419520512", "name": "Melisa de Oro", "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 3644, "tweet_count": 108944, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "GusComettoOk", "id": "3291708909", "name": "Gustavo Cometto", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 807, "tweet_count": 20736, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cristafilo", "id": "215095522", "name": "M.Cristina Borroni", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 477, "tweet_count": 95214, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "boikomarta", "id": "914185536", "name": "marta boiko", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 686, "tweet_count": 94346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iza2200", "id": "55989071", "name": "#NoLaCensura #Libertad\ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83c\udf37\ud83c\udf43\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 619, "tweet_count": 39830, "listed_count": 7}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "_burune", "id": "4345237713", "name": "falso vidente", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 636, "tweet_count": 9093, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": true, "username": "VEJA", "id": "17715048", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979135, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "_vicpitt", "id": "71677141", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1320, "tweet_count": 55860, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Nory64258533", "id": "948323741695725570", "name": "Nory", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 972, "tweet_count": 7189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leo2Puca", "id": "3149951639", "name": "Leonage de Jesus San", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 151, "tweet_count": 3809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EEtted", "id": "1558766329", "name": "Eigub Etted", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 517, "tweet_count": 11467, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LeoFreitas0407", "id": "1112445814654291968", "name": "Leonardo Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 58, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "btslahes", "id": "866400277175435264", "name": "take it off now girl \u2077 just take it off\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 746, "tweet_count": 93599, "listed_count": 0}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "worthitnouis", "id": "284514679", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 1525, "tweet_count": 103702, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ddljealous", "id": "1918293847", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 2258, "tweet_count": 73783, "listed_count": 0}, "location": "dark paradise"}, {"verified": false, "username": "meelinagc", "id": "361853285", "name": "meel", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 291, "tweet_count": 14279, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "EmmaTeseIra", "id": "771014275", "name": "Emma TeseIra", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 579, "tweet_count": 3941, "listed_count": 1}, "location": "desde Ciudad de la Furia."}, {"verified": true, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512", "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197283, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Iamsilkie", "id": "2792946097", "name": "\ud83d\udd77\ufe0fSilkie\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 697, "tweet_count": 35401, "listed_count": 2}, "location": "Anor Londo"}, {"verified": false, "username": "Silescobarr", "id": "383304760", "name": "Silvia Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 434, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "5Y2ZAK", "id": "1101518646919065600", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 329, "tweet_count": 3699, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SubjefeP", "id": "887390000547061766", "name": "Subjefe Portuguesa", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 447, "tweet_count": 12782, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "MercalOficial", "id": "612584462", "name": "Mercal Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 194921, "following_count": 16550, "tweet_count": 153284, "listed_count": 322}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "azbejejeje", "id": "1025851457688494081", "name": "Aslsldiririr", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 5001, "tweet_count": 86461, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "eljosuemunoz", "id": "847779421", "name": "El Pinche Josue Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 310, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "location": "Tampico, Tamaulipas"}, {"verified": false, "username": "BebanFan", "id": "1586898096", "name": "Mali.S.A", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 253, "tweet_count": 61974, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PaolaAndriotti", "id": "381677499", "name": "Pao Andriotti", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 542, "tweet_count": 7150, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "EnAlejandria", "id": "783305421436190721", "name": "VforVendetta", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 349, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MexicoPrimero1", "id": "987149855788322816", "name": "Mexico Primero", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2013, "tweet_count": 30339, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MissSailoor", "id": "1371256092", "name": "Porelpoderdemartes", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 230, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}, "location": "En Martes"}, {"verified": false, "username": "vegmilio", "id": "734473281085014017", "name": "Lara ( \u2022\u1d17\u2022 )", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 249, "tweet_count": 62886, "listed_count": 10}, "location": "SHE/HE | XVII | BKDK | \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "fagner_dsm", "id": "221170748", "name": "Insta: fagner_dsm96", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1893, "tweet_count": 10417, "listed_count": 0}, "location": "Osasco "}, {"verified": false, "username": "NoraRS06", "id": "938071725794840576", "name": "Nora", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 157, "tweet_count": 186710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ro_ba_", "id": "3382505530", "name": "Ro Ba \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1360, "tweet_count": 112295, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "LuisAliaga_", "id": "379842730", "name": "Lux\u2b55r", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1558, "tweet_count": 42255, "listed_count": 7}, "location": "x tu casa"}, {"verified": false, "username": "_Overkiller", "id": "408143773", "name": "Bister Mungle", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 406, "tweet_count": 148090, "listed_count": 14}, "location": "Ec"}, {"verified": false, "username": "avatarguille", "id": "14555011", "name": "Guille \u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 19791, "following_count": 1087, "tweet_count": 51411, "listed_count": 29}, "location": "Dublin \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "username": "albertolacayo9", "id": "1041012061382356992", "name": "Alberto Lacayo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 51, "tweet_count": 2440, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899", "name": "Confidencial Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130761, "listed_count": 616}, "location": "Nicaragua"}, {"verified": false, "username": "Mhsfdo", "id": "385750276", "name": "MHS", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 505, "tweet_count": 38456, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "matheusorben", "id": "205928060", "name": "Matheus Orben", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 258, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aanndeerrr", "id": "916375746716856321", "name": "32mg/100ml", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 303, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cappuccino888", "id": "145635079", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7@cappuccino888 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7BastaDeImpunidad", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 2014, "tweet_count": 423651, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg -Tauro-B\u00fafalo River"}, {"verified": false, "username": "soffi_maldonado", "id": "374132943", "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 660, "tweet_count": 41122, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cohn_ivn", "id": "925305980", "name": "Ivo C", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 538, "tweet_count": 48173, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maybi1", "id": "387458533", "name": "May \ud83c\udf3a\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5903, "following_count": 5498, "tweet_count": 55741, "listed_count": 22}, "location": "En mi nube"}, {"verified": false, "username": "AsheTissera", "id": "155904366", "name": "Aye Bookloving", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 306, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "location": "San Fernando del Valle de Cata"}, {"verified": false, "username": "FlorDignoti", "id": "1377421016", "name": "florencia", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 565, "tweet_count": 62500, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ManneLess", "id": "160681232", "name": "Manne  Less", "public_metrics": {"followers_count": 8426, "following_count": 2582, "tweet_count": 145664, "listed_count": 178}, "location": "Qu\u00e9bec, Qu\u00e9bec"}, {"verified": false, "username": "pettersen_eric", "id": "704274868423028740", "name": "\u00c9ric Pettersen", "public_metrics": {"followers_count": 5022, "following_count": 1535, "tweet_count": 20554, "listed_count": 14}, "location": "Saint-Joseph-de-Sorel, Qu\u00e9bec"}, {"verified": false, "username": "ustanici", "id": "2285944184", "name": "CRO MEDIA Sydney", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 98, "tweet_count": 1148, "listed_count": 1}, "location": "Sydney, New South Wales"}, {"verified": false, "username": "genGlasnovic", "id": "828004957794230272", "name": "\u017deljko Glasnovi\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 130, "tweet_count": 662, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "akellysoueu1", "id": "1141465437835812869", "name": "kell\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 642, "tweet_count": 3529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pazmartinezirig", "id": "1181513906726035456", "name": "paix", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 112, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kumagawa95", "id": "995438476375068673", "name": "\ud83d\udc09\ud83e\udd8b\u732b\u53c8\u30af\u30de\ud83e\udd8b\ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 4997, "tweet_count": 63386, "listed_count": 35}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jhonny_Diaz16", "id": "1157157008", "name": "Break down the system", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 673, "tweet_count": 72877, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "stilespivot", "id": "2733657014", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 2440, "tweet_count": 64876, "listed_count": 14}, "location": "         famiglia"}, {"verified": false, "username": "Abiii_Ch", "id": "2843781798", "name": "\u274cAbi\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 586, "tweet_count": 3536, "listed_count": 0}, "location": "San Clemente del Tuy\u00fa, Argenti"}, {"verified": false, "username": "justineprinst", "id": "181595584", "name": "Justine", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 270, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sebosalma", "id": "1007801520295989248", "name": "a \u00faltima rom\u00e2ntica", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 494, "tweet_count": 35610, "listed_count": 0}, "location": "cg - ms"}, {"verified": false, "username": "loveznoplateado", "id": "196497381", "name": "Daniel J", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1287, "tweet_count": 6861, "listed_count": 19}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "agusoliverat", "id": "307738406", "name": "Agus Olivera \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 231, "tweet_count": 10809, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "loquitabonita05", "id": "215856227", "name": "Cristy", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 383, "tweet_count": 58863, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "LuisAdolfoOrteg", "id": "853607616", "name": "L.A. Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1240, "tweet_count": 26670, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MariseJoane", "id": "940230050946875392", "name": "JOANE", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 358, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426351, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Espumona", "id": "2939216740", "name": "Brishonc\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 689, "tweet_count": 12977, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "orinacayendo", "id": "605683643", "name": "t\u00edpica lagarta", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 505, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Josam36", "id": "409283071", "name": "Joel Samesas", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 133, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Peru"}, {"verified": false, "username": "panchescosanher", "id": "703329145246199808", "name": "\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0441\u0446\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1051, "tweet_count": 12762, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "precioussdua", "id": "972266062510264320", "name": "ana team loves", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 977, "tweet_count": 41008, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Marcelossilva_", "id": "867515843302883328", "name": "Marcelo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 335, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "capetelika", "id": "76533095", "name": "30 \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 369, "tweet_count": 36184, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LNob1977", "id": "1014590143930519552", "name": "LeoNOB1977", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1678, "tweet_count": 21153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliajael__", "id": "1153008076175368192", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 305, "tweet_count": 13751, "listed_count": 0}, "location": "q miras"}, {"verified": false, "username": "JGTERAN3", "id": "1153040209380069376", "name": "JGTERAN", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 437, "tweet_count": 32151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shemxxn", "id": "780523809711480836", "name": "\ud83c\udf3f\u2728luna\u2728\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 208, "tweet_count": 5051, "listed_count": 1}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Venciendo2014", "id": "2401720219", "name": "Marcos Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 184, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MPPPlanifica", "id": "2586035916", "name": "MinPlanificaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 30531, "following_count": 566, "tweet_count": 28010, "listed_count": 96}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Adriana62092252", "id": "945301098906218497", "name": "Adriana Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1020, "tweet_count": 30018, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LoladelaGuarda", "id": "1066427304379916289", "name": "Lola de la Guarda #TodosConCristinaPresos", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 5279, "tweet_count": 20382, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Davuidad", "id": "2186396945", "name": "Siniestro Macabro", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 379, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "los_replicantes", "id": "123219711", "name": "Los Replicantes", "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 318, "tweet_count": 143275, "listed_count": 189}}, {"verified": false, "username": "marcianosff", "id": "236447630", "name": "Marciano", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 338, "tweet_count": 31963, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lupemacarenaa", "id": "755408269351514112", "name": "Lu\u03c0", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 390, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lariviereTRL", "id": "1014532957", "name": "Claire lariviere", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1378, "tweet_count": 109469, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "brumaio27", "id": "421403037", "name": "bruno marzola\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 276, "tweet_count": 19596, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Soyangie2603", "id": "2455940133", "name": "Angie", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1641, "tweet_count": 34403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "babistc2", "id": "1008367126388903937", "name": "B\u00e1rbara \ud83e\udd8b\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 6890, "following_count": 4004, "tweet_count": 10880, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz||"}, {"verified": false, "username": "miguelapr408", "id": "979119662771384320", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 422, "tweet_count": 102553, "listed_count": 6}, "location": "Japari Park"}, {"verified": false, "username": "sxltzer", "id": "867093036", "name": "dobera\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 361, "tweet_count": 56774, "listed_count": 3}, "location": "Resistencia, Chaco"}, {"verified": false, "username": "nerdficina", "id": "811953223007342593", "name": "Nerdficina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 375, "tweet_count": 4826, "listed_count": 1}, "location": "Mar\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lanzone_mirta", "id": "1167510078649487361", "name": "Mirta Lanzone", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "berlich", "id": "10668832", "name": "Bernardo Erlich \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 80458, "following_count": 3065, "tweet_count": 368016, "listed_count": 582}, "location": "Tucson, the Big NOA"}, {"verified": false, "username": "VoyageurNoirOFF", "id": "1084091728720814080", "name": "Vulcain \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 128, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanmartinporo", "id": "4860128765", "name": "Juan Martin di Fiore", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 124, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "PahlDeborah", "id": "3374304311", "name": "Deborah PAHL", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1011, "tweet_count": 4523, "listed_count": 217}, "location": "Ile-de-France, France"}, {"verified": false, "username": "LaFloflora", "id": "162800815", "name": "Flo \ud83d\udcf7 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2312, "tweet_count": 33469, "listed_count": 7}, "location": "Caba"}, {"verified": false, "username": "julietabenjamin", "id": "145376519", "name": "Julieta Benjam\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1203, "tweet_count": 28398, "listed_count": 2}, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay"}, {"verified": false, "username": "CancinosCynthia", "id": "3354441803", "name": "Cyn \u2661~", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 276, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Aubert1981", "id": "137070331", "name": "Aubert", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 238, "tweet_count": 20191, "listed_count": 1}, "location": "Caracas Venezuela "}, {"verified": false, "username": "Luci39109720", "id": "1089275045204148225", "name": "Luci", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 98, "tweet_count": 5134, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "dilmabr", "id": "131574396", "name": "Dilma Rousseff", "public_metrics": {"followers_count": 6581219, "following_count": 268, "tweet_count": 9088, "listed_count": 15488}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lautibenitez14", "id": "1059525289913577473", "name": "\ud83d\udc51Lautaro\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 408, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArielaSzpanin", "id": "464689008", "name": "Ariela Szpanin", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 4999, "tweet_count": 62496, "listed_count": 34}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "pedroazev", "id": "1176499372269416448", "name": "pedro azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 304, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JE_MPortuguesa", "id": "1168878463857635331", "name": "JE.Portuguesa", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 640, "tweet_count": 16552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "francochesky", "id": "254586564", "name": "Franco de Franqueza!", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 379, "tweet_count": 20678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gilpame", "id": "160222361", "name": "Pamela Gil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 155, "tweet_count": 5606, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "claug7166", "id": "4363223776", "name": "claudia gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 84, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032", "name": "Cristina Kirchner", "public_metrics": {"followers_count": 6112264, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "aabrego22", "id": "124861462", "name": "\u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 235, "tweet_count": 14086, "listed_count": 1}, "location": "Panama, ciudad de Panama"}, {"verified": true, "username": "alexmedela", "id": "21278719", "name": "Alex Medela", "public_metrics": {"followers_count": 104388, "following_count": 3493, "tweet_count": 86581, "listed_count": 529}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "f0rrencia", "id": "1049758313519480833", "name": "saracatunga", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 566, "tweet_count": 26929, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY"}, {"verified": false, "username": "maurazamir", "id": "1006050012", "name": "Maura", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 3256, "tweet_count": 35326, "listed_count": 139}, "location": "Italia - Levante Ligure "}, {"verified": false, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217", "name": "Pro Vita & Famiglia", "public_metrics": {"followers_count": 15823, "following_count": 6654, "tweet_count": 22117, "listed_count": 99}, "location": "Italia - 80 circoli locali"}, {"verified": false, "username": "Lexi_Marques_", "id": "3247076839", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc65\ud835\udc56 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 393, "tweet_count": 72610, "listed_count": 2}, "location": "Nazar\u00e9, Portugal"}, {"verified": false, "username": "agorasouserio", "id": "888380232159428608", "name": "MF D'OOH", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 16, "tweet_count": 79355, "listed_count": 2}, "location": "Margem Sul"}, {"verified": false, "username": "akncat_", "id": "718215506218643458", "name": "anita", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 637, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "location": "Weltschmerz"}, {"verified": false, "username": "valeriocesarcor", "id": "2932035747", "name": "Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 586, "tweet_count": 2046, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "amokan", "id": "113230777", "name": "alfredo montes", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 905, "tweet_count": 24969, "listed_count": 0}, "location": "saltillo coahuila"}, {"verified": false, "username": "cdivcdiv", "id": "266172928", "name": "Daniel IV", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 323, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "f_ape", "id": "436066938", "name": "Ape F", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 772, "tweet_count": 49125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LMospal", "id": "1158950737562484736", "name": "LJ.Mospal", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 16282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pampatrader2018", "id": "954309173768007680", "name": "pampa", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 87, "tweet_count": 487, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sietemil1", "id": "94481185", "name": "milhuar antonio", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 72, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ruben910", "id": "264290474", "name": "Rub\u00e9n Llosa", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 80, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "MariaTeresa0522", "id": "917000321955651584", "name": "Petlover \ud83d\udc36\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 960, "tweet_count": 101639, "listed_count": 1}, "location": "Rosie\u2019s Garden"}, {"verified": false, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306", "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "miranda42256527", "id": "608091270", "name": "miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1143, "tweet_count": 106180, "listed_count": 11}, "location": "en el infierno, a la derecha"}, {"verified": false, "username": "pippopotam0", "id": "196942496", "name": "Lost_in_Deep_Space", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 461, "tweet_count": 5183, "listed_count": 0}, "location": "5182 Km pi\u00f9 a sud"}, {"verified": false, "username": "FelisaMarecosAM", "id": "997101588391981057", "name": "En este dia y cada dia ...", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 549, "tweet_count": 29851, "listed_count": 0}, "location": "Santa Teresita. Buenos Aires."}, {"verified": false, "username": "EdvaldoJunior85", "id": "47759607", "name": "Edvaldo Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 333, "tweet_count": 2713, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3"}, {"verified": false, "username": "SofiaDovis", "id": "344961113", "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 341, "tweet_count": 46023, "listed_count": 4}, "location": "Viedma, Argentina"}, {"verified": false, "username": "enricoabufinzio", "id": "1159980613904023557", "name": "Abufinzio", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 39, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "horrasalazar", "id": "48494818", "name": "Horacio Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 771, "tweet_count": 10548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carol3650", "id": "2353686600", "name": "Carolina Benavides", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1116, "tweet_count": 14101, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gustavoalcorta", "id": "280132786", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 906, "tweet_count": 1950, "listed_count": 3}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "IvannaPOK", "id": "1031567135917699072", "name": "Ivanna \u2764\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3371, "tweet_count": 35261, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lkarou1201", "id": "1350642438", "name": "Karou, spooky mood. \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 647, "tweet_count": 55468, "listed_count": 1}, "location": "UY Scuti "}, {"verified": false, "username": "Thegari258", "id": "1924401480", "name": "PENTAGON DEFENSE SECRETARY \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 297, "tweet_count": 28106, "listed_count": 3}, "location": "Co"}, {"verified": false, "username": "BonninDario", "id": "916839493067558917", "name": "Dar\u00edo Bonnin", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 332, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adm_anonimo1", "id": "173768823", "name": "#an\u00f3nimo1", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2676, "tweet_count": 25215, "listed_count": 12}, "location": "Cordoba Argentina "}, {"verified": false, "username": "PaoloX68", "id": "96340114", "name": "Non so_non ricordo", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 669, "tweet_count": 310585, "listed_count": 112}, "location": "Italy 44\u00b027'18''N_11\u00b016'20''E"}, {"verified": false, "username": "niquisds", "id": "2708368703", "name": "Pugliesi \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 524, "tweet_count": 50941, "listed_count": 0}, "location": "Rj \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "thayandreuws", "id": "2277170705", "name": "Maya \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 559, "tweet_count": 47475, "listed_count": 0}, "location": "Icara\u00ed, RJ"}, {"verified": false, "username": "antonioprosperi", "id": "114921599", "name": "AntonioProsperi", "public_metrics": {"followers_count": 19422, "following_count": 21629, "tweet_count": 200490, "listed_count": 89}, "location": "Venezuela y USA."}, {"verified": false, "username": "bigmagcba", "id": "824801433379811328", "name": "Bigmagcba", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 14806, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba Argentina"}, {"verified": false, "username": "twieee80211", "id": "924948558113136640", "name": "IEEE80211", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 122, "tweet_count": 12633, "listed_count": 2}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "ACotruzzola", "id": "753967069637541888", "name": "Twittatore Seriale", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 621, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "location": "Gassino Torinese, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "ninetdextre", "id": "199450866", "name": "Ninet Dextre L", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 59, "tweet_count": 37939, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "joseluisentrux", "id": "835036740", "name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 358, "tweet_count": 12033, "listed_count": 1}, "location": "Trujillo "}, {"verified": false, "username": "stykestorm", "id": "2719899710", "name": "Mrs. Evil", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1367, "tweet_count": 27041, "listed_count": 1}, "location": "Seus Sonhos"}, {"verified": false, "username": "gospelprime", "id": "18220470", "name": "Gospel Prime", "public_metrics": {"followers_count": 74679, "following_count": 140, "tweet_count": 55282, "listed_count": 232}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cfunkii", "id": "131556878", "name": "'Cesar Fuentes :)", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 760, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "location": "Chile -Traigu\u00e9n- IX Regi\u00f3n."}, {"verified": false, "username": "crokanss", "id": "261465266", "name": "JuanLuis \ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 845, "tweet_count": 35797, "listed_count": 0}, "location": "Temuco"}, {"verified": false, "username": "jemaz_dan", "id": "3473366117", "name": "G.J.M.", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 23, "tweet_count": 21869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rigobuhito", "id": "163490661", "name": "Rigoberto Perez G.", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1995, "tweet_count": 124380, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "sandravillalbam", "id": "118387602", "name": "Sandra \ud83d\udcae (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 692, "tweet_count": 88858, "listed_count": 10}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "dszuster1", "id": "744948940898983936", "name": "Danny Shuster", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 405, "tweet_count": 105245, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "yasy73", "id": "780840261953867776", "name": "Yasy\ud83c\udf1cAyala", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1564, "tweet_count": 162214, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pepevilaala", "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MidoHilario", "id": "376577757", "name": "Midori Hilario", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 283, "tweet_count": 7380, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Canal12web", "id": "2830536083", "name": "Canal 12", "public_metrics": {"followers_count": 14022, "following_count": 878, "tweet_count": 113109, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "eSaludArgentina", "id": "713723145627308032", "name": "e-Salud Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 356, "tweet_count": 12225, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "alvalin17", "id": "594690563", "name": "mayerlym alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 549, "tweet_count": 37274, "listed_count": 6}, "location": "caracas venezuela"}, {"verified": false, "username": "Santy_Dlgp", "id": "152391476", "name": "El ciruja m\u00e1s atento", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1086, "tweet_count": 58519, "listed_count": 2}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"verified": false, "username": "mrzchm", "id": "560572487", "name": "Marzia", "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 4971, "tweet_count": 131809, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "GisellaPagano", "id": "441988106", "name": "Gisella Pagano", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 3135, "tweet_count": 38617, "listed_count": 3}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "steph_bliss", "id": "548739927", "name": "Estefania Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 194, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElPesoNuestro", "id": "63304791", "name": "Isela Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 25429, "following_count": 510, "tweet_count": 84569, "listed_count": 492}, "location": "En alg\u00fan lugar de M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "FerchussFer", "id": "59286488", "name": "Mar\u00edaFer", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 223, "tweet_count": 7601, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tryan41", "id": "140890265", "name": "T r Y a N \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 85, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manu5096", "id": "739610973212975104", "name": "Manuel Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 438, "tweet_count": 12132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElCara333", "id": "4157482947", "name": "EL CARA (Macrista de Macri )", "public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As"}, {"verified": false, "username": "CasqueroB", "id": "1140390862871941120", "name": "Roberto B. Casquero Leiva", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "peraltamale_", "id": "1289285101", "name": "\ud83d\ude80MALE", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2396, "tweet_count": 86991, "listed_count": 21}, "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ageval", "id": "146057975", "name": "lavega lavega", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 389, "tweet_count": 54778, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167", "name": "Marcela HerreraR", "public_metrics": {"followers_count": 195760, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}, "location": "Somewhere in time"}, {"verified": false, "username": "Moniky_carol", "id": "960006769690009601", "name": "Niky", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 396, "tweet_count": 2712, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marialramis", "id": "299087946", "name": "maria de lujan ramis", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 221, "tweet_count": 62228, "listed_count": 36}, "location": "capital federal"}, {"verified": false, "username": "GPBvE", "id": "119540587", "name": "Gilbson Ponc\u0435 B\u0435ltr\u00e1n \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 473, "tweet_count": 142567, "listed_count": 11}, "location": "Ostkolumbien"}, {"verified": false, "username": "FacuTosqui", "id": "1455316591", "name": "Facundon't", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 351, "tweet_count": 8187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EugeniaCiria", "id": "589950479", "name": "Ma. Eugenia Ciria", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 194, "tweet_count": 2022, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "cinepop", "id": "14500217", "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "RociSelesan", "id": "395640676", "name": "Ro Seles\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 134, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roksana201707", "id": "2482462690", "name": "Roksana Mammadova", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 601, "tweet_count": 34906, "listed_count": 0}, "location": "Azerbaiy\u00e1n, Bak\u00fa"}, {"verified": false, "username": "sevdabekirova", "id": "898816932794818560", "name": "SevdaBekirova", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 326, "tweet_count": 25201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ovicio", "id": "194665354", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108325, "listed_count": 104}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "S0mosUno", "id": "957742536029859840", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 135, "tweet_count": 1638, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983", "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "peterpanickin", "id": "1021128102364229633", "name": "s\u00f3 pedro \ud83c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 320, "tweet_count": 20902, "listed_count": 1}, "location": "he/him"}, {"verified": false, "username": "Esthefanymazlou", "id": "276632494", "name": "EM.", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1803, "tweet_count": 29347, "listed_count": 50}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Aguustinabg", "id": "1360564400", "name": "Agustina g", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 273, "tweet_count": 26413, "listed_count": 3}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "carlagastal", "id": "52076129", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619456, "listed_count": 116}, "location": "Campeche, Santa Catarina"}, {"verified": false, "username": "FS31887952", "id": "987027733879427073", "name": "FS", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 562, "tweet_count": 30933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cesar_ag5", "id": "757359637", "name": "C\u00e9sar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2916, "tweet_count": 86622, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "aguiar_eri", "id": "631578619", "name": "Eri Aguiar \ud83d\ude4c\ud83d\udcab\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 349, "tweet_count": 6524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Raulramirezpy", "id": "3527215455", "name": "Ra\u00fal Ram\u00edrez Bogado", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 1246, "tweet_count": 64115, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JMpalosamigos", "id": "625235615", "name": "Mike Ross Rossonero", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3460, "tweet_count": 85532, "listed_count": 2}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "madoucefee", "id": "2382122382", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc32 \ud83c\udf3f\u2615\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 787, "tweet_count": 12920, "listed_count": 6}, "location": "+20"}, {"verified": false, "username": "PastorLucyLiu", "id": "34398094", "name": "luzhernandezministeries", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 2747, "tweet_count": 2143, "listed_count": 4}, "location": "Riverview, FL"}, {"verified": false, "username": "PiedraLibro", "id": "3342216616", "name": "PiedraLibro", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 237, "tweet_count": 3315, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Gemma09871393", "id": "843551973089705985", "name": "MovArturo Niviano\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 286, "tweet_count": 11345, "listed_count": 1}, "location": "Lugagnano Val d'Arda, Emilia R"}, {"verified": false, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227", "name": "Pietro Bertino", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1182, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "location": "Genova, Liguria"}, {"verified": false, "username": "tomas6suarez", "id": "2950294360", "name": "T.C.S.", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 792, "tweet_count": 23831, "listed_count": 3}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "damiansml", "id": "43582791", "name": "Dami\u00e1n Mart\u00ednez Loya", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 273, "tweet_count": 21907, "listed_count": 3}, "location": "Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "RockStroke", "id": "64986985", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh"}, {"verified": false, "username": "bombaiolsen", "id": "306550705", "name": "Anna Ol", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 998, "tweet_count": 18689, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "chas_kii", "id": "1050100510466985985", "name": "Chas.ki", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 213, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MyRuth97", "id": "88650113", "name": "Mimi", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 767, "tweet_count": 82271, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "videospremiumes", "id": "1849064682", "name": "Videospremium ES", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "csa7et", "id": "944797406322937856", "name": "Csa7et", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leon10852007", "id": "4136208328", "name": "Leon", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 891, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "DanyRiverosCarp", "id": "306843698", "name": "DanyCarp", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1700, "tweet_count": 19971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mercalauditoria", "id": "1383128456", "name": "@mercalauditoria", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 359, "tweet_count": 79687, "listed_count": 9}, "location": "Distrito Capital"}, {"verified": false, "username": "NataleDiego", "id": "304069943", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 505, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048", "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Antomolina01", "id": "130924125", "name": "Ansionella", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 353, "tweet_count": 17342, "listed_count": 33}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Sonia_Rojas96", "id": "1101997999", "name": "Sonia Rojas L.", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1081, "tweet_count": 15025, "listed_count": 6}, "location": "Santan\u00ed, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "lauluritas", "id": "2244474669", "name": "MLau", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 203, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}, "location": "Del interior del interior"}, {"verified": false, "username": "Nazarenaguero", "id": "2540577054", "name": "Bombonaza", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 503, "tweet_count": 26926, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza"}, {"verified": false, "username": "IndosIgnacio", "id": "2766003810", "name": "Ignacio Indos", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2053, "tweet_count": 151955, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "resd9", "id": "854996684", "name": "Res de Nou", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}, "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud"}, {"verified": false, "username": "barbiebequio", "id": "177967896", "name": "barbi\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 492, "tweet_count": 15781, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "DavidSi22440664", "id": "1035320641166233600", "name": "Forr\u00f3Scaeta", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 642, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}, "location": "Barra Mansa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "moreirajosea", "id": "3023820311", "name": "Jose Augusto Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 2369, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GraciasCristina", "id": "187022819", "name": "Ricardo Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 443, "tweet_count": 39178, "listed_count": 1}, "location": "Monte Grande, Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "ABaduna", "id": "810107779", "name": "Abogado del Diablo", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1283, "tweet_count": 44889, "listed_count": 4}, "location": "San Lorenzo, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ana_n0duerme", "id": "2781245206", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 334, "tweet_count": 24989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "colmenaresmaira", "id": "459689167", "name": "maira alejandra\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 885, "tweet_count": 47753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicoromera8", "id": "2743908977", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 113, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lavevedora", "id": "1022549669744926720", "name": "Tu mam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 5268, "following_count": 354, "tweet_count": 16502, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "MabMarquez", "id": "773871481", "name": "Mabel Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 521, "tweet_count": 6009, "listed_count": 2}, "location": "Tucuman - Argentina"}, {"verified": false, "username": "ws_compromat", "id": "781911646084165632", "name": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u041a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2440, "tweet_count": 76251, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "jeremybearimy09", "id": "356445962", "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 269, "tweet_count": 5575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pubisangelicall", "id": "255254554", "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 206, "tweet_count": 37236, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marcelopasetti", "id": "302371955", "name": "Marcelo Pasetti", "public_metrics": {"followers_count": 19814, "following_count": 2538, "tweet_count": 147798, "listed_count": 112}, "location": "Mar del Plata. Argentina"}, {"verified": false, "username": "estebanzeta87", "id": "2722151781", "name": "Esteban Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 630, "tweet_count": 7794, "listed_count": 0}, "location": "En Cipolletti"}, {"verified": false, "username": "redbluecrow", "id": "260204016", "name": "Red Blue Crow \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 672, "tweet_count": 181594, "listed_count": 31}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "majogm", "id": "22967586", "name": "Majo \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 63595, "following_count": 1678, "tweet_count": 348968, "listed_count": 164}, "location": "Principado de Punta Chica. "}, {"verified": false, "username": "rosanachiappeto", "id": "1011367508727795712", "name": "rosanachiappeto", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 189, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pasajeraentran", "id": "3712947616", "name": "pasajer\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 261, "tweet_count": 6044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "augustobluee", "id": "1062155603680915458", "name": "Blue", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 54, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rodriguexxk", "id": "871443791563161602", "name": "ksrolinda", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 805, "tweet_count": 24249, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "joselui75835906", "id": "826951111", "name": "jose luis garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 4994, "tweet_count": 139575, "listed_count": 13}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ale70mRaul", "id": "2711784393", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1424, "tweet_count": 16347, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "lfhijos", "id": "3348235619", "name": "Fernando Hijos", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 333, "tweet_count": 4588, "listed_count": 3}, "location": "El desubicado de recoleta "}, {"verified": false, "username": "ReporteNivelUno", "id": "3515408356", "name": "Reporte Nivel Uno", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "arcittadini", "id": "876949913866731520", "name": "arcittadini", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1016, "tweet_count": 26297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perfildehugo", "id": "853472880", "name": "V\u00edctor Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2508, "tweet_count": 506538, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "GustyDLS95", "id": "1636549034", "name": "Lateralus.", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 222, "tweet_count": 16385, "listed_count": 2}, "location": "en el Oeste"}, {"verified": false, "username": "RominaSoledad17", "id": "457588005", "name": "Romi Soledad", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 492, "tweet_count": 4655, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n "}, {"verified": false, "username": "chechulius", "id": "177681649", "name": "cecilia gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 241, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eabait", "id": "40701372", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1413, "tweet_count": 10757, "listed_count": 16}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MariaPi17610856", "id": "1179873377286156288", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "berumenruz", "id": "489603976", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1113, "tweet_count": 23439, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "Noe_Urdangaray", "id": "390427246", "name": "Noelia Urdangaray", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 636, "tweet_count": 533562, "listed_count": 217}, "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza"}, {"verified": false, "username": "tonizelaya", "id": "2933939409", "name": "carlos rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1778, "tweet_count": 9849, "listed_count": 8}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "CapitanJoss", "id": "115374422", "name": "Capit\u00e1n Joss", "public_metrics": {"followers_count": 14084, "following_count": 87, "tweet_count": 54157, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Qro. M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "GzNiky", "id": "1385711510", "name": "Elda Angelica Gallo", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 683, "tweet_count": 9460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "punkypeggy", "id": "142293798", "name": "OnlyFlans \ud83c\udf6e", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1096, "tweet_count": 156545, "listed_count": 30}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "programaselara", "id": "3366448341", "name": "proespecialeslara", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 211, "tweet_count": 16338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GhPortuguesa", "id": "2590328627", "name": "Gh portuguesa", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 213, "tweet_count": 4240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "extreme_wj", "id": "3105046587", "name": "SIGAM NOVO PERFIL @JAOWUTKOUSKI", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 550, "tweet_count": 59975, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "celojpf", "id": "1003128520258834433", "name": "celo", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 502, "tweet_count": 61236, "listed_count": 1}, "location": "emos com lula"}, {"verified": false, "username": "AdvMBS", "id": "363513446", "name": "Marcos B Stockler", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1724, "tweet_count": 1301, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "HTopinao", "id": "1042679829378678784", "name": "Hashira Topinao", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2567, "tweet_count": 15061, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MIGUELON6845", "id": "2875197899", "name": "miguel angel jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 4959, "tweet_count": 2413, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "Notimex_PR", "id": "1161753036861136897", "name": "NotimexPr Es Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 62, "tweet_count": 15065, "listed_count": 2}, "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "DMorsil", "id": "1132712751527268354", "name": "Dani Morsil\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 746, "tweet_count": 9564, "listed_count": 0}, "location": "Resende, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Suxbernardo", "id": "67155824", "name": "O teu chamego \u00e9 meu xod\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 18613, "following_count": 16460, "tweet_count": 269681, "listed_count": 91}, "location": "Em outra dimeens\u00e3o."}, {"verified": false, "username": "edimas1", "id": "109013070", "name": "Eduardo Domingo.", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1363, "tweet_count": 22011, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "pastalsalmon", "id": "1156217286136598529", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udee4\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2195, "tweet_count": 88814, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "beat_staminchia", "id": "1021342742155268097", "name": "\u0411\u0435\u0430\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\ud83e\udd8b||Still We Rise \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 607, "tweet_count": 36269, "listed_count": 14}, "location": "Dormitorio Serpeverde,Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "DreamIsland17", "id": "1178137403057418241", "name": "DreamIsland News", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba/Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ah_Alerta", "id": "2301745507", "name": "Lo Nuestro", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1633, "tweet_count": 48299, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "resanegociar", "id": "1552966160", "name": "resanegociar", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 310, "tweet_count": 54013, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Tasacaro55Tapia", "id": "1075179190989803520", "name": "Carlos Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "Submercalyara", "id": "2343736219", "name": "Subjefe Yaracuy", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 59, "tweet_count": 9208, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SilviaGalhardo", "id": "1174373506936692737", "name": "Silvia Galhardo", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1245, "tweet_count": 143154, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Acoutinhobauer", "id": "91120037", "name": "A Coutinho \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 2374, "tweet_count": 6664, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "yoma_sonia", "id": "815643185473056768", "name": "Sonia Yoma", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 833, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}, "location": "Costa del Sol"}, {"verified": false, "username": "PioIin", "id": "2759360504", "name": "Pollo al ast \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 187, "tweet_count": 137943, "listed_count": 18}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "amroldanr", "id": "588690987", "name": "Andr\u00e9s Rold\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 2616, "tweet_count": 37988, "listed_count": 9}, "location": "Barranquilla, Colombia."}, {"verified": false, "username": "EsnoticiaVerSur", "id": "857659835185278976", "name": "EsnoticiaVeracruzSUR", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 249, "tweet_count": 55482, "listed_count": 8}, "location": "Xalapa"}, {"verified": false, "username": "Notimexpr", "id": "3117311231", "name": "ES NOTICIA", "public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 1179, "tweet_count": 119872, "listed_count": 20}, "location": "Veracruz"}, {"verified": false, "username": "Dragonfree1", "id": "594783177", "name": "Dragonfree", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 994, "tweet_count": 11545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "prseverinojesus", "id": "1178662269909180416", "name": "Severino Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fraferesc", "id": "60595352", "name": "Franklin Ferrer E.", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 296, "tweet_count": 627, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HoyEnLaHistoria"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "Kamikaze"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5ihNuPI3Dv", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctCZM", "display_url": "bit.ly/2OctCZM"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qOOLCWRRsF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoryLA/status/1187738133019975680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOOLCWRRsF", "media_key": "3_1187738123549249539"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187738133019975680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:30:12.000Z", "text": "#HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la historia un ataque suicida con aviones, t\u00e9rmino al que se denomin\u00f3 #Kamikaze y que los estadounidenses tradujeron como \"viento divino\". https://t.co/5ihNuPI3Dv https://t.co/qOOLCWRRsF", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "113771891", "id": "1187738133019975680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 102, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 103, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/bGxy78H2a5", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746409841332227"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:03:06.000Z", "text": "Por alguna raz\u00f3n, mientras guardaba mi botellita de agua con bicarbonato para #LaMarchaMasGrandeDeChile record\u00e9 esta noticia...\n https://t.co/bGxy78H2a5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "149945600", "id": "1187746409841332227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187412463064616960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T16:56:06.000Z", "text": "Entiendan algo, el presidente va a ser Alberto, no Cristina. Dejen de llorar", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 231, "like_count": 665, "quote_count": 399}, "author_id": "2875029315", "id": "1187412463064616960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Bonita"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez Quesquen"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Del"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713999229640704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:54:18.000Z", "text": "Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Quesquen= corruptazo.\nDel Castillo= Recorrupto.\nMulder= Impresentable, basofia, porqueria, corrupto........etc. etc etc etc\n.\n.\n.\n. Mijael Garrido = pobre huev\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "4319015848", "id": "1187713999229640704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187742467921199104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187743792817987586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:52:42.000Z", "text": "n\u00e3o entendi vou chorar https://t.co/4bxl316CnV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624977873", "id": "1187743792817987586", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4bxl316CnV", "expanded_url": "https://twitter.com/memesquesalvam/status/1187742467921199104", "display_url": "twitter.com/memesquesalvam\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Ga\u00facho"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5626, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Gr\u00eamio"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "Maracan\u00e3"}, {"start": 159, "end": 173, "tag": "N\u00e3oFujaRenato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187514013401473024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T23:39:38.000Z", "text": "Eu desafio o treinador Renato Ga\u00facho e a assessoria do #Gr\u00eamio a deixarem a imprensa do Rio fazer perguntas que lhes foram censuradas na coletiva do #Maracan\u00e3 #N\u00e3oFujaRenato", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 20, "like_count": 970, "quote_count": 3}, "author_id": "34090165", "id": "1187514013401473024", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.413, "type": "Organization", "normalized_text": "agiota"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743718616567810"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:52:24.000Z", "text": "hj \u00e9 dia de pagar o agiota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4166754940", "id": "1187743718616567810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5256, "type": "Organization", "normalized_text": "Mininter"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3952, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/pd4dgVWNTs", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/reglaje-descarado-a-la-oposicion/#.XbLZcjfsVHQ.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/destacado-port\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/reglaje-descarado-a-la-oposicion/#.XbLZcjfsVHQ.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187689345119064066"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:16:20.000Z", "text": "Dos camionetas del Mininter se ubicaron a metros del hotel Bol\u00edvar en el que se realizaba una conferencia que ped\u00eda el retorno del Estado de Derecho ante la prensa extranjera. https://t.co/pd4dgVWNTs", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 113, "like_count": 798, "quote_count": 28}, "author_id": "225232891", "id": "1187689345119064066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187480729262800896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T21:27:22.000Z", "text": "Si ganan estamos en el horno si pierden prende fuego todo.\nEst\u00e1n preparados?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 19, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "365173932", "id": "1187480729262800896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187716939633844224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:05:59.000Z", "text": "Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3lo por opinar de el , muy bien no tiene que estar !!!!!!!! https://t.co/DyLBknjXOt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "author_id": "4905433269", "id": "1187716939633844224", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DyLBknjXOt", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmiss_/status/1187699317282357249", "display_url": "twitter.com/Schmiss_/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187665464408846336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarceloFJunior", "id": "1346245818597126146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187676844184748032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T10:26:40.000Z", "text": "@marcelofjunior @leticiafav Afasta de mim, satan\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "2697449445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "254792425", "id": "1187676844184748032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "author_id": "79556841", "id": "1187707117312118784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186639529601572864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743668008112140"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:52:12.000Z", "text": "@luisjsalazarv A m\u00ed se me hizo muy sosa.\nLa fuimos a ver porque esper\u00e1bamos entender la psicolog\u00eda del Joker e indagar en sus razones y aunque quedan muy claras (el rechazo y discriminaci\u00f3n de la sociedad) se siente como si se hubieran quedado a la mitad de lo que estaban contando.", "in_reply_to_user_id": "807980895277879296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91896929", "id": "1187743668008112140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186786348876861440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-22T23:28:09.000Z", "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrorismo de Estado (yo Estado ataco a la sociedad toda sin provocaci\u00f3n) que la fuerza leg\u00edtima (yo Estado defiendo el orden p\u00fablico atacado)...", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "author_id": "85975759", "id": "1186786348876861440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187743997982367745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Iran Moraes R\u00e9dua"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187743999362244610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:53:31.000Z", "text": "3) Em dezembro de 2003, o agente funer\u00e1rio Iran Moraes R\u00e9dua foi assassinado com dois tiros quando estava trabalhando. Ele foi a primeira pessoa que reconheceu o corpo de Daniel na estrada e chamou a pol\u00edcia.", "in_reply_to_user_id": "62613313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62613313", "id": "1187743999362244610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "UniVe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Tesis"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "adultos"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Caracas"}, {"start": 155, "end": 159, "tag": "UCV"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "UniVe"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TwyZcjWNAT", "expanded_url": "http://saber.ucv.ve/handle/10872/20216", "display_url": "saber.ucv.ve/handle/10872/2\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/NQ89pcSMQm", "expanded_url": "https://twitter.com/saberucv/status/1187741092109832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ89pcSMQm", "media_key": "3_1187741086204256257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741092109832192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:58.000Z", "text": "#Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZcjWNAT\nAutora: Rojas, Daniela\n\n#UCV #UniVe #Psicolog\u00eda #Suicidio https://t.co/NQ89pcSMQm", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "216784453", "id": "1187741092109832192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "HojeEmDia"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "HojeEmDia"}, {"start": 65, "end": 76, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741756806356992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:44:36.000Z", "text": "O casal Kamikaze \u00e9 mto Power! Que lindo esse encontro #HojeEmDia #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "2474353003", "id": "1187741756806356992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/o3DS2Wfihw", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187718467010650113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o3DS2Wfihw", "media_key": "7_1187718373339287552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187718467010650113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:12:03.000Z", "text": "\u201cOlha a cara do Moro nas entrevistas que ele d\u00e1. Ele sabe que \u00e9 mentiroso\u201d - Lula ao Brasil de Fato. https://t.co/o3DS2Wfihw", "public_metrics": {"retweet_count": 1543, "reply_count": 921, "like_count": 7810, "quote_count": 130}, "author_id": "2670726740", "id": "1187718467010650113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zTCPRS7cxq", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AhTS", "display_url": "sptnkne.ws/AhTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187728517871624192"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-25T13:52:00.000Z", "text": "Varios muertos por un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zTCPRS7cxq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "253020963", "id": "1187728517871624192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Santo Andr\u00e9"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.4221, "type": "Other", "normalized_text": "EquipeAlvaroDias"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 253, "tag": "EquipeAlvaroDias"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/21K0IQv35K", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1187684773805936645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21K0IQv35K", "media_key": "3_1187684763815104512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187684773805936645"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T10:58:10.000Z", "text": "BOMBA!!! Em depoimento in\u00e9dito, o operador Marcos Val\u00e9rio conta que o ex-presidente Lula deu aval para pagar a chantagista que iria apont\u00e1-lo como envolvido na morte do prefeito Celso Daniel, de Santo Andr\u00e9, executado a tiros em 2002. \n#EquipeAlvaroDias https://t.co/21K0IQv35K", "public_metrics": {"retweet_count": 2038, "reply_count": 714, "like_count": 6299, "quote_count": 222}, "author_id": "73745956", "id": "1187684773805936645"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.221, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Horacio Zeballos"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Arce"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Marisa Glave"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 224, "end": 239, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Cerron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187584184598052865"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T04:18:28.000Z", "text": "TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeballos\nRichard Arce @RichardArcePeru\nMarisa Glave @MarisaGlave\nIndira Huilca @IndiraHuilca\n\nCon la alianza Veronika Mendoza-Cerron, la izquierda se suicida. \ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "author_id": "3078067443", "id": "1187584184598052865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187436131182268416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T18:30:09.000Z", "text": "Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana. De hecho, hacen mucho el amor. https://t.co/Pmio7HlYSu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2775185159", "id": "1187436131182268416", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Pmio7HlYSu", "expanded_url": "http://nicoporfavor.com/tienda/", "display_url": "nicoporfavor.com/tienda/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicoporfavor.com/tienda/"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187356848535560193"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T13:15:07.000Z", "text": "Si si va bene...Fascista Razzistz  .. Papeete. Mojito rubli  sequestro di persona   nave diciotti nave Sea watch...\n.. \nChe altrov vi volete  inventare??? Ci dispiace per voi ma  lo votiamo ugualmente", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 14, "like_count": 126, "quote_count": 6}, "author_id": "1102597913958666240", "id": "1187356848535560193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "author_id": "49856215", "id": "1187008872927649797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187715444159008769"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:00:03.000Z", "text": "#ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SMqET", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ultimora"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bcwP6SMqET", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 288, "quote_count": 4}, "author_id": "910827588", "id": "1187715444159008769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187383502737756161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187392676427128832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T15:37:29.000Z", "text": "SI TODOS LOS MILLONES Q SE ROBA LA  KORRUPCION KONGRESAL Y DE TODOS LOS GOBIERNOS, SOBRETODO LOS DEL PROFUGO JAPONES Y DEL SUICIDA AG SE DESTINAR\u00cdAN RECURSOS PARA LOS MAS NECESITADOS Y NO HABRIAN NI\u00d1OS CON ANEMIA NI FALTARIAN INCUBADORAS. NUESTRO PERU SERIA PROSPERO Y HOMOGENEO https://t.co/yowQCdx0AB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "id": "1187392676427128832", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yowQCdx0AB", "expanded_url": "https://twitter.com/JudithTantavil6/status/1187383502737756161", "display_url": "twitter.com/JudithTantavil\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS TOWNSEND"}, {"start": 29, "end": 44, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Permanent Record"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir sin T\u00ed"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "KeanuReeves"}, {"start": 202, "end": 216, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "PermanentRecord"}, {"start": 219, "end": 234, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Keanureevesmovie"}, {"start": 237, "end": 257, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "KeanuReevesArgfcInter"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "KeanuReeves"}, {"start": 201, "end": 217, "tag": "PermanentRecord"}, {"start": 218, "end": 235, "tag": "Keanureevesmovie"}, {"start": 236, "end": 258, "tag": "KeanuReevesArgfcInter"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/iluWhuKg0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/KeanuRArgentina/status/1187737890341752836/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iluWhuKg0Y", "media_key": "7_1187737699895123970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187737890341752836"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:29:14.000Z", "text": "Mi Ni\u00f1o \ud83d\udc96 CHRIS TOWNSEND en \"Permanent Record\" o \"Vivir sin T\u00ed\"\nEs un estudiante que tiene que hacer frente a su inseguridad despu\u00e9s de que sus mejor amigo se suicida.\ud83d\udc4d\nestrenada en 1988 \n#KeanuReeves\n#PermanentRecord #Keanureevesmovie #KeanuReevesArgfcInter https://t.co/iluWhuKg0Y", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "author_id": "910463911710863360", "id": "1187737890341752836"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187569543239098370"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T03:20:17.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "963994579732258816", "id": "1187569543239098370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 72, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 61, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 221, "end": 243, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 244, "end": 256, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mRrhLhgEAz", "expanded_url": "https://twitter.com/PrimeraDamaDO/status/1187740853785284613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mRrhLhgEAz", "media_key": "3_1187740848303362050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740853785284613"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:01.000Z", "text": "Este a\u00f1o para la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialDeLaSaludMental la @opsoms se ha enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio bajo el t\u00f3pico \u00ab40 segundos para actuar\u00bb.\n\nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o en el mundo. #Prevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludMental https://t.co/mRrhLhgEAz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "163145840", "id": "1187740853785284613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429", "id": "1186997870295162880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "author_id": "730809130189983744", "id": "1187688031790256129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187740157983776771"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187740159569268736"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:38:15.000Z", "text": "bueno pues me quer\u00edan medicar para mis movidas y cuando fui al psiquiatra mmmm mira no puede haber se\u00f1or m\u00e1s fr\u00edo y soso en este mundo", "in_reply_to_user_id": "326815753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "326815753", "id": "1187740159569268736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187470695199989762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 126, "end": 147, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "bolsonaronafinaljamais"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 148, "tag": "bolsonaronafinaljamais"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/xosyT5D4tv", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1187470695199989762", "display_url": "twitter.com/maurocezar/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187478262873808899"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T21:17:34.000Z", "text": "Para quem pegou o bonde andando, aqui as raz\u00f5es pelas quais Bolsonaro n\u00e3o tem nada que ir ao Chile na final da Libertadores. #bolsonaronafinaljamais https://t.co/xosyT5D4tv", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 205, "like_count": 3130, "quote_count": 41}, "author_id": "55069015", "id": "1187478262873808899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710435635671041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187736055199555587"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:21:57.000Z", "text": "@partidonovo30 \ud83d\ude02, Salles \u00e9 o maiir exemplo,", "in_reply_to_user_id": "2734700584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "453182697", "id": "1187736055199555587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528054765162498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "BRKsEDU", "id": "232447988"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MaxMRM_Gameplay", "id": "3207747562"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "The Witcher 3"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "NPC'S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187561021982019584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T02:46:26.000Z", "text": "@gamerzeroficial @BRKsEDU @MaxMRM_Gameplay E tem um sistema parecido com The Witcher 3,voc\u00ea encontra alguns NPC'S aleat\u00f3rios que te d\u00e3o miss\u00f5es,por\u00e9m voc\u00ea pode fracassar nelas e nunca mais poder fazer. Eu matei um cara e acabei falhando em uma miss\u00e3o,j\u00e1 era. As coisas nesse jogo tem consequ\u00eancias reais,sempre ter cautela.", "in_reply_to_user_id": "1104477652952469504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3397820355", "id": "1187561021982019584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XllMTA05d2", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyWhiitethorn/status/1187685743180812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XllMTA05d2", "media_key": "3_1187685717004226563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187685743180812288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T11:02:01.000Z", "text": "Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA PQ ELA MATOU O PERSONAGEM FAVORITO DELES https://t.co/XllMTA05d2", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "821478053092196352", "id": "1187685743180812288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187431540176949255"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187573542755426304"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T03:36:11.000Z", "text": "El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "1042673299568947200", "id": "1187573542755426304", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187713421455831041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "13mariohr", "id": "2746206489"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "wiki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730391798554625"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:59:27.000Z", "text": "@13mariohr @andres_trasado Ese \u00d3scar cual es? A la invenci\u00f3n narrativa? Si m dices que Marvel no tiene oscars, entonces deber\u00edas  comprobarlo de nuevo en la wiki y que tu mismo te retrates, lo cual es m\u00e1s doloroso", "in_reply_to_user_id": "2746206489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864195888176132097", "id": "1187730391798554625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "author_id": "1223168594", "id": "1187414903776301056", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187538848600989698"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187550448280096768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T02:04:25.000Z", "text": "Ma\u00f1ana a las 7 de la ma\u00f1ana salgo a convencer gente !!! https://t.co/BJc8IwZKJ9", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 46, "like_count": 103, "quote_count": 6}, "author_id": "1278564085", "id": "1187550448280096768", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BJc8IwZKJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCara333/status/1187538848600989698", "display_url": "twitter.com/ElCara333/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.3309, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.2456, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187523043012366337"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T00:15:31.000Z", "text": "Si la f\u00f3rmula FF tiene altas chances de ganar las elecciones, la suba del tipo de cambio, el retiro de d\u00f3lares depositados en los bancos y la p\u00e9rdida de dep\u00f3sitos en pesos que van al d\u00f3lar muestran que la gente no conf\u00eda demasiado en la formula FF", "public_metrics": {"retweet_count": 2634, "reply_count": 387, "like_count": 7166, "quote_count": 103}, "author_id": "577576491", "id": "1187523043012366337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187434905044750336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T18:25:17.000Z", "text": "dps de tomar todo o l\u00edquido da x\u00edcara voc\u00ea viu que no fundo estava escrito isso e oq esta no seu copiar e colar foi a sua rea\u00e7\u00e3o https://t.co/eEBj7WLUOE", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 2997, "like_count": 2954, "quote_count": 464}, "author_id": "4726296581", "id": "1187434905044750336", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/eEBj7WLUOE", "expanded_url": "https://twitter.com/jjk_tata/status/1187434905044750336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eEBj7WLUOE", "media_key": "3_1187434902398078978"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187713675777499137"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:53:01.000Z", "text": "Este es el tipo de congresista que jam\u00e1s debe ser elegido.\nSi los congresistas no tuviesen inmunidad, no se atrever\u00edan a este tipo de encubrimiento!\n\u00a1NO A LA INMUNIDAD PARLAMENTARIA!\n https://t.co/EArBaR4sIX", "public_metrics": {"retweet_count": 859, "reply_count": 269, "like_count": 3088, "quote_count": 83}, "author_id": "2416088899", "id": "1187713675777499137", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/EArBaR4sIX", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1187555643349073920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EArBaR4sIX", "media_key": "7_1187555486331105280"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187730598837837832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:00:16.000Z", "text": "Si Alfons\u00edn se entera que Uds lo comparan con Macri se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "257040968", "id": "1187730598837837832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "author_id": "152358615", "id": "1187734713454100485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187728686713360384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:52:40.000Z", "text": "Si te insultan o b\u00e1sicamente sufres abuso verbal y te suicidas la culpa es tu y por tener baja autoestima claro co\u00f1o \n\nAh , que este era el mismo imb\u00e9cil que negaba el holocausto https://t.co/lN92mAdSch", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "author_id": "4905433269", "id": "1187728686713360384", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/lN92mAdSch", "expanded_url": "https://twitter.com/satou_kun1992/status/1187728138387804167", "display_url": "twitter.com/satou_kun1992/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/olW2S0g4EJ", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1187687220746117121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olW2S0g4EJ", "media_key": "3_1187687214379159552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187687220746117121"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:07:54.000Z", "text": "25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modernismo del siglo XX, su pluma feministas marc\u00f3 la literatura latinoamericana. https://t.co/olW2S0g4EJ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "2499163662", "id": "1187687220746117121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187434662924292096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T18:24:19.000Z", "text": "Pues anda tengo que borrar el v\u00eddeo por poner suicida de t\u00edtulo, me encanta la libertad de expresi\u00f3n.\nEs la polla!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "author_id": "1067791848", "id": "1187434662924292096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/s1aAL49BLa", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/margot-robbie-arlequina-teste-esquadrao-suicida", "display_url": "omelete.com.br/dc-comics/marg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733623488876546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:12:17.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: diretor revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/s1aAL49BLa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17474481", "id": "1187733623488876546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187677325518921728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187709756565270528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:37:27.000Z", "text": "Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un costo suicida\u2014 del adversario. La diversidad profesada para la convivencia social es una farsa del discurso socialista, demostrada en la pr\u00e1ctica x la izquierda.", "in_reply_to_user_id": "101860204", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "101860204", "id": "1187709756565270528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732671490875394"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:08:30.000Z", "text": "La historia nos demuestra que de ganar el peronismo no solamente no van a arreglar la econom\u00eda, sino que va a retornar el imperio de las mafias, el narcotrafico y la anomia. Si hay un voto suicida es para los Fernandez", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "709831915", "id": "1187732671490875394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187284566731608064"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T08:27:54.000Z", "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https://t.co/fyRdny7bSn", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "author_id": "70971449", "id": "1187284566731608064", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fyRdny7bSn", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1187284566731608064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyRdny7bSn", "media_key": "3_1187284564508581888"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "author_id": "85204365", "id": "1187359733705035781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Goro"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Alto"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7341, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187552185674096640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T02:11:19.000Z", "text": "Hoy muri\u00f3 Juan Goro, el hombre peruano q recibi\u00f3 un disparo en Puente Alto mientras regresaba del tbjo. El video estuvo circulando en RRSS, pero su familia necesita urgente contactar testigos para esclarecer el hecho. Les pido compartir con un RT. Es una familia de mucho esfuerzo", "public_metrics": {"retweet_count": 8274, "reply_count": 55, "like_count": 3684, "quote_count": 82}, "author_id": "788045889554317313", "id": "1187552185674096640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.7, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187405963155902464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T16:30:17.000Z", "text": "No les parece curioso que el pa\u00eds post 1990 funcion\u00f3 razonablemente bien hasta que el PC entr\u00f3 al gobierno?\nLa correlaci\u00f3n es indiscutida, aunque la causalidad podemos analizarla", "public_metrics": {"retweet_count": 1051, "reply_count": 294, "like_count": 2693, "quote_count": 69}, "author_id": "622098575", "id": "1187405963155902464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1138042013746704384"}, {"type": "replied_to", "id": "1187730591862738945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Emanuele676", "id": "513745663"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "admalaone", "id": "820956816414822400"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lI84qrnRs9", "expanded_url": "https://twitter.com/Emanuele676/status/1138042013746704384?s=19", "display_url": "twitter.com/Emanuele676/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187731674970443781"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T14:04:32.000Z", "text": "@Emanuele676 @admalaone Ah ciao Emanuele..\nSei quello che considerava un mio tuit \"di merda\" perch\u00e9 condannava un femminicidio..\nTi brucia ancora vedo...\ud83d\ude09\nCiao, caro amico \u2665\ufe0fhttps://t.co/lI84qrnRs9", "in_reply_to_user_id": "513745663", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3380341456", "id": "1187731674970443781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187444920665034752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T19:05:05.000Z", "text": "El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "in_reply_to_user_id": "109173174", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "109173174", "id": "1187444920665034752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187536434900733953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187539876394295296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T01:22:24.000Z", "text": "conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "author_id": "932675351913926656", "id": "1187539876394295296", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186185127371640832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-21T07:39:07.000Z", "text": "\u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola causa. \u201c https://t.co/cOd80NWIPE", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "636025744", "id": "1186185127371640832", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cOd80NWIPE", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187671270042849280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T10:04:31.000Z", "text": "Hermano es incre\u00edble el cansancio fisico que tengo, unas ganas de cometer la suicidacion jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968475172071264257", "id": "1187671270042849280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6597, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187590686079684608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T04:44:18.000Z", "text": "El \u00fanico presidente que sepult\u00f3 al Apra fue Alan Garc\u00eda con las loncheras de Odebrecht.", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 56, "like_count": 1112, "quote_count": 8}, "author_id": "84465419", "id": "1187590686079684608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "e_scribbler", "id": "178991417"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "ltornarolli", "id": "178047082"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6057, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OpNGIL1Wwy", "expanded_url": "https://twitter.com/ltornarolli/status/1187444782534135810", "display_url": "twitter.com/ltornarolli/st\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4G45I8thaU", "expanded_url": "https://twitter.com/e_scribbler/status/1187543780771147776", "display_url": "twitter.com/e_scribbler/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187717323953709056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:07:31.000Z", "text": "Esta bastante claro que @e_scribbler no entiende lo que pasa en chile\nPor ahi puede ilustrarse con el impecable an\u00e1lisis de @ltornarolli y aprender un poco sobre la espectacular reducci\u00f3n de la pobreza en los \u00faltimos 30 a\u00f1os\n\nhttps://t.co/OpNGIL1Wwy https://t.co/4G45I8thaU", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 58, "like_count": 213, "quote_count": 5}, "author_id": "166670881", "id": "1187717323953709056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187729346695442434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187729741178167298"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:56:51.000Z", "text": "...viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.\nOs filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\nO campon\u00eas...", "in_reply_to_user_id": "1147467291493326854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1147467291493326854", "id": "1187729741178167298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dsm9jw2SQn", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_decard/status/1187430461078786048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsm9jw2SQn", "media_key": "3_1187430454682619909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187430461078786048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T18:07:37.000Z", "text": "$GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que solo arriesgas una fraccion de dinero (si lo haces), el hecho es que el riesgo beneficio es inaceptable. Con VI cronicamente encima de 100% es suicida https://t.co/dsm9jw2SQn", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 17, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "author_id": "4837311105", "id": "1187430461078786048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187705558096371713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187713860993736706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:53:45.000Z", "text": "@ruipalanque sequestro estranho, porque todas as testemunhas do caso morreram misteriosamente? e mataram os sequestradores tamb\u00e9m.  at\u00e9 o legista \"se matou estranhamente\"", "in_reply_to_user_id": "631798846", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "55989071", "id": "1187713860993736706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vbBoh1THGC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/marco\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581279192976871426/ZdLtQNR4?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 453}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581279192976871426/ZdLtQNR4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel", "description": "Em depoimento in\u00e9dito, o operador conta que o ex-presidente deu aval para pagar a chantagista que iria apont\u00e1-lo como envolvido no assassinato do prefeito", "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qca2e0G0wz", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1187679246753370113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qca2e0G0wz", "media_key": "3_1187679203233320960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187679246753370113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T10:36:13.000Z", "text": "#EXCLUSIVO Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel https://t.co/vbBoh1THGC https://t.co/qca2e0G0wz", "public_metrics": {"retweet_count": 1120, "reply_count": 1543, "like_count": 3265, "quote_count": 704}, "author_id": "17715048", "id": "1187679246753370113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187495833752735744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187691819485794305"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:26:10.000Z", "text": "Buenooooooooo!!!!!!que suerte que buen comienzo del d\u00eda,,,,se suicida la bostafini,,,,,,, tengo algunos cactus si quiere se lo ponemos sobre su tumba,,,, https://t.co/jdbrlT0N0G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948323741695725570", "id": "1187691819485794305", "geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}, "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/jdbrlT0N0G", "expanded_url": "https://twitter.com/lau_peronia2022/status/1187495833752735744", "display_url": "twitter.com/lau_peronia202\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187718286911442944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "worthitnouis", "id": "284514679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187725807050997761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:41:13.000Z", "text": "@worthitnouis presta residuais", "in_reply_to_user_id": "284514679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1918293847", "id": "1187725807050997761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "25Oct"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9Giz8jtCI5", "expanded_url": "https://twitter.com/MercalOficial/status/1187692783630336000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Giz8jtCI5", "media_key": "3_1187441367229841412"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187692783630336000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:30:00.000Z", "text": "#25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a causa de sus problemas de salud f\u00edsicos y mentales. Considerada la gran escritora feminista, leg\u00f3 creaciones como \u00a1Adi\u00f3s!, Alma desnuda, La caricia perdida. https://t.co/9Giz8jtCI5", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "612584462", "id": "1187692783630336000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "author_id": "2691099212", "id": "1187219128240746496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187464025103163392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 174, "end": 199, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Art\u00edculo 33 Constitucional"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Sonora"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jypRRHlPPC", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1WgA7HQAuO", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1187464025103163392", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489015202766854"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T22:00:18.000Z", "text": "@claudioescobosa se suicida en #Sonora debido a la falta de pago por 10 meses por la @SRE_mx de @m_ebrard \nPero siguen manteniendo a esta BASURA violando sistem\u00e1ticamente el Art\u00edculo 33 Constitucional\nhttps://t.co/jypRRHlPPC https://t.co/1WgA7HQAuO", "in_reply_to_user_id": "74856411", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "85204365", "id": "1187489015202766854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187679216034373632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MissSailoor", "id": "1371256092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187679549607366656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T10:37:25.000Z", "text": "@MissSailoor y ni siquiera fue necesario buscar mucho noticias de femicidios, buscas la palabra y lo primero que sale son noticias hablando de un femicidio que sucedi\u00f3 ayer o hace unas horas.", "in_reply_to_user_id": "734473281085014017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734473281085014017", "id": "1187679549607366656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187393274207703041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T15:39:51.000Z", "text": "Esto es lo m\u00e1s dulce que ver\u00e1s hoy https://t.co/nXLXGuWToB", "public_metrics": {"retweet_count": 12322, "reply_count": 172, "like_count": 70871, "quote_count": 944}, "author_id": "14555011", "id": "1187393274207703041", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/nXLXGuWToB", "expanded_url": "https://twitter.com/kingkatelynnd/status/1187152219147132930/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nXLXGuWToB", "media_key": "7_1187152199173849088"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571946972", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467745111105538"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T20:35:47.000Z", "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n. De lo contrario, ser\u00eda un suicidio \ud83d\uddf3\u2935\ufe0f https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "115133899", "id": "1187467745111105538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187713393106608129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:51:54.000Z", "text": "Se me faz t\u00e3o bem,nunca matou ningu\u00e9m..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "205928060", "id": "1187713393106608129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187720164684521473"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-25T13:18:48.000Z", "text": "J'ai juste \u00e0 crier \u00e9cureuil pour voir mon matou se garrocher dans les fen\u00eatres pour essayer de le voir.\n\nJe sais ce que je veux lui offrir comme prochain jouet; je dois lui trouver une peluche \u00e9cureuil la plus ressemblante possible.\n\n\ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "704274868423028740", "id": "1187720164684521473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1132037505207947269"], "lang": "und", "created_at": "2019-05-24T21:35:48.000Z", "text": "Dragi Hrvati i Hrvatice! \nVi ste branik protiv bauka moralne anarhije i latentnog virusa kulturnog marksizma koji kru\u017ei Zemljom. Ustanite protiv civilizacijskog suicida. Izi\u0111ite na izbore i birajte. \nMi smo na LISTA br. 4 - NHR i HSP \nhttps://t.co/WScfiwVOZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 21, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "author_id": "828004957794230272", "id": "1132037505207947269", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WScfiwVOZ4", "expanded_url": "https://youtu.be/GEX96W1pKjM", "display_url": "youtu.be/GEX96W1pKjM", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578573340561657856/S6aLElob?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578573340561657856/S6aLElob?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u271e March Of The Templars ~ Music Video ~ English & Latin Subtitles ~ Deus Vult \u271e", "description": "\"A Templar Knight is truly a fearless knight, and secure on every side, for his soul is protected by the armour of Faith, just as his body is protected by th...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GEX96W1pKjM&feature=youtu.be"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187537282418520064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T01:12:06.000Z", "text": "minha m\u00e3e tem v\u00e1rias crises (e todas as amigas dela sabe disso) a\u00ed uma delas passou de carro na rua e viu um samu perto da minha casa e achou que minha m\u00e3e tinha dado uma crise fudida, a\u00ed me mandou msg perguntando se minha m\u00e3e est\u00e1 bem kkkkkkkkkk fofasssss demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733657014", "id": "1187537282418520064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9czuvsBVZv", "expanded_url": "https://twitter.com/sebosalma/status/1187724338390274050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9czuvsBVZv", "media_key": "3_1187724323496386560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187724338390274050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:35:23.000Z", "text": "eu exclui um guri q eu rec\u00e9m tinha adicionado no facebook por causa desse \"meme\" https://t.co/9czuvsBVZv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1007801520295989248", "id": "1187724338390274050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720902596812800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:21:44.000Z", "text": "Marcos Val\u00e9rio alega que o corrupto presidi\u00e1rio Lula \u00e9 um dos mandantes do assassinato de Celso Daniel! Surpreso? N\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 10357, "reply_count": 8856, "like_count": 56190, "quote_count": 1528}, "author_id": "128372940", "id": "1187720902596812800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186845571702767616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.731, "type": "Place", "normalized_text": "col\u00f4mbia"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/7Z5eh0zEbu", "expanded_url": "https://twitter.com/theussxx2/status/1186845571702767616", "display_url": "twitter.com/theussxx2/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707893296107520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:30:02.000Z", "text": "2012: entrei na faculdade  \n2014: comecei minha transi\u00e7\u00e3o capilar  \n2016: viagem pra col\u00f4mbia, depress\u00e3o  e um relacionamento q acabou comigo \n2017: primeira viagem pra zoropa e morte da minha cachorra \n2019: vida de freela, duas viagens sozinha, melhor ano da vida https://t.co/7Z5eh0zEbu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "76533095", "id": "1187707893296107520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "25Oct"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MIFC4DEM7s", "expanded_url": "https://twitter.com/MPPPlanifica/status/1187715631908560896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIFC4DEM7s", "media_key": "3_1187715629865979905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715631908560896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:00:47.000Z", "text": "#TalD\u00edaComoHoy\ud83d\udcc6 #25Oct en 1938 Se suicida la poetisa argentina Alfonsina Storni, adentr\u00e1ndose en el mar, en Mar del Plata. \n\n\"Te vas Alfonsina con tu soledad \u00bfQu\u00e9 poemas nuevos fuiste a buscar? Una voz antigua de viento y de sal\" (Alfonsina y el mar). https://t.co/MIFC4DEM7s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2586035916", "id": "1187715631908560896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 89, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/kM9FbURjXn", "expanded_url": "https://twitter.com/LoladelaGuarda/status/1187539649176231936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM9FbURjXn", "media_key": "3_1187539644826767362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187539649176231936"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T01:21:30.000Z", "text": "Levante la mano el que NO CREE UN CARAJO el acting de lagrimear sin l\u00e1grimas de @alferdez  \nLe recomendaron romper la frialdad y la hijaputez que transmiti\u00f3 en toda la campa\u00f1a, por eso hizo como que es sensible.\nYO NO TE CREO NADA \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/kM9FbURjXn", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 40, "like_count": 103, "quote_count": 9}, "author_id": "1066427304379916289", "id": "1187539649176231936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/JacqyuSHuT", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-diretor-compartilha-fotos-da-arlequina-nos-bastidores-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LfNNMPaCVh", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1187171849639120896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfNNMPaCVh", "media_key": "3_1187166941162758144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187171849639120896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T01:00:00.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Diretor compartilha fotos da Arlequina nos bastidores do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/JacqyuSHuT https://t.co/LfNNMPaCVh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "835045170", "id": "1187171849639120896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187722034987618304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187722178999083008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:26:48.000Z", "text": "o suficiente para voc\u00ea. dor. devasta\u00e7\u00e3o. tudo em um. quem organiza seu funeral? quem tem que ir atrav\u00e9s do seu material? roupas? notas? algumas das garotas da sua sala que costumavam te irritar na escola? eles ir\u00e3o sentir arrependimento. ir\u00e3o se culpar. veja, se voc\u00ea se matar", "in_reply_to_user_id": "1008367126388903937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008367126388903937", "id": "1187722178999083008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187718488166686720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN WAYNE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720340543365120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:19:30.000Z", "text": "El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u00e1fico tucumano demuestra que el tucumano medio es EGOISTA, PSICOTICO, PSIC\u00d3PATA, SUICIDA, UN ASESINO EN POTENCIA, Y ADEM\u00c1S TIENE DELIRIOS DE JOHN WAYNE.", "in_reply_to_user_id": "10668832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "10668832", "id": "1187720340543365120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Tereza Campello"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/MKPB8VcBVA", "expanded_url": "http://dilma.com.br/13o-do-bolsa-familia-e-apenas-abono/", "display_url": "dilma.com.br/13o-do-bolsa-f\u2026"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/nGb1p5bdzj", "expanded_url": "https://twitter.com/dilmabr/status/1186260645286690822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGb1p5bdzj", "media_key": "3_1186260637497942017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186260645286690822"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-21T12:39:12.000Z", "text": "13\u00ba DO BOLSA FAM\u00cdLIA \u00c9 APENAS ABONO\nTereza Campello denuncia que Bolsonaro mente e encolhe o programa que diz estar ampliando.\nLei a nota no link:\nhttps://t.co/MKPB8VcBVA https://t.co/nGb1p5bdzj", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 186, "like_count": 685, "quote_count": 11}, "author_id": "131574396", "id": "1186260645286690822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187717106349068288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187718488166686720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:12:08.000Z", "text": "\u2014Chango, no pod\u00e9s tener todas, esto es avenida, o aceler\u00e1s o cambiate de carril.\n\u2014Degame en pas.\n\u2014PERO LA CONXE DEL PATO, VAS A PROVOCAR UN ACCIDENTE O NO ESCUCH\u00c1S LOS BOCINAZOS\n\u2014Lero lero, cascolero.\n\nY todo as\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "10668832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "10668832", "id": "1187718488166686720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 114, "tag": "YoVotoPorTodos"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/twg3bwJSOd", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1187680975863664641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twg3bwJSOd", "media_key": "3_1187680959627436032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187680975863664641"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T10:43:05.000Z", "text": "El domingo votemos por el futuro de todos y todas. \n\nPara volver a poner a la Argentina de pie \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#YoVotoPorTodos https://t.co/twg3bwJSOd", "public_metrics": {"retweet_count": 7851, "reply_count": 2148, "like_count": 25640, "quote_count": 668}, "author_id": "138814032", "id": "1187680975863664641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187435578742202368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T18:27:58.000Z", "text": "Futuras estrellas, este #casting es para ustedes \ud83c\udfa5\ud83c\udfac #M\u00e1sQueCine https://t.co/nOD4NOm8Kz", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "casting"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "M\u00e1sQueCine"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nOD4NOm8Kz", "expanded_url": "https://twitter.com/alexmedela/status/1187435578742202368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOD4NOm8Kz", "media_key": "3_1187435550078390273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "21278719", "id": "1187435578742202368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Expreso"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/X9TmzC4Rzj", "expanded_url": "http://www.expreso.com.pe", "display_url": "expreso.com.pe"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/w0ilpYR7WK", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1187565504774492162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0ilpYR7WK", "media_key": "3_1187565497656762369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187565504774492162"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T03:04:14.000Z", "text": "\ud83d\uddde\ufe0fEsta es la portada de Expreso para este viernes 25 de octubre.\n\nMantente informado en\u27a1\ufe0fhttps://t.co/X9TmzC4Rzj https://t.co/w0ilpYR7WK", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 24, "like_count": 256, "quote_count": 12}, "author_id": "225232891", "id": "1187565504774492162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187381914967121920"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-24T14:54:43.000Z", "text": "Chiede l' #Eutanasia perch\u00e8 brutta.\n\n\u00abQuando mi guardo allo specchio, vedo un mostro\u00bb\n\nUn romanzo distopico? No, la realt\u00e0, in Belgio, dove la deriva suicida sta diventando incontrollabile. \n\nhttps://t.co/4QZttl2zJI\n\nLeggi in numeri agghiaccianti \ud83d\udc47", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Eutanasia"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4QZttl2zJI", "expanded_url": "https://www.provitaefamiglia.it/blog/bella-ma-insicura-chiede-leutanasia", "display_url": "provitaefamiglia.it/blog/bella-ma-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1608414217", "id": "1187381914967121920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187716713703510017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:05:05.000Z", "text": "Se tu visses o que eu vi\ndomin\u00f3\n\u00c0 porta do tribunal\ndomin\u00f3\nAs cuecas do ju\u00edz\ndomin\u00f3\nEmbrulhadas no jornal\ndomin\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "888380232159428608", "id": "1187716713703510017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wrO9wn3reL", "expanded_url": "https://lasillarota.com/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora/329250", "display_url": "lasillarota.com/4t-lo-orilla-a\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora/329250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187144691336110080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T23:12:05.000Z", "text": "Esto es algo serio: \nClaudio Escobosa, partidario de la 4T en Sonora, se suicid\u00f3. \nhttps://t.co/wrO9wn3reL", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 49, "like_count": 87, "quote_count": 11}, "author_id": "109173174", "id": "1187144691336110080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187399196783104000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 173, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.487, "type": "Place", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187402194439606272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T16:15:18.000Z", "text": "@canalN_ Es in\u00fatil, hace muchos a\u00f1os q el partido aprista tiene una imagen de corrupci\u00f3n bastante grande, q se hizo evidente desde el 1er gobierno del suicida Sr. Al\u00e1n Garc\u00eda. Una l\u00e1stima por un partido q tuvo en Haya de la Torre a su mejor representante.", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "264290474", "id": "1187402194439606272", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "COLCHADO"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/xsELYTqbae", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469766887272450"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T20:43:49.000Z", "text": "EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CANA...HOY NO ERES NADA...SOLO UN POBRE ESCUDERO DE TU LIDER SUICIDA...CORRUPTO...@AlanGarciaPeru https://t.co/xsELYTqbae", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "id": "1187469766887272450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187673105549930496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T10:11:48.000Z", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2277170705", "id": "1187673105549930496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187397374718697472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187432346535915520"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T18:15:07.000Z", "text": "@Victor_arroyo_b @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial Jajajajajajaja eso dec\u00eda el suicida y mira a lo que tuvo que llegar.", "in_reply_to_user_id": "3158109885", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "835036740", "id": "1187432346535915520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187386299189256192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187455220982435845"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T19:46:01.000Z", "text": "Me record\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/lwKzdaAdMg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261465266", "id": "1187455220982435845", "geo": {"place_id": "000af2920fcd0d30"}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/lwKzdaAdMg", "expanded_url": "https://twitter.com/ChupalaKarol/status/1187386299189256192", "display_url": "twitter.com/ChupalaKarol/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "AlfonsinaStorni"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.3075, "type": "Person", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.3322, "type": "Person", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 102, "end": 118, "tag": "AlfonsinaStorni"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/lW7TIsifHN", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal12web/status/1187694389851803649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lW7TIsifHN", "media_key": "3_1187694385284177922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187694389851803649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:36:23.000Z", "text": "#Efem\u00e9rides \ud83d\udcc5 \n\nEl 25 de octubre de 1938, se suicida en Mar del Plata, arroj\u00e1ndose al mar, la poetisa #AlfonsinaStorni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/lW7TIsifHN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2830536083", "id": "1187694389851803649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187713986789289987"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T12:54:15.000Z", "text": "Cosenza, finti concorsi per operatore sanitario: suicida uno dei candidati truffati. \u00abEra disperato\u00bb https://t.co/XliF6vRdVw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441988106", "id": "1187713986789289987", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XliF6vRdVw", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "MinisoMexico", "id": "791398566459613184"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PE4V497mXC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPesoNuestro/status/1187520224116920320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PE4V497mXC", "media_key": "16_1187520212041486336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187520224116920320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T00:04:19.000Z", "text": "Entr\u00e9 a una tienda de @MinisoMexico....\n\nEstoy perdida https://t.co/PE4V497mXC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "63304791", "id": "1187520224116920320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 37, "end": 57, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3305, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SiSePuedeCordoba"}, {"start": 36, "end": 58, "tag": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/OSJfW25NAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCARA333/status/1187538848600989698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSJfW25NAN", "media_key": "3_1187538843345588224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187538848600989698"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T01:18:19.000Z", "text": "#SiSePuedeCordoba \"Juliana\" \"Macri\" #LaReveli\u00f3nDeLosMansos\n\nHace unos instantes declar\u00f3 Hebe . Ma\u00f1ana salgo a recorrer las calles del conurbano y a hacer timbreo, no podemos perder esta oportunidad , RT https://t.co/OSJfW25NAN", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 363, "like_count": 826, "quote_count": 118}, "author_id": "4157482947", "id": "1187538848600989698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "author_id": "235139317", "id": "1185935181804388352", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186409063862587392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 154, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 156, "end": 167, "username": "candelaria", "id": "12620792"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/bwnxBuSb7v", "expanded_url": "https://twitter.com/claudioescobosa/status/1186409063862587392", "display_url": "twitter.com/claudioescobos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187598535409180672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T05:15:30.000Z", "text": "Deber\u00eda darles verg\u00fcenza no pagar a sus empleados. Este pobre hombre supongo en depresi\u00f3n por su situaci\u00f3n, termin\u00f3 suicid\u00e1ndose . Qepd  . \ud83d\ude21\ud83d\ude2d Cc @m_ebrard  @candelaria @lopezobrador_ https://t.co/bwnxBuSb7v", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 18, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "49369167", "id": "1187598535409180672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187709486544367618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "13mariohr", "id": "2746206489"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187711633969352704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:44:54.000Z", "text": "@13mariohr @andres_trasado Si ya por el hecho de nombrar a esa pel\u00edcula y aplicar una comparaci\u00f3n de superioridad, demuestras que tienes doble barra de medir", "in_reply_to_user_id": "2746206489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864195888176132097", "id": "1187711633969352704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "xandrufernandez", "id": "100502343"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/oCMOjMQfJ3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MKFPFN", "display_url": "bit.ly/2MKFPFN", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Firmas/29002/Catalunya-Barcelona-sentencia-proces-Ignacio-Escolar.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187645478713937923"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T08:22:02.000Z", "text": "La violencia nunca est\u00e1 justificada (salvo cuando lo est\u00e1)\n\"Nadie o casi nadie cuestionar\u00eda el uso de la violencia leg\u00edtima contra una violencia ileg\u00edtima. El problema, por tanto, no es la violencia sino la legitimidad.\"\n @xandrufernandez https://t.co/oCMOjMQfJ3", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "2910853983", "id": "1187645478713937923"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Azah\u00e1lea Sol\u00eds"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Q4FECjjniB", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571990480", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187693752225284096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:33:51.000Z", "text": "#Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en los mismos temas\u201d, asegura Azah\u00e1lea Sol\u00eds https://t.co/Q4FECjjniB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "115133899", "id": "1187693752225284096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187602038428852224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T05:29:25.000Z", "text": "@RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "author_id": "625235615", "id": "1187602038428852224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187077636935311360"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-23T18:45:38.000Z", "text": "Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai barconi che si ribaltano, ai curdi sterminati, ai cileni perseguitati...non sappiamo pi\u00f9 reagire.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "author_id": "880787536049844227", "id": "1187077636935311360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0zTIQlnOZN", "expanded_url": "https://twitter.com/ferezmanuel/status/1187417362309570564", "display_url": "twitter.com/ferezmanuel/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187425473799831556"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T17:47:48.000Z", "text": "Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a un demagogo peligros\u00edsimo que est\u00e1 destruyendo lo poco que hab\u00edamos avanzado y empeorando todo lo que estaba mal. Ojal\u00e1 que Chile no cometa el mismo error\u2026 https://t.co/0zTIQlnOZN", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 9, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "author_id": "64986985", "id": "1187425473799831556", "geo": {"place_id": "07d9f38b84887000"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187677325518921728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T10:28:35.000Z", "text": "En Chile gobern\u00f3 por 24 a\u00f1os socialismo y democracia cristiana. La derecha, s\u00f3lo 4. Pero la desigualdad es culpa de \u00e9sta, seg\u00fan la izquierda. Peor aun: siendo entonces el progreso econ\u00f3mico atribuible a dichos 24 a\u00f1os, \u00a1la izquierda prefiere DESTRUIRLO para inculpar a la derecha!", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "author_id": "101860204", "id": "1187677325518921728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "lang": "es", "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "author_id": "854996684", "id": "1106656329907781632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187677480209047552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "supramegagilipollas"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/M1ehADxWvv", "expanded_url": "https://twitter.com/13mariohr/status/1187677480209047552", "display_url": "twitter.com/13mariohr/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187704985154445312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:18:29.000Z", "text": "En mi top 2019 de los comentarios m\u00e1s supramegagilipollas. Si la calidad se mide por la verosimilitud del contenido, entonces no hemos entendido el cine en su siglo de vida https://t.co/M1ehADxWvv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864195888176132097", "id": "1187704985154445312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187085679089586177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "El Pelos"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ibXLjzlfQG", "expanded_url": "https://twitter.com/majogm/status/1187700699771162629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ibXLjzlfQG", "media_key": "3_1187700679214882822"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187700699771162629"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:01:27.000Z", "text": "Hola qu\u00e9 tal. Me llamo El Pelos y sigo sin entender del todo c\u00f3mo se usa la reposera. \ud83d\ude44\ud83e\udd23 https://t.co/ibXLjzlfQG", "in_reply_to_user_id": "22967586", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 81, "like_count": 643, "quote_count": 1}, "author_id": "22967586", "id": "1187700699771162629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187532783327109120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T00:54:13.000Z", "text": "psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontece? \n\neu: se suicida\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871443791563161602", "id": "1187532783327109120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187477306186428417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "Herodes"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Abra\u00e3o"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Isac"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Jac\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187704149221281793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:15:10.000Z", "text": "@RodrigoMaia @rsallesmma Na vida existem dois tipos pessoas: os que s\u00e3o comidos por bichos, como Herodes quando se recusou a dar Gl\u00f3ria, e os que creram, aceitaram e se arrependeram de sua condi\u00e7\u00e3o de homens mortais e buscaram o reino de Deus como Abra\u00e3o, Isac, Jac\u00f3 e os disc\u00edpulos. Fa\u00e7am suas escolhas!", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363513446", "id": "1187704149221281793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/SrUEcn0HGH", "expanded_url": "https://twitter.com/MIGUELON6845/status/1187424948463325184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SrUEcn0HGH", "media_key": "7_1187424879852822532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187424948463325184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T17:45:43.000Z", "text": "Vox a tra\u00eddo odio..?????? Vox, lo que a tra\u00eddo es esperanza... Ilusi\u00f3n.. Y poder ver una Espa\u00f1a sin tantos mangantes calienta sillas... \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Siempre por una \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 nueva.. https://t.co/SrUEcn0HGH", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 59, "like_count": 269, "quote_count": 13}, "author_id": "2875197899", "id": "1187424948463325184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "celso daniel"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187677982376321024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T10:31:11.000Z", "text": "daqui a pouco v\u00e3o fazer uma mesa branca pro esp\u00edrito do celso daniel aparecer e acusar o lula", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 16, "like_count": 269, "quote_count": 4}, "author_id": "67155824", "id": "1187677982376321024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187664100165328897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "damnnharry", "id": "2712954915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187681106436542465"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T10:43:36.000Z", "text": "@damnnharry A parer mio non \u00e8 una quasi mai una soluzione, il dolore tuo lo passi comunque alle persone che ti sono accanto. Sono dell'idea che se si ha un problema bisogna parlarne con qualcuno e cercare almeno nel miglior modo di risolvere", "in_reply_to_user_id": "2712954915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1021342742155268097", "id": "1187681106436542465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187645338297012224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AssumptaBolta", "id": "1385116110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187651691832848385"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T08:46:43.000Z", "text": "@jordiborras @AssumptaBolta \"Dadme una metralleta y acababa con el problema\u201d\"\nDoncs si, a veure si es suicida", "in_reply_to_user_id": "13553912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1552966160", "id": "1187651691832848385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187210814480113664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Super Deslacrado"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.4776, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HLAFecCaVC", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1187210814480113664", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187362401991221248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T13:37:11.000Z", "text": "Este es un trabajo para Super Deslacrado (Chavarry).\nOh verdad ya no esta siendo blindado, ni modo Lucianita mosca muerta Le\u00f3n.\nHay una frase que dijo el delincuente suicida, demuestrenlo pues imb\u00e9ciles..!! Bueno te comento algo, los imb\u00e9ciles (MP), van a demostrarlo. https://t.co/HLAFecCaVC", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1118841023915020288", "id": "1187362401991221248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187677342283554822"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "Danie"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/o1j7gEVKrV", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1187677342283554822", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187684286603976706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T10:56:14.000Z", "text": "Quanto mais se mexer, \u00e9 not\u00f3rio que houve uma queima de arquivo! Por\u00e9m, a esquerda nunca fez Quest de manifestar, quem matou o Celso Danie, muito estranho isso hein!! https://t.co/o1j7gEVKrV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "91120037", "id": "1187684286603976706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187464582983348224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1187699472215805957"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:56:35.000Z", "text": "No es f\u00e1cil, pero el azul.\nComo quiera que se diga, \u00bfazul se dice aequeo?\nPues eso https://t.co/0bvSiGdTUy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2759360504", "id": "1187699472215805957", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0bvSiGdTUy", "expanded_url": "https://twitter.com/alexhaix/status/1187464582983348224", "display_url": "twitter.com/alexhaix/statu\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Caldas Novas, Brasil", "id": "1d70c9f14b75cfa3"}, {"full_name": "Lisboa, Portugal", "id": "c1430b24da8e9229"}, {"full_name": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "014be4b32ac71d2f"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "119097713", "value": "119097713", "detail": "User has been suspended: [119097713].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187722671989186561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187722671989186561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187722671989186561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187717878340042752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187717878340042752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187717878340042752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172901336997945344", "value": "1172901336997945344", "detail": "User has been suspended: [1172901336997945344].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187710394011443202", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187710394011443202", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187710394011443202].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1120792787614666752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120792787614666752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120792787614666752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187738075528605696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187738075528605696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187738075528605696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182375596057333760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1182375596057333760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182375596057333760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187738678602416130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187738678602416130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187738678602416130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187065808591228932", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187065808591228932].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187065808591228932", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187734333429342211", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187734333429342211", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187734333429342211].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187733277932699654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187733277932699654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187733277932699654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158862926536728576", "value": "1158862926536728576", "detail": "User has been suspended: [1158862926536728576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187697091293913089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187697091293913089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187697091293913089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "988083842736115712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [988083842736115712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988083842736115712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187612420954607616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187612420954607616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187612420954607616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "127680020", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [127680020].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "127680020", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187690518131675141", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187690518131675141].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187690518131675141", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185568918733316096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185568918733316096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185568918733316096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083104325449207815", "value": "1083104325449207815", "detail": "User has been suspended: [1083104325449207815].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187706917969420288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187706917969420288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187706917969420288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2386377505", "value": "2386377505", "detail": "User has been suspended: [2386377505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187708312311042048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187708312311042048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187708312311042048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "631798846", "value": "631798846", "detail": "User has been suspended: [631798846].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187705558096371713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187705558096371713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187705558096371713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187706598111748096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187706598111748096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187706598111748096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1187746877451788288", "oldest_id": "1187704559084474368", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm9132nz4mcttiu9nio4ztwemfon1"}}