{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:17:40.000Z", "id": "1161114567612817408", "edit_history_tweet_ids": ["1161114567612817408"], "author_id": "884543215826874369", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:17:12.000Z", "id": "1161114453468942336", "edit_history_tweet_ids": ["1161114453468942336"], "author_id": "323517755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fico t\u00e3o  triste qdo fico sabendo que  algu\u00e9m  se matou por conta da depress\u00e3o, a gente fica com um sentimento  de impot\u00eancia de n\u00e3o  podido ajudar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:17:00.000Z", "id": "1161114400071344128", "edit_history_tweet_ids": ["1161114400071344128"], "author_id": "296022412", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}], "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:16:58.000Z", "id": "1161114394295721984", "edit_history_tweet_ids": ["1161114394295721984"], "author_id": "1067975648038330368", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:16:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "3130913603", "id": "1161114283935174656", "edit_history_tweet_ids": ["1161114283935174656"], "author_id": "323543135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thbesmi", "id": "3130913603"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161108082518384640"}], "text": "@thbesmi esse relacionamento n\u00e3o tem espa\u00e7o pra mais uma suicida. nem vem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:16:13.000Z", "id": "1161114203861729280", "edit_history_tweet_ids": ["1161114203861729280"], "author_id": "55934974", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7259, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoAlemanMx", "id": "141668931"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/59CAdLlNIo", "expanded_url": "http://bit.ly/2TtBoRF", "display_url": "bit.ly/2TtBoRF"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:16:12.000Z", "id": "1161114199738769409", "edit_history_tweet_ids": ["1161114199738769409"], "author_id": "118233108", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161110124162715648"}], "text": "RT @RicardoAlemanMx: #Ent\u00e9rate | \u00a0Se suicida presunto asesino de alcaldesa de Mixtla para evitar detenci\u00f3n https://t.co/59CAdLlNIo https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "prensa_libre", "id": "38687143"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yOSgIQBO0b", "expanded_url": "http://bit.ly/2KvEq4Z", "display_url": "bit.ly/2KvEq4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensalibre.com/vida/escenario/aparecera-batman-en-the-suicide-squad-esto-dijo-el-director-james-gunn-al-respecto/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:15:57.000Z", "id": "1161114135620460552", "edit_history_tweet_ids": ["1161114135620460552"], "author_id": "98211233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161011975926587395"}], "text": "RT @prensa_libre: Es un misterio la presencia de Batman en la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida.  https://t.co/yOSgIQBO0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:15:45.000Z", "id": "1161114088187092992", "edit_history_tweet_ids": ["1161114088187092992"], "author_id": "2603672078", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:15:16.000Z", "id": "1161113965314883585", "edit_history_tweet_ids": ["1161113965314883585"], "author_id": "1046770170889469952", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DwMUMn4DKL", "expanded_url": "https://twitter.com/kchlcml/status/1161113721881726976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DwMUMn4DKL", "media_key": "16_1161113712633294849"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:14:18.000Z", "id": "1161113721881726976", "geo": {"place_id": "72db166622a36a3d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161113721881726976"], "author_id": "2878469364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha amiga disse que assistiu esquadr\u00e3o suicida e lembrou de mim pq eu pare\u00e7o a Arlequina - doidinha haha \ud83d\udda4\ud83d\udda4\n\nE ela n\u00e3o \u00e9 a primeira pessoa que me diz isso... https://t.co/DwMUMn4DKL"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:14:17.000Z", "id": "1161113719314759680", "edit_history_tweet_ids": ["1161113719314759680"], "author_id": "531267117", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}], "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:13:45.000Z", "id": "1161113583641595905", "edit_history_tweet_ids": ["1161113583641595905"], "author_id": "2618807195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ainda estou tao a toa um amigo meu ontem Suicidou se"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:13:27.000Z", "id": "1161113509972860928", "edit_history_tweet_ids": ["1161113509972860928"], "author_id": "1002655979727654913", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KdeKremlin", "id": "4429552155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161109966582964224"}], "text": "RT @KdeKremlin: @offtogulagnow @parklife___ Que no hay preocuparse, no existen. La gente demostr\u00f3 que tiene conciencia puede confundirse po\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:13:06.000Z", "id": "1161113420332224513", "edit_history_tweet_ids": ["1161113420332224513"], "author_id": "132907313", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:12:42.000Z", "id": "1161113318720966656", "edit_history_tweet_ids": ["1161113318720966656"], "author_id": "2369897419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi padre nos ense\u00f1\u00f3 el camino, pero no todos lo tomamos.\nEs doloroso querer ayudar a un adicto que dice que con su vida hace lo que quiere. \nSe suicida en cuotas pero destroza a la familia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:12:28.000Z", "id": "1161113259652657152", "edit_history_tweet_ids": ["1161113259652657152"], "author_id": "137532951", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:12:25.000Z", "id": "1161113249057841152", "edit_history_tweet_ids": ["1161113249057841152"], "author_id": "269582775", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:12:15.000Z", "id": "1161113205420253184", "edit_history_tweet_ids": ["1161113205420253184"], "author_id": "1076686886893219840", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:12:13.000Z", "id": "1161113197191016448", "edit_history_tweet_ids": ["1161113197191016448"], "author_id": "1037808082972233728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida pq t\u00e3o ruim?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:11:43.000Z", "id": "1161113073220018178", "edit_history_tweet_ids": ["1161113073220018178"], "author_id": "66244330", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:11:31.000Z", "id": "1161113022708015109", "edit_history_tweet_ids": ["1161113022708015109"], "author_id": "1028050334617399308", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:11:14.000Z", "id": "1161112951035764738", "edit_history_tweet_ids": ["1161112951035764738"], "author_id": "3385433800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gosto tanto do coringa de esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:10:27.000Z", "id": "1161112752112504832", "edit_history_tweet_ids": ["1161112752112504832"], "author_id": "37552857", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:09:14.000Z", "id": "1161112447211724801", "edit_history_tweet_ids": ["1161112447211724801"], "author_id": "901988901375660032", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 136, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QpPbeaiKfu", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:08:43.000Z", "id": "1161112315837714437", "edit_history_tweet_ids": ["1161112315837714437"], "author_id": "1134843905411866625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/QpPbeaiKfu v\u00eda @wordpressdotcom"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:08:10.000Z", "id": "1161112179589951489", "edit_history_tweet_ids": ["1161112179589951489"], "author_id": "838113931", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:07:52.000Z", "id": "1161112101655580681", "edit_history_tweet_ids": ["1161112101655580681"], "author_id": "1142197182403141633", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:07:48.000Z", "id": "1161112086560354306", "edit_history_tweet_ids": ["1161112086560354306"], "author_id": "1852362218", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:07:24.000Z", "id": "1161111984470970370", "edit_history_tweet_ids": ["1161111984470970370"], "author_id": "942067167260012544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La frazada se mueve sola y se suicida tir\u00e1ndose de la cama, sino no se explica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:07:23.000Z", "id": "1161111982667440129", "edit_history_tweet_ids": ["1161111982667440129"], "author_id": "1159483560694308866", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.3072, "type": "Organization", "normalized_text": "DMUC"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:06:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "20282000", "id": "1161111878241792000", "edit_history_tweet_ids": ["1161111878241792000"], "author_id": "4199105627", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160969183561211904"}], "text": "@MadameTempestad El incapaz fue  el cobarde suicida que someti\u00f3 al pueblo a la pobreza extrema con la HIPERINFLACI\u00d3N la DEVALUACI\u00d3N la RESECION el DMUC y traiciono al Per\u00fa  con los NARCOINDULTOS.y tambi\u00e9n  se fug\u00f3  y asilo  multimillonario  y se SUICID\u00d3 por estar metido en LAVAJATO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:06:29.000Z", "id": "1161111754321158145", "edit_history_tweet_ids": ["1161111754321158145"], "author_id": "1956649752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "oito meses com essa enjoada, n sei como a gente n se matou ainda.. te amo paks +1 m\u00eas p conta e que venham milhares por a\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:06:25.000Z", "id": "1161111739762708480", "edit_history_tweet_ids": ["1161111739762708480"], "author_id": "996393484952178688", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:06:17.000Z", "id": "1161111704576638977", "edit_history_tweet_ids": ["1161111704576638977"], "author_id": "1081945039339749379", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:06:10.000Z", "id": "1161111676005048320", "edit_history_tweet_ids": ["1161111676005048320"], "author_id": "2336864930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159848509513711616"}], "text": "Esto es claramente un acto suicida no me kb la menor duda https://t.co/pC6BcKxKpa", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/pC6BcKxKpa", "expanded_url": "https://twitter.com/unafantaporfa/status/1159848509513711616", "display_url": "twitter.com/unafantaporfa/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3405, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyoaxacamx", "id": "791030577499549696"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:06:08.000Z", "id": "1161111666291073029", "edit_history_tweet_ids": ["1161111666291073029"], "author_id": "435441459", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992732913045504"}], "text": "RT @heyoaxacamx: #Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "be"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:05:50.000Z", "id": "1161111590550331392", "edit_history_tweet_ids": ["1161111590550331392"], "author_id": "928607454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "lembro qdo a gente se matou de pedir please be mine no show de 2013 e eles disseram \u201cthank you\u201d \n\nminha rea\u00e7\u00e3o: eu pedi a m\u00fasica e nao p vcs serem meus \n\nedit: pedi sim tb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:05:40.000Z", "id": "1161111550201139202", "edit_history_tweet_ids": ["1161111550201139202"], "author_id": "69761788", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:04:50.000Z", "id": "1161111341651902465", "edit_history_tweet_ids": ["1161111341651902465"], "author_id": "1152695465772834818", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}], "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:04:46.000Z", "id": "1161111325113798656", "edit_history_tweet_ids": ["1161111325113798656"], "author_id": "908225531811958784", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:04:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1563368155", "id": "1161111317706620928", "edit_history_tweet_ids": ["1161111317706620928"], "author_id": "286854421", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MSchiavi_", "id": "1563368155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161110181700349952"}], "text": "@MSchiavi_ Sos una suicida emocional!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:04:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "889611503829213185", "id": "1161111190610857984", "edit_history_tweet_ids": ["1161111190610857984"], "author_id": "889611503829213185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161110950902206464"}], "text": "Aos 18, se matou. Mas oq ela n\u00e3o sabia era que com 20, ela iria se apaixonar. Aos 22, se casar. Com 24 realizaria seus sonhos. Aos 26, ela seria m\u00e3e e seria uma pessoa muito, muito feliz. Isso ir\u00e1 acontecer com vc tamb\u00e9m... Mas por favor n\u00e3o desista como ela.\"\nN\u00c3O DESISTA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:04:10.000Z", "id": "1161111171124121601", "edit_history_tweet_ids": ["1161111171124121601"], "author_id": "87428072", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:03:11.000Z", "id": "1161110926201896960", "edit_history_tweet_ids": ["1161110926201896960"], "author_id": "916792296821215232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "serase o amor da minha vida vai ser perfeita que nem a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:02:33.000Z", "id": "1161110763882393600", "edit_history_tweet_ids": ["1161110763882393600"], "author_id": "71957216", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:01:49.000Z", "id": "1161110580851347456", "edit_history_tweet_ids": ["1161110580851347456"], "author_id": "1083839911571193857", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:00:32.000Z", "id": "1161110258372239361", "edit_history_tweet_ids": ["1161110258372239361"], "author_id": "55579236", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:00:32.000Z", "id": "1161110256145096704", "edit_history_tweet_ids": ["1161110256145096704"], "author_id": "140087601", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:00:19.000Z", "id": "1161110204488044544", "edit_history_tweet_ids": ["1161110204488044544"], "author_id": "1090394963232227328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "m desperte a las 7:30 pm y vi que escuadr\u00f3n suicida estaba en netflix y me la vi"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 63, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9214, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "DavidA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:00:18.000Z", "id": "1161110200851369984", "edit_history_tweet_ids": ["1161110200851369984"], "author_id": "26923117", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161110123315486720"}], "text": "RT @TomatazosCom: Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 48, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "NuevaYork"}, {"start": 171, "end": 191, "tag": "NoticiasDeQueretaro"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.5853, "type": "Place", "normalized_text": "NuevaYork"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/9NzxwsfiyC", "expanded_url": "https://www.noticiasdequeretaro.com.mx/2019/08/11/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "noticiasdequeretaro.com.mx/2019/08/11/se-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:00:10.000Z", "id": "1161110163870355458", "edit_history_tweet_ids": ["1161110163870355458"], "author_id": "396049840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario estadunidense #JeffreyEpstein, acusado de tr\u00e1fico y abuso sexual de menores, fue encontrado muerto este s\u00e1bado en su celda de una c\u00e1rcel de #NuevaYork.\n#NoticiasDeQueretaro \nhttps://t.co/9NzxwsfiyC"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7048, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/59CAdLlNIo", "expanded_url": "http://bit.ly/2TtBoRF", "display_url": "bit.ly/2TtBoRF"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/G2RiQgH9ya", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoAlemanMx/status/1161110124162715648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2RiQgH9ya", "media_key": "3_1160999491945803776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:00:00.000Z", "id": "1161110124162715648", "edit_history_tweet_ids": ["1161110124162715648"], "author_id": "141668931", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate | \u00a0Se suicida presunto asesino de alcaldesa de Mixtla para evitar detenci\u00f3n https://t.co/59CAdLlNIo https://t.co/G2RiQgH9ya"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "DavidAyer"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/natFqnPmNo", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kx4xZr", "display_url": "bit.ly/2Kx4xZr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/390744/Director-de-Escuadron-Suicida-revela-material-nunca-antes-visto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:00:00.000Z", "id": "1161110123315486720", "edit_history_tweet_ids": ["1161110123315486720"], "author_id": "2994027541", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidAyer le guarda cari\u00f1o y de vez en cuando comparte im\u00e1genes in\u00e9ditas, como estas de Harley Quinn, Joker y Deadshot. \u00a1Disfruten! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f https://t.co/natFqnPmNo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:59:40.000Z", "id": "1161110038926319617", "edit_history_tweet_ids": ["1161110038926319617"], "author_id": "138154763", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:59:36.000Z", "id": "1161110021758959617", "edit_history_tweet_ids": ["1161110021758959617"], "author_id": "1317009241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu c\u00e9rebro suicida quando to andando normalmente pela rua https://t.co/NtaCTMBF50", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NtaCTMBF50", "expanded_url": "https://twitter.com/uotafoki/status/1160751991464898563", "display_url": "twitter.com/uotafoki/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:59:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "813904072545804288", "id": "1161109966582964224", "edit_history_tweet_ids": ["1161109966582964224"], "author_id": "4429552155", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160780396470120448"}], "text": "@offtogulagnow @parklife___ Que no hay preocuparse, no existen. La gente demostr\u00f3 que tiene conciencia puede confundirse por un tiempo pero no se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "copa"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "flaviaacapulco", "id": "756877005388472321"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:58:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "756877005388472321", "id": "1161109867710558209", "edit_history_tweet_ids": ["1161109867710558209"], "author_id": "1156666859976085504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161075542017355777"}], "text": "@flaviaacapulco @Clariss08124796 O Frouxo se hospedou no copa a trabalho. Foi investigar quem matou marielle com o dinheiro do contribuinte. Pelo semblante na foto parece ter encontrado digitais no copo de caipirinha."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:58:57.000Z", "id": "1161109858806128640", "edit_history_tweet_ids": ["1161109858806128640"], "author_id": "851163640040488961", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:58:39.000Z", "id": "1161109782289420289", "edit_history_tweet_ids": ["1161109782289420289"], "author_id": "170830041", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:58:08.000Z", "id": "1161109653574619136", "edit_history_tweet_ids": ["1161109653574619136"], "author_id": "448395918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se um vampiro se suicida ele vai pro inferno?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:57:36.000Z", "id": "1161109521512763392", "edit_history_tweet_ids": ["1161109521512763392"], "author_id": "462294692", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:57:29.000Z", "id": "1161109489053052929", "edit_history_tweet_ids": ["1161109489053052929"], "author_id": "3845541623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9315, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:56:54.000Z", "id": "1161109341941878784", "edit_history_tweet_ids": ["1161109341941878784"], "author_id": "1088286923032940546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lo \u00fanico bueno de Escuadr\u00f3n Suicida, es Harley, y hablo de buena, no de buena!! \nPorque la pel\u00edcula esta taaaan mala!!\nMe lo advirtieron y me vali\u00f3 madre!!\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LeeoAud", "id": "137748420"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:56:51.000Z", "id": "1161109331074588678", "edit_history_tweet_ids": ["1161109331074588678"], "author_id": "769888218963664896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161104398279467008"}], "text": "RT @LeeoAud: Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida e agr to apaixonado na alerquina"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-13T02:56:35.000Z", "id": "1161109263382646785", "edit_history_tweet_ids": ["1161109263382646785"], "author_id": "935307198678302722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "What is something someone has said to you that you'll never forget? \u2014 \"Aquele momento que vc n sabe se \u00e9 o psicopata ou o suicida\" https://t.co/hHelhbxQuh", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/hHelhbxQuh", "expanded_url": "https://curiouscat.me/vsdaret/post/956105893?t=1565664995", "display_url": "curiouscat.me/vsdaret/post/9\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:56:34.000Z", "id": "1161109260526338049", "edit_history_tweet_ids": ["1161109260526338049"], "author_id": "2235090375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vemos claramente um novo tipo de suicida https://t.co/mlDaKu47qN", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/mlDaKu47qN", "expanded_url": "https://twitter.com/alienweeks/status/1160738394810605568", "display_url": "twitter.com/alienweeks/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PKUJVFJuTi", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/08/13/esquadrao-suicida-2-james-gunn-diz-que-filme-nao-tera-o-batman/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/08/13/esq\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/JkVMytoTid", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1161109250913067009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkVMytoTid", "media_key": "3_1161109249046581253"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:56:32.000Z", "id": "1161109250913067009", "edit_history_tweet_ids": ["1161109250913067009"], "author_id": "774083022408806400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | James Gunn diz que filme n\u00e3o ter\u00e1 o\u00a0Batman https://t.co/PKUJVFJuTi https://t.co/JkVMytoTid"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Nestorcharpen", "id": "281127350"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:55:57.000Z", "id": "1161109105190277120", "edit_history_tweet_ids": ["1161109105190277120"], "author_id": "173708942", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161064699519209472"}], "text": "RT @Nestorcharpen: @CeSanz1 @mauriciomacri Disiento totalmente. En argentina hay un 47% que es suicida ecomicamente y le gusta la doctrina\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:55:51.000Z", "id": "1161109077382062081", "edit_history_tweet_ids": ["1161109077382062081"], "author_id": "1062347475175067650", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:55:32.000Z", "id": "1161108998004858880", "edit_history_tweet_ids": ["1161108998004858880"], "author_id": "456848204", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Kyogre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_spacecowboy_76", "id": "908152436971524096"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:55:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "908152436971524096", "id": "1161108973950570499", "edit_history_tweet_ids": ["1161108973950570499"], "author_id": "1054390548524605440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161108479379214337"}], "text": "@_spacecowboy_76 Kyogre, es una ballena azul, seguro que quiere que haga el pacto suicida ese primero, igual por mi si"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:55:19.000Z", "id": "1161108943097278464", "edit_history_tweet_ids": ["1161108943097278464"], "author_id": "1431341604", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:55:07.000Z", "id": "1161108894732697601", "edit_history_tweet_ids": ["1161108894732697601"], "author_id": "1147800634692919296", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:55:02.000Z", "id": "1161108872297406464", "edit_history_tweet_ids": ["1161108872297406464"], "author_id": "910160842334683136", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:54:58.000Z", "id": "1161108858720444417", "edit_history_tweet_ids": ["1161108858720444417"], "author_id": "2757115833", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:54:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161108706857234433", "edit_history_tweet_ids": ["1161108706857234433"], "author_id": "2170446577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "text": "@Rafaellavp lo \u00fanico que gestion\u00f3 ese maldito suicida de AG fue el modo mas r\u00e1pido y efectivo de robarse el dinero de los peruanos.\ngestor? nunca ,pero si mil veces maldito ladr\u00f3n."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:54:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "4694481390", "id": "1161108670899531776", "edit_history_tweet_ids": ["1161108670899531776"], "author_id": "4694481390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161107970782126080"}], "text": "ahora est\u00e1n diciendo que es una guerra suicida jaksj empezaron las analog\u00edas b\u00e9licas gente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:53:47.000Z", "id": "1161108559712722944", "edit_history_tweet_ids": ["1161108559712722944"], "author_id": "106545389", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Rossi"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "animalesoficial", "id": "135266037"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:53:41.000Z", "id": "1161108532437147650", "edit_history_tweet_ids": ["1161108532437147650"], "author_id": "1019197532130500613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMacri mando a los suyos a una guerra suicida\u201d Pablo Rossi en @animalesoficial"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:53:36.000Z", "id": "1161108511562108929", "edit_history_tweet_ids": ["1161108511562108929"], "author_id": "801619543399497732", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Rossi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:53:21.000Z", "id": "1161108449956179968", "edit_history_tweet_ids": ["1161108449956179968"], "author_id": "153115598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\"Macri no tiene derecho a pedirles a los votantes propios semejante grado de sacrificio. Los ha mandado a una guerra suicida\", explota Rossi."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:52:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "856649772589084672", "id": "1161108335984304128", "edit_history_tweet_ids": ["1161108335984304128"], "author_id": "955177958205018112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tamireesssss", "id": "856649772589084672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161092415941464069"}], "text": "@tamireesssss KKKKKKKKLKKKKKKK \ud83d\ude14-nao su\u00edcida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Malevo"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.2922, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Solucion suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3319, "type": "Organization", "normalized_text": "Horcas"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 93, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ebbl6RzAxr", "expanded_url": "https://youtu.be/sEh9lwAkr4g", "display_url": "youtu.be/sEh9lwAkr4g"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:51:55.000Z", "id": "1161108088440729606", "edit_history_tweet_ids": ["1161108088440729606"], "author_id": "1031741157305475072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Malevo heavy Argentino - Solucion suicida (Horcas cover) https://t.co/ebbl6RzAxr via @YouTube"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:51:46.000Z", "id": "1161108052944269314", "edit_history_tweet_ids": ["1161108052944269314"], "author_id": "279521183", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "tr", "created_at": "2019-08-13T02:51:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "751878751756115968", "id": "1161108006085550081", "edit_history_tweet_ids": ["1161108006085550081"], "author_id": "1115067972173824005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IlgchakiYT", "id": "751878751756115968"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/sIzw6vWTjx", "expanded_url": "https://twitter.com/StarchildYoons/status/1161094292015894535/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIzw6vWTjx", "media_key": "7_1161093968463052808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161107351379881984"}], "text": "@IlgchakiYT Ilg \u201cel suicida\u201d chaki  https://t.co/sIzw6vWTjx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:51:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122907319149285376", "id": "1161107994878382080", "edit_history_tweet_ids": ["1161107994878382080"], "author_id": "1046405453960413187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "castuera_ivan", "id": "1122907319149285376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161107795938353153"}], "text": "@castuera_ivan Por comentarios como estos, la gente se suicida diario ehh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:51:25.000Z", "id": "1161107962884214784", "edit_history_tweet_ids": ["1161107962884214784"], "author_id": "1151700628772741120", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:51:14.000Z", "id": "1161107915648000000", "edit_history_tweet_ids": ["1161107915648000000"], "author_id": "789845232", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:50:16.000Z", "id": "1161107674618109953", "edit_history_tweet_ids": ["1161107674618109953"], "author_id": "1090750422111961089", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:50:15.000Z", "id": "1161107668150476801", "edit_history_tweet_ids": ["1161107668150476801"], "author_id": "3328272052", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:49:38.000Z", "id": "1161107513212919808", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161107513212919808"], "author_id": "1080583791901663232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu falei pra vcs que FINALMENTE consegui ver Esquadr\u00e3o Suicida? Tudo por conta da Netflix, que inclusive, muito obrigada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:49:34.000Z", "id": "1161107499526873088", "edit_history_tweet_ids": ["1161107499526873088"], "author_id": "502325331", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161106077556981760"}], "text": "RT @xxmierditaxx: 10/10 al soundtrack de Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:49:15.000Z", "id": "1161107417796612096", "edit_history_tweet_ids": ["1161107417796612096"], "author_id": "149371465", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:49:08.000Z", "id": "1161107389241876481", "edit_history_tweet_ids": ["1161107389241876481"], "author_id": "4887967000", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:48:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "35799391", "id": "1161107345230979072", "edit_history_tweet_ids": ["1161107345230979072"], "author_id": "847934089969750016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JairoRochaFilho", "id": "35799391"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161088937772929026"}], "text": "@JairoRochaFilho @GuilhermeBoulos Teve um promotor tb que se \"matou\" l\u00e1...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4205, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f3crates"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3crates"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Linocc", "id": "89995953"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:48:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "89995953", "id": "1161107341238034432", "edit_history_tweet_ids": ["1161107341238034432"], "author_id": "68492688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161105569345953798"}], "text": "@Linocc Aja existe un S\u00f3crates como personaje creado por Plat\u00f3n... pero S\u00f3crates si fue un fil\u00f3sofo, creador de la mayeutica y que se suicida, por ser condenado a pena de muerte y vaina :( son diferentes"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:48:52.000Z", "id": "1161107319759015936", "edit_history_tweet_ids": ["1161107319759015936"], "author_id": "223534250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Vendo Esquadr\u00e3o Suicida novamente so p lembrar o quanto fuderam o filme que tinha tudo p ser foda demais"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:48:45.000Z", "id": "1161107293573980161", "edit_history_tweet_ids": ["1161107293573980161"], "author_id": "724647423906308096", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}], "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:48:19.000Z", "id": "1161107182743695365", "edit_history_tweet_ids": ["1161107182743695365"], "author_id": "4265263933", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "molokokiki", "id": "991952453829509120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161086829178675200"}], "text": "RT @molokokiki: Que le diga que la depresi\u00f3n es un invento de las farmac\u00e9uticas a los familiares que han sufrido junto a su paciente y lleg\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:48:04.000Z", "id": "1161107119057383424", "edit_history_tweet_ids": ["1161107119057383424"], "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:47:52.000Z", "id": "1161107070772338688", "edit_history_tweet_ids": ["1161107070772338688"], "author_id": "2183817488", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:47:35.000Z", "id": "1161106998332743681", "edit_history_tweet_ids": ["1161106998332743681"], "author_id": "101637415", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:47:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1039832971925233665", "id": "1161106945480302597", "edit_history_tweet_ids": ["1161106945480302597"], "author_id": "805643305115586560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "littlethingshwn", "id": "1275126947887165440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161042718036037633"}], "text": "@littlethingshwn Nossa to me sentido muito suicida agr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:46:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "191485582", "id": "1161106703573835777", "edit_history_tweet_ids": ["1161106703573835777"], "author_id": "106091829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161066714488082433"}], "text": "@MolinariJulia @socioperiodismo @AlanGarciaPeru Te recomiendo no leer los libros de historia en el futuro, tu fanatismo est\u00fapido te har\u00e1 pasar malos ratos.\nEl LADR\u00d3N SUICIDA, con su extinci\u00f3n escap\u00f3 de la justicia y dej\u00f3 hu\u00e9rfano a un ni\u00f1o. Un absoluto MISERABLE."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:46:23.000Z", "id": "1161106696460296192", "edit_history_tweet_ids": ["1161106696460296192"], "author_id": "887123972", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160906518251917312"}], "text": "RT @MariaCFL: He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:46:07.000Z", "id": "1161106628093128704", "edit_history_tweet_ids": ["1161106628093128704"], "author_id": "1000266780340826112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou para uma miss\u00e3o suicida por tanto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:45:57.000Z", "id": "1161106587492212736", "edit_history_tweet_ids": ["1161106587492212736"], "author_id": "2236861724", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:45:42.000Z", "id": "1161106525332660224", "edit_history_tweet_ids": ["1161106525332660224"], "author_id": "791867305579913216", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:45:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "313578664", "id": "1161106511533395969", "edit_history_tweet_ids": ["1161106511533395969"], "author_id": "128145131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cianuroespumoso", "id": "313578664"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161103345261699073"}], "text": "@cianuroespumoso @WalhallaMann Estoy enojada pero no soy suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 249, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "AAFPOficial", "id": "2746647882"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:45:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1036704429389561857", "id": "1161106402812878851", "edit_history_tweet_ids": ["1161106402812878851"], "author_id": "3367781907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160918952610021377"}], "text": "@exaportantesafp @vozdelatierra @exitosape @AAFPOficial @MartinVizcarraC Mientras que a la esposa e hijo del mafioso suicida hay que pagarles S/. 15 600 soles mensuales... Osea encima roban al estado y luego esto. Es como seguir pag\u00e1ndole a Odebrecht."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:45:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "77903908", "id": "1161106390053789697", "edit_history_tweet_ids": ["1161106390053789697"], "author_id": "736919312431210498", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161106029364387841"}], "text": "@ObsNaturalistas N\u00e3o \u00e9 uma estrat\u00e9gia suicida? Isto \u00e9, o verme n\u00e3o morre na ingest\u00e3o do caracol?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9fIdCuqZTJ", "expanded_url": "http://liderweb.mx/hombre-se-suicida-por-creer-que-su-esposa-le-era-infiel/", "display_url": "liderweb.mx/hombre-se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:44:30.000Z", "id": "1161106223426658305", "edit_history_tweet_ids": ["1161106223426658305"], "author_id": "1426625539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Seguridad | Hombre se suicida por creer que su esposa le era infiel https://t.co/9fIdCuqZTJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:44:17.000Z", "id": "1161106167424307201", "edit_history_tweet_ids": ["1161106167424307201"], "author_id": "903284175784083457", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:44:13.000Z", "id": "1161106151523704832", "edit_history_tweet_ids": ["1161106151523704832"], "author_id": "2662873409", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:43:55.000Z", "id": "1161106077556981760", "edit_history_tweet_ids": ["1161106077556981760"], "author_id": "771281103063773184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "10/10 al soundtrack de Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tere_xXita", "id": "302969201"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:43:45.000Z", "id": "1161106035010154496", "edit_history_tweet_ids": ["1161106035010154496"], "author_id": "91828073", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161070378665619458"}], "text": "RT @Tere_xXita: Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8379, "type": "Other", "normalized_text": "Sora"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:43:42.000Z", "id": "1161106023626788864", "edit_history_tweet_ids": ["1161106023626788864"], "author_id": "705851891398393859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sora de biologia tava contando a hist\u00f3ria da mo\u00e7a que se matou entre \" \" ali na casa atr\u00e1s do colegio"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:43:31.000Z", "id": "1161105974813478912", "edit_history_tweet_ids": ["1161105974813478912"], "author_id": "799429979171942401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo suicida: Voy a dejarme hechar ra\u00edces en una cama. Es mi hora de formar parte del ciclo de la vida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:43:20.000Z", "id": "1161105930148306944", "edit_history_tweet_ids": ["1161105930148306944"], "author_id": "52115322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "janpalodetti", "id": "1510809548"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105500634845184"}], "text": "RT @janpalodetti: @Debora_D_Diniz Perfeita an\u00e1lise. Acrescentaria \"hiperautorit\u00e1ria, desumana, perversa e suicida\" \u00e0 concep\u00e7\u00e3o abusiva de d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:43:11.000Z", "id": "1161105890369515521", "edit_history_tweet_ids": ["1161105890369515521"], "author_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cesarcasu", "id": "64824728"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/cJ2NkEo4lv", "expanded_url": "http://el.futbol", "display_url": "el.futbol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161039670664286208"}], "text": "RT @cesarcasu: @Rafaellavp Ese estadio solo sirve para https://t.co/cJ2NkEo4lv. El suicida ex presidente no tuvo visi\u00f3n para hacerlo de acu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:43:08.000Z", "id": "1161105880403890177", "geo": {"place_id": "44f8a3e6033fe5b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161105880403890177"], "author_id": "158039068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160987444466081793"}], "text": "Update: a gente se matou pra fazer uma conta que no final nem a prof sabia o valor Pq ela s\u00f3 quer a estimativa do c\u00e1lculo https://t.co/bFmx0T2ynp", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bFmx0T2ynp", "expanded_url": "https://twitter.com/starkansada/status/1160987444466081793", "display_url": "twitter.com/starkansada/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:42:38.000Z", "id": "1161105752720728064", "edit_history_tweet_ids": ["1161105752720728064"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:41:51.000Z", "id": "1161105557069205505", "edit_history_tweet_ids": ["1161105557069205505"], "author_id": "827236663374053379", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO???? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:41:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2617640918", "id": "1161105510822793216", "edit_history_tweet_ids": ["1161105510822793216"], "author_id": "3377323869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CanoBombin", "id": "2617640918"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161097400360062977"}], "text": "@CanoBombin @laSextaTV Flaco favor al esclarecimiento de los hechos. Si x ser hp se-lo suicida/n,es motivo d alegr\u00eda ,+se alegrar\u00e1n otros directamente relacionados  con sus sucios\"negocios\".\nEn 2 palabras,gente poderosa q participaba en las orgias y conocedores dela minor\u00eda d edad d las participantes."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:41:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "id": "1161105500634845184", "edit_history_tweet_ids": ["1161105500634845184"], "author_id": "1510809548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161047204389412865"}], "text": "@Debora_D_Diniz Perfeita an\u00e1lise. Acrescentaria \"hiperautorit\u00e1ria, desumana, perversa e suicida\" \u00e0 concep\u00e7\u00e3o abusiva de desenvolvimento."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4359, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-13T02:41:30.000Z", "id": "1161105467310927872", "edit_history_tweet_ids": ["1161105467310927872"], "author_id": "3107348725", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161101679409762304"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u512a\u52dd\u306f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\uff01\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u304c\u512a\u52dd\u3067\u304d\u306a\u3044\u3068\u601d\u3063\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5727\u5012\u7684\u30cf\u30c3\u30d4\u30fc\u30a8\u30f3\u30c9\u3067\u7d42\u308f\u3063\u305f\u4eca\u5e74\u306e\uff27\uff11\u30af\u30e9\u30a4\u30de\u30c3\u30af\u30b9\u3002\n\u4eca\u590f\u306e\u30b8\u30a7\u30a4\u306e\u512a\u52dd\u3060\u3051\u306f\u6210\u3057\u9042\u3052\u3089\u308c\u306a\u3044\u3068\u601d\u3063\u305f\u7406\u7531\u3067\u3059\u3002\n\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:41:27.000Z", "id": "1161105454833065984", "edit_history_tweet_ids": ["1161105454833065984"], "author_id": "913105002041937920", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "id": "1161105446863659008", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}], "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:41:18.000Z", "id": "1161105418824953856", "edit_history_tweet_ids": ["1161105418824953856"], "author_id": "1050331069478789125", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:41:16.000Z", "id": "1161105407563243520", "edit_history_tweet_ids": ["1161105407563243520"], "author_id": "1100587207134535682", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "Qu\u00e9TeParece"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "angulosiete", "id": "1342197398"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:41:01.000Z", "id": "1161105347924430848", "edit_history_tweet_ids": ["1161105347924430848"], "author_id": "200293937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161044290216349697"}], "text": "RT @angulosiete: \u00bf#Qu\u00e9TeParece? Multimillonario amigo de Donald Trump se suicida ante juicio por pederastia | \u00c1ngulo 7 https://t.co/I6Mm42Z\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:40:49.000Z", "id": "1161105295164235776", "edit_history_tweet_ids": ["1161105295164235776"], "author_id": "954396784016740352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu deus to chorando q a sapatao de oitnb se matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:40:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "4572401297", "id": "1161105262952046592", "edit_history_tweet_ids": ["1161105262952046592"], "author_id": "1100205369534623751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pereiramillenaa", "id": "1582162276458668032"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pretadessa17", "id": "951121533296173057"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "afflayzinha", "id": "3310240264"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161104689213186048"}], "text": "@pereiramillenaa @pretadessa17 @afflayzinha @favelanewsrj ela tem culpa por ter tra\u00eddo o ex-marido, se \u00e9 que ela fez isso, porque estamos falando de um tweet e n\u00e3o uma not\u00edcia. mas ela n\u00e3o tem culpa do que fizeram com ela, n\u00e3o importa se ela matou algu\u00e9m, se ela roubou uma bala num mercado ou qualquer coisa, ela n\u00e3o tem culpa de algo+"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 208, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad Condicional"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ceeaj8p4oE", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/57360/se-suicida-policia-municipal-presunto-asesino-de-alcaldesa-de-mixtla-veracruz", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/57360/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:40:00.000Z", "id": "1161105089345576960", "edit_history_tweet_ids": ["1161105089345576960"], "author_id": "724395635001020416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Nacional | \ud83d\ude31 El aludido ya hab\u00eda sido procesado en el a\u00f1o de 1998 por su participaci\u00f3n en los delitos de homicidio y lesiones dolosas calificada, pero fue beneficiado con Preliberaci\u00f3n de Libertad Condicional en el a\u00f1o 2007  \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/ceeaj8p4oE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Celi Becerra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:39:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "4692578534", "id": "1161105025659281408", "edit_history_tweet_ids": ["1161105025659281408"], "author_id": "705495410954133504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161104032171270144"}], "text": "@celinabecerra_ Se me r\u00ede el culo dijera la Celi Becerra alias suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:39:43.000Z", "id": "1161105020215054336", "edit_history_tweet_ids": ["1161105020215054336"], "author_id": "106192967", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:39:00.000Z", "id": "1161104839117541377", "edit_history_tweet_ids": ["1161104839117541377"], "author_id": "167585472", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:38:30.000Z", "id": "1161104714395738113", "edit_history_tweet_ids": ["1161104714395738113"], "author_id": "3645479843", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.2807, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:37:15.000Z", "id": "1161104398279467008", "edit_history_tweet_ids": ["1161104398279467008"], "author_id": "137748420", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida e agr to apaixonado na alerquina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "Ruan"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "thresh"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabrielfpms", "id": "3111305524"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Feliperama7", "id": "905251337922899968"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "ruanwithR", "id": "1107432038683066368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:36:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "3111305524", "id": "1161104253198450688", "edit_history_tweet_ids": ["1161104253198450688"], "author_id": "877852159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161103832795029504"}], "text": "@gabrielfpms @mdsafonso @Feliperama7 @Rafamdsell @ruanwithR Mas eu n falei no bot e quem deu foi o Ruan q se matou pra tentar matar o thresh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.3401, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FanCinema_Col", "id": "938096302272983040"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "FectoCine", "id": "1029012000599359490"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:36:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "938096302272983040", "id": "1161104123078619136", "edit_history_tweet_ids": ["1161104123078619136"], "author_id": "1081723256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161072128927653893"}], "text": "@FanCinema_Col @FectoCine jajaja y tanto, le puse estas dos ya que Escuadr\u00f3n suicida (la idea en s\u00ed) no deja de ser un doce del pat\u00edbulo moderna."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "silena"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "beckendorf"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "cronos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "a_ventura_se", "id": "3734266186"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:35:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3734266186", "id": "1161103895038439424", "edit_history_tweet_ids": ["1161103895038439424"], "author_id": "1494391556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161103604146737152"}], "text": "@a_ventura_se mana ele matou a silena o beckendorf o luke aquele capacho do cronos e mais um bando de aleat\u00f3rios"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:34:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1915063518", "id": "1161103793649520640", "edit_history_tweet_ids": ["1161103793649520640"], "author_id": "931647590545928193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalomaSenadora", "id": "1915063518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160711248713007104"}], "text": "@PalomaSenadora Equivocada paloca.  No son h\u00e9roes. Son dos hombres de carne y hueso. Uno de ellos no quer\u00eda participar en ese numerito suicida, seg\u00fan su propio padre. \u00c9llos eran solo un par de hombres obedeciendo cada disparate q se inventan para figurar. Mandos descerebrados. Eso es suicidio"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:34:37.000Z", "id": "1161103737475272706", "edit_history_tweet_ids": ["1161103737475272706"], "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "molokokiki", "id": "991952453829509120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161086829178675200"}], "text": "RT @molokokiki: Que le diga que la depresi\u00f3n es un invento de las farmac\u00e9uticas a los familiares que han sufrido junto a su paciente y lleg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:34:29.000Z", "id": "1161103700305350657", "edit_history_tweet_ids": ["1161103700305350657"], "author_id": "2836377093", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:34:23.000Z", "id": "1161103676200640513", "edit_history_tweet_ids": ["1161103676200640513"], "author_id": "1018966597233512448", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:34:02.000Z", "id": "1161103588183216134", "edit_history_tweet_ids": ["1161103588183216134"], "author_id": "1160549082504540162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nEst\u00e3o todos calados porque a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como voc\u00eas que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada e modinha. Acordem e tenham empatia, seus ot\u00e1rios."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:33:06.000Z", "id": "1161103353750986752", "edit_history_tweet_ids": ["1161103353750986752"], "author_id": "1135350064208121856", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:32:53.000Z", "id": "1161103300546256898", "edit_history_tweet_ids": ["1161103300546256898"], "author_id": "1068316670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pq eu n\u00e3o vi esquadr\u00e3o suicida antes?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:32:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "701493619237253120", "id": "1161103298952355846", "edit_history_tweet_ids": ["1161103298952355846"], "author_id": "870760445203943425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "barragan_ok", "id": "701493619237253120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161002564688797697"}], "text": "@barragan_ok En la elecci\u00f3n del 2015 si fu\u00e9 suicida por ignorante y/o cr\u00e9dula."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:32:34.000Z", "id": "1161103218765701121", "edit_history_tweet_ids": ["1161103218765701121"], "author_id": "462313951", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161087040051716096"}], "text": "RT @SophieDejean: Sab\u00edan que la linea de atenci\u00f3n al suicida tiene horarios? Tipo pueden ser las 3 de la ma\u00f1ana y quer\u00e9s que alguien te de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:32:19.000Z", "id": "1161103158111854593", "edit_history_tweet_ids": ["1161103158111854593"], "author_id": "313451760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicaPuerco", "id": "41189965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161094286659739649"}], "text": "RT @ChicaPuerco: \u00bfVieron qu\u00e9 bronca cuando un piba se odia y se siente horrible y vos quer\u00e9s gritarle PERO SI SOS HERMOSA TARADA? \u00bfY cuando\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:32:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3734266186", "id": "1161103093783846913", "edit_history_tweet_ids": ["1161103093783846913"], "author_id": "1494391556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "a_ventura_se", "id": "3734266186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161102779584307200"}], "text": "@a_ventura_se pse ne\nno ultimo olimpiano ele matou um bando de gente q eu amava sem avisar e sem d\u00f3 nem piedade pra construir 5 livros e acabar nisso\no veio amoleceu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:32:03.000Z", "id": "1161103090675867649", "edit_history_tweet_ids": ["1161103090675867649"], "author_id": "17090075", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonseTalleyrand", "id": "108382975"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:32:01.000Z", "id": "1161103083046428672", "edit_history_tweet_ids": ["1161103083046428672"], "author_id": "1053501108", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161042648246968320"}], "text": "RT @MonseTalleyrand: Argentina se suicida y no va a ser lentamente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:31:35.000Z", "id": "1161102970215440384", "edit_history_tweet_ids": ["1161102970215440384"], "author_id": "1103480903752392704", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:31:15.000Z", "id": "1161102888053161984", "edit_history_tweet_ids": ["1161102888053161984"], "author_id": "819363269886570496", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 46, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4289, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0ZJ9fREmRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MolinariJulia/status/1161066714488082433", "display_url": "twitter.com/MolinariJulia/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:30:31.000Z", "id": "1161102705710051330", "edit_history_tweet_ids": ["1161102705710051330"], "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161066714488082433"}], "text": "las viudas del delincuente cobarde suicida #AG, siguen llorando su partida. https://t.co/0ZJ9fREmRQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:30:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "863226706626326528", "id": "1161102668594589696", "edit_history_tweet_ids": ["1161102668594589696"], "author_id": "742784310470541312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161096991134408704"}], "text": "@ZuRocaG No tengo tendencia suicida. Gracias por preocuparse,  ha sido sin intenci\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:30:03.000Z", "id": "1161102587690725377", "edit_history_tweet_ids": ["1161102587690725377"], "author_id": "91127564", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "Dio"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "Shou Tucker"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RlYmp1DAbv", "expanded_url": "https://twitter.com/_OtakusBrasil/status/1161071451455311872", "display_url": "twitter.com/_OtakusBrasil/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:29:58.000Z", "id": "1161102563527331840", "edit_history_tweet_ids": ["1161102563527331840"], "author_id": "3918830759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dio matou um cachorro mano, se acha que tem alguma coisa pior que isso? At\u00e9 o Shou Tucker eu perd\u00f4o https://t.co/RlYmp1DAbv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:29:27.000Z", "id": "1161102435194212352", "edit_history_tweet_ids": ["1161102435194212352"], "author_id": "23964456", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:28:59.000Z", "id": "1161102318772920320", "edit_history_tweet_ids": ["1161102318772920320"], "author_id": "3395651261", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:28:57.000Z", "id": "1161102307976609793", "edit_history_tweet_ids": ["1161102307976609793"], "author_id": "171960558", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}], "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:28:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "191485582", "id": "1161102286598397953", "edit_history_tweet_ids": ["1161102286598397953"], "author_id": "704041732988534784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161067841556230145"}], "text": "@MolinariJulia @socioperiodismo @AlanGarciaPeru Gran error en pensar que no hay muerto malo. Y peor a\u00fan santificar a un suicida: a\u00fan muerto, da de comer a la gente \ud83d\ude01"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:28:32.000Z", "id": "1161102203722928129", "edit_history_tweet_ids": ["1161102203722928129"], "author_id": "111412306", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "VV"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "intim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EngaPaAca", "id": "144644950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:28:28.000Z", "id": "1161102188338302976", "edit_history_tweet_ids": ["1161102188338302976"], "author_id": "268949944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161081606502834176"}], "text": "RT @EngaPaAca: Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. VV\n7. mi novio\n8. intim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Nahir Galarza"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:28:27.000Z", "id": "1161102182399270912", "edit_history_tweet_ids": ["1161102182399270912"], "author_id": "2867876931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Macri y su gente es tan perversa que a\u00fan con la patada al hormiguero que fue lo de ayer, se las ingeni\u00f3 para hacer la jugada de hoy culpando por la debacle a la gente que ya no lo quiere. Incansablemente basura. Aunque es una jugada m\u00e1s suicida que tirarle onda a Nahir Galarza."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:28:19.000Z", "id": "1161102149209792517", "edit_history_tweet_ids": ["1161102149209792517"], "author_id": "550653376", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:28:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "980249586483761152", "id": "1161102106079768577", "edit_history_tweet_ids": ["1161102106079768577"], "author_id": "366322468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161084326093758465"}], "text": "@JuanPaMurillo2 Murieron en un acto suicida no estaba equivocado un candidato presidencial cuando dijo q las fuerzas militares les falta estudio educacion superior, realmente hasta el mas inocente e ignorante sabe q hacer esa maniobra era un acto suicida, sin una linea de vida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:28:01.000Z", "id": "1161102073703862273", "edit_history_tweet_ids": ["1161102073703862273"], "author_id": "817080789817036801", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}], "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/EgNUmuqZ7O", "expanded_url": "https://noticias.conexaocorbelia.com/08/2019/james-gunn-responde-se-batman-estara-no-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "noticias.conexaocorbelia.com/08/2019/james-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:27:58.000Z", "id": "1161102062299615232", "edit_history_tweet_ids": ["1161102062299615232"], "author_id": "330634677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn responde se Batman estar\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/EgNUmuqZ7O"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:26:55.000Z", "id": "1161101798763126784", "edit_history_tweet_ids": ["1161101798763126784"], "author_id": "716826695", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:26:54.000Z", "id": "1161101793339891712", "edit_history_tweet_ids": ["1161101793339891712"], "author_id": "25928829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jajajaja que buena charla para un suicida xD https://t.co/xrnJAcmw2o", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/xrnJAcmw2o", "expanded_url": "https://www.facebook.com/rasenfx/posts/10156371087802805", "display_url": "facebook.com/rasenfx/posts/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:26:36.000Z", "id": "1161101716642811904", "edit_history_tweet_ids": ["1161101716642811904"], "author_id": "2185052186", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicaPuerco", "id": "41189965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161094286659739649"}], "text": "RT @ChicaPuerco: \u00bfVieron qu\u00e9 bronca cuando un piba se odia y se siente horrible y vos quer\u00e9s gritarle PERO SI SOS HERMOSA TARADA? \u00bfY cuando\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 147, "tag": "g129"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.392, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3841, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/YIWLvDwREY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11836", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11836", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11836"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-13T02:26:27.000Z", "id": "1161101679409762304", "edit_history_tweet_ids": ["1161101679409762304"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u512a\u52dd\u306f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\uff01\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u304c\u512a\u52dd\u3067\u304d\u306a\u3044\u3068\u601d\u3063\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5727\u5012\u7684\u30cf\u30c3\u30d4\u30fc\u30a8\u30f3\u30c9\u3067\u7d42\u308f\u3063\u305f\u4eca\u5e74\u306e\uff27\uff11\u30af\u30e9\u30a4\u30de\u30c3\u30af\u30b9\u3002\n\u4eca\u590f\u306e\u30b8\u30a7\u30a4\u306e\u512a\u52dd\u3060\u3051\u306f\u6210\u3057\u9042\u3052\u3089\u308c\u306a\u3044\u3068\u601d\u3063\u305f\u7406\u7531\u3067\u3059\u3002\n\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/YIWLvDwREY\n\n#g129"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:26:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "id": "1161101664453058560", "edit_history_tweet_ids": ["1161101664453058560"], "author_id": "28812343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161100777705869312"}], "text": "@craiskc Se ela trouxe, foi pq ela pr\u00f3pria matou...\u00e9 presente, n\u00e3o tem jeito. A minha trouxe um de manh\u00e3 cedo, minha esposa ouviu o barulho e viu o ch\u00e3o do quarto cheio de pena...demorou a entender q \u00e9 prova de amor."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:26:11.000Z", "id": "1161101612103938049", "edit_history_tweet_ids": ["1161101612103938049"], "author_id": "983473923084967937", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}], "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8556, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AleeCler", "id": "2471201730"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "palacios_mauro", "id": "154003983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:25:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2471201730", "id": "1161101563051618309", "edit_history_tweet_ids": ["1161101563051618309"], "author_id": "1155841323339059201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160964771639939073"}], "text": "@AleeCler @palacios_mauro Sos de River y votas a Macri? Que suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:25:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1136325819058577411", "id": "1161101364073775104", "edit_history_tweet_ids": ["1161101364073775104"], "author_id": "171830345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "G4bri3l64780974", "id": "1136325819058577411"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161076198132387840"}], "text": "@G4bri3l64780974 @MolinariJulia @socioperiodismo @AlanGarciaPeru Cada vez que me subo alg\u00fan tren el\u00e9ctrico recuerdo al suicida que coime\u00f3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:25:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2728562884", "id": "1161101345849520128", "edit_history_tweet_ids": ["1161101345849520128"], "author_id": "2728562884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161099096180035586"}], "text": "Ngm \u00e9 salvavidas de ngm n.T\u00e1 mal conseguindo se manter em paz,imagina salvar outra pessoa.Ajudar \u00e9 uma coisa.Agora ficar para acabar com a sanidade mental q resta, \u00e9 suicidou e n a porra de amor. \u201cEu fico pq amo\u201d fica pq n se perdeu um dia por causa de algu\u00e9m e n tem amor pr\u00f3prio"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:25:06.000Z", "id": "1161101339788828677", "edit_history_tweet_ids": ["1161101339788828677"], "author_id": "942628166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Morfeo"}, {"start": 211, "end": 239, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Moments in Golden Light\nSello"}, {"start": 242, "end": 264, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Constellation Tatsu\nA\u00f1o"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/LLo5juwCBK", "expanded_url": "http://www.radio.uchile.cl/senal-en-vivo", "display_url": "radio.uchile.cl/senal-en-vivo"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/oU6bvFrKvH", "expanded_url": "https://twitter.com/jaimebaeza/status/1161101202207268869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oU6bvFrKvH", "media_key": "3_1161101197257924608"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:24:33.000Z", "id": "1161101202207268869", "edit_history_tweet_ids": ["1161101202207268869"], "author_id": "52377621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "y lo que seguir\u00e1, a eso de las 22:27 aprox, es m\u00fasica suicida, banda sonora para caer al vac\u00edo atemporal,\n102.5fm \u00f3 https://t.co/LLo5juwCBK\n\nPreparen la alarma por si Morfeo los atrapa, \n\nArtista: POEMME\nDisco: Moments in Golden Light\nSello: Constellation Tatsu\nA\u00f1o: 2018 https://t.co/oU6bvFrKvH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "9633802", "id": "1161101190777712640", "edit_history_tweet_ids": ["1161101190777712640"], "author_id": "366322468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940739594989568"}], "text": "@ELTIEMPO Murieron en un acto suicida no estaba equivocado un candidato presidencial cuando dijo q las fuerzas militares les falta estudio educacion superior, realmente hasta el mas inocente e ignorante sabe q hacer esa maniobra era un acto suicida, sin una linea de vida."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-13T02:24:30.000Z", "id": "1161101189448159232", "edit_history_tweet_ids": ["1161101189448159232"], "author_id": "1035640790113026049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pensamento suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:24:15.000Z", "id": "1161101128660074498", "geo": {"place_id": "007c47f14d165967"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161101128660074498"], "author_id": "3184949842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ay pero subieron escuadr\u00f3n suicida, deja ver eso mientras tanto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chaeyounrgs", "id": "346646310"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:23:49.000Z", "id": "1161101015938191360", "edit_history_tweet_ids": ["1161101015938191360"], "author_id": "97803916", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161096154421108744"}], "text": "RT @chaeyounrgs: talvez se o jared leto tivesse feito isso esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o teria sido um fracasso e joker dele n\u00e3o teria sido um lixo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:23:29.000Z", "id": "1161100935659212801", "edit_history_tweet_ids": ["1161100935659212801"], "author_id": "171830345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161073612989902848"}], "text": "RT @fullvideosyfoto: @MolinariJulia @socioperiodismo @AlanGarciaPeru Ese cobarde suicida, todav\u00eda tiene gusanos q lo extra\u00f1an...???"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:23:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "3295684757", "id": "1161100921927077890", "edit_history_tweet_ids": ["1161100921927077890"], "author_id": "2531359745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "EMNDT", "id": "960365192"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "BisignanoOK", "id": "59223862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160966267634888704"}], "text": "@Yo_soyelbarto @EMNDT @BisignanoOK No se te ocurra quitarte una cadenita con el  cuchillo por favorrrrr.\nY ojo que aqu\u00ed est\u00e1 prohibido morirse !Te queremos mucho peque\u00f1a suicida del cuchillo.\n\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\u2764\u2764\u2764\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:23:21.000Z", "id": "1161100899550400513", "edit_history_tweet_ids": ["1161100899550400513"], "author_id": "3233786048", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:23:16.000Z", "id": "1161100880877424640", "edit_history_tweet_ids": ["1161100880877424640"], "author_id": "1036218192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "pra gostar de S\u00e3o Paulo ou vc \u00e9 louco ou vc \u00e9 suicida, pq que cidade que suga suas energias mano"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:23:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3353462374", "id": "1161100844428943360", "edit_history_tweet_ids": ["1161100844428943360"], "author_id": "1122313549664129024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GodColombiano", "id": "3353462374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161054081961594892"}], "text": "@GodColombiano Jajajaja que poco suicida, solo se le tira a camionetas, ni a un taxi \ud83d\ude96"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:23:04.000Z", "id": "1161100827593007106", "edit_history_tweet_ids": ["1161100827593007106"], "author_id": "2613383027", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:22:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161100687570276354", "edit_history_tweet_ids": ["1161100687570276354"], "author_id": "2445931342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "text": "@Rafaellavp Y entonces quien carajos ha puesto la piedra de toda la nueva infraestructura deportiva que se ha visto en estos Panamericanos? Esta bien ser hincha del suicida, pero no hay que ser ciegos tampoco."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:22:20.000Z", "id": "1161100643798519809", "edit_history_tweet_ids": ["1161100643798519809"], "author_id": "233920044", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:21:51.000Z", "id": "1161100524843913216", "edit_history_tweet_ids": ["1161100524843913216"], "author_id": "229525318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3ra noche que con lucho  intentamos ver escuadron suicida. Nos queda menos de la mitad. Habr\u00e1 una cuarta noche o no seremos tan morsas para volver a quedarnos dormidos? \ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/cgtTWyLfoF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1FlO4bj-6bRyzOb86gnS_3xe8VO2K1qWQ4Rbw0/?igshid=11cwplm7wgt8z", "display_url": "instagram.com/p/B1FlO4bj-6bR\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:21:46.000Z", "id": "1161100501213163520", "edit_history_tweet_ids": ["1161100501213163520"], "author_id": "1082341355999977472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o da para expressar a sensa\u00e7\u00e3o boa de dignidade e que o a\u00eds ode ter jeito que  d\u00e1 ver a 381 ( BH a Vitoria) sendo duplicada aquele tanto de curva suicida sendo extinguida com t\u00faneis e\u2026 https://t.co/cgtTWyLfoF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:21:41.000Z", "id": "1161100480585633792", "edit_history_tweet_ids": ["1161100480585633792"], "author_id": "741802827111075840", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:21:38.000Z", "id": "1161100466404691969", "edit_history_tweet_ids": ["1161100466404691969"], "author_id": "151588533", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:21:33.000Z", "id": "1161100446896939009", "edit_history_tweet_ids": ["1161100446896939009"], "author_id": "715364459099856896", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "igornatusch", "id": "112543044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029588752982016"}], "text": "RT @igornatusch: N\u00e3o penso em ir embora. Pretendo ficar aqui at\u00e9 onde for poss\u00edvel. Mas n\u00e3o vou virar m\u00e1rtir de um del\u00edrio coletivo suicida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:21:28.000Z", "id": "1161100424855937024", "edit_history_tweet_ids": ["1161100424855937024"], "author_id": "3484511417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Mariana quase se matou agora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:20:54.000Z", "id": "1161100284711641089", "edit_history_tweet_ids": ["1161100284711641089"], "author_id": "873698670578946048", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:20:52.000Z", "id": "1161100275442212864", "edit_history_tweet_ids": ["1161100275442212864"], "author_id": "722485320839729152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Breno se matou com o lan\u00e7a granada man\u00e9 kkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:20:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "718821697474928640", "id": "1161100259818442754", "edit_history_tweet_ids": ["1161100259818442754"], "author_id": "1626908437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hyunjingoth", "id": "718821697474928640"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "NatiiDalinger", "id": "1918538558"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "avalos_maty", "id": "2732332819"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "vodklara", "id": "3361590040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161073457519570945"}], "text": "@hyunjingoth @NatiiDalinger @avalos_maty @vodklara No hace falta tener datos para darse cuenta q una persona en su sano juicio derrepente  \"se suicida\" JUSSSTO antes de presentar su investigacion por la q sin esfuerzo no hubiera existido. Coincidencia ? No creo. A veces la logica no le hacen falta datos. En mi humilde opnion."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:20:18.000Z", "id": "1161100130898063360", "edit_history_tweet_ids": ["1161100130898063360"], "author_id": "54336620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 circulando uma not\u00edcia que uma paquistanesa matou 18 pessoas envenenadas pq elas obrigaram ela a se casar e transar contra vontade e tal. Da\u00ed fui comentar que n\u00e3o entendi exatamente a necessidade de matar 18 pessoas..Mas sinceramente estou sendo tratado como se eu fosse doido."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:20:14.000Z", "id": "1161100115475673088", "edit_history_tweet_ids": ["1161100115475673088"], "author_id": "4603485693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dudupaaaaa", "id": "829866153786880004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160919578777702401"}], "text": "RT @dudupaaaaa: Estou mto triste, ontem aki na cidade um pai (se \u00e9 q pode ser chamado assim) matou a filha de 7 meses com 3 facadas no cora\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:20:08.000Z", "id": "1161100090678923264", "edit_history_tweet_ids": ["1161100090678923264"], "author_id": "146479973", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:20:05.000Z", "id": "1161100077894709251", "edit_history_tweet_ids": ["1161100077894709251"], "author_id": "231595813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un buen amigo suicida \u2764 https://t.co/TTMA0rTyEz", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/TTMA0rTyEz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1047535304/posts/10216145038112506/", "display_url": "facebook.com/1047535304/pos\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:19:56.000Z", "id": "1161100040888291329", "edit_history_tweet_ids": ["1161100040888291329"], "author_id": "55251542", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:19:39.000Z", "id": "1161099968838537218", "edit_history_tweet_ids": ["1161099968838537218"], "author_id": "34499816", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:19:21.000Z", "id": "1161099895039827968", "edit_history_tweet_ids": ["1161099895039827968"], "author_id": "909155301961629696", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}], "text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:18:41.000Z", "id": "1161099725946400768", "edit_history_tweet_ids": ["1161099725946400768"], "author_id": "989345800584036352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Lo de Argentina es muy fuerte ,los bolsos por el muro las monjas que lo guardan ,los v\u00eddeos contando gita, los aviones que tra\u00edan gita para ac\u00e1,los libros con muchas pruebas de esa mafia, nisman que se ( suicida) un d\u00eda antes de denunciar a Cristina,y as\u00ed y todo ganan elecciones"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.3591, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alejandronarea1", "id": "2242950727"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:18:31.000Z", "id": "1161099685840457728", "edit_history_tweet_ids": ["1161099685840457728"], "author_id": "760452314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045483613114368"}], "text": "RT @alejandronarea1: As\u00ed esta la sociedad: \n@DouglasRicoVzla\nAdolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia. #Cicpc h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:18:18.000Z", "id": "1161099628013596672", "edit_history_tweet_ids": ["1161099628013596672"], "author_id": "146479973", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:17:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161099545381605376", "edit_history_tweet_ids": ["1161099545381605376"], "author_id": "759448928731398144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/C2NcFjzJKY", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1161099545381605376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C2NcFjzJKY", "media_key": "3_1161099541254410240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "text": "@Rafaellavp No le atribuyan falsedades al suicida, dejen q descanse tranquilo... https://t.co/C2NcFjzJKY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:17:50.000Z", "id": "1161099513219563520", "edit_history_tweet_ids": ["1161099513219563520"], "author_id": "828699724622467072", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.8158, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:17:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1161099410324901894", "edit_history_tweet_ids": ["1161099410324901894"], "author_id": "1550934235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161073794452205573"}], "text": "@JuanSheput Orgulloso del presidente @MartinVizcarraC   que defiende al pueblo... No como tu ex patr\u00f3n Toledo ni el suicida Garc\u00eda.. Ni el lobysta PPK.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:16:52.000Z", "id": "1161099268343631873", "edit_history_tweet_ids": ["1161099268343631873"], "author_id": "1409348456", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:16:13.000Z", "id": "1161099103776006144", "edit_history_tweet_ids": ["1161099103776006144"], "author_id": "705465896605716481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tengo que pagar spotify no aguanto m\u00e1s escuchar la realidad ah que le pasaba chico suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:16:11.000Z", "id": "1161099098033930242", "edit_history_tweet_ids": ["1161099098033930242"], "author_id": "724614243325206528", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:15:43.000Z", "id": "1161098978152407040", "edit_history_tweet_ids": ["1161098978152407040"], "author_id": "832912007305240577", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:15:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "39176902", "id": "1161098898431205377", "edit_history_tweet_ids": ["1161098898431205377"], "author_id": "2755949685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161092457574125568"}], "text": "@jguaido El tiempo se acaba y creo que no vas a aparecer en los libros de historia. A menos que hagas algo realmente suicida si es necesario"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:14:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1279000368", "id": "1161098700212641792", "edit_history_tweet_ids": ["1161098700212641792"], "author_id": "762373024423247872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161098424663597056"}], "text": "@mtheusborges Se n\u00e3o matou s\u00e1bado n\u00e3o mata mais"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:14:02.000Z", "id": "1161098554728992769", "edit_history_tweet_ids": ["1161098554728992769"], "author_id": "914530412294213632", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161090434648694785"}], "text": "RT @hihikillmepls: terminar os estudo p ser um suicida formado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5224, "type": "Place", "normalized_text": "Hashirama"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:13:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156690813553979393", "id": "1161098485745246217", "edit_history_tweet_ids": ["1161098485745246217"], "author_id": "1156690813553979393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161098480951222272"}], "text": "Esse golpe fez um estrago no Madara e s\u00f3 n\u00e3o o matou pois ele estava com as c\u00e9lulas de Hashirama que se regeneram automaticamente"}, {"lang": "cs", "created_at": "2019-08-13T02:13:40.000Z", "id": "1161098463188258817", "edit_history_tweet_ids": ["1161098463188258817"], "author_id": "4311981869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Karofsky se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:13:06.000Z", "id": "1161098321437630469", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161098321437630469"], "author_id": "3179881514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ontem eu assisti esquadr\u00e3o suicida com Arthur... qualquer momento que tiver passando na TV eu paro pra assistir"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:12:20.000Z", "id": "1161098126176006144", "edit_history_tweet_ids": ["1161098126176006144"], "author_id": "230580606", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "molokokiki", "id": "991952453829509120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161086829178675200"}], "text": "RT @molokokiki: Que le diga que la depresi\u00f3n es un invento de las farmac\u00e9uticas a los familiares que han sufrido junto a su paciente y lleg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:11:25.000Z", "id": "1161097898966360064", "edit_history_tweet_ids": ["1161097898966360064"], "author_id": "4787416233", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:11:23.000Z", "id": "1161097890384818176", "edit_history_tweet_ids": ["1161097890384818176"], "author_id": "88934049", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:11:06.000Z", "id": "1161097815814283264", "edit_history_tweet_ids": ["1161097815814283264"], "author_id": "545905233", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:10:43.000Z", "id": "1161097720943300609", "edit_history_tweet_ids": ["1161097720943300609"], "author_id": "69671613", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:10:18.000Z", "id": "1161097614307352577", "edit_history_tweet_ids": ["1161097614307352577"], "author_id": "1048174134", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5745, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.644, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:10:00.000Z", "id": "1161097541594824704", "edit_history_tweet_ids": ["1161097541594824704"], "author_id": "3423022427", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 46, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:09:25.000Z", "id": "1161097392717852672", "edit_history_tweet_ids": ["1161097392717852672"], "author_id": "251713234", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:09:09.000Z", "id": "1161097326179565569", "edit_history_tweet_ids": ["1161097326179565569"], "author_id": "1596530053", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:08:49.000Z", "id": "1161097242994008065", "edit_history_tweet_ids": ["1161097242994008065"], "author_id": "305560576", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:08:37.000Z", "id": "1161097193589264384", "edit_history_tweet_ids": ["1161097193589264384"], "author_id": "1069777119192977408", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:08:32.000Z", "id": "1161097171183296514", "edit_history_tweet_ids": ["1161097171183296514"], "author_id": "58695818", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:07:52.000Z", "id": "1161097005407657984", "edit_history_tweet_ids": ["1161097005407657984"], "author_id": "910593637913890816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sabes que est\u00e1s jodido cuando la mente suicida Vuelve"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3289, "type": "Person", "normalized_text": "guevara"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:07:50.000Z", "id": "1161096994485657600", "edit_history_tweet_ids": ["1161096994485657600"], "author_id": "867474555635462144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "para de ser retardado caralho che guevara matou gente pra cacete sim foda se que ele \u00e9 de esquerda foi ditadura sim e n\u00e3o tem por que exaltar esse cara"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Tald\u00edacomohoy"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carmen_caesaris", "id": "2874273803"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:06:22.000Z", "id": "1161096626213195778", "edit_history_tweet_ids": ["1161096626213195778"], "author_id": "430045482", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "896270280502497280"}], "text": "RT @carmen_caesaris: #Tald\u00edacomohoy del a\u00f1o 30 a.C, la reina egipcia Cleopatra (VII) se suicida, al verse derrotada por Octaviano (Augusto)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:06:21.000Z", "id": "1161096620320133120", "edit_history_tweet_ids": ["1161096620320133120"], "author_id": "66432814", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:06:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "3381588071", "id": "1161096617962942475", "edit_history_tweet_ids": ["1161096617962942475"], "author_id": "3381588071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161096084330033153"}], "text": "Me cort\u00e9 tremendo suicida el pibe JAJAJA, fue sin querer gente no saquemos las cosas de contexto soy boludo y me cort\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:06:13.000Z", "id": "1161096588137259009", "edit_history_tweet_ids": ["1161096588137259009"], "author_id": "4903352613", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161081070479118338"}], "text": "RT @Fuerzadeley: @Rafaellavp Que orgullosa te sientes que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, te haya dejado un estadio, y robo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:06:07.000Z", "id": "1161096563491561473", "edit_history_tweet_ids": ["1161096563491561473"], "author_id": "1095122550441607169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "saiu esquadr\u00e3o suicida na netflix, uhul"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:05:17.000Z", "id": "1161096354371919873", "edit_history_tweet_ids": ["1161096354371919873"], "author_id": "77810748", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:04:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "718821697474928640", "id": "1161096276408262656", "edit_history_tweet_ids": ["1161096276408262656"], "author_id": "1918538558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hyunjingoth", "id": "718821697474928640"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "nati_laferla", "id": "1626908437"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "avalos_maty", "id": "2732332819"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "vodklara", "id": "3361590040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161073457519570945"}], "text": "@hyunjingoth @nati_laferla @avalos_maty @vodklara No me interesa sacarte de tu burbuja? (Tu signo de interrogaci\u00f3n no va) Te puedo dar todos los datos que quieras, resultados de la pericia bal\u00edstica, el \u00e1ngulo del disparo seg\u00fan la mancha de sangre, donde y como estaba el arma \"suicida\" y dem\u00e1s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.7321, "type": "Place", "normalized_text": "Ara San Juan"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6179, "type": "Place", "normalized_text": "Monte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "adowyer", "id": "14020422"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:04:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "14020422", "id": "1161096259836567557", "edit_history_tweet_ids": ["1161096259836567557"], "author_id": "1082816278946082819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161095056406863874"}], "text": "@adowyer Si se\u00f1ora Bisman... compartala con el suicida. Los frenos de once segun las justicia funcionaban bien. \n Pero lo puede compartir con el Ara San Juan, los chicos de Monte, los muertos de fr\u00edo, el 10% e nuevos pobres, las pymes cerradas.\n Apague la TV, camine la calle."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:04:52.000Z", "id": "1161096247446528002", "edit_history_tweet_ids": ["1161096247446528002"], "author_id": "57185536", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JJpRrzo3HH", "expanded_url": "https://twitter.com/REDPOINT423/status/1056847780663058432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJpRrzo3HH", "media_key": "7_1056847222552190977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:04:29.000Z", "id": "1161096154421108744", "edit_history_tweet_ids": ["1161096154421108744"], "author_id": "346646310", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "talvez se o jared leto tivesse feito isso esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o teria sido um fracasso e joker dele n\u00e3o teria sido um lixo https://t.co/JJpRrzo3HH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arqdavidviloria", "id": "102148465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:04:26.000Z", "id": "1161096140911239168", "edit_history_tweet_ids": ["1161096140911239168"], "author_id": "2545429091", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092792799637505"}], "text": "RT @arqdavidviloria: El largo gobierno de los Kirchner fue un festival de corrupci\u00f3n y pillaje, hay incluso funcionarios presos, fue tal el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arqdavidviloria", "id": "102148465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:03:54.000Z", "id": "1161096003908489222", "edit_history_tweet_ids": ["1161096003908489222"], "author_id": "1183901124", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092792799637505"}], "text": "RT @arqdavidviloria: El largo gobierno de los Kirchner fue un festival de corrupci\u00f3n y pillaje, hay incluso funcionarios presos, fue tal el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:03:48.000Z", "id": "1161095982144204803", "edit_history_tweet_ids": ["1161095982144204803"], "author_id": "48455310", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 210, "tag": "LulaInJail"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInJail"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:03:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "id": "1161095919418388480", "edit_history_tweet_ids": ["1161095919418388480"], "author_id": "341587773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FHC deve ser respeitado como todo idoso deve ser, mas nada al\u00e9m da pretens\u00e3o de se achar o salvador da p\u00e1tria com o \"plano real\", que para melhorar a vida de uns poucos, matou de fome a muitos! ...\n#LulaInJail"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Mar\u00eda Ixcotel"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CQsCwA94qc", "expanded_url": "https://www.lineaejecutiva.com.mx/2019/08/12/aleluyo-que-mato-a-una-nina-y-a-su-mama-se-suicida-en-el-penal/", "display_url": "lineaejecutiva.com.mx/2019/08/12/ale\u2026", "unwound_url": "https://www.lineaejecutiva.com.mx/2019/08/12/aleluyo-que-mato-a-una-nina-y-a-su-mama-se-suicida-en-el-penal/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:03:33.000Z", "id": "1161095917145075713", "edit_history_tweet_ids": ["1161095917145075713"], "author_id": "2516466787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aleluyo que mato a una ni\u00f1a y a su mama se suicida en el penal -Eusebio R M, se suicid\u00f3 en el interior de su celda de la prisi\u00f3n de Santa Mar\u00eda Ixcotel, d\u00f3nde purgaba una condena por haber sesinado a su pareja  https://t.co/CQsCwA94qc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:02:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "769271513438646272", "id": "1161095634792984580", "edit_history_tweet_ids": ["1161095634792984580"], "author_id": "2382564878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sipalkilucho", "id": "769271513438646272"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "HCAQUILMES", "id": "247510438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160900862933446672"}], "text": "@sipalkilucho @HCAQUILMES Habr\u00e1 alguien q se haya arrepentido??? Ese voto suicida q nos mat\u00f3 a todos..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:02:17.000Z", "id": "1161095600328400903", "edit_history_tweet_ids": ["1161095600328400903"], "author_id": "1155200952636510210", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00e1 Casa de Papel"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:02:03.000Z", "id": "1161095541931032578", "edit_history_tweet_ids": ["1161095541931032578"], "author_id": "719713045732311044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 queria a nova temporada de L\u00e1 Casa de Papel e Esquadr\u00e3o Suicida 2 mas s\u00f3 em 2021 \ud83d\ude44\ud83d\ude0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:01:49.000Z", "id": "1161095481667313671", "edit_history_tweet_ids": ["1161095481667313671"], "author_id": "1175390274", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:01:28.000Z", "id": "1161095394979385345", "edit_history_tweet_ids": ["1161095394979385345"], "author_id": "718778851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160908602615447553"}], "text": "O se suicida con un tiro en la nuca....\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 https://t.co/gRUXSxsEZm", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/gRUXSxsEZm", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoaluna/status/1160908602615447553", "display_url": "twitter.com/nicoaluna/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arqdavidviloria", "id": "102148465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:01:28.000Z", "id": "1161095392404103171", "edit_history_tweet_ids": ["1161095392404103171"], "author_id": "226829511", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092792799637505"}], "text": "RT @arqdavidviloria: El largo gobierno de los Kirchner fue un festival de corrupci\u00f3n y pillaje, hay incluso funcionarios presos, fue tal el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:00:57.000Z", "id": "1161095265018888192", "edit_history_tweet_ids": ["1161095265018888192"], "author_id": "370338237", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:00:48.000Z", "id": "1161095226741743616", "edit_history_tweet_ids": ["1161095226741743616"], "author_id": "793139419", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Pav\u00e3o"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.7448, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "yurivs", "id": "15726088"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:00:44.000Z", "id": "1161095206965526528", "edit_history_tweet_ids": ["1161095206965526528"], "author_id": "3399593680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161075844468609030"}], "text": "RT @yurivs: Ali\u00e1s, as conversas vazadas pelo Pav\u00e3o deixaram isso bem claro: eles mesmos n\u00e3o se suportam. (Como diz o Olavo: ningu\u00e9m matou m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:00:35.000Z", "id": "1161095171230113793", "edit_history_tweet_ids": ["1161095171230113793"], "author_id": "1121923701950296066", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:00:18.000Z", "id": "1161095099473977350", "edit_history_tweet_ids": ["1161095099473977350"], "author_id": "156104271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Con mama nos pusimos a hacer un baile tonto y me dijo \"veni veni a este piso que resbalamos mas y nos podemos caer\" alma suicida como la hija que orgullo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 183, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de Chiapas"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/8yi8C1NkLJ", "expanded_url": "http://www.diariodechiapas.com", "display_url": "diariodechiapas.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582767323722547200/vnfilP3R?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582767323722547200/vnfilP3R?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Diario de Chiapas", "description": "Portada Opini\u00f3n \u00daltima hora Edici\u00f3n Digital Metr\u00f3poli Regi\u00f3n Tweets by DiarioChiapas La Roja Deportes A&S BOGA DIARIO DE CHIAPASTV SUSCRIBIRSE Publicaciones hermanas Siguenos: Facebook Twitter Youtube Instagram Whatsapp Rss", "unwound_url": "https://diariodechiapas.com/"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/peRCDBFRRh", "expanded_url": "http://www.diariodechiapas.com/landing/fiel-trabajador-que-fue-despedido-por-perseguir-a-ladron-se-suicida/", "display_url": "diariodechiapas.com/landing/fiel-t\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:00:00.000Z", "id": "1161095024173563912", "edit_history_tweet_ids": ["1161095024173563912"], "author_id": "160663347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf8\nSeg\u00fan las declaraciones de la tienda, que \u00e9l persiguiera al ladr\u00f3n lo puso a \u00e9l y a un cliente en peligro a pesar que hac\u00eda lo correcto | Servicios informativos del Diario de Chiapas\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00a1S\u00edguenos, comenta y comparte!\n\ud83d\udcf2https://t.co/8yi8C1NkLJ\n\nhttps://t.co/peRCDBFRRh"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:59:55.000Z", "id": "1161095004527505408", "edit_history_tweet_ids": ["1161095004527505408"], "author_id": "584709963", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.2967, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:59:05.000Z", "id": "1161094793537183744", "edit_history_tweet_ids": ["1161094793537183744"], "author_id": "1119970080924798978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra saber quem \u00e9 Arlequina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:58:58.000Z", "id": "1161094765011775489", "edit_history_tweet_ids": ["1161094765011775489"], "author_id": "996159609248337920", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:58:50.000Z", "id": "1161094732484923394", "edit_history_tweet_ids": ["1161094732484923394"], "author_id": "1154587810415988736", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}], "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:58:47.000Z", "id": "1161094716924026885", "edit_history_tweet_ids": ["1161094716924026885"], "author_id": "714253358622752769", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:58:36.000Z", "id": "1161094669884960770", "edit_history_tweet_ids": ["1161094669884960770"], "author_id": "4296681733", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:58:32.000Z", "id": "1161094655280369664", "edit_history_tweet_ids": ["1161094655280369664"], "author_id": "199728490", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:58:15.000Z", "id": "1161094585092845570", "edit_history_tweet_ids": ["1161094585092845570"], "author_id": "41633935", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7298, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:58:15.000Z", "id": "1161094581770960897", "edit_history_tweet_ids": ["1161094581770960897"], "author_id": "1038077873427570688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fui ver esquadr\u00e3o suic\u00edda na Netflix n\u00e9, eu nunca vi... \u2764\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:57:54.000Z", "id": "1161094497301946369", "edit_history_tweet_ids": ["1161094497301946369"], "author_id": "1022892154644033536", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:57:50.000Z", "id": "1161094478607900672", "edit_history_tweet_ids": ["1161094478607900672"], "author_id": "732346154139144194", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XQGw5Zwz8o", "expanded_url": "https://ift.tt/2H3YB7Z", "display_url": "ift.tt/2H3YB7Z"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:57:33.000Z", "id": "1161094409527668736", "edit_history_tweet_ids": ["1161094409527668736"], "author_id": "1155487111308599296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn responde se Batman estar\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/XQGw5Zwz8o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arqdavidviloria", "id": "102148465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:57:31.000Z", "id": "1161094398983254016", "edit_history_tweet_ids": ["1161094398983254016"], "author_id": "49310504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092792799637505"}], "text": "RT @arqdavidviloria: El largo gobierno de los Kirchner fue un festival de corrupci\u00f3n y pillaje, hay incluso funcionarios presos, fue tal el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:57:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "717884661322547200", "id": "1161094340170534917", "edit_history_tweet_ids": ["1161094340170534917"], "author_id": "127246131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lysseteh", "id": "717884661322547200"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "hugocampos92", "id": "1660461048"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/tipUoIT4vr", "expanded_url": "https://twitter.com/paquitomoreno/status/1161094340170534917/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tipUoIT4vr", "media_key": "16_1161094327377903616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161092579464794112"}], "text": "@lysseteh @hugocampos92 Ah!!! ...que bueno que ya encontraste una navaja que si te funcione, solo cuidado con tu transtorno suicida......\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/tipUoIT4vr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:57:04.000Z", "id": "1161094286659739649", "edit_history_tweet_ids": ["1161094286659739649"], "author_id": "41189965", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfVieron qu\u00e9 bronca cuando un piba se odia y se siente horrible y vos quer\u00e9s gritarle PERO SI SOS HERMOSA TARADA? \u00bfY cuando despu\u00e9s te dicen lo mismo a vos pero pens\u00e1s JEJEJ PERO ES QUE YO S\u00cd SOY HORRENDA DE VERDAD?\n\nBueno qu\u00e9 tal si hacemos pacto suicida y nos dejamos de joder."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Avelluto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jlsantana", "id": "31418919"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:56:50.000Z", "id": "1161094227180294144", "edit_history_tweet_ids": ["1161094227180294144"], "author_id": "52243385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160926757073182723"}], "text": "RT @jlsantana: \u00bfSe acuerdan del PELOTUDO de nuestro ministro Avelluto? La soberbia suicida hecha sarasa, total ahora el orto es el nuestro.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:56:19.000Z", "id": "1161094098255831046", "edit_history_tweet_ids": ["1161094098255831046"], "author_id": "1147314286089449472", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ahNVaMdT5z", "expanded_url": "https://ift.tt/2yTfAFp", "display_url": "ift.tt/2yTfAFp"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:56:15.000Z", "id": "1161094079154925569", "edit_history_tweet_ids": ["1161094079154925569"], "author_id": "9908282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn responde se Batman estar\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o Suicida\n\nMuitos f\u00e3s est\u00e3o ansiosos para ver o que James Gunn est\u00e1 preparando para o novo filme de Esquadr\u00e3o Suicida. Ser\u00e1 uma sequ\u00eancia? Um reboot? Ainda n\u00e3o se tem muitas respostas sobre e o enredo \u2026 https://t.co/ahNVaMdT5z"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:56:03.000Z", "id": "1161094030849007616", "edit_history_tweet_ids": ["1161094030849007616"], "author_id": "135218472", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:55:44.000Z", "id": "1161093951568433152", "edit_history_tweet_ids": ["1161093951568433152"], "author_id": "2280484910", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:55:42.000Z", "id": "1161093943527972864", "edit_history_tweet_ids": ["1161093943527972864"], "author_id": "1001671838072786945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depravado maestro viola a alumna y se suicida tir\u00e1ndose de la ventana de un\u00a0edificio https://t.co/cf5soa3yh1 https://t.co/J715rNrhVz", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cf5soa3yh1", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/08/12/depravado-maestro-viola-a-alumna-y-se-suicida-tirandose-de-la-ventana-de-un-edificio/", "display_url": "venoticia.com/2019/08/12/dep\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/J715rNrhVz", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1161093943527972864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J715rNrhVz", "media_key": "3_1161093941757976576"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:55:36.000Z", "id": "1161093917066059777", "edit_history_tweet_ids": ["1161093917066059777"], "author_id": "1096053332622434309", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:55:30.000Z", "id": "1161093892244221952", "edit_history_tweet_ids": ["1161093892244221952"], "author_id": "1136102087215988736", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}], "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:55:09.000Z", "id": "1161093802171539458", "edit_history_tweet_ids": ["1161093802171539458"], "author_id": "176618654", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:55:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "20321943", "id": "1161093792029728768", "edit_history_tweet_ids": ["1161093792029728768"], "author_id": "4148869647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Plinio2009", "id": "20321943"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "percenteno", "id": "197281725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161002738454618113"}], "text": "@Plinio2009 @percenteno eS que  este anormal queria otro baguazo, como nos regalo tragicamente, el suicida AGP."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:55:05.000Z", "id": "1161093785117503488", "edit_history_tweet_ids": ["1161093785117503488"], "author_id": "2954261657", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arqdavidviloria", "id": "102148465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:55:01.000Z", "id": "1161093770458423298", "edit_history_tweet_ids": ["1161093770458423298"], "author_id": "163886404", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092792799637505"}], "text": "RT @arqdavidviloria: El largo gobierno de los Kirchner fue un festival de corrupci\u00f3n y pillaje, hay incluso funcionarios presos, fue tal el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:54:40.000Z", "id": "1161093683166552074", "edit_history_tweet_ids": ["1161093683166552074"], "author_id": "140522183", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:54:33.000Z", "id": "1161093654263599104", "edit_history_tweet_ids": ["1161093654263599104"], "author_id": "919610352928804864", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6846, "type": "Other", "normalized_text": "Apple"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5757, "type": "Place", "normalized_text": "Yokohama"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:54:23.000Z", "id": "1161093609925554177", "edit_history_tweet_ids": ["1161093609925554177"], "author_id": "884940009668849665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me encanta como en Dead Apple a chuuya simplemente le vali\u00f3 la posibilidad de que dazai estuviera muerto y activ\u00f3 corrupci\u00f3n como de bueNO de algo me tengo que morir alaverga, el bebito solo quer\u00eda golpear a dazai y salvar Yokohama y no le importaba morir re suicida el shuya"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1025871500350574593", "id": "1161093588551458817", "edit_history_tweet_ids": ["1161093588551458817"], "author_id": "1025871500350574593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161093139676979201"}], "text": "A depress\u00e3o virou um ser, e me resumiram a ese estado deplor\u00e1vel...\n\nEu n\u00e3o sei mais o que fazer, para onde ir...\n\nNem mesmo as drogas de rem\u00e9dio me tiraram desse estado deplor\u00e1vel e eu tenho medo de virar mais uma \"pessoa estat\u00edstica\"\n\nS\u00f3 mais um suicida..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:54:09.000Z", "id": "1161093550056120320", "edit_history_tweet_ids": ["1161093550056120320"], "author_id": "827795744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estava assistindo e o personagem da s\u00e9rie quase se suicida... chega por hj n\u00e9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:53:13.000Z", "id": "1161093317679112197", "edit_history_tweet_ids": ["1161093317679112197"], "author_id": "328680893", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CRFEster21", "id": "763138902085468162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161088535539146752"}], "text": "RT @CRFEster21: Exatamente isso,hoje em dia tudo se GENERALIZA... n\u00e3o justifica o acontecido de hj,mas se um policial matou um inocente tod\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:52:58.000Z", "id": "1161093255662096384", "edit_history_tweet_ids": ["1161093255662096384"], "author_id": "1705818546", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6011, "type": "Other", "normalized_text": "AS5"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 53, "username": "drougado", "id": "62937758"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/TIilG7tgCh", "expanded_url": "https://twitter.com/supercaiobros/status/1161093251065163776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIilG7tgCh", "media_key": "16_1161093243519586306"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:52:57.000Z", "id": "1161093251065163776", "edit_history_tweet_ids": ["1161093251065163776"], "author_id": "4796093656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "acabei de dar um spoiler monstro do AS5 pra @drougado  e estou correndo risco de vida\n\ngente, se eu desaparecer, foi ela q me matou https://t.co/TIilG7tgCh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:52:53.000Z", "id": "1161093232870285312", "edit_history_tweet_ids": ["1161093232870285312"], "author_id": "84700891", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:52:46.000Z", "id": "1161093204822896642", "edit_history_tweet_ids": ["1161093204822896642"], "author_id": "710592410947096576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma cantora daqui da cidade se matou essa madrugada \n\nMeus pais: \u00c9 falta de deus"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hZ0C5K7WXq", "expanded_url": "https://twitter.com/pr_barcellos/status/1161093102041542656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ0C5K7WXq", "media_key": "7_1161092145857597440"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:52:22.000Z", "id": "1161093102041542656", "edit_history_tweet_ids": ["1161093102041542656"], "author_id": "261289776", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, conte comigo pra tudo mesmo  \u2764\ufe0f\n\nQue saudades, bicho! https://t.co/hZ0C5K7WXq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5789, "type": "Organization", "normalized_text": "arvore"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ryanzinntrex", "id": "792937107954204672"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:52:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "792937107954204672", "id": "1161093021670227968", "edit_history_tweet_ids": ["1161093021670227968"], "author_id": "1157376991122919424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161091327250931712"}], "text": "@ryanzinntrex a parte do bixinho e da arvore eu fiquei um poco triste mas como ele matou indio ele se redimiu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:52:02.000Z", "id": "1161093020818821122", "edit_history_tweet_ids": ["1161093020818821122"], "author_id": "1070063956063084545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "la cima de un beso en un brinco suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AEw9Mamyup", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZHLkT", "display_url": "bit.ly/2YZHLkT"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:51:40.000Z", "id": "1161092928107929606", "edit_history_tweet_ids": ["1161092928107929606"], "author_id": "53166508", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161021632628101120"}], "text": "RT @omelete: Nada do Morceg\u00e3o! James Gunn diz que Esquadr\u00e3o Suicida 2 n\u00e3o ter\u00e1 presen\u00e7a de Batman https://t.co/AEw9Mamyup [\ud83d\udcf8Christian Peter\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:51:37.000Z", "id": "1161092916074430464", "edit_history_tweet_ids": ["1161092916074430464"], "author_id": "35978297", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:51:08.000Z", "id": "1161092792799637505", "edit_history_tweet_ids": ["1161092792799637505"], "author_id": "102148465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "El largo gobierno de los Kirchner fue un festival de corrupci\u00f3n y pillaje, hay incluso funcionarios presos, fue tal el pillaje que uno se imaginaba que esos ladrones jam\u00e1s volver\u00edan al poder...pero no, Latinoam\u00e9rica no es as\u00ed, no es racional,es suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VCXehDnFPB", "expanded_url": "https://www.tecmundo.com.br/cultura-geek/144879-james-gunn-responde-batman-novo-esquadrao-suicida.htm", "display_url": "tecmundo.com.br/cultura-geek/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:50:54.000Z", "id": "1161092735518068736", "edit_history_tweet_ids": ["1161092735518068736"], "author_id": "1050413802519482368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn responde se Batman estar\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/VCXehDnFPB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "ph"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:50:39.000Z", "id": "1161092672788029440", "edit_history_tweet_ids": ["1161092672788029440"], "author_id": "1150820531005984770", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:50:24.000Z", "id": "1161092609328025600", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161092609328025600"], "author_id": "1119059916730322944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alta misi\u00f3n suicida la de Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3374, "type": "Other", "normalized_text": "pratina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:49:45.000Z", "id": "1161092443909083137", "edit_history_tweet_ids": ["1161092443909083137"], "author_id": "195854266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pratina ja se matou na propria mina hoje meu fi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:49:24.000Z", "id": "1161092357061775360", "edit_history_tweet_ids": ["1161092357061775360"], "author_id": "737018490532532224", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:49:21.000Z", "id": "1161092345779105792", "edit_history_tweet_ids": ["1161092345779105792"], "author_id": "238107323", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:49:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "395022441", "id": "1161092258353033221", "edit_history_tweet_ids": ["1161092258353033221"], "author_id": "760667204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161084560656031745"}], "text": "@mguillermina__ Cada uno se suicida a su forma"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:48:43.000Z", "id": "1161092183136571392", "edit_history_tweet_ids": ["1161092183136571392"], "author_id": "313085282", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:48:32.000Z", "id": "1161092137687113730", "edit_history_tweet_ids": ["1161092137687113730"], "author_id": "81380969", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:48:31.000Z", "id": "1161092132653817856", "edit_history_tweet_ids": ["1161092132653817856"], "author_id": "632404823", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 154, "tag": "SanidadePublica"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Sanidad Privada"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "SanidadePublica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/epjsN0vhLf", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:47:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "535707261", "id": "1161091988458020865", "edit_history_tweet_ids": ["1161091988458020865"], "author_id": "493121178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161064320576512000"}], "text": "@eldiarioes Matrimonio se suicida en EE.UU. por no poder pagar los gastos m\u00e9dicos.\n\nLa Sanidad Privada es mucho mejor, d\u00f3nde va a parar.\n\n#SanidadePublica \n\nhttps://t.co/epjsN0vhLf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "valentia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:47:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "124782373", "id": "1161091909328285696", "edit_history_tweet_ids": ["1161091909328285696"], "author_id": "1511053603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160593362690498560"}], "text": "@EliasCompromiso @APRA_Oficial El apra nunca muere!!! pero si suicida ojala que mulder y su manada del ejemplo de  valentia de ratalan."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:47:16.000Z", "id": "1161091817703641089", "edit_history_tweet_ids": ["1161091817703641089"], "author_id": "39894729", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:46:54.000Z", "id": "1161091725680697345", "edit_history_tweet_ids": ["1161091725680697345"], "author_id": "155311856", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:46:47.000Z", "id": "1161091698832957440", "edit_history_tweet_ids": ["1161091698832957440"], "author_id": "270127865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161081070479118338"}], "text": "RT @Fuerzadeley: @Rafaellavp Que orgullosa te sientes que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, te haya dejado un estadio, y robo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:46:34.000Z", "id": "1161091643413585925", "edit_history_tweet_ids": ["1161091643413585925"], "author_id": "1094004928106893312", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:46:33.000Z", "id": "1161091639345111040", "edit_history_tweet_ids": ["1161091639345111040"], "author_id": "2339394198", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vk1hcRfSHU", "expanded_url": "https://politico.mx/_/h@_", "display_url": "politico.mx/_/h@_"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:46:15.000Z", "id": "1161091565433106432", "edit_history_tweet_ids": ["1161091565433106432"], "author_id": "147067372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda sospechoso de asesinato de alcaldesa en Veracruz se suicida https://t.co/vk1hcRfSHU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:46:02.000Z", "id": "1161091508239572992", "edit_history_tweet_ids": ["1161091508239572992"], "author_id": "818532282013196289", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "danieleoli", "id": "56249779"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/P0jRIteuwy", "expanded_url": "https://twitter.com/danieleoli/status/1161087347255119873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0jRIteuwy", "media_key": "16_1161087338602213376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:45:51.000Z", "id": "1161091463767347202", "edit_history_tweet_ids": ["1161091463767347202"], "author_id": "59249904", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161087347255119873"}], "text": "RT @danieleoli: Essa Josiane t\u00e1 se mostrando uma verdadeira Mateo ! Chantageou , matou!  #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/P0jRIteuwy"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:45:43.000Z", "id": "1161091430120644615", "edit_history_tweet_ids": ["1161091430120644615"], "author_id": "4346070502", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161090434648694785"}], "text": "RT @hihikillmepls: terminar os estudo p ser um suicida formado"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:45:31.000Z", "id": "1161091380405559302", "edit_history_tweet_ids": ["1161091380405559302"], "author_id": "452218353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo me propuse hacer una rutina de hidrataci\u00f3n. Pero con este penco calor sobarse aceites y cremas es un acto suicida. Esperare noviembre. Cuando se refresque el ambiente \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:45:26.000Z", "id": "1161091356539928576", "edit_history_tweet_ids": ["1161091356539928576"], "author_id": "212047508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida, Deus sabe quanto tempo eu esperei pra netflix colocar no cat\u00e1logo dps que eu assisti no cinema"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 200, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 199, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:45:12.000Z", "id": "1161091298822184960", "geo": {"place_id": "54f0f25fc166ccb9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161091298822184960"], "author_id": "82919550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sinceramente, que novela rid\u00edcula, ser\u00e1 que n\u00e3o era \u00f3bvio que se ela matou o boy ia tentar matar ele tamb\u00e9m, ainda mais numa altura daquela? Povo jumento da boba, nem sei porque assisto #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:44:21.000Z", "id": "1161091085571108864", "edit_history_tweet_ids": ["1161091085571108864"], "author_id": "570401287", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}], "text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:44:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "826121523387891715", "id": "1161091042411724800", "edit_history_tweet_ids": ["1161091042411724800"], "author_id": "1083835762473385984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161090102195605504"}], "text": "@lookingfor40kg y si son muy fuertes? entonces con que la gente que toma pastillas se suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:44:07.000Z", "id": "1161091027987574784", "edit_history_tweet_ids": ["1161091027987574784"], "author_id": "340399119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente colocaram esquadr\u00e3o suicida na netflix"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:44:07.000Z", "id": "1161091027396104195", "edit_history_tweet_ids": ["1161091027396104195"], "author_id": "1122340553130164225", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161090434648694785"}], "text": "RT @hihikillmepls: terminar os estudo p ser um suicida formado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:43:43.000Z", "id": "1161090927705960448", "edit_history_tweet_ids": ["1161090927705960448"], "author_id": "52038012", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:43:28.000Z", "id": "1161090861301678081", "edit_history_tweet_ids": ["1161090861301678081"], "author_id": "818697960649347073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Por segunda vez consecutiva estoy viendo Escuadron Suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4729, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oaxacaenllamas", "id": "2959038166"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:43:21.000Z", "id": "1161090835527733253", "edit_history_tweet_ids": ["1161090835527733253"], "author_id": "4444319741", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001314349985793"}], "text": "RT @oaxacaenllamas: Doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana. Esta ma\u00f1ana fue localizado sin vida Eusebio R M al int\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/0NUEmHSkat", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:43:02.000Z", "id": "1161090754074333185", "edit_history_tweet_ids": ["1161090754074333185"], "author_id": "463056907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/0NUEmHSkat"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:42:46.000Z", "id": "1161090688865505280", "edit_history_tweet_ids": ["1161090688865505280"], "author_id": "1109637480041598976", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:42:13.000Z", "id": "1161090549006438400", "edit_history_tweet_ids": ["1161090549006438400"], "author_id": "1006256210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160908602615447553"}], "text": "\"se suicida\" https://t.co/Z6fYEe5MrJ", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Z6fYEe5MrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoaluna/status/1160908602615447553", "display_url": "twitter.com/nicoaluna/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:41:59.000Z", "id": "1161090490848174080", "edit_history_tweet_ids": ["1161090490848174080"], "author_id": "936860491", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kcclmjk", "id": "921162592822988800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161089658736037890"}], "text": "RT @kcclmjk: MANO V\u00c3O SE FODER voc\u00eas s\u00f3 se importam com depress\u00e3o depois que a pessoa j\u00e1 se suicidou mas quando ela t\u00e1 do seu lado tentando\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:41:57.000Z", "id": "1161090481121570816", "edit_history_tweet_ids": ["1161090481121570816"], "author_id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161081070479118338"}], "text": "RT @Fuerzadeley: @Rafaellavp Que orgullosa te sientes que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, te haya dejado un estadio, y robo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:41:46.000Z", "id": "1161090434648694785", "edit_history_tweet_ids": ["1161090434648694785"], "author_id": "1042133868650868736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "terminar os estudo p ser um suicida formado"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "VanessaPreg\u00fanteleABol\u00edvar"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "VanessaPreg\u00fanteleABol\u00edvar"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:41:38.000Z", "id": "1161090401186590721", "edit_history_tweet_ids": ["1161090401186590721"], "author_id": "71391538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#VanessaPreg\u00fanteleABol\u00edvar qu\u00e9 opini\u00f3n tiene sobre las revelaciones que salieron sobre los nexos de @AndresPastrana_ con el suicida pederasta y proxeneta Jeffrey Epstein. No olvidemos lo importante."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:41:32.000Z", "id": "1161090374909255681", "edit_history_tweet_ids": ["1161090374909255681"], "author_id": "2900006908", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:41:08.000Z", "id": "1161090275122569216", "edit_history_tweet_ids": ["1161090275122569216"], "author_id": "102119738", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:40:43.000Z", "id": "1161090170738892803", "edit_history_tweet_ids": ["1161090170738892803"], "author_id": "157139819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 139, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wkwpC40kaC", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/homicidio-suicidio-tratamiento-medico-Whatcom_18_2801670134.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "text": "Un matrimonio estadounidense se suicida por no tener dinero para pagar sus tratamientos m\u00e9dicos https://t.co/wkwpC40kaC v\u00eda @informativost5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xTeRm0", "id": "1523943481"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:40:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1523943481", "id": "1161090151130550272", "edit_history_tweet_ids": ["1161090151130550272"], "author_id": "3068725821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160996841665773570"}], "text": "@xTeRm0 @hectorbecerrilr Ya pasamos por momentos duros, paquetazos de Fujimori y dos Gobiernos del suicida m\u00e1s ladron y corrupto del Peru, Alan Garc\u00eda Perez"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:40:15.000Z", "id": "1161090051813588992", "edit_history_tweet_ids": ["1161090051813588992"], "author_id": "812345431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160952448984502277"}], "text": "a ver quien se \"suicida\" primero hagan sus apuestas jassssjjj https://t.co/qEB2nBu4hv", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qEB2nBu4hv", "expanded_url": "https://twitter.com/escoto9713/status/1160952448984502277", "display_url": "twitter.com/escoto9713/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:40:11.000Z", "id": "1161090038878408704", "edit_history_tweet_ids": ["1161090038878408704"], "author_id": "63301681", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:40:04.000Z", "id": "1161090007001645056", "edit_history_tweet_ids": ["1161090007001645056"], "author_id": "68869713", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "LasPenuriasDeHulya"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "LasPenuriasDeHulya"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Mehmet Emir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shia_Mido", "id": "82194925"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:39:55.000Z", "id": "1161089969835925506", "edit_history_tweet_ids": ["1161089969835925506"], "author_id": "166387499", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161088203887206400"}], "text": "RT @Shia_Mido: #LasPenuriasDeHulya no sirve ni para suicida Mehmet Emir"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:39:53.000Z", "id": "1161089960302317570", "edit_history_tweet_ids": ["1161089960302317570"], "author_id": "2718834484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160935316167057409"}], "text": "Terrorifico que ciudadanos Argentinos sean ignorantes y perversos con ellos mismos , premiando a  los corruptos que han arruinado su Pa\u00eds , sabiendo que los llevar\u00e1n pronto a la ruina! Pueblo suicida!! Aqu\u00ed? Estuvimos a dos millones de caer al abismo https://t.co/iEN5enHez0", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/iEN5enHez0", "expanded_url": "https://twitter.com/Karlaarcila/status/1160935316167057409", "display_url": "twitter.com/Karlaarcila/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "Lucho"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:39:45.000Z", "id": "1161089929499303937", "edit_history_tweet_ids": ["1161089929499303937"], "author_id": "1088459413315190784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo desaparezco, abracadabra\nVuelo con las alas que me da la ganya\nLucho contra lo oscuro y mi alma se salva\nAguanto en la party hasta que llega el alba\nY si suena tu alarma, mant\u00e9n la calma\nQue las normas las marca:\nSiempre el que manda\nT\u00fa manda en tu vida, no seas suicida\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:39:36.000Z", "id": "1161089889351479296", "edit_history_tweet_ids": ["1161089889351479296"], "author_id": "25917522", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-08-13T01:39:23.000Z", "id": "1161089834829647873", "edit_history_tweet_ids": ["1161089834829647873"], "author_id": "2465447451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc49 https://t.co/eESZLKP5BN", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/eESZLKP5BN", "expanded_url": "https://ift.tt/2KOmeme", "display_url": "ift.tt/2KOmeme"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:39:15.000Z", "id": "1161089804165160960", "edit_history_tweet_ids": ["1161089804165160960"], "author_id": "1142077680462061568", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:39:09.000Z", "id": "1161089776495353856", "edit_history_tweet_ids": ["1161089776495353856"], "author_id": "169764087", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:39:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "344267867", "id": "1161089765782933504", "edit_history_tweet_ids": ["1161089765782933504"], "author_id": "19254276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161088325882503168"}], "text": "@CHVLINO Y como he estado evitando hacer comentarios o leer notas con referencia a violaciones y feminicidios solo hice un peque\u00f1o parentesis en este TL suicida y ocurrente por excelencia. Regresamos a nuestra programaci\u00f3n habitual."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:38:41.000Z", "id": "1161089658736037890", "edit_history_tweet_ids": ["1161089658736037890"], "author_id": "948298041685049344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "MANO V\u00c3O SE FODER voc\u00eas s\u00f3 se importam com depress\u00e3o depois que a pessoa j\u00e1 se suicidou mas quando ela t\u00e1 do seu lado tentando de alguma maneira pedir ajuda ningu\u00e9m faz porra nenhuma e ainda finge que n\u00e3o t\u00e1 vendo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:38:19.000Z", "id": "1161089568491409408", "edit_history_tweet_ids": ["1161089568491409408"], "author_id": "1086075400617447424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "uma hora a fatura chega: as institui\u00e7\u00f5es, os setores da economia est\u00e3o em modo suicida. at\u00e9 a m\u00eddia. o agroneg\u00f3cio bancou um presidente que est\u00e1 destruindo nosso comercio internacional, a ind\u00fastria bancou um candidato que est\u00e1 destruindo as nossas barreiras contra a concorr\u00eancia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:38:17.000Z", "id": "1161089557791682563", "edit_history_tweet_ids": ["1161089557791682563"], "author_id": "726791594339389440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix, esse momento \u00e9 todinho MEUUUUUU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:38:10.000Z", "id": "1161089528410644480", "edit_history_tweet_ids": ["1161089528410644480"], "author_id": "1028511222415745030", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Theushss", "id": "236109600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161087254049239045"}], "text": "RT @Theushss: que gay burra essa da novela, se ela matou o outro claro q ela ia te matar tbm aaaaaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:38:00.000Z", "id": "1161089488044658688", "edit_history_tweet_ids": ["1161089488044658688"], "author_id": "292546793", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:37:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092583328111357952", "id": "1161089377302405121", "edit_history_tweet_ids": ["1161089377302405121"], "author_id": "1092583328111357952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161089331513233408"}], "text": "brincado de suicida. Esse \u00e9 o problema, esse POST foi mais uma cr\u00edtica a ESSE TIPO de pessoa, ett n venha falar merda nos coment\u00e1rios ok ok"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:37:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "202688558", "id": "1161089374500597760", "edit_history_tweet_ids": ["1161089374500597760"], "author_id": "3037419910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161087579816636418"}], "text": "@letyribeiro28 Ele sabia que ela matou o namorado dela ? Cheguei em casa na hora que ele foi empurrado e a minha m\u00e3e n\u00e3o sabe dizer se ele sabia que foi ela que matou o Jardel.."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:37:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "197951946", "id": "1161089302358614017", "edit_history_tweet_ids": ["1161089302358614017"], "author_id": "722094348951822341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161088198275149824"}], "text": "@EmilianoACampos Porra, fera!\n\nMatou a charada. Mas vai falar isso, fala que somos saudosistas e parados no tempo. \n\nEu me garanto. Fa\u00e7o o papel q me cabe. Torcer e enviar positividade. Que vamos vencer. Se for pra ficar com discurso perdedor, procuro outra coisa."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:36:52.000Z", "id": "1161089201842151424", "edit_history_tweet_ids": ["1161089201842151424"], "author_id": "906885637877501952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PresenciaAN", "id": "963206282"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ozNVvTdGII", "expanded_url": "http://presencianoticias.com/2019/08/12/nino-de-11-anos-se-suicida-tras-separacion-de-sus-padres-en-agua-dulce/", "display_url": "presencianoticias.com/2019/08/12/nin\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rEDiT1W0yS", "expanded_url": "https://twitter.com/PresenciaAN/status/1160996769024663552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEDiT1W0yS", "media_key": "3_1160996767422435328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160996769024663552"}], "text": "RT @PresenciaAN: Ni\u00f1o de 11 a\u00f1os se suicida tras separaci\u00f3n de sus padres en Agua\u00a0Dulce https://t.co/ozNVvTdGII https://t.co/rEDiT1W0yS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:36:14.000Z", "id": "1161089043217756161", "edit_history_tweet_ids": ["1161089043217756161"], "author_id": "1030324553145348096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Katilieva", "id": "560856820"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Articulo66Nica", "id": "908180407946018816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161088142788702210"}], "text": "RT @Katilieva: @Articulo66Nica A estas alturas a los simpatizantes sandinistas tus publicaciones les dan risa y a los desbaratados puchitos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:35:53.000Z", "id": "1161088956739596288", "edit_history_tweet_ids": ["1161088956739596288"], "author_id": "331228192", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:35:42.000Z", "id": "1161088910606442496", "edit_history_tweet_ids": ["1161088910606442496"], "author_id": "961141327697235969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nem vi se a Josiane matou o cara \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:35:20.000Z", "id": "1161088816431751168", "edit_history_tweet_ids": ["1161088816431751168"], "author_id": "942485209", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:35:01.000Z", "id": "1161088736169476097", "edit_history_tweet_ids": ["1161088736169476097"], "author_id": "278600715", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:34:26.000Z", "id": "1161088589121409024", "edit_history_tweet_ids": ["1161088589121409024"], "author_id": "875741073993342980", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}], "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:34:13.000Z", "id": "1161088535539146752", "edit_history_tweet_ids": ["1161088535539146752"], "author_id": "763138902085468162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161075155738734593"}], "text": "Exatamente isso,hoje em dia tudo se GENERALIZA... n\u00e3o justifica o acontecido de hj,mas se um policial matou um inocente todos s\u00e3o imprest\u00e1veis, se um homem bateu em uma mulher todos bater\u00e3o, as coisas tb n\u00e3o sao assim... https://t.co/H0TczBik1P", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/H0TczBik1P", "expanded_url": "https://twitter.com/crfcastromaya/status/1161075155738734593", "display_url": "twitter.com/crfcastromaya/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "danieleoli", "id": "56249779"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/P0jRIteuwy", "expanded_url": "https://twitter.com/danieleoli/status/1161087347255119873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0jRIteuwy", "media_key": "16_1161087338602213376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:34:01.000Z", "id": "1161088484007915520", "edit_history_tweet_ids": ["1161088484007915520"], "author_id": "223873652", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161087347255119873"}], "text": "RT @danieleoli: Essa Josiane t\u00e1 se mostrando uma verdadeira Mateo ! Chantageou , matou!  #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/P0jRIteuwy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "besha"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Josiane"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/UL2gUOzJip", "expanded_url": "https://twitter.com/AndersonKaty96/status/1161088455738347521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UL2gUOzJip", "media_key": "16_1161088446435344384"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:33:54.000Z", "id": "1161088455738347521", "edit_history_tweet_ids": ["1161088455738347521"], "author_id": "339263117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano se sabe que ela matou o parceiro, o cara vai todo despreparado encontrar a besha s\u00f3 na gan\u00e2ncia do dinheiro, putz muito burro cara kkkk\n\nEssa Josiane https://t.co/UL2gUOzJip"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:33:48.000Z", "id": "1161088429020635136", "edit_history_tweet_ids": ["1161088429020635136"], "author_id": "123451053", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:33:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048359359355469825", "id": "1161088353997086720", "edit_history_tweet_ids": ["1161088353997086720"], "author_id": "979453835042263042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161046786154172416"}], "text": "@AnotherWriter27 exatamente. at\u00e9 porque o suicida sofre de uma DOEN\u00c7A da qual ele n\u00e3o tem culpa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:33:19.000Z", "id": "1161088309021597696", "edit_history_tweet_ids": ["1161088309021597696"], "author_id": "249339013", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 172, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Cedric"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Lumbar"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Cedric"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "McIntyre"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-13T01:33:19.000Z", "id": "1161088307318677504", "edit_history_tweet_ids": ["1161088307318677504"], "author_id": "293764900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cedric with the Lumbar Check...on the outside! Cedric gets back in the ring! He goes for the tope suicida, but McIntyre catches him and tosses him into the steel ramp! #RAW"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:33:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3307353341", "id": "1161088263584649217", "edit_history_tweet_ids": ["1161088263584649217"], "author_id": "1019619333138538497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uailucax", "id": "3307353341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161087198785081345"}], "text": "@uailucax Concordo....o cara desconfia que ela matou o namorado dele e vai se encontrar em um lugar que n\u00e3o tem testemunhas...."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LasPenuriasDeHulya"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "LasPenuriasDeHulya"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Mehmet Emir"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:32:54.000Z", "id": "1161088203887206400", "edit_history_tweet_ids": ["1161088203887206400"], "author_id": "82194925", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#LasPenuriasDeHulya no sirve ni para suicida Mehmet Emir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:32:50.000Z", "id": "1161088186455658496", "edit_history_tweet_ids": ["1161088186455658496"], "author_id": "1013595389528768514", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:32:49.000Z", "id": "1161088184668905472", "edit_history_tweet_ids": ["1161088184668905472"], "author_id": "904421628704116737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 50, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:32:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "908180407946018816", "id": "1161088142788702210", "edit_history_tweet_ids": ["1161088142788702210"], "author_id": "560856820", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Articulo66Nica", "id": "908180407946018816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161078357842419713"}], "text": "@Articulo66Nica A estas alturas a los simpatizantes sandinistas tus publicaciones les dan risa y a los desbaratados puchitos los mete en estado suicida \ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:32:38.000Z", "id": "1161088136233005065", "edit_history_tweet_ids": ["1161088136233005065"], "author_id": "819152934474813440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ztX6In0jLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ISialer/status/1160568965074022406", "display_url": "twitter.com/ISialer/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160891179002732544"}], "text": "RT @AlespaP: Toda su vida el caradura @JorgeDCG claudic\u00f3 para defender a su cobarde suicida https://t.co/ztX6In0jLJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:32:28.000Z", "id": "1161088093300121601", "edit_history_tweet_ids": ["1161088093300121601"], "author_id": "153933338", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:32:25.000Z", "id": "1161088083368054784", "edit_history_tweet_ids": ["1161088083368054784"], "author_id": "212809516", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "molokokiki", "id": "991952453829509120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161086829178675200"}], "text": "RT @molokokiki: Que le diga que la depresi\u00f3n es un invento de las farmac\u00e9uticas a los familiares que han sufrido junto a su paciente y lleg\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 41, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:32:19.000Z", "id": "1161088058592301056", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161088058592301056"], "author_id": "41892923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Que novela mexicana \u00e9 esta #ADonadoPedaco. Gente, a @RedeGlobo est\u00e1 acabando com a reputa\u00e7\u00e3o das novelas das oito. Chocado com esse assassinato. O cara sabe que a J\u00f4 matou o outro, se encosta na sacada pedido pra ser empurrado e na sequ\u00eancia uma cena p\u00e9ssima de queda."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/tC8ETiXMrv", "expanded_url": "https://twitter.com/jefferson_sn19/status/1161087934851964933/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tC8ETiXMrv", "media_key": "3_1161087920733921287"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:31:50.000Z", "id": "1161087934851964933", "edit_history_tweet_ids": ["1161087934851964933"], "author_id": "2714393271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o \u00e9gua o cara descobre os podres e que a Jo matou o Jardel por ele tentar chantagear ela, ai o doido tenta a mesma coisa e ainda marca no alto da sacada num local vazio. https://t.co/tC8ETiXMrv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:31:23.000Z", "id": "1161087823132463107", "edit_history_tweet_ids": ["1161087823132463107"], "author_id": "4757144495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida, um filme cheio de artista bom mas mesmo assim o filme \u00e9 uma bosta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:31:04.000Z", "id": "1161087744350834688", "edit_history_tweet_ids": ["1161087744350834688"], "author_id": "916792296821215232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida...... netflix obrigada"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "danieleoli", "id": "56249779"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/P0jRIteuwy", "expanded_url": "https://twitter.com/danieleoli/status/1161087347255119873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0jRIteuwy", "media_key": "16_1161087338602213376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:31:04.000Z", "id": "1161087743419662337", "edit_history_tweet_ids": ["1161087743419662337"], "author_id": "947424159243653120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161087347255119873"}], "text": "RT @danieleoli: Essa Josiane t\u00e1 se mostrando uma verdadeira Mateo ! Chantageou , matou!  #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/P0jRIteuwy"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:31:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "94460362", "id": "1161087742144630784", "edit_history_tweet_ids": ["1161087742144630784"], "author_id": "235566849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_biancacrf", "id": "94460362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161087552604004352"}], "text": "@_biancacrf O cara sabendo que a mina matou o outro, se debru\u00e7a no alto de um pr\u00e9dio assim na frente dela. E ainda avisa que o bagulho tava armazenado.\n\nBicho, n\u00e3o d\u00e1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:31:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "344267867", "id": "1161087736729616384", "edit_history_tweet_ids": ["1161087736729616384"], "author_id": "19254276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161087455719641089"}], "text": "@CHVLINO De que? De regresar al modo suicida? \ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:31:01.000Z", "id": "1161087728345374721", "edit_history_tweet_ids": ["1161087728345374721"], "author_id": "940566649001955328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Foi se o tempo que tinha aquele suspense de novela \" quem matou fulano \" kkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:30:54.000Z", "id": "1161087699908005888", "edit_history_tweet_ids": ["1161087699908005888"], "author_id": "933337783997026304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei pq q eu ainda tento ver novela... o cara sabia que ela matou o amigo dele, faz a mesma chantagem, marca o encontro no \u00faltimo andar de um pr\u00e9dio e fica de costas pra prima do satan\u00e1s, \u00d3BVIO q ela \u00eda jogar ele de l\u00e1!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JkdwSUk6wy", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagocidao123/status/1161087698817474561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkdwSUk6wy", "media_key": "16_1161087690793766912"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:30:54.000Z", "id": "1161087698817474561", "edit_history_tweet_ids": ["1161087698817474561"], "author_id": "1145506708283957253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a J\u00f4 matou o mordomo, como esse doido a\u00ed p\u00f4de dar esse vacilo com a assassina!? Muita burrice! #ADonadoPedaco https://t.co/JkdwSUk6wy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:30:36.000Z", "id": "1161087626948022272", "edit_history_tweet_ids": ["1161087626948022272"], "author_id": "870731992983384064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se Oh Cara Sabe Que Em Um Lugar P\u00fablico Ela Matou Oh Jardel Ele Vai Marca Logo Em Um Lugar Que N\u00e3o Tem Ningu\u00e9m ,S\u00f3 Novela Cara Kkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:30:34.000Z", "id": "1161087614901993472", "edit_history_tweet_ids": ["1161087614901993472"], "author_id": "1068841112", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:30:12.000Z", "id": "1161087526196645889", "edit_history_tweet_ids": ["1161087526196645889"], "author_id": "3658894097", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2656940010", "id": "1161087467405094912", "edit_history_tweet_ids": ["1161087467405094912"], "author_id": "4019498974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "patrizicamila", "id": "2656940010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161074361702502402"}], "text": "@patrizicamila a novela t\u00e1 come\u00e7ando ficar desinteressante novamente \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\nporra onde j\u00e1 se viu, eu desconfiar que uma pessoa matou algu\u00e9m pr\u00f3ximo de mim, vou me encontrar num lugar onde essa pessoa tem plenas condi\u00e7\u00f5es de atentar com a minha vida?! crlh que coisa tosca essa cena \ud83d\ude44"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Veracruz"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4216, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.3232, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Cey2euQ14o", "expanded_url": "https://politico.mx/_/h@_", "display_url": "politico.mx/_/h@_"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/RyiIYxaNkc", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1161087450921525249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RyiIYxaNkc", "media_key": "3_1161087447096287236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:29:54.000Z", "id": "1161087450921525249", "edit_history_tweet_ids": ["1161087450921525249"], "author_id": "137474821", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el sospechoso del asesinato de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano, #Veracruz.\nSe\u00f1alan que podr\u00eda tratarse de una ejecuci\u00f3n de manera extrajudicial. https://t.co/Cey2euQ14o https://t.co/RyiIYxaNkc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:49.000Z", "id": "1161087427383123969", "edit_history_tweet_ids": ["1161087427383123969"], "author_id": "188308887", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:44.000Z", "id": "1161087408009596934", "edit_history_tweet_ids": ["1161087408009596934"], "author_id": "983824200203939840", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.8906, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/P0jRIteuwy", "expanded_url": "https://twitter.com/danieleoli/status/1161087347255119873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0jRIteuwy", "media_key": "16_1161087338602213376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:30.000Z", "id": "1161087347255119873", "edit_history_tweet_ids": ["1161087347255119873"], "author_id": "56249779", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Essa Josiane t\u00e1 se mostrando uma verdadeira Mateo ! Chantageou , matou!  #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/P0jRIteuwy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:26.000Z", "id": "1161087330586955777", "edit_history_tweet_ids": ["1161087330586955777"], "author_id": "1641459841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matou outro?? Ah mais uma vil\u00e3 serial killer atual. \u00c9 uma solu\u00e7\u00e3o de roteiro t\u00e3o pregui\u00e7osa que da at\u00e9 vergonha. Odete Roitman se revira no caix\u00e3o com a fraqueza das vil\u00e3s de hoje #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:29:26.000Z", "id": "1161087330137985025", "edit_history_tweet_ids": ["1161087330137985025"], "author_id": "582497454", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "molokokiki", "id": "991952453829509120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161086829178675200"}], "text": "RT @molokokiki: Que le diga que la depresi\u00f3n es un invento de las farmac\u00e9uticas a los familiares que han sufrido junto a su paciente y lleg\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 119, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:24.000Z", "id": "1161087322559045633", "edit_history_tweet_ids": ["1161087322559045633"], "author_id": "923672852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Josiane matou mais um, do jeito que as novelas est\u00e3o ultimamente \u00e9 capaz dela ainda se dar bem no final. #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:24.000Z", "id": "1161087322202484737", "edit_history_tweet_ids": ["1161087322202484737"], "author_id": "135599579", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu odeio novela as vezes por essas coisas t\u00e3o \u00f3bvias. O cara sabe que a mina j\u00e1 matou o amigo e ele se p\u00f5em numa posi\u00e7\u00e3o em que a primeira rea\u00e7\u00e3o dela seria empurrar ele pra morte. Me compre um bode mermao"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "jo"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:21.000Z", "id": "1161087310332608512", "edit_history_tweet_ids": ["1161087310332608512"], "author_id": "745020051586170880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse homi e burro se a jo matou o Jardel, dai ele vai e marca com ela em uma sacada???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:17.000Z", "id": "1161087292943097856", "edit_history_tweet_ids": ["1161087292943097856"], "author_id": "915706906613776385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse homem tbm \u00e9 burro pra crlh , se Josiane matou o jardel n\u00e3o ia matar ele \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude24"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:08.000Z", "id": "1161087254384795649", "edit_history_tweet_ids": ["1161087254384795649"], "author_id": "1914213902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gnt a dona do peda\u00e7o ta sendo pra mostrar a burrice do ser humano, sabe q ela ja matou o outro e ele faz a mesma coisa e morre, bicha burra"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:07.000Z", "id": "1161087254049239045", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161087254049239045"], "author_id": "236109600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que gay burra essa da novela, se ela matou o outro claro q ela ia te matar tbm aaaaaa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:28:34.000Z", "id": "1161087112936116225", "edit_history_tweet_ids": ["1161087112936116225"], "author_id": "1132253500027658240", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:28:32.000Z", "id": "1161087107202465794", "edit_history_tweet_ids": ["1161087107202465794"], "author_id": "56733980", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:28:16.000Z", "id": "1161087040051716096", "edit_history_tweet_ids": ["1161087040051716096"], "author_id": "305740979", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Sab\u00edan que la linea de atenci\u00f3n al suicida tiene horarios? Tipo pueden ser las 3 de la ma\u00f1ana y quer\u00e9s que alguien te de una mano y te dicen que llames en el horario de atenci\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6822, "type": "Other", "normalized_text": "Visi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ifu2C1dROO", "expanded_url": "https://twitter.com/_Margvel/status/1161086869473583106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ifu2C1dROO", "media_key": "3_1161086863475712001"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:27:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149845380093370368", "id": "1161086869473583106", "edit_history_tweet_ids": ["1161086869473583106"], "author_id": "1149845380093370368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161086133222150146"}], "text": "Esto es triste pero gracioso (?)\n\nEl tipo cre\u00f3 a su esposa y a sus dos hijos. Y de la nada el hermano mata al hijo, la esposa mata al hermano y despu\u00e9s se suicida, y la hija despu\u00e9s apaga sus emociones JSKDJSNDHSJS no le sali\u00f3 bien la historia de la familia feliz a Visi\u00f3n (?) https://t.co/ifu2C1dROO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 277, "tag": "Depresi\u00f3nesalPsiquiatra"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 227, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:27:26.000Z", "id": "1161086829178675200", "edit_history_tweet_ids": ["1161086829178675200"], "author_id": "991952453829509120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Que le diga que la depresi\u00f3n es un invento de las farmac\u00e9uticas a los familiares que han sufrido junto a su paciente y llegan a urgencias por un intento suicida. Eres una verg\u00fcenza Gibran y usted un irresponsable @lopezobrador_ por tener a puro inepto. #Depresi\u00f3nesalPsiquiatra"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 166, "tag": "adonadopedaco"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:27:08.000Z", "id": "1161086752146239490", "edit_history_tweet_ids": ["1161086752146239490"], "author_id": "1098101741378306049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a pessoa matou uma jogando nos trilhos do trem, onde voc\u00ea vai encontrar ela pra pedir dinheiro? Isso mesmo, no \u00faltimo andar de um pr\u00e9dio super alto  #adonadopedaco"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:25:57.000Z", "id": "1161086455785148420", "edit_history_tweet_ids": ["1161086455785148420"], "author_id": "828616066972659712", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:25:45.000Z", "id": "1161086403612151808", "edit_history_tweet_ids": ["1161086403612151808"], "author_id": "114851031", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:25:42.000Z", "id": "1161086390911807489", "edit_history_tweet_ids": ["1161086390911807489"], "author_id": "35466192", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:25:19.000Z", "id": "1161086297005576192", "edit_history_tweet_ids": ["1161086297005576192"], "author_id": "3224606318", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004219219898368"}], "text": "RT @Jonmcullell: Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico:\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:25:06.000Z", "id": "1161086241905008640", "edit_history_tweet_ids": ["1161086241905008640"], "author_id": "1147172464159596544", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:24:44.000Z", "id": "1161086149999366144", "edit_history_tweet_ids": ["1161086149999366144"], "author_id": "355090454", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:24:34.000Z", "id": "1161086105330114561", "edit_history_tweet_ids": ["1161086105330114561"], "author_id": "714149620331462656", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:24:30.000Z", "id": "1161086091484717057", "edit_history_tweet_ids": ["1161086091484717057"], "author_id": "890767220997009408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "sorrisolindo1", "id": "109091869"}]}, "text": "Se o @sorrisolindo1  n\u00e3o me matou ontem, hoje eles matam kkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:24:24.000Z", "id": "1161086066557968384", "edit_history_tweet_ids": ["1161086066557968384"], "author_id": "79823046", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:23:38.000Z", "id": "1161085873070456839", "edit_history_tweet_ids": ["1161085873070456839"], "author_id": "1103320811170091009", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:23:36.000Z", "id": "1161085865743081475", "edit_history_tweet_ids": ["1161085865743081475"], "author_id": "1085299500078510081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que buena pel\u00edcula es Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude08\u2620\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 261, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "bobert"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/q0KnXyP5H3", "expanded_url": "https://twitter.com/morleysrobert/status/1160959784713150465", "display_url": "twitter.com/morleysrobert/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:23:23.000Z", "id": "1161085809220603910", "edit_history_tweet_ids": ["1161085809220603910"], "author_id": "3012048112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160959784713150465"}], "text": "a gente quase se matou dois anos e foi maravilhoso dar esse presente p ele, q ficou t\u00e3o feliz e gravou os v\u00eddeos fofos c os puppies.\nMas esse ano \u00e9 imposs\u00edvel, vai ser do turco ou do mexicano pq os dois t\u00e3o em alta no momento.\nmas os dois anos seguidos do bobert ningu\u00e9m tira.  \ud83d\ude0a https://t.co/q0KnXyP5H3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:23:16.000Z", "id": "1161085780674129922", "edit_history_tweet_ids": ["1161085780674129922"], "author_id": "1389872431", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eZSFi26JAN", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/11/estados-unidos-muerte-suicidio-de-pareja-de-ancianos-que-tenian-deudas-medicas-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160716099698274304"}], "text": "RT @larepublica_pe: Una pareja de ancianos se suicida porque ten\u00eda muchas deudas\nhttps://t.co/eZSFi26JAN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:23:08.000Z", "id": "1161085747623026689", "edit_history_tweet_ids": ["1161085747623026689"], "author_id": "82171285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "enquadrao suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:22:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160764181454479360", "id": "1161085653347684354", "edit_history_tweet_ids": ["1161085653347684354"], "author_id": "260493224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161085248723214336"}], "text": "@enemergencia1 S\u00ed s\u00ed. Eso tambi\u00e9n est\u00e1 a la vista. Se suicida cuando no se puede tapar. \n*gracias por copiar mi risita. Original \ud83d\ude0a"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:22:33.000Z", "id": "1161085598528147457", "edit_history_tweet_ids": ["1161085598528147457"], "author_id": "902209847906758656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "mano, um cara matou um cachorro com uma foice simplesmente pq o cachorro comeu uma galinha\nvai se foder eu odeio o ser humano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:21:58.000Z", "id": "1161085451412922374", "edit_history_tweet_ids": ["1161085451412922374"], "author_id": "159262605", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:21:48.000Z", "id": "1161085412565233665", "edit_history_tweet_ids": ["1161085412565233665"], "author_id": "1037152208754823168", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:21:37.000Z", "id": "1161085362883743746", "edit_history_tweet_ids": ["1161085362883743746"], "author_id": "68551749", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:21:34.000Z", "id": "1161085350216970240", "edit_history_tweet_ids": ["1161085350216970240"], "author_id": "223311124", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:21:23.000Z", "id": "1161085307145609216", "edit_history_tweet_ids": ["1161085307145609216"], "author_id": "258634121", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:21:16.000Z", "id": "1161085278066552832", "edit_history_tweet_ids": ["1161085278066552832"], "author_id": "2354256511", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:20:59.000Z", "id": "1161085204871766018", "edit_history_tweet_ids": ["1161085204871766018"], "author_id": "4485846273", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:20:28.000Z", "id": "1161085074043015168", "edit_history_tweet_ids": ["1161085074043015168"], "author_id": "2657495496", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:20:10.000Z", "id": "1161085000051253248", "edit_history_tweet_ids": ["1161085000051253248"], "author_id": "120923108", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}], "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/wzF88OChKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/molinafm/status/1161084853749723136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzF88OChKQ", "media_key": "3_1161084844094513159"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/L2wdVsHko6", "expanded_url": "https://twitter.com/hnoepino/status/1161065625617412096", "display_url": "twitter.com/hnoepino/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:19:35.000Z", "id": "1161084853749723136", "edit_history_tweet_ids": ["1161084853749723136"], "author_id": "22801263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161065625617412096"}], "text": "Atroz \n#BastaYa de corrupci\u00f3n impune. Las 'cabezas' responsables de este saqueo y gesti\u00f3n suicida siguen o pretenden ser vigentes en la pol\u00edtica partidista. https://t.co/wzF88OChKQ https://t.co/L2wdVsHko6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:19:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2897344895", "id": "1161084846443323393", "edit_history_tweet_ids": ["1161084846443323393"], "author_id": "1012877036820619264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161084272255676416"}], "text": "@gg_abie eh q a piada so funciona com feto\n\nnene suicida ia fica triste"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:18:54.000Z", "id": "1161084680231407617", "edit_history_tweet_ids": ["1161084680231407617"], "author_id": "2952268371", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Samira"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:18:38.000Z", "id": "1161084613479063552", "edit_history_tweet_ids": ["1161084613479063552"], "author_id": "1097274696444403715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Se voc\u00eas acham que s\u00e3o dram\u00e1ticos, c\u00eas n\u00e3o conhece Samira, puta que pariu, chorou pq matou uma formiga sem querer. Voc\u00ea quer tpm @?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:18:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1161084601021980677", "edit_history_tweet_ids": ["1161084601021980677"], "author_id": "1146895774812377089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161082440175296512"}], "text": "@Estadao Suspeitos de qu\u00ea? Se a Pol\u00edcia matou, certamente era criminoso, jornal de bosta! Logo com fuzil, boa pra\u00e7a n\u00e3o era."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeLuyBarraLibre", "id": "165790991"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:18:04.000Z", "id": "1161084472940478464", "edit_history_tweet_ids": ["1161084472940478464"], "author_id": "883751509284052994", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161079703349989377"}], "text": "RT @SeLuyBarraLibre: Estoy leyendo un poco sobre lo del caso Epstein. Joder, el due\u00f1o de la isla se \"suicida\" y la isla se incendia misteri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.2434, "type": "Place", "normalized_text": "Patra\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JuanManSantos", "id": "64839766"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:17:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1301761278", "id": "1161084396763586560", "edit_history_tweet_ids": ["1161084396763586560"], "author_id": "913807366277206016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159891673054212096"}], "text": "@AndresPastrana_ @JuanManSantos Est\u00e1 como perdido el pedofilo Patra\u00f1a ser\u00e1 que estar\u00e1 en el funeral de su \u00edntimo amigo el suicida pedofilo..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:17:36.000Z", "id": "1161084355239976960", "edit_history_tweet_ids": ["1161084355239976960"], "author_id": "23155515", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:17:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1064340766313586689", "id": "1161084297207586817", "edit_history_tweet_ids": ["1161084297207586817"], "author_id": "910838734500892672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LauNXL", "id": "1498367330170155011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161084152273408000"}], "text": "@launxl Se voc\u00ea n\u00e3o matou imagina eu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:16:59.000Z", "id": "1161084197068521477", "edit_history_tweet_ids": ["1161084197068521477"], "author_id": "65209395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bem que falaram que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda. Caralho que filme ruim da porra kkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8657, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.5407, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 272, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:16:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1161083975592501251", "edit_history_tweet_ids": ["1161083975592501251"], "author_id": "1074249873652940800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160938295699943424"}], "text": "@CarlaZambelli17 \u201cMacri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a.\u201d @gugachacra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:15:48.000Z", "id": "1161083898706767872", "edit_history_tweet_ids": ["1161083898706767872"], "author_id": "1059529654254690311", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:15:30.000Z", "id": "1161083824249417728", "edit_history_tweet_ids": ["1161083824249417728"], "author_id": "4299975095", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:15:26.000Z", "id": "1161083806637576193", "edit_history_tweet_ids": ["1161083806637576193"], "author_id": "1084544654522101762", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 90, "tag": "Atav"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4139, "type": "Organization", "normalized_text": "Libertad"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "lucia"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6713, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:15:16.000Z", "id": "1161083765168463872", "edit_history_tweet_ids": ["1161083765168463872"], "author_id": "803354947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Libertad no es la trastornada...lucia .es la depresiva suicida q sigue  alfonsina ...#Atav"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:15:03.000Z", "id": "1161083713545019392", "edit_history_tweet_ids": ["1161083713545019392"], "author_id": "1040728432144003082", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "884543215826874369", "username": "Nathaliatmelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "name": "Nathalia Mello"}, {"id": "1073226183461011456", "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro"}, {"id": "323517755", "username": "_LaineCampos", "location": "Maring\u00e1/ PR.  Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 307, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}, "name": "criis Petista\u2665\ufe0f"}, {"id": "296022412", "username": "ofeherrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 394, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "name": "ofelia herrera"}, {"id": "277605358", "username": "HistoriayDatos", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180708, "following_count": 242, "tweet_count": 75215, "listed_count": 1144}, "name": "Historia y Datos"}, {"id": "1067975648038330368", "username": "MartaMenezes900", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4749, "tweet_count": 73342, "listed_count": 2}, "name": "Tia do zap"}, {"id": "1049689799467122688", "username": "cdantas5", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27803, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "name": "Carlos Dantas"}, {"id": "323543135", "username": "bialuthor_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2709, "tweet_count": 17576, "listed_count": 3}, "name": "bia\u22c6 \ud83c\udf4a"}, {"id": "3130913603", "username": "thbesmi", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 208, "tweet_count": 4180, "listed_count": 0}, "name": "milen\u00e3o"}, {"id": "55934974", "username": "efernandino", "location": "Sou de Minas - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 4051, "tweet_count": 38738, "listed_count": 1}, "name": "... seja seu melhor, sempre!"}, {"id": "45409867", "username": "gugachacra", "location": "New York, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"id": "118233108", "username": "arcabred", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 161, "tweet_count": 39118, "listed_count": 1}, "name": "Arlette Cabrera \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "141668931", "username": "RicardoAlemanMx", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 251416, "following_count": 741, "tweet_count": 398451, "listed_count": 1844}, "name": "Ricardo Alem\u00e1n"}, {"id": "98211233", "username": "Cardol09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 138, "tweet_count": 129644, "listed_count": 15}, "name": "Carlos"}, {"id": "38687143", "username": "prensa_libre", "location": "Guatemala", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1521380, "following_count": 55, "tweet_count": 739597, "listed_count": 3197}, "name": "Prensa Libre"}, {"id": "2603672078", "username": "nzmendes1", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42954, "following_count": 40902, "tweet_count": 585010, "listed_count": 55}, "name": "#Chapeleira22 \ud83d\udc9c\ud83d\udc8b\ud83c\udfa9\u2721\ud83c\udf39"}, {"id": "1046770170889469952", "username": "CaporussoCleiri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 69, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}, "name": "cleiri teresinha salgueiro caporusso"}, {"id": "2878469364", "username": "kchlcml", "location": "San Junipero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 163, "tweet_count": 22013, "listed_count": 0}, "name": "Camaerys Targaryen"}, {"id": "531267117", "username": "arabeIIart", "location": "\u3164\u2315 \u3164#\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce\u3164&\u3164#FFFFFF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11795, "following_count": 11359, "tweet_count": 37779, "listed_count": 27}, "name": "kett \ud83d\udd2a"}, {"id": "1150820531005984770", "username": "gfbpafran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 155, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "name": "fran as L7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2618807195", "username": "Pinntoo66", "location": "Sintra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 431, "tweet_count": 32298, "listed_count": 5}, "name": "Pinto"}, {"id": "1002655979727654913", "username": "RosaSusanaReyn3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 448, "tweet_count": 70722, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Susana Reynoso."}, {"id": "4429552155", "username": "KdeKremlin", "location": "Mosc\u00fa, URSS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15942, "following_count": 15439, "tweet_count": 23220, "listed_count": 11}, "name": "K de Kremlin \ud83d\ude09 #TropaDeTodos"}, {"id": "132907313", "username": "Desencubridor", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2254, "tweet_count": 67339, "listed_count": 4}, "name": "Luis Felipe"}, {"id": "105492444", "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra"}, {"id": "2369897419", "username": "everriverac", "location": "Sonora Mx ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1292, "tweet_count": 1733, "listed_count": 2}, "name": "Everardo Rivera"}, {"id": "137532951", "username": "AnnaMyrna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 333, "tweet_count": 3657, "listed_count": 1}, "name": "Anna Myrna"}, {"id": "269582775", "username": "isasan53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7122, "following_count": 7224, "tweet_count": 136818, "listed_count": 17}, "name": "Diva"}, {"id": "1076686886893219840", "username": "milafarfan1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "name": "milafarfan"}, {"id": "1037808082972233728", "username": "oksanabatracke", "location": "021 \ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 234, "tweet_count": 18733, "listed_count": 0}, "name": "Oksana"}, {"id": "66244330", "username": "Fabianogodoya4", "location": "S\u00e3o Leopoldo - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1226, "tweet_count": 107229, "listed_count": 9}, "name": "Fabiano Godoy"}, {"id": "1028050334617399308", "username": "guchicg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 408, "tweet_count": 15821, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Cisneros"}, {"id": "3193276859", "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"id": "3385433800", "username": "leollima01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 290, "tweet_count": 17000, "listed_count": 1}, "name": "Leo"}, {"id": "37552857", "username": "kblo2003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4943, "tweet_count": 120875, "listed_count": 6}, "name": "KBLO \ud83d\udcaf% \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 2022 ANO DA ESPERAN\u00c7A DO BR"}, {"id": "901988901375660032", "username": "douglitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 564, "tweet_count": 40846, "listed_count": 0}, "name": "glitchando VOTE LULA 13!!"}, {"id": "13653812", "username": "pablovillaca", "location": "Belo Horizonte", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e"}, {"id": "1134843905411866625", "username": "MUHAMMADBINTAB1", "location": "FLORENCIA CAQUETA COLOMBIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 288, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}, "name": "NOOR BINT Fahda bint A\u0646\u0648\u0631 \u0628\u0646\u062a \u0641\u0647\u062f\u0629 \u0628\u0646\u062a \u0639\u0627\u0635\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0645"}, {"id": "838113931", "username": "caBASAURIg", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "name": "caBASAURIg"}, {"id": "1142197182403141633", "username": "mr_mbrabbit", "location": "Upside Down", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1733, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 bruno \ud83d\udea9"}, {"id": "1852362218", "username": "CataoWashington", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1695, "tweet_count": 29607, "listed_count": 1}, "name": "washington rodrigues"}, {"id": "942067167260012544", "username": "ElianBanes", "location": "Concepci\u00f3n del Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 508, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "name": "Baaness"}, {"id": "1159483560694308866", "username": "claudio98518690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 161, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}, "name": "claudio"}, {"id": "4199105627", "username": "edmundosantacr1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "name": "Edmundo Santa Cruz T"}, {"id": "1956649752", "username": "Lary_rodriguesp", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 647, "tweet_count": 38689, "listed_count": 0}, "name": "Lary"}, {"id": "996393484952178688", "username": "Elizabe86281942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 443, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}, "name": "Eliza Chris"}, {"id": "1081945039339749379", "username": "mrjrkls", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 994, "tweet_count": 22447, "listed_count": 0}, "name": "Mrjrkls"}, {"id": "177517866", "username": "teofb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "name": "T\u00e9o Benjamin"}, {"id": "2336864930", "username": "aninesssf", "location": "Durazno, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 963, "tweet_count": 5762, "listed_count": 1}, "name": "A n a C l a r a"}, {"id": "55701893", "username": "unafantaporfa", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72052, "following_count": 707, "tweet_count": 69867, "listed_count": 201}, "name": "ando"}, {"id": "435441459", "username": "TodoSoCiAlIsTic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 625, "tweet_count": 2289, "listed_count": 2}, "name": "An\u00e1lisisOaxaca"}, {"id": "791030577499549696", "username": "heyoaxacamx", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 2988, "tweet_count": 19817, "listed_count": 46}, "name": "heyoaxaca"}, {"id": "928607454", "username": "jobrodnce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 405, "tweet_count": 27844, "listed_count": 4}, "name": "gi"}, {"id": "69761788", "username": "edendecastro", "location": "Quixabeira, terra amada.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 314, "tweet_count": 33459, "listed_count": 9}, "name": "\u00c9den de Castro"}, {"id": "1152695465772834818", "username": "caroIinnee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1026, "tweet_count": 13496, "listed_count": 1}, "name": "carol"}, {"id": "908225531811958784", "username": "Leolgama", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 64, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}, "name": "Le Gama \u270a\ud83c\udffe"}, {"id": "286854421", "username": "Agustinagim", "location": "Paran\u00e1, Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 317, "tweet_count": 73300, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u2741"}, {"id": "1563368155", "username": "MSchiavi_", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 808, "tweet_count": 20467, "listed_count": 1}, "name": "Gypsy"}, {"id": "889611503829213185", "username": "anahsantosh", "location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 269, "tweet_count": 7531, "listed_count": 0}, "name": "Ana Claudia"}, {"id": "87428072", "username": "juniaquaglia", "location": "Belo Horizonte/MG/BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 496, "tweet_count": 32466, "listed_count": 0}, "name": "J\u00fania Moura Andrade"}, {"id": "916792296821215232", "username": "pohalern", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 567, "tweet_count": 40889, "listed_count": 0}, "name": "fiona 13\u2b50\ufe0f"}, {"id": "71957216", "username": "DanielSegatti", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1030, "tweet_count": 27557, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Segatti"}, {"id": "1083839911571193857", "username": "ojhtdsg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 595, "tweet_count": 9528, "listed_count": 0}, "name": "EB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "55579236", "username": "patoxambao13", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2311, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}, "name": "@anahelenbsc"}, {"id": "140087601", "username": "Gordines83", "location": "Nioaque, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 687, "tweet_count": 9352, "listed_count": 0}, "name": "Gordines"}, {"id": "1090394963232227328", "username": "vmygn", "location": "thv agustd j.m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 226, "tweet_count": 102491, "listed_count": 15}, "name": "\u200f\u064b"}, {"id": "26923117", "username": "supergabo87", "location": "Asgard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 4642, "tweet_count": 116870, "listed_count": 32}, "name": "Gabriel Rodriguezz ;"}, {"id": "2994027541", "username": "TomatazosCom", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 65406, "following_count": 26113, "tweet_count": 152857, "listed_count": 490}, "name": "@TomatazosCom"}, {"id": "396049840", "username": "noticiasdeqro", "location": "Quer\u00e9taro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73911, "following_count": 5688, "tweet_count": 191482, "listed_count": 337}, "name": "Noticias Quer\u00e9taro"}, {"id": "138154763", "username": "Juan1003", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "name": "Juan Salvador"}, {"id": "1317009241", "username": "laysicabral_", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 231, "tweet_count": 44359, "listed_count": 0}, "name": "Lay \ud83e\udd8b"}, {"id": "1156666859976085504", "username": "Luas63319054", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 337, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "name": "Luas"}, {"id": "756877005388472321", "username": "flaviaacapulco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 4941, "tweet_count": 28157, "listed_count": 4}, "name": "Flavia Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22"}, {"id": "851163640040488961", "username": "GreiMartins", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 1821, "tweet_count": 183834, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Grei Martins- X\u00f4 rob\u00f4s!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "170830041", "username": "vladynz", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36596, "listed_count": 4}, "name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "448395918", "username": "willb_tattoo", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 905, "tweet_count": 94627, "listed_count": 6}, "name": "willb\u00a1"}, {"id": "462294692", "username": "Thiago_Salles00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 88, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Salles Rocha"}, {"id": "3845541623", "username": "lrss_1002", "location": "vda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 806, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}, "name": "larissinha"}, {"id": "1088286923032940546", "username": "NeaphySunshine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 433, "tweet_count": 12628, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd87THE BATRYLICIOUS\ud83c\udf6d"}, {"id": "769888218963664896", "username": "Vieiira_Bea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 373, "tweet_count": 12290, "listed_count": 0}, "name": "be"}, {"id": "137748420", "username": "LeeoAud", "location": "Bauru-sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 599, "tweet_count": 14044, "listed_count": 1}, "name": "Leonardo Aud"}, {"id": "935307198678302722", "username": "vsdaret", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 506, "tweet_count": 24177, "listed_count": 0}, "name": "vitoria\u2605\u5f61"}, {"id": "2235090375", "username": "_vieiracarolina", "location": "\u27b3 \u264f\ufe0f asc \u2652\ufe0f \u27b3 rjzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 440, "tweet_count": 79713, "listed_count": 0}, "name": "carolina"}, {"id": "774083022408806400", "username": "saladadefrutasp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "name": "Salada de Frutas Pop"}, {"id": "173708942", "username": "gracielacolombo", "location": "Argentina Ciudad de La Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1945, "tweet_count": 53197, "listed_count": 5}, "name": "Graciela Colombo"}, {"id": "281127350", "username": "Nestorcharpen", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 282, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "name": "PATRIOTA DE UPAFAM"}, {"id": "1062347475175067650", "username": "Alejand48616309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra"}, {"id": "456848204", "username": "julruz7", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 36, "tweet_count": 87635, "listed_count": 0}, "name": "J. R."}, {"id": "3046873623", "username": "Vzla_Indomita", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1"}, {"id": "1054390548524605440", "username": "astronautalaika", "location": "Florencio Varela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 228, "tweet_count": 12244, "listed_count": 0}, "name": "Laika"}, {"id": "908152436971524096", "username": "_spacecowboy_76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 0, "tweet_count": 31406, "listed_count": 0}, "name": "eboy morales"}, {"id": "1431341604", "username": "CarmenRozas3", "location": "Lince, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "name": "Carmen Rozas"}, {"id": "1147800634692919296", "username": "KorffQuelli", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 204, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}, "name": "Quelli Korff"}, {"id": "910160842334683136", "username": "Olivermario64", "location": "Kansas, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 613, "tweet_count": 14449, "listed_count": 0}, "name": "Mario de Oliveira Jr"}, {"id": "2757115833", "username": "alicialedesmas1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 880, "tweet_count": 159987, "listed_count": 2}, "name": "Alicia Le"}, {"id": "919875162", "username": "gauchotaso", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "name": "Betobar"}, {"id": "2170446577", "username": "jhoelja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 212, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}, "name": "joel"}, {"id": "358031053", "username": "Rafaellavp", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "name": "Rafaella Vasquez"}, {"id": "4694481390", "username": "ProfetaArgen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49210, "following_count": 1409, "tweet_count": 142036, "listed_count": 58}, "name": "El Editor\ud83e\udeb6"}, {"id": "106545389", "username": "ownat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 270, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "name": "nat #teambabu"}, {"id": "1019197532130500613", "username": "vidasalu1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 304, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}, "name": "vidasalu1"}, {"id": "801619543399497732", "username": "Maia6Vera", "location": "West New York, NJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 854, "tweet_count": 24033, "listed_count": 0}, "name": "Vera Lucia Maia"}, {"id": "153115598", "username": "sebrobles", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17149, "following_count": 2377, "tweet_count": 58745, "listed_count": 57}, "name": "Sebasti\u00e1n Robles"}, {"id": "955177958205018112", "username": "_mari4h", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 321, "tweet_count": 11233, "listed_count": 0}, "name": "maria"}, {"id": "1031741157305475072", "username": "jorgeluisbarbi1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}, "name": "jorge luis barbieri"}, {"id": "279521183", "username": "ChihuahuaComuna", "location": "esgoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1871, "tweet_count": 55412, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd91 LULA #13 J\u00c1 NO 1\u00ba TURNO \u2b50"}, {"id": "1115067972173824005", "username": "comfymeel", "location": "Your Heart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 190, "tweet_count": 2477, "listed_count": 0}, "name": "Mel \ud83e\udd0ds U"}, {"id": "751878751756115968", "username": "IlgchakiYT", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 557, "tweet_count": 4484, "listed_count": 1}, "name": "ilgchakiYT"}, {"id": "1046405453960413187", "username": "andiu_m", "location": "en la pendeja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 171, "tweet_count": 14701, "listed_count": 0}, "name": "miA5"}, {"id": "1122907319149285376", "username": "castuera_ivan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 151, "tweet_count": 1038, "listed_count": 3}, "name": "Alejandro"}, {"id": "1151700628772741120", "username": "antonio79373964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 160, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "name": "ANTONIO"}, {"id": "789845232", "username": "madrynha2012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1008, "tweet_count": 843100, "listed_count": 411}, "name": "Madrynha2022"}, {"id": "1090750422111961089", "username": "marcano_dina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 743, "tweet_count": 18665, "listed_count": 1}, "name": "Dina Marcano Rojas"}, {"id": "3328272052", "username": "xavizabela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 622, "tweet_count": 73984, "listed_count": 3}, "name": "XAVIER"}, {"id": "129092972", "username": "perahilton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}, "name": "Hilton Erika"}, {"id": "1080583791901663232", "username": "leticiadull", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 136, "tweet_count": 12621, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc73\u00ea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "502325331", "username": "miguelvm2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4749, "following_count": 3798, "tweet_count": 65024, "listed_count": 14}, "name": "Miguel.Vm"}, {"id": "771281103063773184", "username": "melieeeeeeeeeee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 830, "tweet_count": 62313, "listed_count": 21}, "name": "Melanie \ud83c\udf3b"}, {"id": "149371465", "username": "daniessi", "location": "PER\u00da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1724, "tweet_count": 8009, "listed_count": 1}, "name": "keiko respeta al sur"}, {"id": "4887967000", "username": "CalangoVoyeur", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1992, "tweet_count": 39364, "listed_count": 0}, "name": "Calango Voyeur"}, {"id": "847934089969750016", "username": "attavares1979", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1602, "tweet_count": 1581, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9 Tavares"}, {"id": "35799391", "username": "JairoRochaFilho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6686, "following_count": 0, "tweet_count": 123961, "listed_count": 0}, "name": "Jairo Rocha Filho"}, {"id": "68492688", "username": "Hjaenm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 568, "tweet_count": 101386, "listed_count": 2}, "name": "Hannha"}, {"id": "89995953", "username": "Linocc", "location": "Right 212.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10009, "following_count": 249, "tweet_count": 93617, "listed_count": 55}, "name": "L."}, {"id": "223534250", "username": "Jooao_rt", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 106, "tweet_count": 11683, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o"}, {"id": "724647423906308096", "username": "reciteivictor", "location": " \u2661 bak; victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 250, "tweet_count": 6546, "listed_count": 0}, "name": "\u064b\u064b"}, {"id": "4265263933", "username": "DraArbeitsgema", "location": "Fightertown, Ca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 716, "tweet_count": 33416, "listed_count": 1}, "name": "Dra Dagger 1"}, {"id": "991952453829509120", "username": "molokokiki", "location": "Distrito 12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 777, "tweet_count": 63489, "listed_count": 0}, "name": "The devil in disguise"}, {"id": "122541642", "username": "ArgosMozart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"id": "2183817488", "username": "LookingCritical", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5258, "following_count": 1805, "tweet_count": 158116, "listed_count": 25}, "name": "Olhar Cr\u00edtico"}, {"id": "101637415", "username": "casgon", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 232, "tweet_count": 32308, "listed_count": 9}, "name": "Cassio"}, {"id": "805643305115586560", "username": "ggustavonas_", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 634, "tweet_count": 19659, "listed_count": 0}, "name": "vou ver e te aviso"}, {"id": "1039832971925233665", "username": "kingprincesszyn", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4549, "tweet_count": 28715, "listed_count": 2}, "name": "nena"}, {"id": "106091829", "username": "qfspierre", "location": "Earth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 95, "tweet_count": 56751, "listed_count": 2}, "name": "Bicent\ud83c\uddf5\ud83c\uddeanario"}, {"id": "191485582", "username": "MolinariJulia", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 3928, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "name": "Julia Molinari"}, {"id": "887123972", "username": "CarmenMadrigal_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 96, "tweet_count": 22695, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc8d\u2605"}, {"id": "924972080759787520", "username": "MariaCFL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1065, "tweet_count": 11309, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda \ud83e\udd84"}, {"id": "1000266780340826112", "username": "Ritaamorim__", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 191, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\udf52"}, {"id": "2236861724", "username": "Tupiraoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 3780, "tweet_count": 52215, "listed_count": 8}, "name": "\u00c9s Tupi Do Brasil"}, {"id": "791867305579913216", "username": "GuchoPeru", "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 10969, "tweet_count": 31136, "listed_count": 4}, "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO"}, {"id": "128145131", "username": "emeopina", "location": "CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 8576, "tweet_count": 75957, "listed_count": 13}, "name": "#Cambiamos \u2665\u1dab\u1d52\u1d5b\u1d49\u1d67\u2092\u1d64!"}, {"id": "313578664", "username": "cianuroespumoso", "location": "Donde no haya kirchneristas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1114, "tweet_count": 140117, "listed_count": 7}, "name": "Marisa100%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "3367781907", "username": "tomy__sc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n"}, {"id": "736919312431210498", "username": "avelino_bego", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2647, "tweet_count": 195507, "listed_count": 62}, "name": "Bego, Avelino."}, {"id": "77903908", "username": "ObsNaturalistas", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 187262, "following_count": 625, "tweet_count": 17073, "listed_count": 396}, "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas"}, {"id": "1426625539", "username": "liderweb_mx", "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 893, "tweet_count": 152535, "listed_count": 73}, "name": "L\u00edderWeb/NuevoLaredo"}, {"id": "903284175784083457", "username": "regincrato", "location": "Crato, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 587, "tweet_count": 26379, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Reginaldo"}, {"id": "2662873409", "username": "carballosof", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 693, "tweet_count": 46174, "listed_count": 0}, "name": "Sof\u00eda"}, {"id": "961115066", "username": "presademi", "location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico"}, {"id": "91828073", "username": "koinoyosan", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 774, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "name": "santiago mena"}, {"id": "302969201", "username": "Tere_xXita", "location": "A la orilla de Tenochtitlan  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 2858, "tweet_count": 11109, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf6c\ud83e\udd95\u2022Teresaury\u2022 \ud83e\udd96\u2728"}, {"id": "705851891398393859", "username": "lipicastroo", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 683, "tweet_count": 30358, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Castro"}, {"id": "799429979171942401", "username": "JimeViquez", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 454, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "name": "Jimena V\u00edquez"}, {"id": "52115322", "username": "jtcmoreira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 2695, "tweet_count": 49117, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Moreira\u264d\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "1510809548", "username": "janpalodetti", "location": "Canela, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1553, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "name": "Jan Palodetti \ud83d\udea9"}, {"id": "17942941", "username": "Malapalabrero", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19889, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}, "name": "Luis Torres Montero"}, {"id": "64824728", "username": "cesarcasu", "location": "CHICLAYO - PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 469, "tweet_count": 1303, "listed_count": 1}, "name": "cesar casu"}, {"id": "158039068", "username": "starkansada", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 380, "tweet_count": 33769, "listed_count": 7}, "name": "rhaenyra desde crian\u00e7a"}, {"id": "827236663374053379", "username": "LorenaDyone", "location": "Beverly Hills ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 178, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "name": "Lorena Dyone"}, {"id": "3377323869", "username": "guillemago58", "location": "Y yo que s\u00e9.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 176, "tweet_count": 16058, "listed_count": 0}, "name": "guillermo gonzalez"}, {"id": "2617640918", "username": "CanoBombin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1373, "tweet_count": 64649, "listed_count": 1}, "name": "Beatrice"}, {"id": "1028620936176656384", "username": "Debora_D_Diniz", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}, "name": "Debora Diniz"}, {"id": "3107348725", "username": "H0meMadeGarbage", "location": "\u672d\u5e4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 403, "tweet_count": 30633, "listed_count": 114}, "name": "HomeMadeGarbage"}, {"id": "878344857734987776", "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"id": "913105002041937920", "username": "mbrasilsilva", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1332, "tweet_count": 62273, "listed_count": 0}, "name": "Murilo Brasil"}, {"id": "1050331069478789125", "username": "LunnaFer7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 406, "tweet_count": 19589, "listed_count": 0}, "name": "Lunna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1100587207134535682", "username": "Margare77711844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4678, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}, "name": "Margareth"}, {"id": "200293937", "username": "mikereportero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1190, "tweet_count": 101776, "listed_count": 74}, "name": "@mikereportero \u00ae\ufe0f"}, {"id": "1342197398", "username": "angulosiete", "location": "Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17490, "following_count": 339, "tweet_count": 300326, "listed_count": 284}, "name": "\u00c1ngulo7 Noticias"}, {"id": "954396784016740352", "username": "oliverans_sam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 543, "tweet_count": 12697, "listed_count": 1}, "name": "moranguinho \ud83c\udf53"}, {"id": "1100205369534623751", "username": "troyesun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 403, "tweet_count": 21915, "listed_count": 6}, "name": "ka"}, {"id": "4572401297", "username": "millepereirao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 1474, "tweet_count": 55861, "listed_count": 0}, "name": "Millena"}, {"id": "724395635001020416", "username": "Megalopolis_MX", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 926, "tweet_count": 94494, "listed_count": 50}, "name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "705495410954133504", "username": "RahmeJosefina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 131, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}, "name": "Jose"}, {"id": "4692578534", "username": "cccelinabe9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1001, "tweet_count": 79215, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"id": "106192967", "username": "DrakHov", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7371, "following_count": 8109, "tweet_count": 340181, "listed_count": 2}, "name": "Osvaldo C. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "167585472", "username": "henriguedesc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 430, "tweet_count": 44778, "listed_count": 0}, "name": "Guedes"}, {"id": "918110053453959174", "username": "galprpedra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 542, "tweet_count": 17171, "listed_count": 2}, "name": "General Pedr\u00e1"}, {"id": "3645479843", "username": "nestorfrancodi2", "location": "Angra dos Reis ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 3934, "tweet_count": 19247, "listed_count": 2}, "name": "nestor LULA dias"}, {"id": "877852159", "username": "marcosv64", "location": "R.O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 431, "tweet_count": 14030, "listed_count": 1}, "name": "Maca \ud83e\udd81"}, {"id": "3111305524", "username": "gabrielfpms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 274, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Fellipe"}, {"id": "1081723256", "username": "kalangueb", "location": "La Tierra Salvaje", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 390, "tweet_count": 29608, "listed_count": 25}, "name": "La Sala de Juegos"}, {"id": "938096302272983040", "username": "FanCinema_Col", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 550, "tweet_count": 5535, "listed_count": 4}, "name": "Fan Cinema"}, {"id": "1494391556", "username": "AbelOberlin", "location": "Vale da sombra e da morte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 124, "tweet_count": 140299, "listed_count": 9}, "name": "Abelhudo\ud83d\udc1d"}, {"id": "3734266186", "username": "a_ventura_se", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 222, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}, "name": "to be defined"}, {"id": "931647590545928193", "username": "brisamaria1723", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 0, "tweet_count": 27608, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Gal\u00e1n"}, {"id": "1915063518", "username": "PalomaSenadora", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187873, "following_count": 4500, "tweet_count": 34895, "listed_count": 234}, "name": "Senadora Paloma Valencia"}, {"id": "240306295", "username": "DrHistrionico", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9888, "following_count": 1477, "tweet_count": 57175, "listed_count": 22}, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"id": "2836377093", "username": "VelindaDe", "location": "Terra Redonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 719, "tweet_count": 547123, "listed_count": 24}, "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1018966597233512448", "username": "littlsunflower", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 124, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "name": "tu acha?"}, {"id": "1009918359402631168", "username": "ciclopin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 897258, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "name": "ciclopin"}, {"id": "1160549082504540162", "username": "TlitaLorrany1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 24, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "name": "T\u00e1lita Lorrany"}, {"id": "1135350064208121856", "username": "viicentefernan", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 920, "tweet_count": 16231, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude75 \ud835\ude74 \ud835\ude81 \ud835\ude7d \ud835\ude70 \ud835\ude7d \ud835\ude73 \ud835\ude74 \ud835\ude89 \ud835\ude89"}, {"id": "1068316670", "username": "guttedj", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 647, "tweet_count": 7437, "listed_count": 0}, "name": "DJ GUTTE"}, {"id": "870760445203943425", "username": "fersigue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 524, "tweet_count": 14425, "listed_count": 0}, "name": "Fernando"}, {"id": "701493619237253120", "username": "barragan_ok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48726, "following_count": 200, "tweet_count": 2545, "listed_count": 79}, "name": "Carlos Barragan"}, {"id": "462313951", "username": "ShantiNilaya_", "location": "viajan3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 304, "tweet_count": 15745, "listed_count": 1}, "name": "Lupe\ud83d\udc41\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"id": "305740979", "username": "intropia__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 235, "tweet_count": 9627, "listed_count": 2}, "name": "Sophie \ud83d\udd25"}, {"id": "313451760", "username": "GalaxyShine_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 251, "tweet_count": 29782, "listed_count": 0}, "name": "Glumanda"}, {"id": "41189965", "username": "ChicaPuerco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 53, "tweet_count": 35494, "listed_count": 14}, "name": "\u1d04\u029c\u026a\u1d04\u1d00 \u1d18\u1d1c\u1d07\u0280\u1d04\u1d0f"}, {"id": "17090075", "username": "Georges1959", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 2604, "tweet_count": 106178, "listed_count": 8}, "name": "\ud83d\udea9Georges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u26bd\ud83c\udfc8\ud83c\udfc6\ud83c\udfb8\ud83d\udd96\ud83c\udffd"}, {"id": "1053501108", "username": "zety81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23155, "following_count": 18303, "tweet_count": 1141172, "listed_count": 188}, "name": "Greis"}, {"id": "108382975", "username": "MonseTalleyrand", "location": "Q. II", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42789, "following_count": 3780, "tweet_count": 143643, "listed_count": 345}, "name": "EL MONSE \uea00"}, {"id": "1103480903752392704", "username": "Carloscem71", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2517, "tweet_count": 14906, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Moreira"}, {"id": "819363269886570496", "username": "Bioshoch360", "location": "En alg\u00fan lugar de este gran Pa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 154, "tweet_count": 36451, "listed_count": 1}, "name": "Maestro Trumpcito"}, {"id": "41156599", "username": "proceso", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5275118, "following_count": 1711, "tweet_count": 226337, "listed_count": 14467}, "name": "Proceso"}, {"id": "742784310470541312", "username": "BonnieTru", "location": "Lugar m\u00e1s bonito del mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 357, "tweet_count": 67987, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc30\ud83c\udd71onnie\ud83d\udc07"}, {"id": "863226706626326528", "username": "zullyroca_gi", "location": "Inquanok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 262, "tweet_count": 42070, "listed_count": 1}, "name": "Zully delaR"}, {"id": "91127564", "username": "jeanpms15", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 959, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "name": "Jean Silva"}, {"id": "3918830759", "username": "PedropvpZ", "location": "Voc\u00ea n\u00e3o precisa saber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 334, "tweet_count": 11862, "listed_count": 0}, "name": "Gonome"}, {"id": "23964456", "username": "RogerioChe", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2226, "tweet_count": 6008, "listed_count": 16}, "name": "Rog\u00e9rio Che \ud83c\udfa5\ud83c\udf31"}, {"id": "3395651261", "username": "KanaanNeide", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 5009, "tweet_count": 90826, "listed_count": 3}, "name": "Neide kanaan. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "171960558", "username": "edgarrcl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 721, "tweet_count": 94078, "listed_count": 10}, "name": "edgar"}, {"id": "954539430647246851", "username": "ismed_ssd", "location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}, "name": "ISMED"}, {"id": "704041732988534784", "username": "lsandoval2408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 85, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "name": "Luis Sandoval"}, {"id": "111412306", "username": "euamandavw", "location": "Belo Horizonte/MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 576, "tweet_count": 12999, "listed_count": 0}, "name": "Amanda"}, {"id": "268949944", "username": "DrFranchescoLee", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 5003, "tweet_count": 31148, "listed_count": 4}, "name": "Franchesco \u2692\ufe0f"}, {"id": "144644950", "username": "EngaPaAca", "location": "Mi patria son mis zapatos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12167, "following_count": 519, "tweet_count": 90311, "listed_count": 18}, "name": "Prepara ese culito porque Luisa"}, {"id": "2867876931", "username": "juanjibanez", "location": "Ciudad de Benavidez (Tigre).", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1052, "tweet_count": 12614, "listed_count": 1}, "name": "Juan Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "550653376", "username": "montesesgado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 764, "tweet_count": 10741, "listed_count": 1}, "name": "leviatan"}, {"id": "1592178128", "username": "AnaCastellani1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32863, "following_count": 3049, "tweet_count": 17738, "listed_count": 105}, "name": "Ana Castellani\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f"}, {"id": "366322468", "username": "ronaldorjuela", "location": "ESPINAL TOLIMA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 86, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}, "name": "ronald orjuela gomez"}, {"id": "980249586483761152", "username": "JuanPaMurillo27", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16657, "following_count": 124, "tweet_count": 53742, "listed_count": 41}, "name": "Juan Pablo Murillo"}, {"id": "817080789817036801", "username": "winterhoghw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 4587, "tweet_count": 21193, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc86"}, {"id": "330634677", "username": "CONEXAOCORBELIA", "location": "paran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 58, "tweet_count": 12934, "listed_count": 2}, "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia"}, {"id": "716826695", "username": "nan_bet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2522, "tweet_count": 62948, "listed_count": 5}, "name": "Nancy Schmitt \ud83c\udf1e\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "25928829", "username": "rasenfx", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 157, "tweet_count": 3538, "listed_count": 10}, "name": "HaNaTo"}, {"id": "2185052186", "username": "LionKingM8", "location": "Far far away", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 826, "tweet_count": 23467, "listed_count": 3}, "name": "Marlen fan del\ud83e\uddc9"}, {"id": "28812343", "username": "churumeIas", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 411, "tweet_count": 271535, "listed_count": 84}, "name": "\u2b50 Lulaplanista \u2b50"}, {"id": "983473923084967937", "username": "_angwl", "location": "in home ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 600, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc96"}, {"id": "1155841323339059201", "username": "Julieta86894515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 98, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "name": "Julieta"}, {"id": "2471201730", "username": "AleeCler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 84, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}, "name": "\u0394L\u03a3 CL\u03a3\u0393"}, {"id": "171830345", "username": "berthazamora", "location": "BARRANCO -PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132675, "listed_count": 2}, "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ"}, {"id": "1136325819058577411", "username": "G4bri3l64780974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2154, "tweet_count": 21150, "listed_count": 0}, "name": "Luna llena\ud83d\udc8b\ud83d\udc84"}, {"id": "2728562884", "username": "lsunflowersoul", "location": "Conquistando o mundo. \ud83d\udc9b\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 399, "tweet_count": 42425, "listed_count": 2}, "name": "maria"}, {"id": "942628166", "username": "Jennyevivi", "location": "Pernambuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 398, "tweet_count": 25551, "listed_count": 0}, "name": "toma no teu cu e te fode"}, {"id": "52377621", "username": "jaimebaeza", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 0, "tweet_count": 6815, "listed_count": 15}, "name": "jaime baeza"}, {"id": "9633802", "username": "ELTIEMPO", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8316390, "following_count": 25125, "tweet_count": 679894, "listed_count": 16110}, "name": "EL TIEMPO"}, {"id": "1035640790113026049", "username": "_Fernandafla", "location": "Caxias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 764, "tweet_count": 18898, "listed_count": 0}, "name": "m fernanda"}, {"id": "3184949842", "username": "_Chelleeeeeee", "location": "RoddyMiguel; 16.05.16\ud83d\udc94\ud83d\udc7c\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 922, "tweet_count": 101594, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc9b\ud83e\udd85"}, {"id": "97803916", "username": "angellsolar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 4474, "tweet_count": 113994, "listed_count": 27}, "name": "Uaita \ud83c\udf08|"}, {"id": "346646310", "username": "chaeyounrgs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 58, "tweet_count": 96677, "listed_count": 10}, "name": "."}, {"id": "2732929516", "username": "fullvideosyfoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Franco Yepez"}, {"id": "2531359745", "username": "soniitis2", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5501, "following_count": 5396, "tweet_count": 276061, "listed_count": 21}, "name": "Deuda & Fuga"}, {"id": "3295684757", "username": "Yo_soyelbart0", "location": "ciudad del barte ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12736, "following_count": 9784, "tweet_count": 112253, "listed_count": 20}, "name": "\ud83c\udf77BARTO \u24da\u24db\u24df\u24d4\u00ae"}, {"id": "3233786048", "username": "jgvcaraujo", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1313, "tweet_count": 17839, "listed_count": 1}, "name": "JOS\u00c9 \ud83c\udd70\ufe0fR\ud83c\udd70\ufe0f\u00daJO"}, {"id": "1036218192", "username": "yungribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 112, "tweet_count": 3549, "listed_count": 0}, "name": "ablublueble"}, {"id": "1122313549664129024", "username": "lamasbaddie", "location": "At home baby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 392, "tweet_count": 40005, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud83e\udd40"}, {"id": "3353462374", "username": "GodColombiano", "location": "En todas partes... ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134168, "following_count": 2084, "tweet_count": 24390, "listed_count": 89}, "name": "DIOS"}, {"id": "2613383027", "username": "OAlkymista", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4739, "following_count": 4636, "tweet_count": 62850, "listed_count": 27}, "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0fFLAlkymista\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\u2697\ufe0f\ud83d\udca8"}, {"id": "2445931342", "username": "ChrisAtoche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 304, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "name": "Chris Atoche"}, {"id": "233920044", "username": "brunatter", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 306, "tweet_count": 64787, "listed_count": 1}, "name": "bruna"}, {"id": "229525318", "username": "celeslogiodice", "location": "buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 155, "tweet_count": 6631, "listed_count": 1}, "name": "celes logiodice"}, {"id": "1082341355999977472", "username": "JoabePaulo", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 200, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}, "name": "Joabe Paulo"}, {"id": "741802827111075840", "username": "EzardMartinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}, "name": "ElZar"}, {"id": "804906192334163968", "username": "MarielaOjedaCis", "location": "San Miguel Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "name": "Mariela Roxana"}, {"id": "151588533", "username": "_koda3", "location": "Guaruj\u00e1/SP/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2818, "tweet_count": 56246, "listed_count": 7}, "name": "Koda"}, {"id": "715364459099856896", "username": "odio_nao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148614, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"id": "112543044", "username": "igornatusch", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25071, "following_count": 2478, "tweet_count": 120688, "listed_count": 192}, "name": "Igor Natusch"}, {"id": "3484511417", "username": "Alice__Silva21", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2823, "tweet_count": 32397, "listed_count": 4}, "name": "\u039bLIC\u03a3 \u25a0"}, {"id": "873698670578946048", "username": "Marciojrfabris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 96, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcio J. R. Fabris"}, {"id": "722485320839729152", "username": "TecoAfonso", "location": "Carapebus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 771, "tweet_count": 3783, "listed_count": 0}, "name": "teco afonso"}, {"id": "1626908437", "username": "nati_laferla", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 283, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}, "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u1d1c \ud83c\udf19"}, {"id": "54336620", "username": "leormed", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 3734, "tweet_count": 105270, "listed_count": 24}, "name": "Leo \ud83c\udf83\ud83c\udfae"}, {"id": "4603485693", "username": "carlos9770", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1363, "tweet_count": 222811, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Mendes"}, {"id": "829866153786880004", "username": "dudupaaaaa", "location": "Sapezal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 4922, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}, "name": "DuduPaa OFF"}, {"id": "146479973", "username": "onesior", "location": "Campinas, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 361, "tweet_count": 111856, "listed_count": 0}, "name": "Jose"}, {"id": "231595813", "username": "ricardoperry22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 143, "tweet_count": 915, "listed_count": 1}, "name": "RicardoPerry"}, {"id": "55251542", "username": "soniabayma", "location": "Fortaleza - Ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 885, "tweet_count": 10854, "listed_count": 8}, "name": "S\u00f4nia Bayma"}, {"id": "34499816", "username": "Joaomarcel0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 302, "tweet_count": 20670, "listed_count": 0}, "name": "Joao Marcelo"}, {"id": "909155301961629696", "username": "AlfonsoMDelgado", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}, "name": "Victor Manosalva D."}, {"id": "1345388172", "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON"}, {"id": "989345800584036352", "username": "DiegoMorado6", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 387, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}, "name": "Diego Morado"}, {"id": "760452314", "username": "GRISMERISABELPE", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 512, "tweet_count": 13524, "listed_count": 3}, "name": "GRISMER ISABEL PE\u00d1A"}, {"id": "2242950727", "username": "alejandronarea1", "location": "Tinaco  Cojedesl Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 215, "tweet_count": 8915, "listed_count": 0}, "name": "@alejandro.narea"}, {"id": "759448928731398144", "username": "cleverricardo10", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 20994, "listed_count": 0}, "name": "CLEVER"}, {"id": "828699724622467072", "username": "Guille_Mon_", "location": "La amargura Col la chingada Mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 411, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo"}, {"id": "1550934235", "username": "davidasair", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 177, "tweet_count": 3642, "listed_count": 1}, "name": "David Arias"}, {"id": "33808317", "username": "JuanSheput", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227381, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "name": "Juan Sheput"}, {"id": "1409348456", "username": "Jcavagnoli1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 228, "tweet_count": 10941, "listed_count": 0}, "name": "J.cavagnoli #FechadoComBolsonaro"}, {"id": "705465896605716481", "username": "maxidz29", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 70, "tweet_count": 12587, "listed_count": 0}, "name": "Maxi"}, {"id": "724614243325206528", "username": "SqCurtisian", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 3987, "tweet_count": 53315, "listed_count": 0}, "name": "A P 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "832912007305240577", "username": "anamoraescosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 914, "tweet_count": 11074, "listed_count": 0}, "name": "Ana Costa"}, {"id": "2755949685", "username": "Gallezaro", "location": "Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 452, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "name": "Eladio Gallezaro"}, {"id": "39176902", "username": "jguaido", "location": "Vargas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2675607, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "name": "Juan Guaid\u00f3"}, {"id": "762373024423247872", "username": "_victoriarochaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 506, "tweet_count": 35860, "listed_count": 0}, "name": "Vict\u00f3ria"}, {"id": "1279000368", "username": "theucu_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 2370, "tweet_count": 127557, "listed_count": 1}, "name": "borgessssss"}, {"id": "914530412294213632", "username": "JUJUBAA56", "location": "Nova Igua\u00e7u/ Arraial do Cabo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 0, "tweet_count": 32843, "listed_count": 0}, "name": "Jujubaa\ud83d\udc9a"}, {"id": "1042133868650868736", "username": "clonaz2mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3869, "following_count": 308, "tweet_count": 14040, "listed_count": 1}, "name": "caneta azul"}, {"id": "1156690813553979393", "username": "todo_gai", "location": "A besta vermelha de Konoha \ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 148, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "name": "Todo dia uma foto do Maito Gai"}, {"id": "4311981869", "username": "tonny_virgem", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912829, "listed_count": 26}, "name": "f\u00e3 de Yosemite"}, {"id": "3179881514", "username": "Lucas_de_neves", "location": "Vila Velha City 027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1800, "tweet_count": 114892, "listed_count": 7}, "name": "Bello belinho"}, {"id": "230580606", "username": "DraExtrana", "location": "Sanctum Sanctorum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74051, "listed_count": 36}, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83"}, {"id": "4787416233", "username": "Maluluiza173", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 827, "tweet_count": 37658, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude22 \ud835\ude13\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude3b\ud835\ude22 \ud83c\udfd0\ud83c\udf51\ud83c\udf35\ud83d\udd87 \ud83c\udf70"}, {"id": "88934049", "username": "hcalvares", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2791, "tweet_count": 91631, "listed_count": 1}, "name": "Henrique Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udf7a\ud83d\udc4d2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "545905233", "username": "rcsm777", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 4542, "tweet_count": 78179, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"id": "69671613", "username": "Eloyoga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1324, "tweet_count": 86094, "listed_count": 6}, "name": "El\u00f4"}, {"id": "1048174134", "username": "thiagocmsouza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 684, "tweet_count": 13105, "listed_count": 1}, "name": "Thiago Carneiro"}, {"id": "3423022427", "username": "cataav31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 547, "tweet_count": 40005, "listed_count": 3}, "name": "CATALINA"}, {"id": "251713234", "username": "esicu", "location": "Talara -Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "name": "Edu esperanzado"}, {"id": "1596530053", "username": "ulisescorbatito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1591, "tweet_count": 80283, "listed_count": 5}, "name": "N\u00e9stor vive"}, {"id": "305560576", "username": "reynals2012", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 4439, "tweet_count": 62318, "listed_count": 20}, "name": "Vamos x+ Desarrollo"}, {"id": "1069777119192977408", "username": "aviareca70", "location": "Iguaba Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 179, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "name": "Avraham ben Areca"}, {"id": "58695818", "username": "hatebeera", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14076, "following_count": 645, "tweet_count": 174454, "listed_count": 135}, "name": "Superbad"}, {"id": "164949381", "username": "policiasurpresa", "location": "policiasurpresa@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105116, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "name": "Pol\u00edcia Surpresa"}, {"id": "910593637913890816", "username": "EmaaLopezz1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 375, "tweet_count": 4116, "listed_count": 0}, "name": "problEmatico \ud83c\udf29"}, {"id": "867474555635462144", "username": "allfckd", "location": "stratford ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1153, "tweet_count": 42265, "listed_count": 24}, "name": "gaby"}, {"id": "430045482", "username": "marian_sanchezM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 201, "tweet_count": 44916, "listed_count": 5}, "name": "Marian Sanchez"}, {"id": "2874273803", "username": "carmen_caesaris", "location": "Madrid (Spain).", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33135, "following_count": 9185, "tweet_count": 68778, "listed_count": 356}, "name": "Carmen Caesaris"}, {"id": "66432814", "username": "FCHAGASMEDEIROS", "location": "Sinop, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1764, "tweet_count": 50440, "listed_count": 5}, "name": "Chagas Medeiros"}, {"id": "3381588071", "username": "Nahue_Gonzalez_", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 635, "tweet_count": 16034, "listed_count": 1}, "name": "Nahu"}, {"id": "4903352613", "username": "mariademansilla", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 644, "tweet_count": 85995, "listed_count": 16}, "name": "Maria de mansilla"}, {"id": "709607721306333184", "username": "Fuerzadeley", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "name": "Paloma negra"}, {"id": "1095122550441607169", "username": "mrqsffc7", "location": "marechal, rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 994, "tweet_count": 25639, "listed_count": 0}, "name": "mayravilhosa\u2728"}, {"id": "77810748", "username": "RodrigoMascolo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 217, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Mascolo"}, {"id": "1918538558", "username": "NatiiDalinger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 453, "tweet_count": 23179, "listed_count": 18}, "name": "\u2595\u20dd\u20e4 Nn"}, {"id": "1082816278946082819", "username": "ElGatoCosmico18", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 4773, "tweet_count": 23175, "listed_count": 5}, "name": "Eladry77"}, {"id": "14020422", "username": "adowyer", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 794, "tweet_count": 2086, "listed_count": 15}, "name": "Andrea Dowyer"}, {"id": "57185536", "username": "edmundocalmon", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 4298, "tweet_count": 143231, "listed_count": 0}, "name": "Edmundo Calmon"}, {"id": "2545429091", "username": "sorelladomenica", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4313, "tweet_count": 189703, "listed_count": 191}, "name": "Miren G. Iturregui"}, {"id": "102148465", "username": "arqdavidviloria", "location": "El Hatillo,Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 993, "tweet_count": 32839, "listed_count": 32}, "name": "David Viloria"}, {"id": "1183901124", "username": "DoctoraYescobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1253, "tweet_count": 155088, "listed_count": 16}, "name": "yamile escobar"}, {"id": "48455310", "username": "mariusalviar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12281, "following_count": 7836, "tweet_count": 94267, "listed_count": 9}, "name": "Mary Alvarez"}, {"id": "341587773", "username": "MidiaSNIPPER", "location": "Bagdhah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 15, "tweet_count": 14493, "listed_count": 2}, "name": "M\u00eddia SNIPPER"}, {"id": "1030198380868321280", "username": "FHC", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 392774, "following_count": 1, "tweet_count": 238, "listed_count": 713}, "name": "Fernando Henrique Cardoso"}, {"id": "2516466787", "username": "lineamx", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 219, "tweet_count": 41108, "listed_count": 13}, "name": "Linea Ejecutiva"}, {"id": "2382564878", "username": "SuMedinaOk", "location": "Bragado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1990, "tweet_count": 99681, "listed_count": 7}, "name": "Susana Medina"}, {"id": "769271513438646272", "username": "sipalkilucho", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11124, "following_count": 10956, "tweet_count": 59494, "listed_count": 7}, "name": "Sipalkilucho\ud83c\udf7a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1155200952636510210", "username": "bolso_nina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1362, "tweet_count": 43416, "listed_count": 0}, "name": "BolsoNina"}, {"id": "719713045732311044", "username": "carolbarbosa92", "location": "Nycolly\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67Cyborg \ud83d\udc36Naninha\ud83d\udc08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 231, "tweet_count": 35262, "listed_count": 1}, "name": "Carol Barbosa\ud83d\udc71\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc97"}, {"id": "1175390274", "username": "xandaodalapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 796, "tweet_count": 360545, "listed_count": 74}, "name": "alexandre gobbis"}, {"id": "718778851", "username": "AriBorro", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 345, "tweet_count": 22915, "listed_count": 1}, "name": "anb"}, {"id": "977995083005026304", "username": "nicoaluna", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 316, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "name": "El Nico Luna"}, {"id": "226829511", "username": "escultor61", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 4767, "tweet_count": 192044, "listed_count": 15}, "name": "alexander galue"}, {"id": "370338237", "username": "luizfcaldeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 27, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "name": "luizfcaldeira"}, {"id": "793139419", "username": "LucianoRufino1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2977, "tweet_count": 31791, "listed_count": 2}, "name": "Luciano \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "3399593680", "username": "fdaia1", "location": "Bras\u00edlia, Brazil (O grande erro de Kubitschek)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 3427, "tweet_count": 53626, "listed_count": 6}, "name": "flamarion daia jr."}, {"id": "15726088", "username": "yurivs", "location": "Terra de Vera Cruz \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16018, "following_count": 4320, "tweet_count": 73582, "listed_count": 185}, "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u26a1"}, {"id": "1121923701950296066", "username": "Macedo50472234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 641, "tweet_count": 24597, "listed_count": 0}, "name": "Macedo"}, {"id": "156104271", "username": "florleotta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1489, "tweet_count": 23866, "listed_count": 2}, "name": "flor"}, {"id": "160663347", "username": "DiarioChiapas", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39090, "following_count": 10471, "tweet_count": 132483, "listed_count": 263}, "name": "Diario de Chiapas"}, {"id": "584709963", "username": "mariate51038960", "location": "Desde la mejor playa argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1597, "tweet_count": 104633, "listed_count": 13}, "name": "maria teresa garcia \ud83d\udc9a"}, {"id": "1119970080924798978", "username": "dibubuia", "location": "Manaus ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 195, "tweet_count": 11363, "listed_count": 0}, "name": "Camila"}, {"id": "996159609248337920", "username": "naty_2317", "location": "con mi \ud83d\udc93 en \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1605, "tweet_count": 11964, "listed_count": 1}, "name": "naty \u2721\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2721\ufe0f"}, {"id": "1154587810415988736", "username": "jwnnieart", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2244, "tweet_count": 4661, "listed_count": 4}, "name": "yas #SOURprom"}, {"id": "714253358622752769", "username": "marialaolive", "location": "Parnamirim, RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 58, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "name": "alaideolive"}, {"id": "145758202", "username": "mlfattorelli", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "name": "Maria Lucia Fattorelli"}, {"id": "4296681733", "username": "inoel_rivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 143, "tweet_count": 86197, "listed_count": 0}, "name": "Inoel Rivera"}, {"id": "822185179477315584", "username": "wandavazquezg", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86593, "following_count": 342, "tweet_count": 11826, "listed_count": 227}, "name": "Lcda. Wanda V\u00e1zquez Garced"}, {"id": "199728490", "username": "julichacon82", "location": "COLOMBIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 4995, "tweet_count": 90610, "listed_count": 6}, "name": "JULIAN H. CHACON H."}, {"id": "46954627", "username": "EcoParcero", "location": "Sydney, New South Wales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad"}, {"id": "41633935", "username": "JGF2009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 561, "tweet_count": 25808, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Gleydson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1038077873427570688", "username": "mbitchlcs", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10068, "following_count": 10326, "tweet_count": 62171, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udda4"}, {"id": "1022892154644033536", "username": "AndraBrito12", "location": "Georgia, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3643, "tweet_count": 204502, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9a (Andrea) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf822\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}, {"id": "732346154139144194", "username": "ricardoduartvaz", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 563, "tweet_count": 16166, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Vaz"}, {"id": "1155487111308599296", "username": "SAntonioAzevedo", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 7156, "listed_count": 0}, "name": "Ant\u00f4nio Azevedo Silva"}, {"id": "49310504", "username": "noticiascentro", "location": "caracas - venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17456, "following_count": 481, "tweet_count": 121374, "listed_count": 268}, "name": "rodolfo schmidt"}, {"id": "127246131", "username": "iampaquitodisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 317, "tweet_count": 10732, "listed_count": 4}, "name": "Paquito Disco\u00ae\ufe0f\ud83c\udfb5"}, {"id": "717884661322547200", "username": "lysseteh", "location": "M\u00e9xico cdmx ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 327, "tweet_count": 27186, "listed_count": 2}, "name": "Lyssete\ud83c\udf38 (flaka)"}, {"id": "52243385", "username": "juancristonomo", "location": "www.jujuydesoido.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43272, "following_count": 5325, "tweet_count": 301931, "listed_count": 146}, "name": "Humano sin patria"}, {"id": "31418919", "username": "jlsantana", "location": "\u00dcT: -34.607129,-58.368994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12177, "following_count": 4104, "tweet_count": 148275, "listed_count": 48}, "name": "Jos\u00e9 Luis #360"}, {"id": "1147314286089449472", "username": "DenisLainor", "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 107, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "name": "Denis Lainor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9"}, {"id": "9908282", "username": "notivagos", "location": "Pelotas - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1149, "tweet_count": 1219864, "listed_count": 60}, "name": "notivagos"}, {"id": "135218472", "username": "JLDN1", "location": "San Diego,California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 499, "tweet_count": 6092, "listed_count": 0}, "name": "Jose Luis De Nobrega"}, {"id": "2280484910", "username": "bambsIsa", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 369, "tweet_count": 2890, "listed_count": 2}, "name": "Isabela.ron| AXIOPOLIS"}, {"id": "1001671838072786945", "username": "ve_noticia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14772, "listed_count": 4}, "name": "Ve Noticia"}, {"id": "1096053332622434309", "username": "Carlos50670336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "name": "Carlos MS"}, {"id": "1136102087215988736", "username": "desativeiidaunf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1255, "tweet_count": 31208, "listed_count": 4}, "name": "moved"}, {"id": "176618654", "username": "Warley_Lopes", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 5003, "tweet_count": 814117, "listed_count": 9}, "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste"}, {"id": "4148869647", "username": "hector_hil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 56, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "name": "Hector Contreras Hil"}, {"id": "20321943", "username": "Plinio2009", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 1885, "tweet_count": 12823, "listed_count": 18}, "name": "Plinio Esquinarila"}, {"id": "2954261657", "username": "LeonelVilson", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 120, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "name": "Vilson Leonel"}, {"id": "163886404", "username": "FlorPereda", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 5001, "tweet_count": 114512, "listed_count": 54}, "name": "FLOR ANGELICA PEREDA Ph.D.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "140522183", "username": "EtenaLOff", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 769, "tweet_count": 122406, "listed_count": 11}, "name": "Etena \uea00\ud83c\udff9"}, {"id": "919610352928804864", "username": "amara_novaes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 428, "tweet_count": 16074, "listed_count": 0}, "name": "amara"}, {"id": "884940009668849665", "username": "suguboku", "location": "# profic, she/he \u2661 eng/spa.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 736, "tweet_count": 22974, "listed_count": 27}, "name": "d \u2661's a."}, {"id": "1025871500350574593", "username": "riunjii", "location": "Nowhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 404, "tweet_count": 7605, "listed_count": 1}, "name": "A Sad Cartoon"}, {"id": "827795744", "username": "heynannys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 321, "tweet_count": 29724, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe"}, {"id": "328680893", "username": "crfcastromaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 806, "tweet_count": 64304, "listed_count": 6}, "name": "Maya"}, {"id": "763138902085468162", "username": "CRFEster21", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 282, "tweet_count": 4685, "listed_count": 0}, "name": "Petersen"}, {"id": "1705818546", "username": "elzasds", "location": "Dallas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29891, "following_count": 28733, "tweet_count": 227624, "listed_count": 61}, "name": "Elza Santos"}, {"id": "4796093656", "username": "supercaiobros", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 901, "tweet_count": 48712, "listed_count": 0}, "name": "Felicia Bates Mattel \ud83c\udf19"}, {"id": "84700891", "username": "regiperri", "location": "Goiania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1017, "tweet_count": 10604, "listed_count": 0}, "name": "regina perri"}, {"id": "710592410947096576", "username": "diribas1", "location": "Governador Valadares, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 362, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "name": "Mefist\u00f3feles"}, {"id": "261289776", "username": "pr_barcellos", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 1744, "tweet_count": 37214, "listed_count": 1}, "name": "Paulo Ricardo, mas n\u00e3o o cantor"}, {"id": "1157376991122919424", "username": "lagostinhokkk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 80, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "name": "lagostinhokkk"}, {"id": "1070063956063084545", "username": "vodkusa", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 110, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "name": "kuku\ud83d\ude08\ud83d\udc8b"}, {"id": "53166508", "username": "nitrogtri", "location": "Carazinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 428, "tweet_count": 5886, "listed_count": 2}, "name": "NitroGTRi"}, {"id": "9612112", "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768338, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}, "name": "omelete"}, {"id": "35978297", "username": "joao_vpl", "location": "Natal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1100, "tweet_count": 29572, "listed_count": 14}, "name": "Jo\u00e3o Victor \ud83d\udc3b"}, {"id": "1050413802519482368", "username": "epopeiaorg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 524, "tweet_count": 130754, "listed_count": 1}, "name": "EPoPEia"}, {"id": "1119059916730322944", "username": "Xemmanuel42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 158, "tweet_count": 3343, "listed_count": 0}, "name": "Emmanuel\u26a1"}, {"id": "195854266", "username": "1grandeMorty", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 599, "tweet_count": 12561, "listed_count": 1}, "name": "Trindade"}, {"id": "737018490532532224", "username": "DrixEmerenciano", "location": "Olinda ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 3620, "tweet_count": 133480, "listed_count": 1}, "name": "Adriana Emerenciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "238107323", "username": "Moacyrodrigues", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 8640, "tweet_count": 804053, "listed_count": 49}, "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85"}, {"id": "760667204", "username": "rodric95", "location": "Fueguino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 154, "tweet_count": 18862, "listed_count": 0}, "name": "rodriful"}, {"id": "313085282", "username": "taisa_ozorio", "location": "Sao Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2028, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "name": "Taisa"}, {"id": "81380969", "username": "reginavasco", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 4967, "tweet_count": 156269, "listed_count": 20}, "name": "Regina Vasconcelos"}, {"id": "632404823", "username": "TeresaEse", "location": "Aqui y ahora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 2289, "tweet_count": 127032, "listed_count": 35}, "name": "Teresa Sordo \u2764\ufe0f"}, {"id": "493121178", "username": "BarraganAdolfo", "location": "Sevilla (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 316, "tweet_count": 34173, "listed_count": 8}, "name": "Adolfo"}, {"id": "535707261", "username": "eldiarioes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390871, "following_count": 470, "tweet_count": 378212, "listed_count": 13415}, "name": "elDiario.es"}, {"id": "1511053603", "username": "NegociosAQP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 71, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}, "name": "CLUSTER INDUSTRIAL"}, {"id": "124782373", "username": "EliasCompromiso", "location": "La Libertad, Peru  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}, "name": "Elias Rodriguez"}, {"id": "39894729", "username": "vitoralcantara", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1551, "tweet_count": 8882, "listed_count": 4}, "name": "Vitor Alc\u00e2ntara"}, {"id": "155311856", "username": "tiaomoreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 450, "tweet_count": 108283, "listed_count": 0}, "name": "Sebasti\u00e3o Moreira"}, {"id": "270127865", "username": "EnriqueArturoRM", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1094004928106893312", "username": "EdsonCo53389498", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2180, "tweet_count": 34282, "listed_count": 0}, "name": "Edson Costa"}, {"id": "2339394198", "username": "AsKenningar", "location": "Sao Paulo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 691, "tweet_count": 30731, "listed_count": 4}, "name": "josecarlosbazarov"}, {"id": "147067372", "username": "cancerbero_real", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7050, "following_count": 87, "tweet_count": 330081, "listed_count": 97}, "name": "Cancerbero Real"}, {"id": "818532282013196289", "username": "luisflaviofile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 119, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "name": "Luis Fl\u00e1vio Fil\u00e9"}, {"id": "59249904", "username": "ivan1nha", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 694, "tweet_count": 171793, "listed_count": 48}, "name": "Ivana La\u00eds"}, {"id": "56249779", "username": "danieleoli", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 486, "tweet_count": 9941, "listed_count": 6}, "name": "Daniele"}, {"id": "4346070502", "username": "_Giovanna_Olv", "location": "Abc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 276, "tweet_count": 53164, "listed_count": 0}, "name": "\u034f \u034f\u034f \u034f\u034fxovanninha MUITO MUITO corinthiana \ud83e\udd85"}, {"id": "452218353", "username": "EmelinSanchez", "location": "Providence, RI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 276, "tweet_count": 40306, "listed_count": 1}, "name": "Titi \ud83c\udf3b"}, {"id": "212047508", "username": "rgaeta_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 282, "tweet_count": 23838, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86"}, {"id": "82919550", "username": "paragoar", "location": "Cariri - Cear\u00e1 - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 85, "tweet_count": 20707, "listed_count": 3}, "name": "mommy shark"}, {"id": "570401287", "username": "Rollhando", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "name": "Rollhando"}, {"id": "1083835762473385984", "username": "KUROMIC4LS", "location": "tw ed twt ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 327, "tweet_count": 3252, "listed_count": 1}, "name": "em"}, {"id": "826121523387891715", "username": "babyfracko", "location": "18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 961, "tweet_count": 29464, "listed_count": 18}, "name": "-"}, {"id": "340399119", "username": "insideou7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2897, "tweet_count": 130516, "listed_count": 3}, "name": "Rafaela"}, {"id": "1122340553130164225", "username": "guih_lherme____", "location": "vqq \ud83c\udded\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 59, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}, "name": "\u5f9e\u5ee3\u5834 \ud83e\ude822\ufe0f\u20e3"}, {"id": "52038012", "username": "Macarrao0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 733, "tweet_count": 28964, "listed_count": 4}, "name": "Imagem residual na Matrix"}, {"id": "818697960649347073", "username": "NicoVignarolii", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1225, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "name": "N I C O"}, {"id": "4444319741", "username": "verlarher2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 331, "tweet_count": 26685, "listed_count": 15}, "name": "veronica lara hernan"}, {"id": "2959038166", "username": "oaxacaenllamas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7968, "following_count": 2096, "tweet_count": 67755, "listed_count": 46}, "name": "Oaxaca en Llamas"}, {"id": "463056907", "username": "frambueso1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 912, "tweet_count": 46554, "listed_count": 8}, "name": "Celso Trujillo Rosales \ud83c\udfdb\ufe0f\u200b\u200b"}, {"id": "1109637480041598976", "username": "IamThyagoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 609, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}, "name": "Ultraviolence \uea00"}, {"id": "1006256210", "username": "Delcst3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 64, "tweet_count": 18904, "listed_count": 0}, "name": "Can i get a waffle"}, {"id": "936860491", "username": "serwika", "location": "\u221e fdy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 0, "tweet_count": 107357, "listed_count": 10}, "name": "beca"}, {"id": "948298041685049344", "username": "kthxcuban", "location": "\u2022 lmj \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10489, "following_count": 8457, "tweet_count": 19540, "listed_count": 4}, "name": "targaryen"}, {"id": "1154090718614446080", "username": "IllaryVerdad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}, "name": "Illary"}, {"id": "71391538", "username": "Its_LoreM", "location": "Rand McNally", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1938, "tweet_count": 35955, "listed_count": 9}, "name": "Lorena \u270a"}, {"id": "2900006908", "username": "mayacgalito", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 328, "tweet_count": 6235, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Em luto pelo povo brasileiro \ud83c\udff4"}, {"id": "102119738", "username": "leon77cantu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 653, "tweet_count": 3369, "listed_count": 1}, "name": "Le\u00f3n Felipe Cant\u00fa"}, {"id": "157139819", "username": "limareca66", "location": "Montevideo-Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 851, "tweet_count": 36724, "listed_count": 9}, "name": "Lili\u00e1n  Recalde"}, {"id": "3068725821", "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"id": "1523943481", "username": "xTeRm0", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 506, "tweet_count": 27737, "listed_count": 4}, "name": "..."}, {"id": "812345431", "username": "aasuyai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 762, "tweet_count": 39774, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude9e\ud835\udea2\ud835\ude92 \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f"}, {"id": "736612332986585088", "username": "escoto9713", "location": "Quebrada de los pozos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 730, "tweet_count": 35492, "listed_count": 1}, "name": "Nico"}, {"id": "63301681", "username": "Isleite", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3076, "tweet_count": 282082, "listed_count": 7}, "name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "68869713", "username": "LucileyPos", "location": "Brasil, MG - BH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 321, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "name": "Zen\u00e3o, o C\u00e9tico."}, {"id": "166387499", "username": "EzelPorSiempre", "location": "Turqu\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 785, "tweet_count": 538189, "listed_count": 12}, "name": "Berny T\u00fcrko\u011flu \u2728AsFer \ud83d\udc95 Do\u011fFat \ud83e\uded0K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti"}, {"id": "82194925", "username": "Shia_Mido", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 840, "tweet_count": 36505, "listed_count": 5}, "name": "Alejandra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf25\ufe0f"}, {"id": "2718834484", "username": "gonquecano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 245, "tweet_count": 17938, "listed_count": 2}, "name": "Gonzalo Quecano O"}, {"id": "132522561", "username": "Karlaarcila", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 44000, "following_count": 2964, "tweet_count": 25569, "listed_count": 134}, "name": "Karla Arcila"}, {"id": "1088459413315190784", "username": "Krisskross___", "location": "+58 +502 = ?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 0, "tweet_count": 19713, "listed_count": 0}, "name": "Kris."}, {"id": "25917522", "username": "tati_aragao", "location": "Internet Explorer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 954, "tweet_count": 2285, "listed_count": 2}, "name": "Tatiana Arag\u00e3o"}, {"id": "2465447451", "username": "VuottoKadu", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 233, "tweet_count": 25495, "listed_count": 0}, "name": "Kadu"}, {"id": "1142077680462061568", "username": "advguitarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 168, "tweet_count": 4565, "listed_count": 0}, "name": "advguitarra"}, {"id": "169764087", "username": "neli_sz", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 758, "tweet_count": 79843, "listed_count": 5}, "name": "neli souza"}, {"id": "19254276", "username": "Pacnina", "location": "Norte\u00f1a del sur.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 395, "tweet_count": 39571, "listed_count": 17}, "name": "Kawi \ud83d\udc10"}, {"id": "344267867", "username": "Xhalinito", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 147, "tweet_count": 2480, "listed_count": 2}, "name": "Xhalinito"}, {"id": "1086075400617447424", "username": "andalb_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 570, "tweet_count": 26273, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9 Albuquerque"}, {"id": "726791594339389440", "username": "isabelacruzzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 950, "tweet_count": 89890, "listed_count": 1}, "name": "preta rara"}, {"id": "1028511222415745030", "username": "uhumtaeai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 393, "tweet_count": 9495, "listed_count": 0}, "name": "gab"}, {"id": "236109600", "username": "Theushss", "location": "Uberl\u00e2ndia, MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 425, "tweet_count": 8306, "listed_count": 1}, "name": "Tiffany Wilson"}, {"id": "292546793", "username": "janiolila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 4490, "tweet_count": 13839, "listed_count": 0}, "name": "J\u00e2nio Medeiros"}, {"id": "1092583328111357952", "username": "raisa_gama", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4546, "tweet_count": 8507, "listed_count": 0}, "name": "raisadeles\ud83d\udd25"}, {"id": "3037419910", "username": "caasagaz1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 648, "tweet_count": 16971, "listed_count": 0}, "name": "c\u00e1ssia \u2b50"}, {"id": "202688558", "username": "Leticialfama", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 426, "tweet_count": 14057, "listed_count": 2}, "name": "Letty"}, {"id": "722094348951822341", "username": "luizcrvg5", "location": "BH City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 1958, "tweet_count": 69400, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Cl\u00e1udio \u25e4\u2720\u25e2"}, {"id": "906885637877501952", "username": "tany13mendoza", "location": "Catemaco, Veracruz de Ignacio ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 996, "tweet_count": 3239, "listed_count": 0}, "name": "juan contreras"}, {"id": "963206282", "username": "PresenciaAN", "location": "Acayucan, Veracruz.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 455, "tweet_count": 73430, "listed_count": 12}, "name": "Presencia Noticias"}, {"id": "1030324553145348096", "username": "CamilaPlomo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21463, "following_count": 9884, "tweet_count": 69014, "listed_count": 18}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc68.\ud83c\udf38\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "560856820", "username": "Katilieva", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15915, "following_count": 15068, "tweet_count": 42817, "listed_count": 16}, "name": "La Katyusha \u26e4\ud83c\udde7\ud83c\uddec\ud83c\uddf3\ud83c\uddee"}, {"id": "331228192", "username": "MariadelPoste", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2309, "tweet_count": 113685, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\u00ed\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a"}, {"id": "961141327697235969", "username": "_eduardars", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1682, "tweet_count": 45978, "listed_count": 0}, "name": "13\ud83d\udea9"}, {"id": "942485209", "username": "guillend25", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1947, "tweet_count": 63183, "listed_count": 3}, "name": "Sabrina Guillen"}, {"id": "278600715", "username": "Jed3228", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 4998, "tweet_count": 212762, "listed_count": 6}, "name": "Jed3228"}, {"id": "923693461", "username": "anacanoposada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 454, "tweet_count": 21679, "listed_count": 55}, "name": "Ana Mar\u00eda Cano"}, {"id": "875741073993342980", "username": "4gu2tina0", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 168, "tweet_count": 21175, "listed_count": 0}, "name": "4:20 \ud83e\udd2f"}, {"id": "1730122536", "username": "pablbarrionuevo", "location": "Heidelberg, Alemania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 415, "tweet_count": 21747, "listed_count": 2}, "name": "Pablo"}, {"id": "223873652", "username": "deiwisson", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 646, "tweet_count": 2963, "listed_count": 3}, "name": "Sr  Borges"}, {"id": "339263117", "username": "fuck4nder96", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 832, "tweet_count": 98640, "listed_count": 31}, "name": "SMILE \ud83e\udd21"}, {"id": "123451053", "username": "1000TOsiqueira", "location": "Pedro Afonso-TO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 396, "tweet_count": 22860, "listed_count": 3}, "name": "Milton Siqueira"}, {"id": "979453835042263042", "username": "_klarua", "location": "karaxuwanassu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 976, "tweet_count": 49444, "listed_count": 7}, "name": "canta marais\u00e3n \ud83d\udc51"}, {"id": "1048359359355469825", "username": "saigonoe", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 846, "tweet_count": 7545, "listed_count": 2}, "name": "saigo is dying inside"}, {"id": "249339013", "username": "nayltonf", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4855, "tweet_count": 78687, "listed_count": 1}, "name": "Naylton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "293764900", "username": "PrinceWatercres", "location": "Echidna Land", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900703, "listed_count": 273}, "name": "PrinceSpoopyCrepp"}, {"id": "1019619333138538497", "username": "RafaelV13276525", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 461, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "name": "Fael"}, {"id": "3307353341", "username": "uailucax", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89799, "following_count": 33384, "tweet_count": 25689, "listed_count": 31}, "name": "lucax com x"}, {"id": "1013595389528768514", "username": "AugustoViglioni", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 269, "tweet_count": 40233, "listed_count": 0}, "name": "Augusto Viglioni"}, {"id": "904421628704116737", "username": "sdayanapad", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1388, "tweet_count": 56077, "listed_count": 0}, "name": "Hey, loco, no me mates"}, {"id": "908180407946018816", "username": "Articulo66Nica", "location": "Nicaragua", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99586, "following_count": 3215, "tweet_count": 24710, "listed_count": 175}, "name": "Art\u00edculo 66"}, {"id": "819152934474813440", "username": "Rickie2212", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "name": "RICARDO PACHAS L"}, {"id": "2263177300", "username": "AlespaP", "location": "Lima, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache"}, {"id": "153933338", "username": "Dorotea_29", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 817, "tweet_count": 93391, "listed_count": 5}, "name": "el cambio Llego"}, {"id": "212809516", "username": "TheRiviatrist", "location": "Tlalpan.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 779, "tweet_count": 8131, "listed_count": 7}, "name": "Dave the Riviatrist"}, {"id": "41892923", "username": "henriqueknaak", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 390, "tweet_count": 18695, "listed_count": 5}, "name": "knaak #lula13"}, {"id": "2714393271", "username": "jefferson_sn19", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 317, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "name": "Jeff"}, {"id": "4757144495", "username": "ppurposets", "location": "Bh city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 390, "tweet_count": 53633, "listed_count": 3}, "name": "cruella"}, {"id": "947424159243653120", "username": "crf_dudasiq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2546, "tweet_count": 31425, "listed_count": 0}, "name": "duda"}, {"id": "235566849", "username": "_LeoLealC", "location": "RJ, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 1041, "tweet_count": 119942, "listed_count": 16}, "name": "L\u00e9o Leal"}, {"id": "94460362", "username": "_biancacrf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47841, "following_count": 720, "tweet_count": 121760, "listed_count": 91}, "name": "bibi da am\u00e9rica e do brasil"}, {"id": "940566649001955328", "username": "euaninhacrf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 1887, "tweet_count": 34325, "listed_count": 1}, "name": "aninha"}, {"id": "933337783997026304", "username": "MaySpangara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 290, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "name": "May"}, {"id": "1145506708283957253", "username": "tiagocidao123", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 214, "tweet_count": 2086, "listed_count": 0}, "name": "@tiagocidao123"}, {"id": "870731992983384064", "username": "Samarah24_", "location": "Bangu - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 115, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd1e\ud83c\udffd"}, {"id": "1068841112", "username": "Reac_tivity", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 115, "tweet_count": 158949, "listed_count": 22}, "name": "Solidaridad"}, {"id": "3658894097", "username": "CGenott", "location": "Mano Tribeca y Bayam\u00f3n ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 213, "tweet_count": 16089, "listed_count": 0}, "name": "Carlo"}, {"id": "4019498974", "username": "ygregory89", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 284, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}, "name": "Gregory \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "2656940010", "username": "patrizicamila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 601, "tweet_count": 30519, "listed_count": 4}, "name": "Camila Patrizi\u2728"}, {"id": "137474821", "username": "politicomx", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 147002, "following_count": 523, "tweet_count": 283204, "listed_count": 1142}, "name": "Pol\u00edtico MX"}, {"id": "188308887", "username": "JoaoLima2901", "location": "BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 3390, "tweet_count": 114344, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Lima"}, {"id": "983824200203939840", "username": "CarroLuigi", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 316, "tweet_count": 67352, "listed_count": 2}, "name": "Luigi Carro"}, {"id": "1641459841", "username": "eulucashenriq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2337, "tweet_count": 50801, "listed_count": 6}, "name": "Lucas"}, {"id": "582497454", "username": "drlangosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19306, "following_count": 2553, "tweet_count": 68523, "listed_count": 52}, "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "923672852", "username": "MyLoovee1D", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7996, "following_count": 4524, "tweet_count": 259825, "listed_count": 30}, "name": "euanna"}, {"id": "135599579", "username": "AllysonS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1908, "tweet_count": 42103, "listed_count": 1}, "name": "Ally\u00e7u"}, {"id": "745020051586170880", "username": "_gabsbu", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 551, "tweet_count": 32054, "listed_count": 0}, "name": "\u00c9 13 PORRA!"}, {"id": "915706906613776385", "username": "maaygabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 687, "tweet_count": 18104, "listed_count": 0}, "name": "Mayara \ud83d\udc51"}, {"id": "1914213902", "username": "readyorflop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 489, "tweet_count": 16465, "listed_count": 10}, "name": "marcelo"}, {"id": "1132253500027658240", "username": "viniciusantana_", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 498, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}, "name": "Vin\u00edcius Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "56733980", "username": "Aness_77", "location": "Manta, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1283, "tweet_count": 171611, "listed_count": 21}, "name": "Andrea"}, {"id": "1149845380093370368", "username": "_Margvel", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 306, "tweet_count": 11297, "listed_count": 28}, "name": "Margvel \ud83d\udc3e"}, {"id": "1098101741378306049", "username": "lockscreenbora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 4, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "name": "Lockme"}, {"id": "828616066972659712", "username": "DirInvDCP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 165, "tweet_count": 15503, "listed_count": 5}, "name": "Direcci\u00f3n de Investigaciones de DCP - Cicpc"}, {"id": "1448018905", "username": "DouglasRicoVzla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "name": "Douglas Rico"}, {"id": "114851031", "username": "robson_deolivei", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1939, "tweet_count": 18487, "listed_count": 0}, "name": "Robson"}, {"id": "35466192", "username": "ottongs", "location": "Mateus Leme, near BH. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 2622, "tweet_count": 34391, "listed_count": 0}, "name": "Otton G Santos"}, {"id": "3224606318", "username": "amberqueen72950", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 576, "tweet_count": 11094, "listed_count": 0}, "name": "amberqueen"}, {"id": "776354128318631936", "username": "Jonmcullell", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 977, "tweet_count": 1007, "listed_count": 28}, "name": "Jon Mart\u00edn Cullell"}, {"id": "1147172464159596544", "username": "RachelMilhomens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 478, "tweet_count": 47352, "listed_count": 0}, "name": "Rachel Milhomens"}, {"id": "355090454", "username": "pseudocomunista", "location": "Occitanie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 763, "tweet_count": 365634, "listed_count": 29}, "name": "dra percy"}, {"id": "714149620331462656", "username": "dalimere65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 946, "tweet_count": 76425, "listed_count": 2}, "name": "Mere"}, {"id": "890767220997009408", "username": "leandro_wiggers", "location": "Petrol\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 874, "tweet_count": 4324, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Wiggers"}, {"id": "79823046", "username": "agri24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 459, "tweet_count": 63774, "listed_count": 1}, "name": "Grimaldo"}, {"id": "1103320811170091009", "username": "jucaravlf", "location": "Pomp\u00e9u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2587, "tweet_count": 106812, "listed_count": 0}, "name": "Ju\u00e7ara"}, {"id": "1085299500078510081", "username": "Abru_Tocalli05", "location": "Villa Rumipal, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 262, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}, "name": "Abru \ud83d\udc51"}, {"id": "3012048112", "username": "kkcomenta", "location": " \u1d49 \u1d5b\u1da4\u1d5b\u1d49\u02b3\u1d43\u1d50 \u1db0\u1d58\u1d50\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02e2\u1da4\u1db0\u02b0\u1d43 \u1d57\u1d52\u02b3\u1d57\u1d43 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 184, "tweet_count": 97016, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udd90\ud835\udd90"}, {"id": "941004680695615488", "username": "morleysrobert", "location": "velaris ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 202, "tweet_count": 33177, "listed_count": 27}, "name": "lydia"}, {"id": "1389872431", "username": "A1CargoPeru", "location": "Miami, Florida. USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12613, "following_count": 234, "tweet_count": 44788, "listed_count": 18}, "name": "A1 Cargo Peru"}, {"id": "66746614", "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "name": "La Rep\u00fablica"}, {"id": "82171285", "username": "jyahyao", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 622, "tweet_count": 26436, "listed_count": 0}, "name": "simplesmente vitor"}, {"id": "260493224", "username": "kmiis", "location": "Mendoza \ud83c\udf47\ud83c\udf77\ud83c\udfbe\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2640\ud83c\udfcb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7367, "following_count": 1709, "tweet_count": 93803, "listed_count": 18}, "name": "CAMI #MendozaWines \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "902209847906758656", "username": "anathaliadeluca", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 770, "tweet_count": 18665, "listed_count": 0}, "name": "Naty"}, {"id": "159262605", "username": "esineiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2463, "tweet_count": 45395, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "1037152208754823168", "username": "FabioTalhari", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129046, "following_count": 121621, "tweet_count": 283676, "listed_count": 153}, "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264c"}, {"id": "68551749", "username": "moisesvinicius", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 601, "tweet_count": 44690, "listed_count": 0}, "name": "Mois\u00e9s"}, {"id": "223311124", "username": "krmeneugenia1", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 388, "tweet_count": 82368, "listed_count": 8}, "name": "Sra.Soledad"}, {"id": "258634121", "username": "janaaaa12345678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1936, "tweet_count": 8092, "listed_count": 1}, "name": "Jana"}, {"id": "2354256511", "username": "rockabillense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 505, "tweet_count": 169195, "listed_count": 51}, "name": "Toro Rockabilly"}, {"id": "4485846273", "username": "Marcelospg29", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 2352, "tweet_count": 229604, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2657495496", "username": "rango_elpug", "location": "Quer\u00e9taro / Monterrey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1681, "tweet_count": 9489, "listed_count": 0}, "name": "Tortuga \ud83d\udc22"}, {"id": "120923108", "username": "JesusPetlacalco", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1364, "tweet_count": 13958, "listed_count": 10}, "name": "JesusPetlacalco"}, {"id": "22801263", "username": "molinafm", "location": "Honduras, Centroam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 4983, "tweet_count": 19075, "listed_count": 42}, "name": "Francisco Molina"}, {"id": "218301051", "username": "hnoepino", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32470, "following_count": 380, "tweet_count": 10271, "listed_count": 64}, "name": "Hugo Noe Pino"}, {"id": "1012877036820619264", "username": "GabrielBoeno8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 98, "tweet_count": 9429, "listed_count": 0}, "name": "kira kuin baitsa dasuto"}, {"id": "2952268371", "username": "eu_hamilton", "location": "andando sobre  as estrelas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 129, "tweet_count": 23290, "listed_count": 0}, "name": "h\u00e1 1000 ton"}, {"id": "1097274696444403715", "username": "Marcosfjj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1113, "tweet_count": 12789, "listed_count": 1}, "name": "Markito"}, {"id": "1146895774812377089", "username": "Antonio07898665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 51, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "name": "Can\u00e1rio Brasileiro"}, {"id": "9317502", "username": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438642, "following_count": 303, "tweet_count": 492441, "listed_count": 13486}, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"id": "883751509284052994", "username": "Miguelbetico7", "location": "Badalona, Espa\u00f1a ,,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7611, "following_count": 7709, "tweet_count": 120010, "listed_count": 4}, "name": "Migudl.fdez.fdez\ud83c\uddea\ud83c\udde6betico7\ud83d\udc9a&.\ud83c\udfb6Rock'n'Roll\ud83c\udfb6"}, {"id": "165790991", "username": "SeLuyBarraLibre", "location": "Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 574, "tweet_count": 59117, "listed_count": 8}, "name": "Jose Luis Mart\u00edn M."}, {"id": "913807366277206016", "username": "Antonio26872752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 95, "tweet_count": 7183, "listed_count": 0}, "name": "Antonio"}, {"id": "1301761278", "username": "AndresPastrana_", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 335956, "following_count": 1432, "tweet_count": 8614, "listed_count": 787}, "name": "Andr\u00e9s Pastrana A"}, {"id": "23155515", "username": "josemara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1089, "tweet_count": 63958, "listed_count": 4}, "name": "* eu avisei"}, {"id": "910838734500892672", "username": "Leitedeferro", "location": "Baiano em Aracaju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 208, "tweet_count": 47287, "listed_count": 1}, "name": "Duardo"}, {"id": "1064340766313586689", "username": "luanpossavats", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1668, "tweet_count": 10190, "listed_count": 0}, "name": "luan"}, {"id": "65209395", "username": "vraunessa", "location": "Brasil - PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 552, "tweet_count": 80419, "listed_count": 7}, "name": "."}, {"id": "1074249873652940800", "username": "MarcoMo64198916", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 288, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "name": "Marco Morais"}, {"id": "975127727501185025", "username": "Zambelli2210", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2088214, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}, "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"id": "1059529654254690311", "username": "JacintaToledo", "location": "EUA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1326, "tweet_count": 108515, "listed_count": 1}, "name": "Jacinta Toledo"}, {"id": "4299975095", "username": "Juandcok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 416, "tweet_count": 9013, "listed_count": 0}, "name": "Juan da Cruz"}, {"id": "1084544654522101762", "username": "CunhaMoema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 849, "tweet_count": 13529, "listed_count": 0}, "name": "Moema Carneiro\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 da Cunha"}, {"id": "803354947", "username": "ferchiotres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 89, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "name": "fernando ferreyra"}, {"id": "1040728432144003082", "username": "fabiana0biana", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 592, "tweet_count": 103883, "listed_count": 1}, "name": "Bibis"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "author_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": ".C."}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/2Ap28L18UU", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriayDatos/status/1160989329570881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ap28L18UU", "media_key": "3_1160386895483768833"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:00:00.000Z", "id": "1160989329570881537", "edit_history_tweet_ids": ["1160989329570881537"], "author_id": "277605358", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suicida. https://t.co/2Ap28L18UU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "id": "1161026038815739907", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "author_id": "1049689799467122688", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:51:53.000Z", "id": "1161108082518384640", "edit_history_tweet_ids": ["1161108082518384640"], "author_id": "3130913603", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "dormir \u00e9 t\u00e3o bom que muitas vezes eu desejo que seja pra sempre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "id": "1160964105219559424", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "author_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7048, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/59CAdLlNIo", "expanded_url": "http://bit.ly/2TtBoRF", "display_url": "bit.ly/2TtBoRF"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/G2RiQgH9ya", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoAlemanMx/status/1161110124162715648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2RiQgH9ya", "media_key": "3_1160999491945803776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:00:00.000Z", "id": "1161110124162715648", "edit_history_tweet_ids": ["1161110124162715648"], "author_id": "141668931", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate | \u00a0Se suicida presunto asesino de alcaldesa de Mixtla para evitar detenci\u00f3n https://t.co/59CAdLlNIo https://t.co/G2RiQgH9ya"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yOSgIQBO0b", "expanded_url": "http://bit.ly/2KvEq4Z", "display_url": "bit.ly/2KvEq4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensalibre.com/vida/escenario/aparecera-batman-en-the-suicide-squad-esto-dijo-el-director-james-gunn-al-respecto/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T20:30:00.000Z", "id": "1161011975926587395", "edit_history_tweet_ids": ["1161011975926587395"], "author_id": "38687143", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Es un misterio la presencia de Batman en la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida.  https://t.co/yOSgIQBO0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "ph"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:50:39.000Z", "id": "1161092672788029440", "edit_history_tweet_ids": ["1161092672788029440"], "author_id": "1150820531005984770", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:59:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "813904072545804288", "id": "1161109966582964224", "edit_history_tweet_ids": ["1161109966582964224"], "author_id": "4429552155", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160780396470120448"}], "text": "@offtogulagnow @parklife___ Que no hay preocuparse, no existen. La gente demostr\u00f3 que tiene conciencia puede confundirse por un tiempo pero no se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "id": "1161105446863659008", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}], "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LqA76WP2ev", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:24.000Z", "id": "1160681901281165318", "edit_history_tweet_ids": ["1160681901281165318"], "author_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}], "text": "Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA76WP2ev"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z", "id": "1161029421278646272", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"], "author_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Berr\u00edo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GHERDC9usC", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721767666786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHERDC9usC", "media_key": "3_1160721759433306112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:16:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "177517866", "id": "1160721767666786304", "edit_history_tweet_ids": ["1160721767666786304"], "author_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721755889164288"}], "text": "Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganhou superioridade num\u00e9rica no meio. Se os zagueiros do Gr\u00eamio acompanhassem Arrascaeta, BH e Berr\u00edo estavam preparados para atacar as costas da defesa. https://t.co/GHERDC9usC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-09T15:26:48.000Z", "id": "1159848509513711616", "edit_history_tweet_ids": ["1159848509513711616"], "author_id": "55701893", "public_metrics": {"retweet_count": 3875, "reply_count": 407, "like_count": 16217, "quote_count": 5616}, "text": "Ayer me acorde de que existe un \u00bfhobbie? que tiene la gente de explorar cuevas chiquititas donde apenas y caben y no mamen el horror les juro que puedo SENTIR estas imagenes https://t.co/rDDBqCvVzh", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rDDBqCvVzh", "expanded_url": "https://twitter.com/unafantaporfa/status/1159848509513711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDDBqCvVzh", "media_key": "3_1159848454757048320"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rDDBqCvVzh", "expanded_url": "https://twitter.com/unafantaporfa/status/1159848509513711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDDBqCvVzh", "media_key": "3_1159848454761222144"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rDDBqCvVzh", "expanded_url": "https://twitter.com/unafantaporfa/status/1159848509513711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDDBqCvVzh", "media_key": "3_1159848454757076993"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rDDBqCvVzh", "expanded_url": "https://twitter.com/unafantaporfa/status/1159848509513711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDDBqCvVzh", "media_key": "3_1159848454773850112"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3736, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.6365, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992722674737153"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992727930212352"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:13:32.000Z", "id": "1160992732913045504", "edit_history_tweet_ids": ["1160992732913045504"], "author_id": "791030577499549696", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/h8VMajwqGj"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T03:03:17.000Z", "id": "1161110950902206464", "edit_history_tweet_ids": ["1161110950902206464"], "author_id": "889611503829213185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\"Quando ela tinha 5 anos sonhava em ser princesa. Aos 7, sonhava em ser veterin\u00e1ria. Com 9, queria ser adulta. Aos 11, desejava ser medica. Aos 13, queria ser linda. Aos 14, teve seu cora\u00e7\u00e3o quebrado. Aos 16, ela se auto-multilou."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "DavidAyer"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/natFqnPmNo", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kx4xZr", "display_url": "bit.ly/2Kx4xZr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/390744/Director-de-Escuadron-Suicida-revela-material-nunca-antes-visto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T03:00:00.000Z", "id": "1161110123315486720", "edit_history_tweet_ids": ["1161110123315486720"], "author_id": "2994027541", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidAyer le guarda cari\u00f1o y de vez en cuando comparte im\u00e1genes in\u00e9ditas, como estas de Harley Quinn, Joker y Deadshot. \u00a1Disfruten! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f https://t.co/natFqnPmNo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4678, "type": "Organization", "normalized_text": "Copacabana Palace"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7412, "type": "Organization", "normalized_text": "Psol"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T00:42:35.000Z", "id": "1161075542017355777", "edit_history_tweet_ids": ["1161075542017355777"], "author_id": "756877005388472321", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 224, "like_count": 692, "quote_count": 19}, "text": "Meu sonho de consumo \u00e9 curtir a piscina do Copacabana Palace em plena segunda-feira. \nSe que se eu me filiar ao Psol eu consigo?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.2807, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:37:15.000Z", "id": "1161104398279467008", "edit_history_tweet_ids": ["1161104398279467008"], "author_id": "137748420", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida e agr to apaixonado na alerquina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:59:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "113030999", "id": "1161064699519209472", "edit_history_tweet_ids": ["1161064699519209472"], "author_id": "281127350", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161006834959958017"}], "text": "@CeSanz1 @mauriciomacri Disiento totalmente. En argentina hay un 47% que es suicida ecomicamente y le gusta la doctrina zafaroni. Tendr\u00edamos que separarnos de ellos y fundar otro pa\u00eds. Entendi\u00f3 perfectamente lo que dijeron las urnas, pero son una manga de ignorantes"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "id": "1160689853081804801", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "author_id": "3046873623", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:53:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054390548524605440", "id": "1161108479379214337", "edit_history_tweet_ids": ["1161108479379214337"], "author_id": "908152436971524096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "astronautalaika", "id": "1054390548524605440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161108100792967169"}], "text": "@astronautalaika cual"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "id": "1159872235299069952", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "author_id": "919875162", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "id": "1160916566810251264", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"], "author_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}], "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:51:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "4694481390", "id": "1161107970782126080", "edit_history_tweet_ids": ["1161107970782126080"], "author_id": "4694481390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161107815173447680"}], "text": "\"Esto es como estar en el vestuario yAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:48:59.000Z", "id": "1161107351379881984", "edit_history_tweet_ids": ["1161107351379881984"], "author_id": "751878751756115968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora mismo  entre que no puedo dormir y mis pensamientos  autodestructivos agradezco  mucho vivir en una casa y no en un piso alto :)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Winnie"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-13T02:50:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046405453960413187", "id": "1161107795938353153", "edit_history_tweet_ids": ["1161107795938353153"], "author_id": "1122907319149285376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161106700579102720"}], "text": "@and__mtr pareces Winnie pooh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "id": "1161051235845382145", "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "author_id": "129092972", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:43:55.000Z", "id": "1161106077556981760", "edit_history_tweet_ids": ["1161106077556981760"], "author_id": "771281103063773184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "10/10 al soundtrack de Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5364, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:35:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "id": "1161088937772929026", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161088937772929026"], "author_id": "35799391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160910351816372225"}], "text": "@GuilhermeBoulos Como vcs gostam de ladr\u00f5es hein... Cretina Kirchner roubou tudo e vcs ainda apoiam.. pqp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 277, "tag": "Depresi\u00f3nesalPsiquiatra"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 227, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:27:26.000Z", "id": "1161086829178675200", "edit_history_tweet_ids": ["1161086829178675200"], "author_id": "991952453829509120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Que le diga que la depresi\u00f3n es un invento de las farmac\u00e9uticas a los familiares que han sufrido junto a su paciente y llegan a urgencias por un intento suicida. Eres una verg\u00fcenza Gibran y usted un irresponsable @lopezobrador_ por tener a puro inepto. #Depresi\u00f3nesalPsiquiatra"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:32:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "805643305115586560", "id": "1161042718036037633", "edit_history_tweet_ids": ["1161042718036037633"], "author_id": "1039832971925233665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ggustavonas_", "id": "805643305115586560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161041457370796033"}], "text": "@ggustavonas_ \u00e9 isso q vc faz quando fuma\ns\u00f3 q lentamente"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:07:30.000Z", "id": "1161066714488082433", "edit_history_tweet_ids": ["1161066714488082433"], "author_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 195, "like_count": 298, "quote_count": 17}, "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "Oye idiota (disculpen el franc\u00e9s) @socioperiodismo no puedes ganarte los frijoles sin mencionar a @AlanGarciaPeru  ? a\u00fan despu\u00e9s de muerto te sigue dando de comer? estudia un poco para que puedas argumentar sin recurrir a los difuntos!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:30:57.000Z", "id": "1160906518251917312", "edit_history_tweet_ids": ["1160906518251917312"], "author_id": "924972080759787520", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 75, "quote_count": 6}, "text": "He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.4711, "type": "Organization", "normalized_text": "BID"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emeopina", "id": "128145131"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:33:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "128145131", "id": "1161103345261699073", "edit_history_tweet_ids": ["1161103345261699073"], "author_id": "313578664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161102396858277888"}], "text": "@emeopina @WalhallaMann Me refiero a que las razones no son nada m\u00e1s que favorecer al villero, sino erradicar el  foco de crimen organizado. Por otro lado no se usa plata de impuestos sino del BID (q utiliza este sistema mundialmente) y por \u00faltimo, comienzan a pagar impuestos, servicios y una cuota."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:43:44.000Z", "id": "1161106029364387841", "edit_history_tweet_ids": ["1161106029364387841"], "author_id": "77903908", "public_metrics": {"retweet_count": 4368, "reply_count": 877, "like_count": 21992, "quote_count": 1524}, "text": "V\u00e1rias marca\u00e7\u00f5es nesse curioso fen\u00f4meno envolvendo o caracol. O que est\u00e1 acontecendo \u00e9 que ele est\u00e1 parasitado por vermes do g\u00eanero Leucochloridium. Esses vermes pulsam dentro do caracol para atrair p\u00e1ssaros famintos. E \u00e9 dentro dos p\u00e1ssaros que eles seguem seu ciclo de vida. \u2764\ufe0f https://t.co/hk5bHqlbVe", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hk5bHqlbVe", "expanded_url": "https://twitter.com/MichaelGalanin/status/1161064582640799744", "display_url": "twitter.com/MichaelGalanin\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "id": "1161001760867192839", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "author_id": "961115066", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 277, "tag": "DepresionesalPsiquiatra"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:22:04.000Z", "id": "1161070378665619458", "edit_history_tweet_ids": ["1161070378665619458"], "author_id": "302969201", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de salir a caminar y platicar con tus amigos para que ya no te sientas as\u00ed, \u00c9CHALE GANAS.\nAlguien: -se suicida-\n \nEs por eso que...\ud83d\udc47\n#DepresionesalPsiquiatra"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:41:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "id": "1161105500634845184", "edit_history_tweet_ids": ["1161105500634845184"], "author_id": "1510809548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161047204389412865"}], "text": "@Debora_D_Diniz Perfeita an\u00e1lise. Acrescentaria \"hiperautorit\u00e1ria, desumana, perversa e suicida\" \u00e0 concep\u00e7\u00e3o abusiva de desenvolvimento."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161039670664286208", "edit_history_tweet_ids": ["1161039670664286208"], "author_id": "64824728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cJ2NkEo4lv", "expanded_url": "http://el.futbol", "display_url": "el.futbol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "text": "@Rafaellavp Ese estadio solo sirve para https://t.co/cJ2NkEo4lv. El suicida ex presidente no tuvo visi\u00f3n para hacerlo de acuerdo a estandares internacionales.  Adi\u00f3s apristatroll"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T18:52:31.000Z", "id": "1160987444466081793", "geo": {"place_id": "55820bdd0df9b1e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160987444466081793"], "author_id": "158039068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "10 pessoas pensando em como fazer um mero c\u00e1lculo trabalhista e nenhuma conta bate\n\nRindo mas querendo chorar mesmo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:09:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "22954354", "id": "1161097400360062977", "edit_history_tweet_ids": ["1161097400360062977"], "author_id": "2617640918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161095026379825156"}], "text": "@laSextaTV Un hijoputa menos. Qu\u00e9 pasa?. S\u00f3lo los locos se suicidan."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:49:59.000Z", "id": "1161047204389412865", "edit_history_tweet_ids": ["1161047204389412865"], "author_id": "1028620936176656384", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 27, "like_count": 1917, "quote_count": 4}, "text": "O sarcasmo de Presidente Bolsonaro com \u201ccoc\u00f4 petrificado\u201d de \u00edndios n\u00e3o \u00e9 inocente. \u00c9 uma meton\u00edmia abusiva de como se refere aos povos ind\u00edgenas: gente que Bolsonaro descreve como dejetos da hist\u00f3ria e que atrapalham sua concep\u00e7\u00e3o abusiva de desenvolvimento."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 147, "tag": "g129"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.392, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3841, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/YIWLvDwREY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11836", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11836", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11836"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-13T02:26:27.000Z", "id": "1161101679409762304", "edit_history_tweet_ids": ["1161101679409762304"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u512a\u52dd\u306f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\uff01\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u304c\u512a\u52dd\u3067\u304d\u306a\u3044\u3068\u601d\u3063\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5727\u5012\u7684\u30cf\u30c3\u30d4\u30fc\u30a8\u30f3\u30c9\u3067\u7d42\u308f\u3063\u305f\u4eca\u5e74\u306e\uff27\uff11\u30af\u30e9\u30a4\u30de\u30c3\u30af\u30b9\u3002\n\u4eca\u590f\u306e\u30b8\u30a7\u30a4\u306e\u512a\u52dd\u3060\u3051\u306f\u6210\u3057\u9042\u3052\u3089\u308c\u306a\u3044\u3068\u601d\u3063\u305f\u7406\u7531\u3067\u3059\u3002\n\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/YIWLvDwREY\n\n#g129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "Qu\u00e9TeParece"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/I6Mm42Z6h4", "expanded_url": "http://ow.ly/OSUY30pleHf", "display_url": "ow.ly/OSUY30pleHf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:38:24.000Z", "id": "1161044290216349697", "edit_history_tweet_ids": ["1161044290216349697"], "author_id": "1342197398", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00bf#Qu\u00e9TeParece? Multimillonario amigo de Donald Trump se suicida ante juicio por pederastia | \u00c1ngulo 7 https://t.co/I6Mm42Z6h4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:38:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100205369534623751", "id": "1161104689213186048", "edit_history_tweet_ids": ["1161104689213186048"], "author_id": "4572401297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "troyesun", "id": "1100205369534623751"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "pretadessa17", "id": "951121533296173057"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "afflayzinha", "id": "3310240264"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161104179307458561"}], "text": "@troyesun @pretadessa17 @afflayzinha @favelanewsrj Mas tudo nessa vida tem consequ\u00eancias. Voc\u00ea n quer fazer uma escolha ruim esperando que venha algo bom em troca.. ela errou na escolha e ele tem 1000% de culpa por ter feito o que fez"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:19.000Z", "id": "1161038983989727232", "edit_history_tweet_ids": ["1161038983989727232"], "author_id": "918110053453959174", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram nossos garotos da base usando a trag\u00e9dia que matou os amigos deles. Nunca houve consterna\u00e7\u00e3o. Pequenos demais... https://t.co/IYizM08KYB", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/IYizM08KYB", "expanded_url": "https://twitter.com/EwertonSouza/status/1160922265342664704", "display_url": "twitter.com/EwertonSouza/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:35:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "877852159", "id": "1161103832795029504", "edit_history_tweet_ids": ["1161103832795029504"], "author_id": "3111305524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcosv64", "id": "877852159"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "Feliperama7", "id": "905251337922899968"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "ruanwithR", "id": "1107432038683066368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161103412622254086"}], "text": "@marcosv64 @mdsafonso @Feliperama7 @Rafamdsell @ruanwithR Eu nn dei uma play no bot early game cara ahshhshsushs, ruan estompou a zoe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:29:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1029012000599359490", "id": "1161072128927653893", "edit_history_tweet_ids": ["1161072128927653893"], "author_id": "938096302272983040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FectoCine", "id": "1029012000599359490"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "kalangueb", "id": "1081723256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063621679620097"}], "text": "@FectoCine @kalangueb Eso fue f\u00e1cil, no?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Mosquera"}, {"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Gamboa"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5477, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5137, "type": "Place", "normalized_text": "Feria de las Flores"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/wcm5BUw9aA", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaSenadora/status/1160711248713007104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wcm5BUw9aA", "media_key": "3_1160711244510367746"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:35:01.000Z", "id": "1160711248713007104", "edit_history_tweet_ids": ["1160711248713007104"], "author_id": "1915063518", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 184, "like_count": 413, "quote_count": 42}, "text": "Jes\u00fas Mosquera y Sebasti\u00e1n Gamboa. Los dos h\u00e9roes fallecidos en demostraci\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea en Feria de las Flores. Gran tristeza. https://t.co/wcm5BUw9aA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "id": "1157326224911261696", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "author_id": "1009918359402631168", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:52:36.000Z", "id": "1161002564688797697", "edit_history_tweet_ids": ["1161002564688797697"], "author_id": "701493619237253120", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 50, "like_count": 1662, "quote_count": 36}, "text": "Alguien que le diga a esta gente que nos gobierna, que la sociedad no es culpable por como vota. Qu\u00e9 es la manera democr\u00e1tica que tiene para expresarse. \nQue alguien le diga al presidente Macri que deje de amenazar a la sociedad."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:28:16.000Z", "id": "1161087040051716096", "edit_history_tweet_ids": ["1161087040051716096"], "author_id": "305740979", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Sab\u00edan que la linea de atenci\u00f3n al suicida tiene horarios? Tipo pueden ser las 3 de la ma\u00f1ana y quer\u00e9s que alguien te de una mano y te dicen que llames en el horario de atenci\u00f3n."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:57:04.000Z", "id": "1161094286659739649", "edit_history_tweet_ids": ["1161094286659739649"], "author_id": "41189965", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfVieron qu\u00e9 bronca cuando un piba se odia y se siente horrible y vos quer\u00e9s gritarle PERO SI SOS HERMOSA TARADA? \u00bfY cuando despu\u00e9s te dicen lo mismo a vos pero pens\u00e1s JEJEJ PERO ES QUE YO S\u00cd SOY HORRENDA DE VERDAD?\n\nBueno qu\u00e9 tal si hacemos pacto suicida y nos dejamos de joder."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:31:53.000Z", "id": "1161042648246968320", "edit_history_tweet_ids": ["1161042648246968320"], "author_id": "108382975", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Argentina se suicida y no va a ser lentamente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.3997, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:45:05.000Z", "id": "1161045973675782144", "edit_history_tweet_ids": ["1161045973675782144"], "author_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:07:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "742784310470541312", "id": "1161096991134408704", "edit_history_tweet_ids": ["1161096991134408704"], "author_id": "863226706626326528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BonnieTru", "id": "742784310470541312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161093604800192513"}], "text": "@BonnieTru Consulte con un psic\u00f3logo antes de que no pueda detenerse."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "AispuroDurango", "id": "62866393"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3AuAmbvPQC", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1160987353248391170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AuAmbvPQC", "media_key": "3_1160982404850487296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T18:52:09.000Z", "id": "1160987353248391170", "edit_history_tweet_ids": ["1160987353248391170"], "author_id": "954539430647246851", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u00e1n experimentando. #prevenci\u00f3n #suicidio #SaludMental @gobdgo @AispuroDurango https://t.co/3AuAmbvPQC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:11:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "628015213", "id": "1161067841556230145", "edit_history_tweet_ids": ["1161067841556230145"], "author_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 26, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161067386432344064"}], "text": "@socioperiodismo @AlanGarciaPeru Mira t\u00fa, no odio ni me alimento de \u00e9l, tranquila estoy hasta que sueltas un improperio, en Bagua murieron polic\u00edas porque la poblaci\u00f3n fue vilmente azuzada.  Puedes hablar (de hecho lo haces) pero aprende a respetar, no te har\u00e1 da\u00f1o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "VV"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:06:41.000Z", "id": "1161081606502834176", "edit_history_tweet_ids": ["1161081606502834176"], "author_id": "144644950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 147, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. VV\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Asqui\n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. tontazo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:38:19.000Z", "id": "1160998969268494337", "edit_history_tweet_ids": ["1160998969268494337"], "author_id": "1592178128", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "text": "La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consecuencias para todos. Insistir con que la culpa es del otro y repetir consignas de campa\u00f1a abroquelando el n\u00facleo duro es suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:17:29.000Z", "id": "1161084326093758465", "edit_history_tweet_ids": ["1161084326093758465"], "author_id": "980249586483761152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160940739594989568"}], "text": "Oigan a este payaso https://t.co/3CrlPfdg8s", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/3CrlPfdg8s", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1160940739594989568", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:22:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "154003983", "id": "1160964771639939073", "edit_history_tweet_ids": ["1160964771639939073"], "author_id": "2471201730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "palacios_mauro", "id": "154003983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160885374354427910"}], "text": "@palacios_mauro La felicidad de no tener q trabajar para vivir xq los mantiene la cristi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:16:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2728562884", "id": "1161099096180035586", "edit_history_tweet_ids": ["1161099096180035586"], "author_id": "2728562884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161099006438719488"}], "text": "Fico revoltada com uma coisa dessa e a vontade de escrever um text\u00e3o pra esse ser \u00e9 grande. Pra ela aprender a se amar e pra ela parar de colocar a outra pessoa como m\u00e1 e que n\u00e3o tem empatia. Empatia \u00e9 uma coisa, ficar e se destruir por causa de algu\u00e9m \u00e9 completamente diferente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "Rams\u00e9s Rueda"}, {"start": 185, "end": 207, "probability": 0.5972, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Colombiana"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/SkFYo3dcNd", "expanded_url": "http://ow.ly/Era130pl7VG", "display_url": "ow.ly/Era130pl7VG", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/colombia/medellin/fac-habla-del-accidente-en-show-aereo-que-deja-dos-militares-muertos-399886?hootPostID=4b3163fab3b1f023712c6122d9195edd"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2C8qCumaM7", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1160940739594989568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2C8qCumaM7", "media_key": "3_1160940724172546048"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:46:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "9633802", "id": "1160940739594989568", "edit_history_tweet_ids": ["1160940739594989568"], "author_id": "9633802", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1014, "like_count": 152, "quote_count": 763}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940246160351232"}], "text": "\u201cMurieron empu\u00f1ando la bandera de Colombia y muriendo acerc\u00e1ndose a los colombianos, que es realmente el sentido de las Fuerzas militares colombianas\u201d: General Rams\u00e9s Rueda, comandante Fuerza A\u00e9rea Colombiana. \u25bahttps://t.co/SkFYo3dcNd https://t.co/2C8qCumaM7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JJpRrzo3HH", "expanded_url": "https://twitter.com/REDPOINT423/status/1056847780663058432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJpRrzo3HH", "media_key": "7_1056847222552190977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:04:29.000Z", "id": "1161096154421108744", "edit_history_tweet_ids": ["1161096154421108744"], "author_id": "346646310", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "talvez se o jared leto tivesse feito isso esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o teria sido um fracasso e joker dele n\u00e3o teria sido um lixo https://t.co/JJpRrzo3HH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:34:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "191485582", "id": "1161073612989902848", "edit_history_tweet_ids": ["1161073612989902848"], "author_id": "2732929516", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161066714488082433"}], "text": "@MolinariJulia @socioperiodismo @AlanGarciaPeru Ese cobarde suicida, todav\u00eda tiene gusanos q lo extra\u00f1an...???"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:28:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "960365192", "id": "1160966267634888704", "edit_history_tweet_ids": ["1160966267634888704"], "author_id": "3295684757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "EMNDT", "id": "960365192"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "BisignanoOK", "id": "59223862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160965525494743041"}], "text": "@EMNDT @BisignanoOK Es que cuando  no puedo  abrir algo busco  cuchillo Jajajaja \n\nY ansiosa nom\u00e1s que soy!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:17:19.000Z", "id": "1161054081961594892", "edit_history_tweet_ids": ["1161054081961594892"], "author_id": "3353462374", "public_metrics": {"retweet_count": 703, "reply_count": 87, "like_count": 967, "quote_count": 64}, "text": "Lo que faltaba \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f ...\n\nPilas con esta modalidad de ... \"Emprendimiento\" para sacarle plata a la gente. \ud83d\ude21 https://t.co/pPXNrHHNgB", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pPXNrHHNgB", "expanded_url": "https://twitter.com/GodColombiano/status/1161054081961594892/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPXNrHHNgB", "media_key": "7_1161054026353524736"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.3568, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "expanded_url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "display_url": "t.co/1AHy0kPSSs"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:27:37.000Z", "id": "1160950978591567873", "edit_history_tweet_ids": ["1160950978591567873"], "author_id": "804906192334163968", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar la accion de la justicia huyo al extranjero. En eso te pareces al suicida ex Pdte. Una inquietud, por que no pasas el detector, tienes miedo que diga, Verdad??? https://t.co/1AHy0kPSSs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:39:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "112543044", "id": "1161029588752982016", "edit_history_tweet_ids": ["1161029588752982016"], "author_id": "112543044", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027672371335175"}], "text": "N\u00e3o penso em ir embora. Pretendo ficar aqui at\u00e9 onde for poss\u00edvel. Mas n\u00e3o vou virar m\u00e1rtir de um del\u00edrio coletivo suicida, ou de um governo tarado por destrui\u00e7\u00e3o. E longe estou de ser exce\u00e7\u00e3o nisso.\n\nVirou quest\u00e3o de at\u00e9 onde d\u00e1 para aguentar. Quem n\u00e3o enxerga est\u00e1 delirando."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 210, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "Iris Vit\u00f3ria"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "Thania"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T14:22:51.000Z", "id": "1160919578777702401", "edit_history_tweet_ids": ["1160919578777702401"], "author_id": "829866153786880004", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Estou mto triste, ontem aki na cidade um pai (se \u00e9 q pode ser chamado assim) matou a filha de 7 meses com 3 facadas no cora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o aceitou o fim do relacionamento. Pra quem lutou tanto pela vida da Iris Vit\u00f3ria \u00e9 uma dor sem tamanho, a Thania n\u00e3o os conhecia mas ta la com a m\u00e3e"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:43.000Z", "id": "1160726523063652352", "edit_history_tweet_ids": ["1160726523063652352"], "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wasaOjAtam", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912", "display_url": "twitter.com/George38852338\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160725253229862912"}], "text": "Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @canalN_ @JVelasquezQ @ExpresoPeru @peru21noticias https://t.co/wasaOjAtam"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5155, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9225, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qPrzFNFiOG", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qPrzFNFiOG", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:43:09.000Z", "id": "1161045483613114368", "edit_history_tweet_ids": ["1161045483613114368"], "author_id": "2242950727", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed esta la sociedad: \n@DouglasRicoVzla\nAdolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia. #Cicpc https://t.co/qPrzFNFiOG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/HtlihTyM3U", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/martin-vizcarra-sobre-permiso-de-tia-maria-lo-que-hay-que-hacer-es-revertirlo/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/marti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/martin-vizcarra-sobre-permiso-de-tia-maria-lo-que-hay-que-hacer-es-revertirlo/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:35:38.000Z", "id": "1161073794452205573", "edit_history_tweet_ids": ["1161073794452205573"], "author_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 180, "like_count": 402, "quote_count": 15}, "text": "Nuevo audio de Mart\u00edn Vizcarra confirma enga\u00f1o al pa\u00eds sobre permiso de 'T\u00eda Mar\u00eda': \"Lo que hay que hacer es revertirlo\" [AUDIO] - Expreso https://t.co/HtlihTyM3U"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:49:48.000Z", "id": "1161092457574125568", "edit_history_tweet_ids": ["1161092457574125568"], "author_id": "39176902", "public_metrics": {"retweet_count": 4661, "reply_count": 1895, "like_count": 9497, "quote_count": 463}, "text": "No debe haber peor noticia para alguien en este momento que recibir llamada del usurpador ofreci\u00e9ndo un ministerio\n\nY en Miraflores lo saben\n\nEl simulacro de gabinete: sin apoyo del Pueblo ni alguien que pueda y sepa c\u00f3mo resolver esta crisis que se agrava\n\nIndolentes e incapaces"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:13:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "762373024423247872", "id": "1161098424663597056", "edit_history_tweet_ids": ["1161098424663597056"], "author_id": "1279000368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_victoriarochaa", "id": "762373024423247872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161098288537505792"}], "text": "@_victoriarochaa Sua m\u00e3e me mata"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:41:46.000Z", "id": "1161090434648694785", "edit_history_tweet_ids": ["1161090434648694785"], "author_id": "1042133868650868736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "terminar os estudo p ser um suicida formado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "Gai"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5333, "type": "Person", "normalized_text": "yagai"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8lHMhgvVM5", "expanded_url": "https://twitter.com/todo_gai/status/1161098480951222272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lHMhgvVM5", "media_key": "16_1161098460617224194"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T02:13:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156690813553979393", "id": "1161098480951222272", "edit_history_tweet_ids": ["1161098480951222272"], "author_id": "1156690813553979393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161098456842346496"}], "text": "Gai prepara toda a sua for\u00e7a para seu ultimo golpe o yagai https://t.co/8lHMhgvVM5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "id": "862086020736667649", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "author_id": "164949381", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}, "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Tald\u00edacomohoy"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.3726, "type": "Other", "normalized_text": "Tald\u00edacomohoy"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JhidxOdn0r", "expanded_url": "https://twitter.com/carmen_caesaris/status/896270280502497280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JhidxOdn0r", "media_key": "3_896270268448075776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2017-08-12T07:21:01.000Z", "id": "896270280502497280", "edit_history_tweet_ids": ["896270280502497280"], "author_id": "2874273803", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 9}, "text": "#Tald\u00edacomohoy del a\u00f1o 30 a.C, la reina egipcia Cleopatra (VII) se suicida, al verse derrotada por Octaviano (Augusto). \nHILO https://t.co/JhidxOdn0r"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:04:13.000Z", "id": "1161096084330033153", "edit_history_tweet_ids": ["1161096084330033153"], "author_id": "3381588071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy tan inservible que hoy me dorm\u00ed, me cort\u00e9 tres veces y no hice nada productivo en el d\u00eda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "GARC\u00cdA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/Y668xpvWpo", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1161081070479118338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y668xpvWpo", "media_key": "16_1161081051785105410"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:04:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161081070479118338", "edit_history_tweet_ids": ["1161081070479118338"], "author_id": "709607721306333184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "text": "@Rafaellavp Que orgullosa te sientes que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, te haya dejado un estadio, y robo como para hacer 1,000 estadios! por ti y todos los que piensan como t\u00fa, estamos CAGADOS. Pero alegres por qu\u00e9 tu l\u00edder ALAN GARC\u00cdA est\u00e1 quem\u00e1ndose en el 5to. Infierno!! https://t.co/Y668xpvWpo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.517, "type": "Place", "normalized_text": "M. Sala"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.3092, "type": "Place", "normalized_text": "Amia"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.3761, "type": "Place", "normalized_text": "Qom"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Formosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElGatoCosmico18", "id": "1082816278946082819"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T02:00:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082816278946082819", "id": "1161095056406863874", "edit_history_tweet_ids": ["1161095056406863874"], "author_id": "14020422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161086106974216192"}], "text": "@ElGatoCosmico18 Es verdad. No s\u00e9 c\u00f3mo no lo hab\u00eda pensado antes. Ya nom\u00e1s comparto tu sabidur\u00eda con las familias de Once, las hijas de Nisman, las v\u00edctimas de M. Sala, los sobrevivientes de Amia, los Qom en Formosa, las madres del paco. Gracias por tanto!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:51:08.000Z", "id": "1161092792799637505", "edit_history_tweet_ids": ["1161092792799637505"], "author_id": "102148465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "El largo gobierno de los Kirchner fue un festival de corrupci\u00f3n y pillaje, hay incluso funcionarios presos, fue tal el pillaje que uno se imaginaba que esos ladrones jam\u00e1s volver\u00edan al poder...pero no, Latinoam\u00e9rica no es as\u00ed, no es racional,es suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.4729, "type": "Place", "normalized_text": "argentinas"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:08:28.000Z", "id": "1160900862933446672", "edit_history_tweet_ids": ["1160900862933446672"], "author_id": "769271513438646272", "public_metrics": {"retweet_count": 1262, "reply_count": 106, "like_count": 2631, "quote_count": 34}, "text": "Las acciones argentinas en el mundo caen por el piso, el d\u00f3lar por las nubes, \u00bfy le dicen a Macri q tome medidas?, \u00bfen serio ?. Ayer votaron para q \u00e9sto ocurra, el mundo pensante no apoya las dictaduras populistas. Ahora, simplemente, j\u00f3danse. L\u00e1stima q todos estamos dentro \ud83d\ude44\ud83d\ude15"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}, {"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:39:14.000Z", "id": "1160908602615447553", "edit_history_tweet_ids": ["1160908602615447553"], "author_id": "977995083005026304", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 693, "quote_count": 18}, "text": "Gana FF y Alberto Fern\u00e1ndez se muere de muerte s\u00fabita a los meses guarden tweet"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Pav\u00e3o"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/cjUVZiXVWx", "expanded_url": "https://twitter.com/yurivs/status/1161074821272408064", "display_url": "twitter.com/yurivs/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T00:43:47.000Z", "id": "1161075844468609030", "edit_history_tweet_ids": ["1161075844468609030"], "author_id": "15726088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161074821272408064"}], "text": "Ali\u00e1s, as conversas vazadas pelo Pav\u00e3o deixaram isso bem claro: eles mesmos n\u00e3o se suportam. (Como diz o Olavo: ningu\u00e9m matou mais comunistas do que os pr\u00f3prios comunistas.) https://t.co/cjUVZiXVWx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "id": "1159068125041741824", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "author_id": "145758202", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458190360576"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458181959685"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458194481152"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:56:58.000Z", "id": "1160973466692202498", "edit_history_tweet_ids": ["1160973466692202498"], "author_id": "822185179477315584", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 15, "like_count": 356, "quote_count": 0}, "text": "Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nuestro compromiso es concienciar y brindar educaci\u00f3n sobre el comportamiento suicida a toda la poblaci\u00f3n en general. https://t.co/5ACysO9dEx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "46954627", "id": "1161030390330662912", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "author_id": "46954627", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:50:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "127246131", "id": "1161092579464794112", "edit_history_tweet_ids": ["1161092579464794112"], "author_id": "717884661322547200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaquitoMoreno", "id": "1209614005976928257"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "hugocampos92", "id": "1660461048"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/MSkJfANvAp", "expanded_url": "https://twitter.com/lysseteh/status/1161092579464794112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSkJfANvAp", "media_key": "16_1161092567926235136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161091969168203776"}], "text": "@paquitomoreno @hugocampos92 Ya tengo el pex resuelto \ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/MSkJfANvAp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Avelluto"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ve0JMaQRI7", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2015/12/07/argentina/1449496139_139066.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T14:51:22.000Z", "id": "1160926757073182723", "edit_history_tweet_ids": ["1160926757073182723"], "author_id": "31418919", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSe acuerdan del PELOTUDO de nuestro ministro Avelluto? La soberbia suicida hecha sarasa, total ahora el orto es el nuestro. \nhttps://t.co/ve0JMaQRI7"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 160, "end": 183, "tag": "VacanciaPresidencialYa"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "VacanciaYa"}, {"start": 196, "end": 220, "tag": "RenunciaVizcarraIncapaz"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9021, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mnsBrWpMYs", "expanded_url": "https://twitter.com/luismorocho/status/1160996985580732416", "display_url": "twitter.com/luismorocho/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:53:17.000Z", "id": "1161002738454618113", "edit_history_tweet_ids": ["1161002738454618113"], "author_id": "20321943", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 67, "like_count": 662, "quote_count": 21}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160996985580732416"}], "text": "#LoUltimo : \"Congresista Mauricio Mulder anuncia que el APRA impulsar\u00e1 una moci\u00f3n de vacancia presidencial a la que se sumar\u00e1n legisladores de otras bancadas\".\n#VacanciaPresidencialYa\n#VacanciaYa\n#RenunciaVizcarraIncapaz https://t.co/mnsBrWpMYs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:52:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1025871500350574593", "id": "1161093139676979201", "edit_history_tweet_ids": ["1161093139676979201"], "author_id": "1025871500350574593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161092095295328256"}], "text": "Eu vejo que cada pessoa que disse gostar de mim apenas \"fez uso de um talento meu\", e quando eu resolvo ser *EU* a ultilidade acaba, pelo fato de eu simplesmente ter depress\u00e3o...\n\nEu n\u00e3o mere\u00e7o ser amado ?  \nTd mundo provou que n\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:34:13.000Z", "id": "1161088535539146752", "edit_history_tweet_ids": ["1161088535539146752"], "author_id": "763138902085468162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161075155738734593"}], "text": "Exatamente isso,hoje em dia tudo se GENERALIZA... n\u00e3o justifica o acontecido de hj,mas se um policial matou um inocente todos s\u00e3o imprest\u00e1veis, se um homem bateu em uma mulher todos bater\u00e3o, as coisas tb n\u00e3o sao assim... https://t.co/H0TczBik1P", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/H0TczBik1P", "expanded_url": "https://twitter.com/crfcastromaya/status/1161075155738734593", "display_url": "twitter.com/crfcastromaya/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "America"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.4958, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AEw9Mamyup", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZHLkT", "display_url": "bit.ly/2YZHLkT"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hQVUPZmPx5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161021632628101120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQVUPZmPx5", "media_key": "3_1161021553695498241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:08:22.000Z", "id": "1161021632628101120", "edit_history_tweet_ids": ["1161021632628101120"], "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "text": "Nada do Morceg\u00e3o! James Gunn diz que Esquadr\u00e3o Suicida 2 n\u00e3o ter\u00e1 presen\u00e7a de Batman https://t.co/AEw9Mamyup [\ud83d\udcf8Christian Petersen / Getty Images North America / AFP] https://t.co/hQVUPZmPx5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.8351, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/lcqWQlUbUA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/madrid/Ayuntamiento-Torrejon-recalifica-municipal-hospital_0_926007639.html", "display_url": "eldiario.es/madrid/Ayuntam\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/HCB6rYqofJ", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1161064320576512000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCB6rYqofJ", "media_key": "3_1160997131278258177"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:58:00.000Z", "id": "1161064320576512000", "edit_history_tweet_ids": ["1161064320576512000"], "author_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "text": "El PP de Madrid elimina las trabas para la construcci\u00f3n de un hospital privado a 500 metros de uno del sistema p\u00fablico\nhttps://t.co/lcqWQlUbUA https://t.co/HCB6rYqofJ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Verguenza"}, {"start": 183, "end": 192, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 241, "end": 241, "probability": 0.373, "type": "Organization", "normalized_text": "M"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Energia"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/emiVvPvWse", "expanded_url": "https://twitter.com/EliasCompromiso/status/1160593362690498560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/emiVvPvWse", "media_key": "3_1160593340439678976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T16:46:35.000Z", "id": "1160593362690498560", "edit_history_tweet_ids": ["1160593362690498560"], "author_id": "124782373", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "text": "#Verguenza Audio demuestra gobierno sin conducci\u00f3n y cobarde para defender pol\u00edticas de estado.Posici\u00f3n in\u00e9dita de un Presidente arrodillado ante autoridades locales y manifestantes, #Vizcarra es un incapaz para gobernar el pa\u00eds.\u00bfQue espera M.Energia y Premier para renunciar? https://t.co/emiVvPvWse"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.8906, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/P0jRIteuwy", "expanded_url": "https://twitter.com/danieleoli/status/1161087347255119873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0jRIteuwy", "media_key": "16_1161087338602213376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:30.000Z", "id": "1161087347255119873", "edit_history_tweet_ids": ["1161087347255119873"], "author_id": "56249779", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Essa Josiane t\u00e1 se mostrando uma verdadeira Mateo ! Chantageou , matou!  #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/P0jRIteuwy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8717, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.7542, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 270, "username": "RocioAragonOax", "id": "216246561"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/hh5CS3dDmG", "expanded_url": "https://twitter.com/oaxacaenllamas/status/1161001314349985793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hh5CS3dDmG", "media_key": "3_1161001276932612100"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/hh5CS3dDmG", "expanded_url": "https://twitter.com/oaxacaenllamas/status/1161001314349985793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hh5CS3dDmG", "media_key": "3_1161001276957704192"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:47:38.000Z", "id": "1161001314349985793", "edit_history_tweet_ids": ["1161001314349985793"], "author_id": "2959038166", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana. Esta ma\u00f1ana fue localizado sin vida Eusebio R M al interior de su celda en Ixcotel, purgaba una condena por haber asesinado a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019.\n@RocioAragonOax https://t.co/hh5CS3dDmG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:38:41.000Z", "id": "1161089658736037890", "edit_history_tweet_ids": ["1161089658736037890"], "author_id": "948298041685049344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "MANO V\u00c3O SE FODER voc\u00eas s\u00f3 se importam com depress\u00e3o depois que a pessoa j\u00e1 se suicidou mas quando ela t\u00e1 do seu lado tentando de alguma maneira pedir ajuda ningu\u00e9m faz porra nenhuma e ainda finge que n\u00e3o t\u00e1 vendo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:29:51.000Z", "id": "1160996841665773570", "edit_history_tweet_ids": ["1160996841665773570"], "author_id": "1523943481", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 43, "like_count": 252, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1056166511843389440"}], "text": "Se\u00f1ores, vayan renovando sus visas y la de su familia. Si el congreso no pone freno a esto (como parece ser), el pa\u00eds regresar\u00e1 a los 90; y como para cagarla somos buenos, no ser\u00e1 en 5 o m\u00e1s a\u00f1os. Ser\u00e1 r\u00e1pido y brutal.... https://t.co/uGYvLocAnR", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uGYvLocAnR", "expanded_url": "https://twitter.com/delurens/status/1056166511843389440", "display_url": "twitter.com/delurens/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T16:33:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "736612332986585088", "id": "1160952448984502277", "edit_history_tweet_ids": ["1160952448984502277"], "author_id": "736612332986585088", "public_metrics": {"retweet_count": 577, "reply_count": 8, "like_count": 1373, "quote_count": 71}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160749766562721792"}], "text": "He aqui su partido 100% transparente https://t.co/rgPEAkzThX", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/rgPEAkzThX", "expanded_url": "https://twitter.com/escoto9713/status/1160952448984502277/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rgPEAkzThX", "media_key": "7_1160952198379032576"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LasPenuriasDeHulya"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "LasPenuriasDeHulya"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Mehmet Emir"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:32:54.000Z", "id": "1161088203887206400", "edit_history_tweet_ids": ["1161088203887206400"], "author_id": "82194925", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#LasPenuriasDeHulya no sirve ni para suicida Mehmet Emir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "Los Cuadernos"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 44, "username": "diegocabot", "id": "169622154"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "HassNassar", "id": "32211946"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:25:23.000Z", "id": "1160935316167057409", "edit_history_tweet_ids": ["1160935316167057409"], "author_id": "132522561", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 19, "like_count": 284, "quote_count": 6}, "text": "Despu\u00e9s de leer Los Cuadernos de @diegocabot,  que revela el m\u00e1s grande esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de Argentina, estoy aterrada con esos resultados. C\u00f3mo eligen de nuevo a una pol\u00edtica tan cuestionada e investigada por corrupci\u00f3n, lo describi\u00f3 muy bien @HassNassar, es surrealista!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:33:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "19254276", "id": "1161088325882503168", "edit_history_tweet_ids": ["1161088325882503168"], "author_id": "344267867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pacnina", "id": "19254276"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161087736729616384"}], "text": "@Pacnina Sii, de todo. Qu\u00e9 pas\u00f3? A qui\u00e9n a pegarle sus putazos?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:29:07.000Z", "id": "1161087254049239045", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161087254049239045"], "author_id": "236109600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que gay burra essa da novela, se ela matou o outro claro q ela ia te matar tbm aaaaaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "Sad boy"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CkR8OIbra3", "expanded_url": "https://twitter.com/raisa_gama/status/1161089331513233408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CkR8OIbra3", "media_key": "3_1161089325129510913"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:37:23.000Z", "id": "1161089331513233408", "edit_history_tweet_ids": ["1161089331513233408"], "author_id": "1092583328111357952", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "O problema \u00e9 o seguinte; muitos, muitos, muitos mesmo, pagam de \"Sad boy\" por a\u00ed, se cortando e fazendo textoes e postando nos status. Da\u00ed na hora que uma pessoa realmente est\u00e1 passando pro problemas psicol\u00f3gicos ningu\u00e9m liga pensando que \u00e9 frescura, porque tem outros 100 ali https://t.co/CkR8OIbra3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:29:34.000Z", "id": "1160996769024663552", "edit_history_tweet_ids": ["1160996769024663552"], "author_id": "963206282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 11 a\u00f1os se suicida tras separaci\u00f3n de sus padres en Agua\u00a0Dulce https://t.co/ozNVvTdGII https://t.co/rEDiT1W0yS", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ozNVvTdGII", "expanded_url": "http://presencianoticias.com/2019/08/12/nino-de-11-anos-se-suicida-tras-separacion-de-sus-padres-en-agua-dulce/", "display_url": "presencianoticias.com/2019/08/12/nin\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rEDiT1W0yS", "expanded_url": "https://twitter.com/PresenciaAN/status/1160996769024663552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEDiT1W0yS", "media_key": "3_1160996767422435328"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:32:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "908180407946018816", "id": "1161088142788702210", "edit_history_tweet_ids": ["1161088142788702210"], "author_id": "560856820", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Articulo66Nica", "id": "908180407946018816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161078357842419713"}], "text": "@Articulo66Nica A estas alturas a los simpatizantes sandinistas tus publicaciones les dan risa y a los desbaratados puchitos los mete en estado suicida \ud83e\udd23"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/878QvhZr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/CCarrizosaC/status/1160751897407627264", "display_url": "twitter.com/CCarrizosaC/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T11:24:33.000Z", "id": "1160874711502544898", "edit_history_tweet_ids": ["1160874711502544898"], "author_id": "923693461", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo \u201cenmendar\u201d (en cuerpo ajeno) con \u201cpatriotismo\u201c a los molestos por la bandera gay en el pueblito paisa?\nEsos son los machistas populistas que gobiernan aqu\u00ed . https://t.co/878QvhZr3C"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:10:35.000Z", "id": "1160735299128975363", "edit_history_tweet_ids": ["1160735299128975363"], "author_id": "1730122536", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T00:41:03.000Z", "id": "1161075155738734593", "edit_history_tweet_ids": ["1161075155738734593"], "author_id": "328680893", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "O mal do povo \u00e9 generalizar a situa\u00e7\u00e3o. Nem todo policial \u00e9 corrupto e mal car\u00e1ter, assim como nem todo m\u00e9dico,engenheiro, advogado \u00e9 certinho"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:48:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "979453835042263042", "id": "1161046786154172416", "edit_history_tweet_ids": ["1161046786154172416"], "author_id": "1048359359355469825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161044842241318913"}], "text": "@ophenrix Seguindo a mesma l\u00f3gica, se um suicida oprime a si mesmo, ele n\u00e3o tem culpa do que faz?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 52, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:28:54.000Z", "id": "1161087198785081345", "edit_history_tweet_ids": ["1161087198785081345"], "author_id": "3307353341", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "esse Lucas tambem foi burrinho demais #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AbClMk4UaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Articulo66Nica/status/1161078357842419713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AbClMk4UaZ", "media_key": "3_1161078353039953920"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:53:46.000Z", "id": "1161078357842419713", "edit_history_tweet_ids": ["1161078357842419713"], "author_id": "908180407946018816", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 59, "quote_count": 5}, "text": "Nicaragua no levanta cabeza en la percepci\u00f3n internacional sobre respeto al Estado de Derecho. De 126 pa\u00edses, el nuestro se ubica en la posici\u00f3n 114, es decir, estamos en la cola. \u00bfCon este lastre pretende la dictadura superar la desgracia econ\u00f3mica que cada d\u00eda se profundiza? https://t.co/AbClMk4UaZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T12:30:00.000Z", "id": "1160891179002732544", "edit_history_tweet_ids": ["1160891179002732544"], "author_id": "2263177300", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ztX6In0jLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ISialer/status/1160568965074022406", "display_url": "twitter.com/ISialer/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160568965074022406"}], "text": "Toda su vida el caradura @JorgeDCG claudic\u00f3 para defender a su cobarde suicida https://t.co/ztX6In0jLJ"}, {"lang": "eu", "created_at": "2019-08-13T01:30:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "235566849", "id": "1161087552604004352", "edit_history_tweet_ids": ["1161087552604004352"], "author_id": "94460362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_LeoLealC", "id": "235566849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161087236621910016"}], "text": "@_LeoLealC Bizarro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Averaveraver"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pacnina", "id": "19254276"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:29:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "19254276", "id": "1161087455719641089", "edit_history_tweet_ids": ["1161087455719641089"], "author_id": "344267867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161070666050707456"}], "text": "@Pacnina Averaveraver ya me priokupe?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T00:37:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "4019498974", "id": "1161074361702502402", "edit_history_tweet_ids": ["1161074361702502402"], "author_id": "2656940010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ygregory89", "id": "4019498974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161070637571608577"}], "text": "@ygregory89 Por enquanto as revistas nao me deram spoiler errado"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:24:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149845380093370368", "id": "1161086133222150146", "edit_history_tweet_ids": ["1161086133222150146"], "author_id": "1149845380093370368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161085645839839232"}], "text": "Es jud\u00eda y rumana. Tuvo dos hijos pero se murieron pero viajaron en el tiempo para reencarnar en ellos (???) medio falopa, pero sigue teniendo a los dos hijitos. https://t.co/RokxmyOdIW", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/RokxmyOdIW", "expanded_url": "https://twitter.com/_Margvel/status/1161086133222150146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RokxmyOdIW", "media_key": "3_1161086125517279232"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "id": "1161040052283162624", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "author_id": "1448018905", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.6004, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "Tulum"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/VWTA574NqE", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:59:10.000Z", "id": "1161004219219898368", "edit_history_tweet_ids": ["1161004219219898368"], "author_id": "776354128318631936", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico: \"Tulum es mi lugar, pero no soy suicida\". Con 9 reporteros asesinados, 2019 va camino de ser el a\u00f1o m\u00e1s mortal para la profesi\u00f3n https://t.co/VWTA574NqE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 89, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "robert alfred morley"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GZST5sonML", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbellark/status/1160959784713150465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZST5sonML", "media_key": "3_1160959766472138752"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GZST5sonML", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbellark/status/1160959784713150465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZST5sonML", "media_key": "3_1160959769185832971"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GZST5sonML", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbellark/status/1160959784713150465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZST5sonML", "media_key": "3_1160959771647889408"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GZST5sonML", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbellark/status/1160959784713150465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZST5sonML", "media_key": "3_1160959777427660800"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T17:02:36.000Z", "id": "1160959784713150465", "edit_history_tweet_ids": ["1160959784713150465"], "author_id": "941004680695615488", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 426, "quote_count": 3}, "text": "may i present you the winner of alpha male madness two years in a row robert alfred morley ? what if we also win this year make him win 3 times in a row and get to see him with his puppies ...hahaha just kidding...unless?? https://t.co/GZST5sonML"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:54:17.000Z", "id": "1160716099698274304", "edit_history_tweet_ids": ["1160716099698274304"], "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Una pareja de ancianos se suicida porque ten\u00eda muchas deudas\nhttps://t.co/eZSFi26JAN", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eZSFi26JAN", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/11/estados-unidos-muerte-suicidio-de-pareja-de-ancianos-que-tenian-deudas-medicas-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 210, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "FMI"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:03:11.000Z", "id": "1161065625617412096", "edit_history_tweet_ids": ["1161065625617412096"], "author_id": "218301051", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "text": "\"Las p\u00e9rdidas de electricidad han aumentado a 35% en 2018 (el doble del resto de pa\u00edses de la regi\u00f3n), precios m\u00e1s alto del petr\u00f3leo y falta de planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica llev\u00f3 a excesos de oferta de energ\u00eda\"\nFMI Revisi\u00f3n del art\u00edculo IV pag. 15"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Angra dos Reis"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/rTbRcivF02", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kteg2I", "display_url": "bit.ly/2Kteg2I", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,policia-militar-mata-seis-suspeitos-durante-operacao-em-angra-dos-reis,70002965123?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:10:00.000Z", "id": "1161082440175296512", "edit_history_tweet_ids": ["1161082440175296512"], "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 50, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "text": "Pol\u00edcia Militar mata seis suspeitos durante opera\u00e7\u00e3o em Angra dos Reis https://t.co/rTbRcivF02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.6359, "type": "Place", "normalized_text": "Forocoches"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yFhNOJdQfD", "expanded_url": "https://www.forocoches.com/foro/showthread.php?t=7359141", "display_url": "forocoches.com/foro/showthrea\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T00:59:07.000Z", "id": "1161079703349989377", "edit_history_tweet_ids": ["1161079703349989377"], "author_id": "165790991", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Estoy leyendo un poco sobre lo del caso Epstein. Joder, el due\u00f1o de la isla se \"suicida\" y la isla se incendia misteriosamente. Si ten\u00e9is cuenta en Forocoches, os recomiendo este hilo antes de que lo chapen https://t.co/yFhNOJdQfD"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "SantosCalla"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "JuanManSantos", "id": "64839766"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/pKh9XaGHbU", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1159888025574420481", "display_url": "twitter.com/WRadioColombia\u2026"}]}, "lang": "und", "created_at": "2019-08-09T18:18:19.000Z", "id": "1159891673054212096", "edit_history_tweet_ids": ["1159891673054212096"], "author_id": "1301761278", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 104, "like_count": 239, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159888025574420481"}], "text": "##SantosCalla @JuanManSantos https://t.co/pKh9XaGHbU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-13T01:16:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "910838734500892672", "id": "1161084152273408000", "edit_history_tweet_ids": ["1161084152273408000"], "author_id": "1064340766313586689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leitedeferro", "id": "910838734500892672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161083776329572352"}], "text": "@Leitedeferro mata o t\u00f3xico"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma argentina"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.4867, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T15:37:13.000Z", "id": "1160938295699943424", "edit_history_tweet_ids": ["1160938295699943424"], "author_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 2600, "reply_count": 1345, "like_count": 15175, "quote_count": 220}, "text": "Dilma argentina e seu poste vencem as prim\u00e1rias das elei\u00e7\u00f5es no pa\u00eds. Resultado:\n\n- D\u00f3lar sobe a R$ 4.\n- Bolsa argentina despenca 10%.\n- Peso argentino perde inacredit\u00e1veis 30% do valor.\n\nEnquanto isso, a Dilma brasileira, que destruiu o nosso pa\u00eds, t\u00e1 achando lindo o resultado."}], "places": [{"full_name": "Pato Branco, Brasil", "id": "72db166622a36a3d"}, {"full_name": "Canoas, Brasil", "id": "b9a7379f71583666"}, {"full_name": "Cacoal, Brasil", "id": "44f8a3e6033fe5b1"}, {"full_name": "Luper\u00f3n, Dominican Republic", "id": "007c47f14d165967"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil", "id": "54f0f25fc166ccb9"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160969183561211904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160969183561211904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160969183561211904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161110181700349952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161110181700349952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161110181700349952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "813904072545804288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [813904072545804288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "813904072545804288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160780396470120448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160780396470120448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160780396470120448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "856649772589084672", "value": "856649772589084672", "detail": "User has been suspended: [856649772589084672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161092415941464069", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161092415941464069", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161092415941464069].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161105569345953798", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161105569345953798", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161105569345953798].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036704429389561857", "value": "1036704429389561857", "detail": "User has been suspended: [1036704429389561857].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160918952610021377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160918952610021377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160918952610021377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161104032171270144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161104032171270144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161104032171270144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161103604146737152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161103604146737152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161103604146737152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161102779584307200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161102779584307200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161102779584307200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161100777705869312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161100777705869312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161100777705869312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161076198132387840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161076198132387840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161076198132387840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "718821697474928640", "value": "718821697474928640", "detail": "User has been suspended: [718821697474928640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161073457519570945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161073457519570945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161073457519570945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "718821697474928640", "value": "718821697474928640", "detail": "User has been suspended: [718821697474928640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161073457519570945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161073457519570945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161073457519570945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792937107954204672", "value": "792937107954204672", "detail": "User has been suspended: [792937107954204672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161091327250931712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161091327250931712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161091327250931712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "395022441", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [395022441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "395022441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161084560656031745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161084560656031745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161084560656031745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161090102195605504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161090102195605504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161090102195605504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161087579816636418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161087579816636418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161087579816636418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "197951946", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [197951946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "197951946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161088198275149824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161088198275149824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161088198275149824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160764181454479360", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160764181454479360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160764181454479360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161085248723214336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161085248723214336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161085248723214336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2897344895", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2897344895].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2897344895", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161084272255676416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161084272255676416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161084272255676416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161114567612817408", "oldest_id": "1161083713545019392", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yzy38qfrkb3to72lnxwhvpzw59"}}