{"data": [{"in_reply_to_user_id": "160394832", "id": "1197736788695097344", "text": "@whomath @Apenas_Isolado se o gugu morrer foi por culpa dela\n ela que matou ele", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Apenas_Isolado", "id": "766788906645856257"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "gugu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197680835165597697"}], "author_id": "866734885779775488", "created_at": "2019-11-22T04:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197736788695097344"]}, {"id": "1197736773549535234", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "47972496", "created_at": "2019-11-22T04:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197736773549535234"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Ct6xdPpNQQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJqLC3", "display_url": "dlvr.it/RJqLC3"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.596, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.6553, "type": "Other", "normalized_text": "Gaceta M\u00e9dica"}]}, "id": "1197736349077360640", "text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida - Gaceta M\u00e9dica https://t.co/Ct6xdPpNQQ", "lang": "es", "author_id": "263481519", "created_at": "2019-11-22T04:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197736349077360640"]}, {"in_reply_to_user_id": "802161473485152256", "id": "1197735802001920000", "text": "@eumcravenna Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eumcravenna", "id": "802161473485152256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197712505033961472"}], "author_id": "740284884145471488", "created_at": "2019-11-22T04:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197735802001920000"]}, {"in_reply_to_user_id": "1436024858", "id": "1197735618400403456", "text": "@PMERJ Parab\u00e9ns, ainda bem que n\u00e3o matou nenhum bandido, pq se isso ocorresse, o mais importante seria a morte do bandido e n\u00e3o a apreens\u00e3o das drogas. Um dia vcs ser\u00e3o valorizados por toda a sociedade, tenho f\u00e9.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197728685765382145"}], "author_id": "1104180597205987328", "created_at": "2019-11-22T04:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197735618400403456"]}, {"id": "1197735581662486528", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "26663913", "created_at": "2019-11-22T04:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197735581662486528"]}, {"id": "1197735459360776192", "text": "RT @matthpatser: Pensamento esquerdista:\n\nRennan da penha: amigo de traficante, n\u00e3o \u00e9 envolvido em nada por s\u00f3 ser amigo.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBolsonaro: a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da penha"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197616121203040258"}], "author_id": "1635703656", "created_at": "2019-11-22T04:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197735459360776192"]}, {"id": "1197735390926512128", "text": "RT @27511Mariamagda: @ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.2877, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197697413831675904"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-11-22T04:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197735390926512128"]}, {"in_reply_to_user_id": "894384942100209664", "id": "1197735325759606784", "text": "AH y como dato, Finlandia que est\u00e1 en primer lugar, mantiene una tasa de suicidio de 16,3 y 15,4 casos por cada 100.000 habitantes, que est\u00e1 por encima de la Europea. \"El sentido de aislamiento, falta de apoyo social y la soledad son factores de riesgo para la conducta suicida\u201d", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.6408, "type": "Place", "normalized_text": "Europea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197734168861560840"}], "author_id": "894384942100209664", "created_at": "2019-11-22T04:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197735325759606784"]}, {"in_reply_to_user_id": "2440977655", "id": "1197734826599694337", "text": "@anabanabanab era a faculdade que ela se matou pra entrar kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anabanabanab", "id": "2440977655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197734689345277952"}], "author_id": "959432545015386112", "created_at": "2019-11-22T04:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197734826599694337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1197734815908401152", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "1110183810493227013", "created_at": "2019-11-22T04:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197734815908401152"]}, {"id": "1197734748883472384", "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "author_id": "323562820", "created_at": "2019-11-22T04:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197734748883472384"]}, {"id": "1197733986736496640", "text": "RT @tfuckwrong: depresiva ansiosa estresada suicida bulimica y anorexica a la vez con ansiedad social panico escenico asmatica pobre sin mo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tfuckwrong", "id": "1157650687519592450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197715446788739072"}], "author_id": "1171947011643453446", "created_at": "2019-11-22T04:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197733986736496640"]}, {"id": "1197733857518374912", "text": "RT @RobertoFinat: Constituci\u00f3n!!!!!\n\nEnga\u00f1o.\n\nAspiran a derrotar las fuerzas de Chile @Carabdechile @Ejercito_Chile @Armada_Chile @FACh_Chi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197728018980057088"}], "author_id": "202824702", "created_at": "2019-11-22T04:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197733857518374912"]}, {"id": "1197733846940372992", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "1440008197", "created_at": "2019-11-22T04:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197733846940372992"]}, {"id": "1197733756955697152", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "42064125", "created_at": "2019-11-22T04:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197733756955697152"]}, {"id": "1197733611535052801", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "19714482", "created_at": "2019-11-22T04:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197733611535052801"]}, {"id": "1197733609060347904", "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "author_id": "222135581", "created_at": "2019-11-22T04:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197733609060347904"]}, {"id": "1197733277689405441", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1037382820539379712", "created_at": "2019-11-22T04:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197733277689405441"]}, {"in_reply_to_user_id": "753214973996924928", "id": "1197732817280667648", "text": "@caaandep Viendo su blog pienso que en 2 minutos se me suicida, diosss", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caaaNdEp", "id": "1552368107997601800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197732136842940417"}], "author_id": "1205642828", "created_at": "2019-11-22T04:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197732817280667648"]}, {"id": "1197732791569592325", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1053090908189716480", "created_at": "2019-11-22T04:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197732791569592325"]}, {"id": "1197732749467107329", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "311014150", "created_at": "2019-11-22T04:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197732749467107329"]}, {"in_reply_to_user_id": "4070240877", "id": "1197732635692425216", "text": "@Yeah_perdonen_ Mi cama suena y suenaaa: \n\n*suicida llegando al piso*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Yeah_perdonen_", "id": "4070240877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197612838237413376"}], "author_id": "785267111635611648", "created_at": "2019-11-22T04:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197732635692425216"]}, {"id": "1197732153515282433", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "author_id": "196878702", "created_at": "2019-11-22T04:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197732153515282433"]}, {"in_reply_to_user_id": "1867569842", "id": "1197732124524191744", "text": "mas a\u00ed, quando se suicida mesmo assim continuam falando que era em busca da aten\u00e7\u00e3o. \u00c9 assim que voc\u00ea quer lutar para ajudar uma pessoa com depress\u00e3o? S\u00e9rio, vai l\u00e1 tente continue reclamando dos defeitos dela, vai em frente diga pra ela que ela \u00e9 uma vicidada na sua", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197732122729025536"}], "author_id": "1867569842", "created_at": "2019-11-22T04:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197732124524191744"]}, {"id": "1197732021201715200", "text": "RT @RobertoFinat: Constituci\u00f3n!!!!!\n\nEnga\u00f1o.\n\nAspiran a derrotar las fuerzas de Chile @Carabdechile @Ejercito_Chile @Armada_Chile @FACh_Chi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197728018980057088"}], "author_id": "792928827446005760", "created_at": "2019-11-22T04:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197732021201715200"]}, {"id": "1197731960946331649", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "741736439357034496", "created_at": "2019-11-22T04:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197731960946331649"]}, {"id": "1197731683283304448", "text": "RT @CULTCAT13: \u7d76\u8cdb\u30c4\u30a2\u30fc\u4e2d\u306e\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMAR\u2026", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197446838967627776"}], "author_id": "491832865", "created_at": "2019-11-22T04:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197731683283304448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153885962205835264", "id": "1197731678027804672", "text": "@Addo_MarcesUwu AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA ahOra mE siento mal ;;; AAAAAAAAAAA /C suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Addo_MarcesUwu", "id": "1153885962205835264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197731316260843521"}], "author_id": "954732463070195713", "created_at": "2019-11-22T04:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197731678027804672"]}, {"id": "1197731590027300864", "text": "btfe msm  \u00e9 essas mesmo quem \u00e9 escolhido \u00e9 mano, vai ver eu to sendo rude com a menina e deveria escutar ela direito pq vai q ela suicida mesmo ai q eu vou fica chateado cmg mesmo pq nossa q q custa escutar um lamento infinito de \"minha vida \u00e9 uma droga quero morre\" a noite toda", "lang": "pt", "author_id": "95058463", "created_at": "2019-11-22T04:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197731590027300864"]}, {"id": "1197731313081405441", "text": "RT @CULTCAT13: \u7d76\u8cdb\u30c4\u30a2\u30fc\u4e2d\u306e\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMAR\u2026", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197446838967627776"}], "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-11-22T04:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197731313081405441"]}, {"id": "1197731230105645057", "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "author_id": "1085214261524213761", "created_at": "2019-11-22T04:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197731230105645057"]}, {"in_reply_to_user_id": "1150486698809339904", "id": "1197730479069368320", "text": "@Constti Ni suicida la canci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ConsttI", "id": "1381814631375720449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197711890111176705"}], "author_id": "739468956398964737", "created_at": "2019-11-22T04:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197730479069368320"]}, {"id": "1197730460094357505", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "17922154", "created_at": "2019-11-22T04:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197730460094357505"]}, {"id": "1197730233669050368", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1166392175208386560", "created_at": "2019-11-22T04:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197730233669050368"]}, {"in_reply_to_user_id": "979065949071560704", "id": "1197730133341282305", "text": "@SrWinstonChurch @bbimbi La comparaci\u00f3n tiene un agujero enorme en el medio: la gente trans se suicida o lxs matan por ser trans y/o por no poder tratar su disforia. Son el grupo marginado mas propenso al suicidio (41% en promedio mundial respecto al 5% de gente no trans), raramente tienen un trabajo +", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "bbimbi", "id": "57877976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197727139908476929"}], "author_id": "928774351", "created_at": "2019-11-22T04:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197730133341282305"]}, {"id": "1197729820966342657", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "86840377", "created_at": "2019-11-22T04:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197729820966342657"]}, {"id": "1197729553109651457", "text": "RT @cmdotcom: #Palermo, si suicida l'ex capo dei Gip #Vincenti: era indagato per corruzione nell'inchiesta #Zamparini\nhttps://t.co/8SWSt6WG\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Palermo"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Vincenti"}, {"start": 107, "end": 117, "tag": "Zamparini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmdotcom", "id": "34239016"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197514340619948032"}], "author_id": "1167330216", "created_at": "2019-11-22T04:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197729553109651457"]}, {"id": "1197729474361647104", "text": "RT @carlosmcdesa: @UOLNoticias Se federalizar Moro dir\u00e1 que Marielle matou Anderson, Anderson matou Marielle, foi suic\u00eddio terceirizado, qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosmcdesa", "id": "45967727"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197589341905850369"}], "author_id": "1104181281800314880", "created_at": "2019-11-22T04:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197729474361647104"]}, {"id": "1197729242978619394", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2893561558", "created_at": "2019-11-22T04:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197729242978619394"]}, {"id": "1197729181360119808", "text": "Ten\u00eda un 1% de bater\u00eda, el suicida me llaman.", "lang": "es", "author_id": "1137888148883685376", "created_at": "2019-11-22T04:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197729181360119808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RFi2UicMvv", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMinQFodHRwczovL3d3dy50Z2NvbTI0Lm1lZGlhc2V0Lml0L2Nyb25hY2Evc2ljaWxpYS9wYWxlcm1vLXNpLXN1aWNpZGEtbGV4LWNhcG8tZGVpLWdpcC1jZXNhcmUtdmluY2VudGktZXJhLWluZGFnYXRvLXBlci1pbC1jcmFjLXphbXBhcmluaV8xMTQyODEwOS0yMDE5MDJhLnNodG1s0gE4aHR0cHM6Ly9hbXAudGdjb20yNC5tZWRpYXNldC5pdC90Z2NvbTI0L2FydGljbGUvMTE0MjgxMDk%3Foc%3D5&i=https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2019/11/21/145513841-761699c1-e618-40e6-96e2-e4273b180114.jpg&t=Palermo%2C+si+suicida+l%27ex+capo+dei+gip+Cesare+Vincenti%3A+era+indagato+per+il+crac+Zamparini", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "id": "1197729180517064704", "text": "Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Cesare Vincenti: era indagato per il crac Zamparini https://t.co/RFi2UicMvv", "lang": "it", "author_id": "239736419", "created_at": "2019-11-22T04:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197729180517064704"]}, {"in_reply_to_user_id": "885986092683579392", "id": "1197729173680377857", "text": "@Viniciusmalche meu Deus Vinicius aquele teu amigo se matou?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197705917309079553"}], "author_id": "2761188247", "created_at": "2019-11-22T04:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197729173680377857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/TS27ICgadx", "expanded_url": "https://twitter.com/pascurau/status/1197505836010156035", "display_url": "twitter.com/pascurau/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "id": "1197729007896350720", "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - n assisti\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 5\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - n assisti\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/TS27ICgadx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197505836010156035"}], "author_id": "1179355300610084865", "created_at": "2019-11-22T04:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197729007896350720"]}, {"in_reply_to_user_id": "2979210489", "id": "1197728960676691968", "text": "@DeltaMdelta Me conmueve que seas una periodista m\u00e1s del mont\u00f3n con preguntas f\u00e1ciles a tus invitados. Me acuerdo cuando Mario Vargas Llosa te puso los puntos sobre las ies y titubeabas. Tu soberbia me hace acordar tu \"aprecio\" \u2764\ufe0f a un suicida colosal...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197660121939111937"}], "author_id": "225269639", "created_at": "2019-11-22T04:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728960676691968"]}, {"id": "1197728383683182593", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "822898928811208704", "created_at": "2019-11-22T04:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728383683182593"]}, {"id": "1197728366813700096", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1190480092696317958", "created_at": "2019-11-22T04:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728366813700096"]}, {"id": "1197728199687454726", "text": "Me agarr\u00f3 un baj\u00f3n suicida re piola\nHoy subi\u00f3 historias el inolvidable. \nCOINCIDENCIA???", "lang": "es", "author_id": "1136733706163539969", "created_at": "2019-11-22T04:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728199687454726"]}, {"id": "1197728181580705792", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "author_id": "55268024", "created_at": "2019-11-22T04:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728181580705792"]}, {"id": "1197728137016201216", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "199729317", "created_at": "2019-11-22T04:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728137016201216"]}, {"id": "1197728084541218816", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1178082924618485760", "created_at": "2019-11-22T04:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728084541218816"]}, {"id": "1197728082238615553", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: @Mechecabanillas C\u00e1llate vieja de mierda. Verg\u00fcenza nacional eres t\u00fa y toda la sarta de corruptos que vivieron al ampa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197679156521246720"}], "author_id": "1354642350", "created_at": "2019-11-22T04:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728082238615553"]}, {"id": "1197728056930185217", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1078491789714223106", "created_at": "2019-11-22T04:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728056930185217"]}, {"id": "1197728018980057088", "text": "Constituci\u00f3n!!!!!\n\nEnga\u00f1o.\n\nAspiran a derrotar las fuerzas de Chile @Carabdechile @Ejercito_Chile @Armada_Chile @FACh_Chile @PDI_CHILE \n\nLa \"Constituci\u00f3n bolivariana\" la quieren imponer, de preferencia tras una revoluci\u00f3n victoriosa.\n\nChacotearse con revolucionarios es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.401, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "781373150", "created_at": "2019-11-22T04:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728018980057088"]}, {"in_reply_to_user_id": "198144392", "id": "1197728015024885767", "text": "@loudmon WES QUE MATOU AAAMMMMGGGGGGG ELE VOLTOU PRA SE VINGAR", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "loudmon", "id": "198144392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197727288693022721"}], "author_id": "3064145356", "created_at": "2019-11-22T04:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728015024885767"]}, {"id": "1197727975497719808", "text": "RT @alexiscampe: Coincidimos todos que es un acto suicida entrenar con este calor?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexiscampe", "id": "1091676793831079937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197577771121283073"}], "author_id": "391245281", "created_at": "2019-11-22T04:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197727975497719808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/532r0xp1Gc", "expanded_url": "https://twitter.com/maurette79/status/1197584616078663681", "display_url": "twitter.com/maurette79/sta\u2026"}]}, "id": "1197727748808232960", "text": "Ensalada de caracolitos suicida https://t.co/532r0xp1Gc", "lang": "es", "author_id": "2612437681", "created_at": "2019-11-22T04:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197727748808232960"]}, {"id": "1197727696027095040", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "365550833", "created_at": "2019-11-22T04:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197727696027095040"]}, {"id": "1197727410915024896", "text": "RT @GersonNunes: @blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GersonNunes", "id": "35367239"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197636475136946178"}], "author_id": "55268024", "created_at": "2019-11-22T04:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197727410915024896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/opGsJyE5Av", "expanded_url": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1197499197680955393", "display_url": "twitter.com/andrezadelgado\u2026"}]}, "id": "1197727240924123137", "text": "certas pessoas presas injustamente e esse fdp racista do caralho matou algu\u00e9m, dps simplismente pagou a fian\u00e7a e agora ta solto por ai. eu n\u00e3o consigo entender!!! quanto vale a vida de um ser humano? ainda mais se for negro https://t.co/opGsJyE5Av", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197499197680955393"}], "author_id": "3153549223", "created_at": "2019-11-22T04:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197727240924123137"]}, {"id": "1197726984492716032", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "166460313", "created_at": "2019-11-22T04:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726984492716032"]}, {"in_reply_to_user_id": "168520768", "id": "1197726940985253889", "text": "@RachelSherazade @jairmearrependi @wagoty @reinaldoazevedo Quando a F\u00e1tima Bernardes \"matou\" o Cristiano Ronaldo no lugar do Cristiano Ara\u00fajo em 2015, todo mundo riu. Achou engra\u00e7adinho. Agora, s\u00f3 pq dessa vez foi o Reinaldo que se enganou, o gado t\u00e1 fingindo que se importa com a vida alheia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "wagoty", "id": "117885163"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1tima Bernardes"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 125, "end": 140, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ara\u00fajo"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197722793049284608"}], "author_id": "1145699518215852032", "created_at": "2019-11-22T04:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726940985253889"]}, {"id": "1197726894298456064", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "617736474", "created_at": "2019-11-22T04:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726894298456064"]}, {"id": "1197726885490376706", "text": "RT @omachoalpha: Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197539332770467840"}], "author_id": "252276005", "created_at": "2019-11-22T04:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726885490376706"]}, {"in_reply_to_user_id": "1699203308", "id": "1197726686726565889", "text": "@menchibolso totalmente, creo q erro mucho mas q en los cambios porq dejar a Cardaccio era suicida, contra Liverpool acert\u00f3 y lo sac\u00f3, hoy retrocedi\u00f3 varios casilleros. Una burrada completa... ademas un dia tenemos q intentar jugar no? tenemos jugadores para intentarlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "menchibolso", "id": "1699203308"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Cardaccio"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197724942789419008"}], "author_id": "377030584", "created_at": "2019-11-22T04:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726686726565889"]}, {"in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "id": "1197726584511201281", "text": "@DivaQuintanil @Mauriciomulder Y por que no se enfrent\u00f3 al suicida cuando robaba a diestra y siniestra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4983, "type": "Organization", "normalized_text": "diestra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197543955862368258"}], "author_id": "612748438", "created_at": "2019-11-22T04:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726584511201281"]}, {"id": "1197726561883099136", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "805955702724378624", "created_at": "2019-11-22T04:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726561883099136"]}, {"id": "1197726550730383360", "text": "Mal sabe minha amiga que eu to mandando mensagem pra ela o dia inteiro pq sonhei que ela se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1136325078264758280", "created_at": "2019-11-22T04:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726550730383360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1197726493582991360", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "467444687", "created_at": "2019-11-22T04:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726493582991360"]}, {"id": "1197726470606671876", "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "author_id": "54830380", "created_at": "2019-11-22T04:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726470606671876"]}, {"id": "1197726356257136640", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "author_id": "580118297", "created_at": "2019-11-22T03:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726356257136640"]}, {"id": "1197726270475423745", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "123418509", "created_at": "2019-11-22T03:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726270475423745"]}, {"id": "1197726256890105856", "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "author_id": "1011782942698373120", "created_at": "2019-11-22T03:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197726256890105856"]}, {"in_reply_to_user_id": "971790478910816257", "id": "1197725975611691008", "text": "@LunaaLarluz Sin palabras\n*se va y se suicida\nAhre por que?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197725241331666949"}], "author_id": "1115414131929120769", "created_at": "2019-11-22T03:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725975611691008"]}, {"id": "1197725974982463488", "text": "RT @modjoxod101: \u00bfPara cuando una solucion al paso de cebra suicida de la Plaza del Barro?\u00bfLo haran cuando atropellen a alguien?@JuntaMdist\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "modjoxod101", "id": "716142495"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518416800239616"}], "author_id": "1042130824513155073", "created_at": "2019-11-22T03:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725974982463488"]}, {"id": "1197725916341903360", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "2995281130", "created_at": "2019-11-22T03:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725916341903360"]}, {"id": "1197725860616388609", "text": "confirmado: soy psic\u00f3loga de iva ahre q soy un queso seguro se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "iva"}]}, "author_id": "893902052555927556", "created_at": "2019-11-22T03:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725860616388609"]}, {"id": "1197725810511106048", "text": "#MiniRP\nEl suicida s\u00f3lo sab\u00eda manejar coches bomba.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "MiniRP"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5721, "type": "Other", "normalized_text": "MiniRP"}]}, "lang": "es", "author_id": "490721753", "created_at": "2019-11-22T03:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725810511106048"]}, {"id": "1197725716479193088", "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "author_id": "90302569", "created_at": "2019-11-22T03:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725716479193088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/UZElaY5ysh", "expanded_url": "https://twitter.com/medudae_/status/1197301236464340997", "display_url": "twitter.com/medudae_/statu\u2026"}]}, "id": "1197725691036553217", "text": "Batizado \u00e9 literalmente uma vez na vida e a crian\u00e7a nem se lembrar vai. Tu quer comparar com fazer um livro pra ensinar a filha a idolatrar um regime que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas? Porra at\u00e9 eu que acho crente um cu n\u00e3o compro essa merda https://t.co/UZElaY5ysh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197301236464340997"}], "author_id": "1035569930387841032", "created_at": "2019-11-22T03:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725691036553217"]}, {"id": "1197725451495657472", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "author_id": "782723777394151425", "created_at": "2019-11-22T03:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725451495657472"]}, {"in_reply_to_user_id": "276736704", "id": "1197725424677195776", "text": "@facuvg Casi se me suicida hoy de tanto q ia no aguanta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "facuvg", "id": "276736704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197725108502253568"}], "author_id": "193823901", "created_at": "2019-11-22T03:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725424677195776"]}, {"id": "1197725420411654145", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "author_id": "1064585055106936833", "created_at": "2019-11-22T03:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725420411654145"]}, {"id": "1197725310051135489", "text": "Douglas era uma \u00e1rvore suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}]}, "author_id": "1085681374844076033", "created_at": "2019-11-22T03:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725310051135489"]}, {"id": "1197725192480526336", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "218255231", "created_at": "2019-11-22T03:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725192480526336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZHVxz6dSx4", "expanded_url": "http://bit.ly/34aFin3", "display_url": "bit.ly/34aFin3"}]}, "id": "1197725161048461312", "text": "Sicilia, si suicida l'ex gip Cesare Vincenti. Era indagato nell'inchiesta Zamparini https://t.co/ZHVxz6dSx4", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T03:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725161048461312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DNQw9fssDg", "expanded_url": "http://bit.ly/2D4C1tv", "display_url": "bit.ly/2D4C1tv"}]}, "id": "1197725159211311105", "text": "Palermo, ex capo ufficio gip si suicida lanciandosi dal balcone https://t.co/DNQw9fssDg", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T03:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725159211311105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mAPijLb6SR", "expanded_url": "http://bit.ly/2D6P7Xc", "display_url": "bit.ly/2D6P7Xc"}]}, "id": "1197725158313746432", "text": "Si suicida Cesare Vincenti: era indagato nel processo Zamparini https://t.co/mAPijLb6SR", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T03:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725158313746432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ev3Svfrhoe", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/779BFEFF-8D48-4155-8B92-05C1FF3CB767/ULTIMA-ORA-INDAGATO-NEL-PROCESSO-A-ZAMPARINI-SI-SUICIDA", "display_url": "informazione.it/a/779BFEFF-8D4\u2026"}]}, "id": "1197725157042900993", "text": "ULTIMA ORA: INDAGATO NEL PROCESSO A ZAMPARINI SI SUICIDA https://t.co/ev3Svfrhoe", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T03:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725157042900993"]}, {"id": "1197725106698625025", "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "author_id": "99140085", "created_at": "2019-11-22T03:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725106698625025"]}, {"in_reply_to_user_id": "1168048709139144704", "id": "1197725055461015552", "text": "@thtitoh @Mechecabanillas @amariateguinof Jaaa, si claro. \u00bfTambi\u00e9n hicieron el Estado Nacional, verdad? Todo inaugurado sin terminar y con guantes sobrecostos. \u00a1Hazme el favor! O sea, en cinco a\u00f1os, el \u00abgran logro\u00bb del suicida AG fue \u00abun par de colegios\u00bb.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thtitoh", "id": "1168048709139144704"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "Estado Nacional"}, {"start": 227, "end": 228, "probability": 0.295, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197711731805630467"}], "author_id": "1134605623", "created_at": "2019-11-22T03:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725055461015552"]}, {"id": "1197725013765509121", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "553529460", "created_at": "2019-11-22T03:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725013765509121"]}, {"id": "1197724634755584000", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "309946520", "created_at": "2019-11-22T03:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197724634755584000"]}, {"id": "1197724590253867008", "text": "Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte. Todo M\u00e9xico lo sabe.\n2 Ignorar el costo pol\u00edtico de ser identificados como corruptos fue suicida.\n3  No tienen Plan B. S\u00f3lo aspiran a restaurar la Corrupci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "881235509724315648", "created_at": "2019-11-22T03:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197724590253867008"]}, {"id": "1197724461723738113", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "320009767", "created_at": "2019-11-22T03:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197724461723738113"]}, {"id": "1197724446364061696", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-11-22T03:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197724446364061696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EAS0Z7qKsi", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=juaL4kUWJwA", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=juaL4k\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?app=desktop&v=juaL4kUWJwA"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1197724267632320513", "text": "https://t.co/EAS0Z7qKsi\n\ud83c\udfa5 escuadron suicida cancion         - YouTube\n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "geo": {"place_id": "01c148b7421c9ca1"}, "lang": "es", "author_id": "3033154265", "created_at": "2019-11-22T03:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197724267632320513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LyrzJ1drkU", "expanded_url": "http://bit.ly/338aRg2", "display_url": "bit.ly/338aRg2"}]}, "id": "1197723853927178242", "text": "Cesare Vincenti, suicida ex capo Gip di Palermo/ Indagato nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/LyrzJ1drkU", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T03:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197723853927178242"]}, {"in_reply_to_user_id": "1380422640", "id": "1197723835237380099", "text": "@MayorBWPayne Soy suicida, estoy practicando para q no me sorprenda nada despu\u00e9s del 10", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197722408767148032"}], "author_id": "1194395745304109057", "created_at": "2019-11-22T03:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197723835237380099"]}, {"in_reply_to_user_id": "3437367262", "id": "1197723435608227841", "text": "@mmicaela00 Desde la panza ya es medio suicida jajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mmicaela00", "id": "1516233304231579654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197722639143452672"}], "author_id": "819197951578873857", "created_at": "2019-11-22T03:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197723435608227841"]}, {"id": "1197723341257351168", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2894037100", "created_at": "2019-11-22T03:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197723341257351168"]}, {"id": "1197722840952377344", "text": "Se eu sumir ou meu celular caiu na minha cara e me matou ou eu dormi", "lang": "pt", "author_id": "713247061186121728", "created_at": "2019-11-22T03:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722840952377344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Cx90MUZEHj", "expanded_url": "https://twitter.com/queenbiskath_/status/1197302870300930049", "display_url": "twitter.com/queenbiskath_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1197722604595032066", "text": "N\u00e3o me julguem, mas eu sei as falas de Esquadr\u00e3o Suicida de cabo a rabo https://t.co/Cx90MUZEHj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197302870300930049"}], "author_id": "974507806173757440", "created_at": "2019-11-22T03:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722604595032066"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cwp5kXg03I", "expanded_url": "http://bit.ly/2OauWhf", "display_url": "bit.ly/2OauWhf"}]}, "id": "1197722585016029184", "text": "Si suicida l'ex capo dei gip di Palermo, Cesare Vincenti https://t.co/cwp5kXg03I", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T03:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722585016029184"]}, {"id": "1197722403134230528", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3048706663", "created_at": "2019-11-22T03:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722403134230528"]}, {"id": "1197722318019137536", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "946920521597407232", "created_at": "2019-11-22T03:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722318019137536"]}, {"in_reply_to_user_id": "150337245", "id": "1197722246359457794", "text": "@RODRMAN @Haddad_Fernando S\u00f3 se for milicianos da laia que matou Celso Daniel,  Toninho do PT,  cobras do mesmo ninho dele , que derruba avi\u00f5es,  no caso Celso Daniel mataram um monte de pessoas , isso eu chamo de m\u00e1fia.... \nBandidos da pior esp\u00e9cie.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RODRMAN", "id": "150337245"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7704, "type": "Place", "normalized_text": "laia"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194731023206113285"}], "author_id": "3298056811", "created_at": "2019-11-22T03:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722246359457794"]}, {"id": "1197721703788556288", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3130091510", "created_at": "2019-11-22T03:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197721703788556288"]}, {"id": "1197721467938586626", "text": "RT @taethkooklol: Hoy ando muy buena as\u00ed que traigo una joyita que todo merecen volver a ver, ens\u00e9\u00f1ale esto a una JK biased y se suicida.\n#\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197709783417196546"}], "author_id": "3410699813", "created_at": "2019-11-22T03:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197721467938586626"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cKHgnd9WKu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}]}, "id": "1197721386308927494", "text": "https://t.co/cKHgnd9WKu", "lang": "zxx", "author_id": "161754303", "created_at": "2019-11-22T03:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197721386308927494"]}, {"id": "1197721338103906304", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "63301681", "created_at": "2019-11-22T03:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197721338103906304"]}, {"in_reply_to_user_id": "2293239079", "id": "1197721186739851265", "text": "@darthreputation rainha latina que se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "darthreputation", "id": "1180971524209217537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197721053130305537"}], "author_id": "634574804", "created_at": "2019-11-22T03:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197721186739851265"]}, {"id": "1197720923304009728", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "28180751", "created_at": "2019-11-22T03:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720923304009728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/8DwkUfcdue", "expanded_url": "https://twitter.com/AgosTantuccii/status/1197716285548892160", "display_url": "twitter.com/AgosTantuccii/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}]}, "id": "1197720594147663872", "text": "Ojala as\u00ed me muero de una vez\n#suicida https://t.co/8DwkUfcdue", "geo": {"place_id": "004ca7d95173bf0d"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197716285548892160"}], "author_id": "845081332988497920", "created_at": "2019-11-22T03:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720594147663872"]}, {"id": "1197720558399561728", "text": "RT @gutonu: Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gutonu", "id": "65654241"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197592826646847488"}], "author_id": "1178716445292859392", "created_at": "2019-11-22T03:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720558399561728"]}, {"id": "1197720539546181632", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "959155602965581824", "created_at": "2019-11-22T03:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720539546181632"]}, {"id": "1197720418205011969", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "814872230035357696", "created_at": "2019-11-22T03:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720418205011969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/JXvGNSX4jI", "expanded_url": "https://twitter.com/rcavada/status/1197684194694107136", "display_url": "twitter.com/rcavada/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "liranzo_mildred", "id": "833903964290740224"}]}, "id": "1197720407891234828", "text": "RT @liranzo_mildred: Y tienes raz\u00f3n, somos muchos que creemos que no har\u00e1 absolutamente nada, o la clase se suicida? https://t.co/JXvGNSX4jI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197685379832459264"}], "author_id": "1124054557510852608", "created_at": "2019-11-22T03:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720407891234828"]}, {"id": "1197720185978990592", "text": "Esas ganas de pegarme un tiro, pero la miro a ella y se me va todo tipo de pensamiento suicida", "lang": "es", "author_id": "30268905", "created_at": "2019-11-22T03:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720185978990592"]}, {"id": "1197720021776113664", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2859687243", "created_at": "2019-11-22T03:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720021776113664"]}, {"id": "1197720004717879296", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "54409418", "created_at": "2019-11-22T03:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197720004717879296"]}, {"id": "1197719900292337664", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "183088387", "created_at": "2019-11-22T03:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197719900292337664"]}, {"in_reply_to_user_id": "948388697405259776", "id": "1197719412205338624", "text": "@Yatx_1 ah eu j\u00e1 n\u00e3o ligo muito, penso mais em conseguir morrer por pura ocasionalidade ou algo igual pessoas normais morrem msm, seria bom saber que consegui n\u00e3o me matar, no fundo eu sempre soube que sou um suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Yatx_1", "id": "948388697405259776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197717302617223170"}], "author_id": "1018093583952437248", "created_at": "2019-11-22T03:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197719412205338624"]}, {"id": "1197719277933121536", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "170484644", "created_at": "2019-11-22T03:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197719277933121536"]}, {"id": "1197719192306409473", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "99159599", "created_at": "2019-11-22T03:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197719192306409473"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1197719125335916545", "text": "@SF_Moro Pior do que se gabar do que n\u00e3o \u00e9 eficiente est\u00e3o como o senhor exatamente mas com a frase certa quem matou Marcele? Ser\u00e1 que o senhor como capit\u00e3o do mato n\u00e3o pode ser um suspeito?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Marcele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197487557128404992"}], "author_id": "1194384723520479233", "created_at": "2019-11-22T03:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197719125335916545"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nGtsJnLxpV", "expanded_url": "https://twitter.com/Hipsterlativo/status/1197699751162122243", "display_url": "twitter.com/Hipsterlativo/\u2026"}]}, "id": "1197719040933924864", "text": "Que gonorrea, ni en escuadr\u00f3n suicida pasa esto pues https://t.co/nGtsJnLxpV", "lang": "es", "author_id": "149935879", "created_at": "2019-11-22T03:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197719040933924864"]}, {"id": "1197718956288532480", "text": "RT @RozPerz: Dentro de todo esto me siento bien orgullosa de caminar hasta aqu\u00ed y buscar ayuda. No manchen lo dif\u00edcil que es, puedes ir al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RozPerz", "id": "636680098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197633539061059585"}], "author_id": "1077102417072672773", "created_at": "2019-11-22T03:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197718956288532480"]}, {"id": "1197718720208154624", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1131735047390806019", "created_at": "2019-11-22T03:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197718720208154624"]}, {"id": "1197718639782313984", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "109190773", "created_at": "2019-11-22T03:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197718639782313984"]}, {"id": "1197718483011809285", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3829016547", "created_at": "2019-11-22T03:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197718483011809285"]}, {"id": "1197718442725564418", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1191864242", "created_at": "2019-11-22T03:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197718442725564418"]}, {"id": "1197718043922771970", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "4865252447", "created_at": "2019-11-22T03:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197718043922771970"]}, {"id": "1197717972619530240", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "2801064687", "created_at": "2019-11-22T03:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197717972619530240"]}, {"id": "1197717738245910528", "text": "Mi carta suicida va a decir algo as\u00ed: siempre me estoy jodiendo la vida por ustedes, jodanse ahora por mi\nGuarden este tuid", "lang": "es", "author_id": "165796881", "created_at": "2019-11-22T03:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197717738245910528"]}, {"id": "1197717688493182976", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "3225439870", "created_at": "2019-11-22T03:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197717688493182976"]}, {"id": "1197717537242439680", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "119837070", "created_at": "2019-11-22T03:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197717537242439680"]}, {"id": "1197717452853010432", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "893677103245406208", "created_at": "2019-11-22T03:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197717452853010432"]}, {"id": "1197717446960013312", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1041377384228945933", "created_at": "2019-11-22T03:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197717446960013312"]}, {"id": "1197717349526360064", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "58768894", "created_at": "2019-11-22T03:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197717349526360064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1026529656160309249", "id": "1197717150020112384", "text": "@Lucasdaprinc *era otra Laila* (se suicida)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "Laila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197716883048411137"}], "author_id": "1026529656160309249", "created_at": "2019-11-22T03:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197717150020112384"]}, {"in_reply_to_user_id": "1021512477979365376", "id": "1197716783517634560", "text": "@kellenjenner se nem o pcc matou o gugu nao \u00e9 o destino q vai", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "pcc"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3057, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197702201264742401"}], "author_id": "201966455", "created_at": "2019-11-22T03:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716783517634560"]}, {"id": "1197716444538179584", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "105155762", "created_at": "2019-11-22T03:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716444538179584"]}, {"id": "1197716372521967620", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1185728774358388736", "created_at": "2019-11-22T03:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716372521967620"]}, {"id": "1197716332629909504", "text": "N\u00e3o sei se o Gugu morreu mais aqui no meu face o pessoal j\u00e1 matou ele com as not\u00edcias \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3223, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}, "author_id": "338692895", "created_at": "2019-11-22T03:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716332629909504"]}, {"id": "1197716306457513985", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "3090381029", "created_at": "2019-11-22T03:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716306457513985"]}, {"in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1197716174680674304", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Quanta ignor\u00e2ncia pensar que porque cremos em Deus, n\u00e3o podemos defender o uso de armas. \nComo se Deus atrav\u00e9s de Davi n\u00e3o tivesse dado vit\u00f3ria ao seu povo usando armas \"espadas \", e a Sans\u00e3o a vit\u00f3ria foi com uma queixada de jumento fresca,com a qual ele matou mil homens.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8328, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197545203160305664"}], "author_id": "1189718379873161222", "created_at": "2019-11-22T03:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716174680674304"]}, {"id": "1197716115348238339", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "author_id": "2651987042", "created_at": "2019-11-22T03:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716115348238339"]}, {"id": "1197716107597156352", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3094781549", "created_at": "2019-11-22T03:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716107597156352"]}, {"id": "1197716040240812033", "text": "RT @TlacaelelTwit: El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TlacaelelTwit", "id": "1949810856"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511682647420929"}], "author_id": "3363775454", "created_at": "2019-11-22T03:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716040240812033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fI4aaNTreO", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/joven-pareja-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Estados"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "enfasisnoticias", "id": "3872706554"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.622, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1197715800867528704", "text": "RT @enfasisnoticias: #Estados \n\nEn #Quer\u00e9taro una pareja fue encontrada sin signos vitales; se presume suicidio. \n\nhttps://t.co/fI4aaNTreO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197706263624327171"}], "author_id": "1039661958319026177", "created_at": "2019-11-22T03:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715800867528704"]}, {"id": "1197715686178611200", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "348029568", "created_at": "2019-11-22T03:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715686178611200"]}, {"id": "1197715639823208448", "text": "RT @RichardFrois: @jutsubra Guy s\u00f3 n\u00e3o matou o madara no taijutsu pq o anime se chama Naruto*", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RichardFrois", "id": "2352389179"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "jutsubra", "id": "778597423153287168"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "taijutsu"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197659563866173442"}], "author_id": "981657565615575044", "created_at": "2019-11-22T03:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715639823208448"]}, {"id": "1197715564510228480", "text": "RT @Thendo26sj: @notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Thendo26sj", "id": "4593330255"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197702083111268352"}], "author_id": "1047352771169669121", "created_at": "2019-11-22T03:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715564510228480"]}, {"id": "1197715558994792448", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "79180756", "created_at": "2019-11-22T03:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715558994792448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vOnZAeD3Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/0martugonzalez/status/1197331435310501889", "display_url": "twitter.com/0martugonzalez\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ldelunix", "id": "991653978558615553"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1197715486588514304", "text": "RT @ldelunix: x dios convirtieron twitter en una red social suicida, vayan al psic\u00f3logo https://t.co/vOnZAeD3Ct", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197714245670129664"}], "author_id": "373521625", "created_at": "2019-11-22T03:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715486588514304"]}, {"id": "1197715446788739072", "text": "depresiva ansiosa estresada suicida bulimica y anorexica a la vez con ansiedad social panico escenico asmatica pobre sin motivaci\u00f3n ni ganas de vivir eso soy", "lang": "es", "author_id": "1157650687519592450", "created_at": "2019-11-22T03:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715446788739072"]}, {"id": "1197715325648850945", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "1491575228", "created_at": "2019-11-22T03:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715325648850945"]}, {"in_reply_to_user_id": "631569554", "id": "1197715169356505089", "text": "T\u00e1 q se p\u00e1 ele matou os amigo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197715122447409152"}], "author_id": "631569554", "created_at": "2019-11-22T03:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715169356505089"]}, {"id": "1197715134644391937", "text": "minha sina.\ngana suicida.\nmorte divina.\ndoce tangerina.", "lang": "pt", "author_id": "1059663951737303040", "created_at": "2019-11-22T03:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715134644391937"]}, {"in_reply_to_user_id": "917919887166787585", "id": "1197715041186914304", "text": "@Nath_Any1 @visaomacro N\u00e3o estou perseguindo ningu\u00e9m. N\u00e3o estou dizendo que ele deveria estar preso ou que ele matou a Mariele. Eu s\u00f3 acho que ele n\u00e3o se ajuda, \u00e9 dif\u00edcil crer na inoc\u00eancia dele quando ele n\u00e3o tem argumentos para tal. Essa narrativa de acord\u00e3o s\u00f3 foi criada por culpa do pr\u00f3prio Fl\u00e1vio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nath_Any1", "id": "917919887166787585"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 295, "end": 300, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197688365715513344"}], "author_id": "960689894044598274", "created_at": "2019-11-22T03:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715041186914304"]}, {"in_reply_to_user_id": "1127947988175921152", "id": "1197714898987487232", "text": "@oestrangeiroo Se n matou ate agora n\u00e3o mata mais", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197708979662704644"}], "author_id": "1057668840874754048", "created_at": "2019-11-22T03:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714898987487232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vOnZAeD3Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/0martugonzalez/status/1197331435310501889", "display_url": "twitter.com/0martugonzalez\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ldelunix", "id": "991653978558615553"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1197714868025069568", "text": "RT @ldelunix: x dios convirtieron twitter en una red social suicida, vayan al psic\u00f3logo https://t.co/vOnZAeD3Ct", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197714245670129664"}], "author_id": "4882517289", "created_at": "2019-11-22T03:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714868025069568"]}, {"id": "1197714850765574149", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "27446526", "created_at": "2019-11-22T03:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714850765574149"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xFCdO4PmQL", "expanded_url": "https://twitter.com/s0dre1/status/1197266523418775553", "display_url": "twitter.com/s0dre1/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "soualask4", "id": "1452465963920728077"}]}, "id": "1197714792737378304", "text": "RT @SouAlask4: So vou dando corda, quando v\u00ea j\u00e1 se enforcou https://t.co/xFCdO4PmQL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573675127595008"}], "author_id": "290706459", "created_at": "2019-11-22T03:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714792737378304"]}, {"id": "1197714500566339584", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1066764574530170880", "created_at": "2019-11-22T03:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714500566339584"]}, {"id": "1197714493909979138", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "318185751", "created_at": "2019-11-22T03:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714493909979138"]}, {"id": "1197714426331324417", "text": "James Blunt ve a una piba una sola vez, le hace una canci\u00f3n entera dici\u00e9ndole que es hermosa y en el video SE SUICIDA porque nunca van a estar juntos. Realmente me siento representada.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "James Blunt"}]}, "author_id": "130701393", "created_at": "2019-11-22T03:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714426331324417"]}, {"id": "1197714373780934656", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "4925848539", "created_at": "2019-11-22T03:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714373780934656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qi1g75mUYa", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoodes/status/1197714331334520833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qi1g75mUYa", "media_key": "3_1197714325680656384"}]}, "id": "1197714331334520833", "text": "cuando ves que tu esposa suicida a un funcionario https://t.co/qi1g75mUYa", "lang": "es", "author_id": "2971598259", "created_at": "2019-11-22T03:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714331334520833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vOnZAeD3Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/0martugonzalez/status/1197331435310501889", "display_url": "twitter.com/0martugonzalez\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1197714245670129664", "text": "x dios convirtieron twitter en una red social suicida, vayan al psic\u00f3logo https://t.co/vOnZAeD3Ct", "lang": "es", "author_id": "991653978558615553", "created_at": "2019-11-22T03:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714245670129664"]}, {"id": "1197714156125925376", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "200560079", "created_at": "2019-11-22T03:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714156125925376"]}, {"id": "1197714154418819072", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "102829277", "created_at": "2019-11-22T03:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714154418819072"]}, {"id": "1197714127797575680", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "author_id": "87472605", "created_at": "2019-11-22T03:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714127797575680"]}, {"id": "1197714118372970496", "text": "Que tipa suicida que soy", "lang": "es", "author_id": "238025856", "created_at": "2019-11-22T03:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714118372970496"]}, {"id": "1197714089470046208", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1192589870180552704", "created_at": "2019-11-22T03:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714089470046208"]}, {"id": "1197713937023864832", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "119934097", "created_at": "2019-11-22T03:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713937023864832"]}, {"id": "1197713846703710209", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "226781908", "created_at": "2019-11-22T03:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713846703710209"]}, {"id": "1197713672812011520", "text": "RT @RichardFrois: @jutsubra Guy s\u00f3 n\u00e3o matou o madara no taijutsu pq o anime se chama Naruto*", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RichardFrois", "id": "2352389179"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "jutsubra", "id": "778597423153287168"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "taijutsu"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197659563866173442"}], "author_id": "2352389179", "created_at": "2019-11-22T03:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713672812011520"]}, {"id": "1197713627899473926", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "845351542387564544", "created_at": "2019-11-22T03:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713627899473926"]}, {"id": "1197713623709294592", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "73023403", "created_at": "2019-11-22T03:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713623709294592"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082939283298811904", "id": "1197713522421108737", "text": "@MarceloBackes12 @ElisetePaes Quer ver se arruma um assassino para livrar quem a matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ElisetePaes", "id": "439747637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197531677414903809"}], "author_id": "2811945374", "created_at": "2019-11-22T03:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713522421108737"]}, {"id": "1197713426665103361", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2318030544", "created_at": "2019-11-22T03:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713426665103361"]}, {"id": "1197713401067327493", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "67667665", "created_at": "2019-11-22T03:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713401067327493"]}, {"id": "1197713208339050497", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1078821626278563840", "created_at": "2019-11-22T03:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713208339050497"]}, {"id": "1197713082157600768", "text": "Magina se o Camilo falava pra Vivi que matou Chiclete assim como a Berta mentiu pra ele...Meu Deus a bichinha morre #ADonaDoPeda\u00e7o", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 130, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Berta"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2955437985", "created_at": "2019-11-22T03:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713082157600768"]}, {"id": "1197713061152473088", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "850533890980794368", "created_at": "2019-11-22T03:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197713061152473088"]}, {"in_reply_to_user_id": "2510666973", "id": "1197712973982289920", "text": "se cagan en el dolor de una familia, cuando alguien se suicida saltan todos por las redes a llorar, y ustedes piensan que pasar algo como esto no te puede llevar al suicidio? ustedes piensan que pasar por tal trauma no te dan ganas de dejar de vivir?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197712551888523265"}], "author_id": "2510666973", "created_at": "2019-11-22T03:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712973982289920"]}, {"id": "1197712954831060992", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "1034261812315860993", "created_at": "2019-11-22T03:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712954831060992"]}, {"id": "1197712936514605058", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2773468795", "created_at": "2019-11-22T03:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712936514605058"]}, {"in_reply_to_user_id": "780761953", "id": "1197712901269786624", "text": "@AlvaroThais @blogcyh Apra 20%? Ni en sus sue\u00f1os m\u00e1s h\u00famedos del suicida por aquellos a\u00f1os. La izquierda nunca fue algo en este pa\u00eds, el fantasma de la izquierda lo cre\u00f3 el fujiaprismo para sus ac\u00f3litos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvaroThais", "id": "780761953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197710443277512706"}], "author_id": "278733258", "created_at": "2019-11-22T03:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712901269786624"]}, {"id": "1197712497186365442", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "60745079", "created_at": "2019-11-22T03:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712497186365442"]}, {"id": "1197712407239544832", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "1251690812", "created_at": "2019-11-22T03:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712407239544832"]}, {"id": "1197712376432353280", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3298133251", "created_at": "2019-11-22T03:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712376432353280"]}, {"id": "1197712336095731717", "text": "RT @PoleoRafael: En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197552989864648710"}], "author_id": "51185014", "created_at": "2019-11-22T03:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712336095731717"]}, {"in_reply_to_user_id": "67656004", "id": "1197712242998992896", "text": "@ZAMENZA Berta quem mata Camilo em vingan\u00e7a ao seu pai (amor sofrido no passado) e depois se suicida por sua vida n\u00e3o ter mais sentido ...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Berta"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197711076902785025"}], "author_id": "1081919524851666950", "created_at": "2019-11-22T03:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712242998992896"]}, {"id": "1197712065240207360", "text": "RT @_mariadpm: el internet me tiene 1 poco suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197711833928552448"}], "author_id": "61344111", "created_at": "2019-11-22T03:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712065240207360"]}, {"id": "1197711833928552448", "text": "el internet me tiene 1 poco suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5748, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "author_id": "1520742931", "created_at": "2019-11-22T03:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711833928552448"]}, {"id": "1197711793486991360", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "author_id": "970015122923147264", "created_at": "2019-11-22T03:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711793486991360"]}, {"id": "1197711776693080069", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1146937229652238336", "created_at": "2019-11-22T03:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711776693080069"]}, {"id": "1197711653619539968", "text": "RT @Ana_Garci: Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ana_Garci", "id": "128602160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197662455763210241"}], "author_id": "875928276", "created_at": "2019-11-22T03:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711653619539968"]}, {"id": "1197711601337618432", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "257553992", "created_at": "2019-11-22T03:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711601337618432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1040398314380976128", "id": "1197711580605104128", "text": "@SirLancelot2020 Y bue seguro se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SirLancelot2020", "id": "1234395311302414341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197671738517135360"}], "author_id": "2194541341", "created_at": "2019-11-22T03:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711580605104128"]}, {"id": "1197711405438382081", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "author_id": "53684288", "created_at": "2019-11-22T03:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711405438382081"]}, {"id": "1197711403118989312", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "118781832", "created_at": "2019-11-22T03:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711403118989312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/u44du9zrc9", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoberardogc/status/1197344497857945600", "display_url": "twitter.com/diegoberardogc\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "Helado"}]}, "id": "1197711392008261635", "text": "Helado suicida https://t.co/u44du9zrc9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197344497857945600"}], "author_id": "768843682304954368", "created_at": "2019-11-22T03:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711392008261635"]}, {"in_reply_to_user_id": "842097684290928649", "id": "1197711285481279488", "text": "@Julian_Gorla Bondiolita suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197632441780985856"}], "author_id": "3196279282", "created_at": "2019-11-22T02:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711285481279488"]}, {"id": "1197711183639384064", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1120106549907685378", "created_at": "2019-11-22T02:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711183639384064"]}, {"in_reply_to_user_id": "3045046323", "id": "1197711049014816768", "text": "@GabrielNerdLand Claro que ela matou, ela o atacou antes mesmo de ele esta com o martelo ,at\u00e9 pq ela mesma disse que ela \u00f1 ganha do thor quando ele esta em posse do martelo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielNerdLand", "id": "3045046323"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197163958899228677"}], "author_id": "1003658623787126785", "created_at": "2019-11-22T02:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711049014816768"]}, {"id": "1197711023857258496", "text": "RT @GersonNunes: @blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GersonNunes", "id": "35367239"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197636475136946178"}], "author_id": "4886050949", "created_at": "2019-11-22T02:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711023857258496"]}, {"id": "1197711012243410949", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "740551170872213504", "created_at": "2019-11-22T02:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711012243410949"]}, {"id": "1197710935441444865", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "898928329", "created_at": "2019-11-22T02:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710935441444865"]}, {"in_reply_to_user_id": "832439699864162305", "id": "1197710829682151425", "text": "@ThiagoAugustok7 @Pedro_Alberto02 @printsprodops nao se suicida \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThiagoAugustok7", "id": "832439699864162305"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Pedro_Alberto02", "id": "2165128956"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "printsprodops", "id": "1046817378582114311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197707706905354242"}], "author_id": "2332241274", "created_at": "2019-11-22T02:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710829682151425"]}, {"id": "1197710819582197766", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "903376541631033344", "created_at": "2019-11-22T02:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710819582197766"]}, {"id": "1197710723989811205", "text": "Soy idiota\nSoy carne de ca\u00f1on pa' la derrota\nQue cuando explota\nMe vuelvo idiota\nSoy una v\u00edctima suicida\nSoy la copa, rota", "lang": "es", "author_id": "202259926", "created_at": "2019-11-22T02:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710723989811205"]}, {"id": "1197710707673964545", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "2896331405", "created_at": "2019-11-22T02:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710707673964545"]}, {"id": "1197710610764632065", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "990790455813132288", "created_at": "2019-11-22T02:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710610764632065"]}, {"id": "1197710463804542978", "text": "Ay, Hermin\u00e9! Escucharla me estimula el \u00edmpetu suicida de mi suicidio. Por favor, t\u00f3mese un litio", "lang": "es", "author_id": "958156729598005248", "created_at": "2019-11-22T02:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710463804542978"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/OePoItuRmd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007645898896/posts/2373364052928435/", "display_url": "facebook.com/10000764589889\u2026"}]}, "id": "1197710452509364225", "text": "O brasileiro ja matou um monte de artistas,not\u00edcia de morte \u00e9 o que se mais compartilha, mas como sempre mais um fake news, gente essa noticias S\u00e3o perigosas, se uma noticia dessas chega em um parente, amigo, ou... https://t.co/OePoItuRmd", "lang": "pt", "author_id": "1085982290218573825", "created_at": "2019-11-22T02:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710452509364225"]}, {"in_reply_to_user_id": "4654908509", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/O3PCjRtBsA", "expanded_url": "http://www.colpsinavarra.org/noticias/en-espana-hay-055-psicologos-por-cada-mil-habitantes", "display_url": "colpsinavarra.org/noticias/en-es\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tLA74nEPIN", "expanded_url": "https://www.segre.com/es/noticias/guia/2019/10/09/cuantos_psiquiatras_hay_espana_88746_1111.html", "display_url": "segre.com/es/noticias/gu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.segre.com/es/noticias/guia/2019/10/09/cuantos_psiquiatras_hay_espana_88746_1111.html"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/GltGQg210r", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://www.sergas.es/Docs/Avalia-t/avalia-t2010-02GPC-conducta-suicidaR.pdf&ved=2ahUKEwiRwYuv0PzlAhWBxoUKHS9QBzIQFjAHegQIChAB&usg=AOvVaw3B9DagBQ1y4zxSn-bQJFB_&cshid=1574385116660", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/h317RWhr5j", "expanded_url": "https://www.healthychildren.org/Spanish/health-issues/conditions/emotional-problems/Paginas/ten-things-parents-can-do-to-prevent-suicide.aspx", "display_url": "healthychildren.org/Spanish/health\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/asYcCTVdtP", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://www.msdmanuals.com/es/professional/trastornos-psiqui%25C3%25A1tricos/conducta-suicida-y-autoagresi%25C3%25B3n/conducta-suicida&ved=2ahUKEwjzpL3k1vzlAhUox4UKHc7ZB9g4ChAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw0tO4u0RcrMvU6FM1MbG75T", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1197710334770987008", "text": "Psic\u00f3logo por habitante:\n\nhttps://t.co/O3PCjRtBsA\n\nPsiquiatras Espa\u00f1a:\nhttps://t.co/tLA74nEPIN\n\nGu\u00eda pr\u00e1ctica suicidio 2010 revisi\u00f3n 2012(Espa\u00f1a):\nhttps://t.co/GltGQg210r\n\nPediatras Suicidio infanto- juvenil:\nhttps://t.co/h317RWhr5j\n\nManual MSD:\nhttps://t.co/asYcCTVdtP\n3-", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197694669787992064"}], "author_id": "4654908509", "created_at": "2019-11-22T02:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710334770987008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WnD4QrGByL", "expanded_url": "http://Mattino.it", "display_url": "Mattino.it"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/lmjkTwelM1", "expanded_url": "http://bit.ly/2rZHG1A", "display_url": "bit.ly/2rZHG1A"}]}, "id": "1197709794087493633", "text": "Palermo, suicida l'ex capo dei gip Vincenti: era indagato col figlio nell'inchiesta Zamparini - Il https://t.co/WnD4QrGByL https://t.co/lmjkTwelM1", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T02:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709794087493633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/iYWQHUMK69", "expanded_url": "https://twitter.com/taethkooklol/status/1197709783417196546/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYWQHUMK69", "media_key": "7_1197709380134821893"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 130, "end": 134, "tag": "BTS"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 143, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "id": "1197709783417196546", "text": "Hoy ando muy buena as\u00ed que traigo una joyita que todo merecen volver a ver, ens\u00e9\u00f1ale esto a una JK biased y se suicida.\n#MAMAVOTE #BTS @BTS_twt https://t.co/iYWQHUMK69", "lang": "es", "author_id": "1028799287646474240", "created_at": "2019-11-22T02:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709783417196546"]}, {"id": "1197709703339552768", "text": "RT @GersonNunes: @blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GersonNunes", "id": "35367239"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197636475136946178"}], "author_id": "2314876961", "created_at": "2019-11-22T02:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709703339552768"]}, {"id": "1197709669185327104", "text": "RT @pitiklinov: La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta tempra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196838095968251906"}], "author_id": "1107081892522807297", "created_at": "2019-11-22T02:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709669185327104"]}, {"id": "1197709619105345536", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1185733994245230598", "created_at": "2019-11-22T02:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709619105345536"]}, {"id": "1197709508166012929", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "614792780", "created_at": "2019-11-22T02:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709508166012929"]}, {"id": "1197709497143312384", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "26316145", "created_at": "2019-11-22T02:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709497143312384"]}, {"in_reply_to_user_id": "388563086", "id": "1197709266209198081", "text": "@Sadyco_ @alexvallenilla Si se suicida que no sea en hora pico en el metro de ccs", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sadyco_", "id": "388563086"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "alexvallenilla", "id": "108715631"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197703037374078977"}], "author_id": "850241388", "created_at": "2019-11-22T02:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709266209198081"]}, {"in_reply_to_user_id": "3863322327", "id": "1197709205756678144", "text": "@japonso lucas wada vc quase me matou de susto sua m\u00e3e me ligou perguntando se eu sabia de voc\u00ea", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "japonso", "id": "1219135446791393280"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "lucas wada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197708976303099904"}], "author_id": "727881351760883712", "created_at": "2019-11-22T02:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709205756678144"]}, {"id": "1197709178653085696", "text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}], "author_id": "183366558", "created_at": "2019-11-22T02:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709178653085696"]}, {"id": "1197709011430395904", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "200227786", "created_at": "2019-11-22T02:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709011430395904"]}, {"id": "1197708945906905088", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "1029330825630961664", "created_at": "2019-11-22T02:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708945906905088"]}, {"id": "1197708872586317824", "text": "TV Band ensinando como se faz jornalismo. \"N\u00f3s da Band s\u00f3 divulgaremos informa\u00e7\u00f5es oficiais sobre o estado de sa\u00fade de Augusto Liberato (Gugu). Ficaremos aqui na porta do Hospital durante a madrugada e amanh\u00e3 de dia\". GloboNews \"matou\" o apresentador e a Record n\u00e3o deu destaque.", "geo": {"place_id": "5f7d9afb4ff74391"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "TV Band"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Liberato"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4493, "type": "Place", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.817, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}]}, "author_id": "61683378", "created_at": "2019-11-22T02:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708872586317824"]}, {"in_reply_to_user_id": "948050211531878400", "id": "1197708854517288962", "text": "@BetoMendeleiev Instinto suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BetoMendeleiev", "id": "948050211531878400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197642795068071936"}], "author_id": "1262998826", "created_at": "2019-11-22T02:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708854517288962"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Tq1kn8WRnN", "expanded_url": "https://youtu.be/qf2KRxss_70", "display_url": "youtu.be/qf2KRxss_70"}]}, "id": "1197708838587252738", "text": "\"Talvez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida... es lo mejor\" https://t.co/Tq1kn8WRnN", "lang": "es", "author_id": "35543848", "created_at": "2019-11-22T02:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708838587252738"]}, {"id": "1197708826637733888", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "57465515", "created_at": "2019-11-22T02:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708826637733888"]}, {"in_reply_to_user_id": "798855304200916992", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/weXTetKTsM", "expanded_url": "https://twitter.com/RbnoB4/status/1197708535695659008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/weXTetKTsM", "media_key": "3_1197708532872863748"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ezeliberman", "id": "798855304200916992"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "MReinau", "id": "2824309587"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "BiondiniAR", "id": "180040259"}]}, "id": "1197708535695659008", "text": "@ezeliberman @AtifCarelof @MReinau @BiondiniAR Si loco, la foto del \"suicida\" resentido https://t.co/weXTetKTsM", "geo": {"place_id": "01d13f2529da75c4"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197706943047118848"}], "author_id": "328208870", "created_at": "2019-11-22T02:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708535695659008"]}, {"id": "1197708490841755649", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1105208768202190849", "created_at": "2019-11-22T02:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708490841755649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1197708421090299904", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "1052665478534053900", "created_at": "2019-11-22T02:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708421090299904"]}, {"id": "1197708385728311296", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3133868792", "created_at": "2019-11-22T02:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708385728311296"]}, {"id": "1197708323753209859", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "765740364", "created_at": "2019-11-22T02:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708323753209859"]}, {"id": "1197708267318923266", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "1493353052", "created_at": "2019-11-22T02:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708267318923266"]}, {"id": "1197708226667728901", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "877638714738049024", "created_at": "2019-11-22T02:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708226667728901"]}, {"id": "1197708070261903360", "text": "Ay amigos, ma\u00f1ana voy a hacer una misi\u00f3n suicida \ud83e\udd74\ud83e\udd74", "lang": "es", "author_id": "3310440613", "created_at": "2019-11-22T02:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708070261903360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1048511379274121216", "id": "1197708017032151040", "text": "@LULLY24150776 \u00c9 oq consola, pois ele j\u00e1 t\u00e1  no modo suicida mesmo...\nTem q infernizar....kkkk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197707051662823424"}], "author_id": "400207507", "created_at": "2019-11-22T02:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708017032151040"]}, {"in_reply_to_user_id": "4246358260", "id": "1197708015274733569", "text": "@oppscausey @joytuita Quem se matou foi a torcida sa Harisonsa kkkkkkkkkkk se mataram em v\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oppscausey", "id": "4246358260"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "joytuita", "id": "370972688"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "Harisonsa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197707239114596352"}], "author_id": "1192799693841092608", "created_at": "2019-11-22T02:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197708015274733569"]}, {"id": "1197707960849457152", "text": "RT @MelTupinamba: Se t\u00e1 ruim pra gente imagina pro Reinaldo Azevedo que matou o Gugu na marra e agora est\u00e1 sendo execrado na tl", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MelTupinamba", "id": "52053111"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Azevedo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.2919, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197641866818269184"}], "author_id": "116784478", "created_at": "2019-11-22T02:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707960849457152"]}, {"id": "1197707898043932674", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "2288651790", "created_at": "2019-11-22T02:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707898043932674"]}, {"id": "1197707844067434496", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "778835391902134273", "created_at": "2019-11-22T02:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707844067434496"]}, {"id": "1197707647442718722", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "737816061857411072", "created_at": "2019-11-22T02:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707647442718722"]}, {"id": "1197707477380411400", "text": "RT @wilksocampo: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "wilksocampo", "id": "248269551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197699211296423937"}], "author_id": "408130034", "created_at": "2019-11-22T02:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707477380411400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4BKRhqVsfZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}]}, "id": "1197707456727568390", "text": "\u845b\u897f\u7d14\u304c\u9042\u306b\u300c\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u300d\u3092\u767a\u8868\u3002\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u30ab\u30ea\u30b9\u30de\u3092\u8972\u3063\u305f\u602a\u6211\u3068\u306f https://t.co/4BKRhqVsfZ", "lang": "ja", "author_id": "789082063060164610", "created_at": "2019-11-22T02:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707456727568390"]}, {"id": "1197707370664808448", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "52565053", "created_at": "2019-11-22T02:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707370664808448"]}, {"id": "1197707297344147457", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1179578620437774336", "created_at": "2019-11-22T02:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707297344147457"]}, {"id": "1197707215991382016", "text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "author_id": "2937816303", "created_at": "2019-11-22T02:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707215991382016"]}, {"in_reply_to_user_id": "28458046", "id": "1197707119677493249", "text": "@sesnaola por la cultura suicida del chileno revolucionario, la mierda nefasta que hay que aguantar. milicos a las calles ya", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sesnaola", "id": "28458046"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197686890142601217"}], "author_id": "3882498623", "created_at": "2019-11-22T02:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707119677493249"]}, {"id": "1197707096495706112", "text": "Gente se falam que novela \u00e9 fic\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a realidade pq os personagens que fizeram mau a tantas pessoas ,matou ,roubou ,trapaceou vai se dar bem ,o povo ja est\u00e1 cansado de ver isso na vida real, poderiam ser punidos chega de impunidade #adonadopedaco", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 250, "tag": "adonadopedaco"}]}, "lang": "pt", "author_id": "972627233327271936", "created_at": "2019-11-22T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707096495706112"]}, {"id": "1197706997946294272", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1122905504257331201", "created_at": "2019-11-22T02:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706997946294272"]}, {"id": "1197706926013984768", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2614299728", "created_at": "2019-11-22T02:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706926013984768"]}, {"id": "1197706912424484867", "text": "Encima de psic\u00f3pata suicida , mala leche el verga de mierda..", "lang": "es", "author_id": "989866442576232448", "created_at": "2019-11-22T02:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706912424484867"]}, {"id": "1197706573017223170", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2813279641", "created_at": "2019-11-22T02:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706573017223170"]}, {"in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1197706418125705216", "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197546315737116672"}], "author_id": "1008802260602773507", "created_at": "2019-11-22T02:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706418125705216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZYUAQuD1BT", "expanded_url": "https://twitter.com/xnothingmuchx/status/1197706350878494720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYUAQuD1BT", "media_key": "3_1197706343756582917"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "querosene"}]}, "id": "1197706350878494720", "text": "pisou em querosene, quase me matou por querer limpar ela e assim que se encontra a gata https://t.co/ZYUAQuD1BT", "lang": "pt", "author_id": "928364919640285186", "created_at": "2019-11-22T02:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706350878494720"]}, {"id": "1197706347753754625", "text": "\"Matou ele?\"\n\"N\u00e3o seja tapada o rambo n\u00e3o sabe falar, se toca menina\"\n\nEu amo um casal kskskskskksksksksks", "lang": "pt", "author_id": "874750852665421824", "created_at": "2019-11-22T02:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706347753754625"]}, {"id": "1197706270737870853", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1103308653367562246", "created_at": "2019-11-22T02:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706270737870853"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fI4aaNTreO", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/joven-pareja-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6077, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1197706263624327171", "text": "#Estados \n\nEn #Quer\u00e9taro una pareja fue encontrada sin signos vitales; se presume suicidio. \n\nhttps://t.co/fI4aaNTreO", "lang": "es", "author_id": "3872706554", "created_at": "2019-11-22T02:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706263624327171"]}, {"in_reply_to_user_id": "4191273562", "id": "1197706231001075712", "text": "@avesnger a\u00ed mo, EU gosto mas n\u00e3o mto sla, ela fica fazendo aquelas chantagem s\u00f3 pq a m\u00e3e dela se suicidou quando ela era pequena e tals...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "avesnger", "id": "511259114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197705613033295874"}], "author_id": "1002189013900582913", "created_at": "2019-11-22T02:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706231001075712"]}, {"id": "1197706230346719234", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "4898606925", "created_at": "2019-11-22T02:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706230346719234"]}, {"in_reply_to_user_id": "166669818", "id": "1197706127825350658", "text": "@VicenteFoxQue Esperaste a que le hagan una investigaci\u00f3n relacionado a Odebrecht y el tipo se suicida cuando sienta que van por el.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197701365902000129"}], "author_id": "210128711", "created_at": "2019-11-22T02:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706127825350658"]}, {"id": "1197706050608218113", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2713476892", "created_at": "2019-11-22T02:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706050608218113"]}, {"in_reply_to_user_id": "1040416122", "id": "1197706000247209984", "text": "@1313valee Soy media suicida igual", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1313valee", "id": "1040416122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197699693788246016"}], "author_id": "3289118429", "created_at": "2019-11-22T02:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706000247209984"]}, {"in_reply_to_user_id": "70510009", "id": "1197705929870970880", "text": "Por\u00e9m pode ser gatilho, pois o filme e o livro trabalham com temas sens\u00edveis como idea\u00e7\u00e3o suicida infantil.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197705928541384705"}], "author_id": "70510009", "created_at": "2019-11-22T02:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705929870970880"]}, {"in_reply_to_user_id": "3427511313", "id": "1197705884039815168", "text": "@atlxsin9s Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "atlxsin9s", "id": "3427511313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197691214251929602"}], "author_id": "4087060594", "created_at": "2019-11-22T02:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705884039815168"]}, {"id": "1197705551456669697", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "368487968", "created_at": "2019-11-22T02:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705551456669697"]}, {"id": "1197705518527188993", "text": "RT @Elrafacastillo: La flota del transporte p\u00fablico es obsoleta y resulta suicida montarse , los ch\u00f3feres cobran lo que les da la gana, no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elrafacastillo", "id": "141641975"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197326612796186624"}], "author_id": "355833385", "created_at": "2019-11-22T02:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705518527188993"]}, {"id": "1197705473618857984", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "87093212", "created_at": "2019-11-22T02:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705473618857984"]}, {"id": "1197705300821905408", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2230406964", "created_at": "2019-11-22T02:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705300821905408"]}, {"id": "1197705259755409408", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1164991856532434946", "created_at": "2019-11-22T02:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705259755409408"]}, {"id": "1197705012228624384", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1559485500", "created_at": "2019-11-22T02:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705012228624384"]}, {"id": "1197705008046911488", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "738517368360587264", "created_at": "2019-11-22T02:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705008046911488"]}, {"id": "1197704742480359424", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "author_id": "495505831", "created_at": "2019-11-22T02:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197704742480359424"]}, {"id": "1197704709248819202", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "131696272", "created_at": "2019-11-22T02:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197704709248819202"]}, {"in_reply_to_user_id": "104321090", "id": "1197704684934483969", "text": "@Delia_Urra @Bricson1967 @gabrielboric Los pol\u00edticos hacen su show y sacan provecho! Lo que urge son medidas para reglamentar y sancionar, cuando corresponda, la actividad pol\u00edtica. Es suicida creer en ellos y pensar que -ahora- s\u00ed lo haran bien. Deben asumir la desconfianza y dar garant\u00edas urgentes. Es prioritario!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Delia_Urra", "id": "104321090"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Bricson1967", "id": "919784732644212736"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197702922924109826"}], "author_id": "470027237", "created_at": "2019-11-22T02:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197704684934483969"]}, {"id": "1197704629255122944", "text": "RT @ElBlogdePorter: #Corregidora | Joven pareja se suicida.\n\nLos hechos ya los investiga la Fiscal\u00eda General del Estado. Familiares de la p\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "Corregidora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElBlogdePorter", "id": "1102777195439837185"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691111558524934"}], "author_id": "295406197", "created_at": "2019-11-22T02:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197704629255122944"]}, {"id": "1197704522036064258", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "252773958", "created_at": "2019-11-22T02:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197704522036064258"]}, {"id": "1197704386438483971", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "588755090", "created_at": "2019-11-22T02:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197704386438483971"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/4KCR26qDvF", "expanded_url": "https://twitter.com/carolmoreira3/status/1197660004695859201", "display_url": "twitter.com/carolmoreira3/\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7876, "type": "Other", "normalized_text": "parasita"}]}, "id": "1197704255454482432", "text": "as vezes agrade\u00e7o a decep\u00e7\u00e3o que tive com esquadr\u00e3o suicida, dif\u00edcil eu assistir trailer. Ver \"parasita\" sem saber nada da hist\u00f3ria \u00e9 maravilhoso https://t.co/4KCR26qDvF", "lang": "pt", "author_id": "2874130971", "created_at": "2019-11-22T02:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197704255454482432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1071190632910196737", "id": "1197704126358003713", "text": "@Knesso_ @GsTvZaum pronto matou a saudade, agr v\u00e3o se fuder vcs dois", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "GsTvZaum", "id": "857307031635677184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197695434682179587"}], "author_id": "919969458394992640", "created_at": "2019-11-22T02:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197704126358003713"]}, {"id": "1197703917536260096", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "259890439", "created_at": "2019-11-22T02:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703917536260096"]}, {"in_reply_to_user_id": "1455598458", "id": "1197703917326475264", "text": "@rebecapoa Ele esmurrando tudo que o ***de* disse sobre influ\u00eancia da cultura no comportamento do suicida tudo pra mimmm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197686094000795648"}], "author_id": "50496601", "created_at": "2019-11-22T02:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703917326475264"]}, {"id": "1197703744072364033", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "893218517704691712", "created_at": "2019-11-22T02:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703744072364033"]}, {"id": "1197703648459010215", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "68320236", "created_at": "2019-11-22T02:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703648459010215"]}, {"id": "1197703646592540673", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "558761864", "created_at": "2019-11-22T02:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703646592540673"]}, {"id": "1197703489037705218", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1080594107590946816", "created_at": "2019-11-22T02:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703489037705218"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/gviem3iBU8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002355316339/posts/2579367608818391/", "display_url": "facebook.com/10000235531633\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100002355316339/posts/2579367608818391/"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "vamosdarlugar"}, {"start": 216, "end": 234, "tag": "\u00e9prosenhorcrescer"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1197703479168569345", "text": "Deixa ela cantar..\nO que n\u00e3o me matou, me fortaleceu!!!! \nDeus me escondeu e o amor dEle se revelou em cada palavra de carinho, apoio!!!! \nN\u00e3o, n\u00e3o vou parar.... \nSegura aeeee, estamos avan\u00e7ando!!!!!\n\n#vamosdarlugar #\u00e9prosenhorcrescer https://t.co/gviem3iBU8", "lang": "pt", "author_id": "64853131", "created_at": "2019-11-22T02:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703479168569345"]}, {"in_reply_to_user_id": "336910221", "id": "1197703474588336128", "text": "@luvcr_ recentemente quem morreu foi a fernanda young, que \u00e9 outra escritora, essa \u00e9 a ana cristina que se suicidou l\u00e1 pros anos 90", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luvcr_", "id": "336910221"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda young"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "ana cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197700384799764481"}], "author_id": "3388148807", "created_at": "2019-11-22T02:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703474588336128"]}, {"id": "1197703380115832834", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1078337901598072833", "created_at": "2019-11-22T02:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703380115832834"]}, {"id": "1197703373119795200", "text": "nao acredito que a deniz matou a kudret, se n\u00e3o tiver a terceira parte dessa s\u00e9rie eu vou ficar putassa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "deniz"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "kudret"}]}, "author_id": "897809545413656576", "created_at": "2019-11-22T02:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703373119795200"]}, {"id": "1197703365876162560", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1109711660800004096", "created_at": "2019-11-22T02:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703365876162560"]}, {"id": "1197703345886109696", "text": "RT @27511Mariamagda: @ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.2877, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197697413831675904"}], "author_id": "4888571943", "created_at": "2019-11-22T02:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703345886109696"]}, {"id": "1197703178898280450", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1097953958537117699", "created_at": "2019-11-22T02:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703178898280450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZKW8bLTHub", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html"}]}, "id": "1197703110082334720", "text": "\"Ele matou com naturalidade, como se ela fosse bicho\", diz testemunha https://t.co/ZKW8bLTHub", "lang": "pt", "author_id": "2468565029", "created_at": "2019-11-22T02:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703110082334720"]}, {"id": "1197703002720817152", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2241733927", "created_at": "2019-11-22T02:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197703002720817152"]}, {"id": "1197702955828314112", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "275637392", "created_at": "2019-11-22T02:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702955828314112"]}, {"id": "1197702790841274368", "text": "Hoje, l\u00e1 na facul, passei pelo lugar em que o rapaz se suicidou.. Tinha umas flores, uma cartinha e uma foto dele; tive uma vontade t\u00e3o grande de chorar", "lang": "pt", "author_id": "2394903578", "created_at": "2019-11-22T02:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702790841274368"]}, {"id": "1197702776647761921", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "29628067", "created_at": "2019-11-22T02:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702776647761921"]}, {"id": "1197702697891352576", "text": "As pessoas romantizam Van Gogh,como se ser suicida fosse algo muito legal!?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "author_id": "909553543228608517", "created_at": "2019-11-22T02:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702697891352576"]}, {"in_reply_to_user_id": "69438033", "id": "1197702627435433984", "text": "@moniqueevelle o hospital soltou uma nota, afirmando que n\u00e3o teve o \u00f3bito do apresentador, e sim ele se encontra internado e mais informa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 relatado. Como sempre a fake news matou o coitado. Vamos torcer pra que saia dessa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "moniqueevelle", "id": "69438033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197637355034820608"}], "author_id": "317191725", "created_at": "2019-11-22T02:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702627435433984"]}, {"id": "1197702389748375554", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "9658792", "created_at": "2019-11-22T02:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702389748375554"]}, {"in_reply_to_user_id": "1043974466", "id": "1197702120780259329", "text": "@PabloPolitano97 Por cada ves que sacas luna  offlane un koala se suicida en australia", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "luna  offlane"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.3997, "type": "Other", "normalized_text": "koala"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "australia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197689502724177928"}], "author_id": "1395611990", "created_at": "2019-11-22T02:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702120780259329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/bxAnQuqwr0", "expanded_url": "http://bit.ly/2D9vRIo", "display_url": "bit.ly/2D9vRIo"}]}, "id": "1197702115206029312", "text": "Palermo, suicida ex capo ufficio gip Vincenti https://t.co/bxAnQuqwr0", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T02:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702115206029312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/4aaiFve3S7", "expanded_url": "http://bit.ly/2Oanenj", "display_url": "bit.ly/2Oanenj"}]}, "id": "1197702114220367872", "text": "Dramma a Palermo, suicida il giudice Cesare Vincenti https://t.co/4aaiFve3S7", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T02:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702114220367872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/4LU4tbSnyo", "expanded_url": "http://bit.ly/335nYyx", "display_url": "bit.ly/335nYyx"}]}, "id": "1197702113008267264", "text": "Si suicida l'ex capo dei gip Vincenti: era indagato nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/4LU4tbSnyo", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T02:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702113008267264"]}, {"in_reply_to_user_id": "770497147368275969", "id": "1197702083111268352", "text": "@notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197700414428393472"}], "author_id": "4593330255", "created_at": "2019-11-22T02:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702083111268352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1123305365842604032", "id": "1197702050563416064", "text": "@TavinHulk @Greggui_ @majorgabdf @PedroMoiselle @BITXHCURS_D @DanDaniellevi @aanebulosa @CGuedes1906 @laurojardim \ud83e\udd14\nIronias a parte, se vc realmente quiser saber a verdade, procure no site do IPCA, l\u00e1 tem informa\u00e7\u00f5es fidedigna da atualidade brasileira.\nTor\u00e7o sim pelo bem da na\u00e7\u00e3o, e acredito piamente que a esquerda fez mal ao Brasil.\nO comunismo matou muita gente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "Greggui_", "id": "147676493"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "majorgabdf", "id": "756010231"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "BITXHCURS_D", "id": "1161335731056459776"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "DanDaniellevi", "id": "445885130"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "aanebulosa", "id": "1125117661589979142"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "IPCA"}, {"start": 328, "end": 333, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197695307750027265"}], "author_id": "1042011017633562625", "created_at": "2019-11-22T02:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702050563416064"]}, {"id": "1197701924918878208", "text": "RT @GersonNunes: @blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GersonNunes", "id": "35367239"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197636475136946178"}], "author_id": "767789620801179648", "created_at": "2019-11-22T02:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701924918878208"]}, {"id": "1197701890953371648", "text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "author_id": "359677093", "created_at": "2019-11-22T02:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701890953371648"]}, {"id": "1197701727908220928", "text": "ser\u00e1 que eu posso pular Esquadr\u00e3o Suicida na ordem cronol\u00f3gica da DC ? filme chatinho", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.5117, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "3436223729", "created_at": "2019-11-22T02:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701727908220928"]}, {"id": "1197701723353157634", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2426037095", "created_at": "2019-11-22T02:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701723353157634"]}, {"in_reply_to_user_id": "100623593", "id": "1197701701995773952", "text": "@vulgodi \ud83e\udd14 ele se suicidou, mas vc ainda tem. Mas ele n\u00e3o funciona. \u00c9 isso?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vulgodi", "id": "100623593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197701153481465860"}], "author_id": "233625153", "created_at": "2019-11-22T02:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701701995773952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "id": "1197701620345311233", "text": "@KeekSama Prazer,esquadr\u00e3o suicida \nPrazer, google", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9165, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197684162251153413"}], "author_id": "226397513", "created_at": "2019-11-22T02:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701620345311233"]}, {"id": "1197701561289445376", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "717837997266313216", "created_at": "2019-11-22T02:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701561289445376"]}, {"id": "1197701550627532805", "text": "Creo que no deb\u00ed de haber dicho:\n\"ven que el chico es suicida y lo andan mandando a Culiac\u00e1n\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4445, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "author_id": "521734834", "created_at": "2019-11-22T02:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701550627532805"]}, {"id": "1197701509359841280", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "981200544898404353", "created_at": "2019-11-22T02:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701509359841280"]}, {"id": "1197701489889861632", "text": "Se eu n sobreviver essa noite\nSaibam q foi o Tonti q me matou ksjskskskk tdo isso poq eu arremessei 1 faca \nKskskskskksksmmsksksmmddsiihsudnssjddlaaoflahdmsdkdldjshdb", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "Tonti"}]}, "author_id": "543910653", "created_at": "2019-11-22T02:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701489889861632"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1197701456788381696", "text": "@folha Vcs s\u00e3o LIXO, ESC\u00d3RIA e PODRID\u00c3O da imprensa brasileira. Al\u00e9m de mentirosos e in\u00edquos, vendem a mentira. Traidores do povo!\n\nLeg\u00edtima defesa, matou n\u00e3o um f\u00e3, mas um psicopata. Inocentado das acusa\u00e7\u00f5es que vcs se acham na cara de pau de faz\u00ea-lo.\nIdiotas!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "author_id": "1088978717941092352", "created_at": "2019-11-22T02:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701456788381696"]}, {"id": "1197701448076857345", "text": "Foda \u00e9 que o que aconteceu quase me matou e nem abalou ela tlgd simplesmente n\u00e3o liga. simplesmente N\u00c3O SE IMPORTA at\u00e9 hj", "lang": "pt", "author_id": "1140442006742863873", "created_at": "2019-11-22T02:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701448076857345"]}, {"id": "1197701440493563905", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "917886872474537985", "created_at": "2019-11-22T02:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701440493563905"]}, {"id": "1197701410953007104", "text": "RT @RobertoFinat: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\".\nU.S. Justice Robert Jackson \nLa vida y libertad de la Naci\u00f3n y Rep\u00fablica, preva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5195, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Jackson"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197699029511102464"}], "author_id": "781373150", "created_at": "2019-11-22T02:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701410953007104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1197701227582251010", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-11-22T02:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701227582251010"]}, {"id": "1197701115325886464", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1103308653367562246", "created_at": "2019-11-22T02:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701115325886464"]}, {"id": "1197701036657348609", "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "author_id": "875446908931592192", "created_at": "2019-11-22T02:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701036657348609"]}, {"id": "1197700985231233024", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70amo", "lang": "pt", "author_id": "4840720179", "created_at": "2019-11-22T02:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700985231233024"]}, {"id": "1197700914636832768", "text": "RT @GersonNunes: @blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GersonNunes", "id": "35367239"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197636475136946178"}], "author_id": "46040478", "created_at": "2019-11-22T02:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700914636832768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RFcYV53DXh", "expanded_url": "http://bit.ly/35tey15", "display_url": "bit.ly/35tey15"}]}, "id": "1197700842444533760", "text": "Morto suicida il magistrato Cesare Vincenti, capo gip di Palermo https://t.co/RFcYV53DXh", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T02:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700842444533760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jPvachcSCG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ox385T", "display_url": "bit.ly/2Ox385T"}]}, "id": "1197700841605664769", "text": "Si suicida ex capo ufficio Gip Palermo Vincenti, era indagato per corruzione nell\u2019inchiesta su Zamparini https://t.co/jPvachcSCG", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T02:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700841605664769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2QJGUE3ucW", "expanded_url": "http://bit.ly/37sCKmb", "display_url": "bit.ly/37sCKmb"}]}, "id": "1197700840754163712", "text": "Tragedia in Sicilia: si suicida l\u2019ex capo dell\u2019ufficio del Gip di Palermo https://t.co/2QJGUE3ucW", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T02:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700840754163712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/WuGjuWnTvP", "expanded_url": "http://bit.ly/37lhQp0", "display_url": "bit.ly/37lhQp0"}]}, "id": "1197700839856656385", "text": "Ex capo dei Gip Vincenti muore suicida gettandosi dal balcone https://t.co/WuGjuWnTvP", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-22T02:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700839856656385"]}, {"id": "1197700832344641536", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "42127230", "created_at": "2019-11-22T02:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700832344641536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1133574787136204800", "id": "1197700704686624768", "text": "@_FanyReyes_ @_MissSincera @Ladyoutube_ Kenia es y ser\u00e1 la otra , traidora,suicida,se victimiza, es una bullying,llorona,as\u00e9 drama y luego se arrepiente, es una copiona, en fin etc", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_FanyReyes_", "id": "1133574787136204800"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "_MissSincera", "id": "743329733312557057"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Ladyoutube_", "id": "1114267988990025729"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197676418341244928"}], "author_id": "928357114258558976", "created_at": "2019-11-22T02:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700704686624768"]}, {"id": "1197700668464730113", "text": "p\u00f4, para de fazer drama e se suicida logo caralho\ud83d\udc4d\ud83d\ude01", "lang": "pt", "author_id": "1113093227882610688", "created_at": "2019-11-22T02:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700668464730113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/gRicdnY439", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}]}, "id": "1197700623564623872", "text": "\u845b\u897f\u7d14\u304c\u9042\u306b\u300c\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u300d\u3092\u767a\u8868\u3002\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u30ab\u30ea\u30b9\u30de\u3092\u8972\u3063\u305f\u602a\u6211\u3068\u306f https://t.co/gRicdnY439", "lang": "ja", "author_id": "948426810991132672", "created_at": "2019-11-22T02:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700623564623872"]}, {"id": "1197700491880357888", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "1283163182", "created_at": "2019-11-22T02:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700491880357888"]}, {"id": "1197700414969274368", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "94231732", "created_at": "2019-11-22T02:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700414969274368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/9VYGCWUUV1", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}, "id": "1197700364369383424", "text": "Pollo suicida https://t.co/9VYGCWUUV1", "lang": "es", "author_id": "490931135", "created_at": "2019-11-22T02:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700364369383424"]}, {"id": "1197700312624254984", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "178527999", "created_at": "2019-11-22T02:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700312624254984"]}, {"id": "1197700279195582472", "text": "moralistas me chama de suicida, eu vivo p eternidade e eles vivem p vida", "lang": "pt", "author_id": "758462250281828352", "created_at": "2019-11-22T02:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700279195582472"]}, {"id": "1197700152464728064", "text": "RT @RobertoFinat: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\".\nU.S. Justice Robert Jackson \nLa vida y libertad de la Naci\u00f3n y Rep\u00fablica, preva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5195, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Jackson"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197699029511102464"}], "author_id": "712203574", "created_at": "2019-11-22T02:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700152464728064"]}, {"in_reply_to_user_id": "47725866", "id": "1197700144394883073", "text": "@ranoguera @DanielSamperO Renunciar / suicidarse / cambiarse de nacionalidad / irse a chuparle la verga a Uribe mientras se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ranoguera", "id": "47725866"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197691756386668544"}], "author_id": "1173777599908196353", "created_at": "2019-11-22T02:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700144394883073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WMeCx91EOh", "expanded_url": "https://twitter.com/boura_kethelim/status/1197700138023739393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WMeCx91EOh", "media_key": "3_1197700126384492545"}]}, "id": "1197700138023739393", "text": "Se eu n\u00e3o voltar do passeio @_almeiidaju me matou https://t.co/WMeCx91EOh", "lang": "pt", "author_id": "4539709775", "created_at": "2019-11-22T02:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700138023739393"]}, {"id": "1197700022013440001", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "189308835", "created_at": "2019-11-22T02:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700022013440001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/D1rsfd6LFE", "expanded_url": "http://bit.ly/2KGXgpo", "display_url": "bit.ly/2KGXgpo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1197699852496453633", "text": "#M\u00e9xico | En el lugar se encontr\u00f3 una botella de cianuro de potasio.\nhttps://t.co/D1rsfd6LFE", "lang": "es", "author_id": "308759161", "created_at": "2019-11-22T02:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699852496453633"]}, {"id": "1197699773358366732", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "991464693008134144", "created_at": "2019-11-22T02:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699773358366732"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/EOo3i6qVpI", "expanded_url": "https://twitter.com/Mosquirrina/status/1197645442428870661", "display_url": "twitter.com/Mosquirrina/st\u2026"}]}, "id": "1197699677245722624", "text": "Papa suicida. https://t.co/EOo3i6qVpI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197645442428870661"}], "author_id": "2664329312", "created_at": "2019-11-22T02:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699677245722624"]}, {"id": "1197699603400974336", "text": "RT @RobertoFinat: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\".\nU.S. Justice Robert Jackson \nLa vida y libertad de la Naci\u00f3n y Rep\u00fablica, preva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5195, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Jackson"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197699029511102464"}], "author_id": "345049261", "created_at": "2019-11-22T02:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699603400974336"]}, {"id": "1197699414946701313", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "104042350", "created_at": "2019-11-22T02:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699414946701313"]}, {"id": "1197699357283364864", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "703781201237176320", "created_at": "2019-11-22T02:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699357283364864"]}, {"in_reply_to_user_id": "54807064", "id": "1197699355236556802", "text": "Quando o Chester do Linkin Park se suicidou eu sofri e chorei como se fosse algu\u00e9m da minha fam\u00edlia que tivesse morrido. At\u00e9 hoje choro quando lembro.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6999, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197599758325551105"}], "author_id": "54807064", "created_at": "2019-11-22T02:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699355236556802"]}, {"id": "1197699338027319296", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "76128158", "created_at": "2019-11-22T02:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699338027319296"]}, {"id": "1197699211296423937", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "lang": "es", "author_id": "248269551", "created_at": "2019-11-22T02:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699211296423937"]}, {"id": "1197699185027506178", "text": "minha sina gama suicida morte divinaa", "lang": "pt", "author_id": "568314593", "created_at": "2019-11-22T02:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699185027506178"]}, {"id": "1197699172926922753", "text": "Eu tava indeciso esses dias com uns pensamento suicida e homicida, depois dessa amea\u00e7a de hoje, cpa j\u00e1 decidi", "lang": "pt", "author_id": "888949231649685504", "created_at": "2019-11-22T02:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699172926922753"]}, {"in_reply_to_user_id": "965373770377715714", "id": "1197699123241275392", "text": "@StevenUni_Meme gem suicida sentou logo no lado do motorista", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StevenUni_Meme", "id": "1191923092240633856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197689414811557888"}], "author_id": "1082331237065388032", "created_at": "2019-11-22T02:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699123241275392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3wRHPRfBda", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoFinat/status/1197699029511102464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wRHPRfBda", "media_key": "3_1197699008866738177"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 215, "username": "AldoDuqueSantos", "id": "251882678"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Jackson"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.3352, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "id": "1197699029511102464", "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\".\nU.S. Justice Robert Jackson \nLa vida y libertad de la Naci\u00f3n y Rep\u00fablica, prevalecen sobre la intangibilidad de la Constituci\u00f3n. Como r\u00e9gimen de emergencia.\n@AldoDuqueSantos @carreragonzalo @tere_marinovic @CcarvajalA2012 @gene_llerena https://t.co/3wRHPRfBda", "lang": "es", "author_id": "781373150", "created_at": "2019-11-22T02:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699029511102464"]}, {"id": "1197698967431196672", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2435339558", "created_at": "2019-11-22T02:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698967431196672"]}, {"in_reply_to_user_id": "938476272182849543", "id": "1197698916839505920", "text": "@TemmieJunior estas com preguicita, mas vc vai, pq j\u00e1 tenho um amigo que se matou msm n\u00e3o te conhecendo pessoalmente j\u00e1 te concidero meu amigo e eu n\u00e3o quero outro amigo com vontade de se matar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TemmieJunior", "id": "1422965639623454726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197698492086534144"}], "author_id": "1122202594942779394", "created_at": "2019-11-22T02:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698916839505920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/sSVM2t4KuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2pFN5KB", "display_url": "bit.ly/2pFN5KB"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CzcFB4Rr5R", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1197698714036588544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CzcFB4Rr5R", "media_key": "3_1197681082684059653"}]}, "id": "1197698714036588544", "text": "Pareja realiza pacto suicida y se quitan la vida\nhttps://t.co/sSVM2t4KuS https://t.co/CzcFB4Rr5R", "lang": "es", "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-11-22T02:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698714036588544"]}, {"id": "1197698674228375553", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "918499475840266240", "created_at": "2019-11-22T02:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698674228375553"]}, {"id": "1197698543697506305", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1103338321193955329", "created_at": "2019-11-22T02:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698543697506305"]}, {"id": "1197698466539028480", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "382904891", "created_at": "2019-11-22T02:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698466539028480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/TnP8Pg90FY", "expanded_url": "https://twitter.com/AleStormblessed/status/1197507750688886786", "display_url": "twitter.com/AleStormblesse\u2026"}]}, "id": "1197698373207371776", "text": "ni\u00f1o suicida https://t.co/TnP8Pg90FY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507750688886786"}], "author_id": "128659960", "created_at": "2019-11-22T02:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698373207371776"]}, {"in_reply_to_user_id": "3003967720", "id": "1197698320480776193", "text": "@TiqueBolada Ele n se matou aquele dia?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TiqueBolada", "id": "3003967720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197696907939893249"}], "author_id": "800912298462347264", "created_at": "2019-11-22T02:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698320480776193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCm5opOjBj", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelo_avlis/status/1197698274620260352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCm5opOjBj", "media_key": "3_1197698265724182528"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCm5opOjBj", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelo_avlis/status/1197698274620260352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCm5opOjBj", "media_key": "3_1197698265724129281"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCm5opOjBj", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelo_avlis/status/1197698274620260352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCm5opOjBj", "media_key": "3_1197698266554621952"}]}, "id": "1197698274620260352", "text": "Ainda sem entender se esse perfil e coment\u00e1rios s\u00e3o ironias ou reais.\n\nSupondo que sejam reais... olha onde o politicamente correto chegou!  Vc ser\u00e1 considerado racista, n\u00e3o pq vc matou ou agrediu um negro p/ fato dele ser negro, mas pq vc conversa algo normalmente no seu idioma https://t.co/bCm5opOjBj", "lang": "pt", "author_id": "2222409788", "created_at": "2019-11-22T02:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698274620260352"]}, {"id": "1197698136212422657", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "67411600", "created_at": "2019-11-22T02:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698136212422657"]}, {"id": "1197697944578928641", "text": "RT @rosao4: @veramagalhaes Vc tem acompanhado as redes nos \u00faltimos dias??? Viu \u201cprofessor \u201c dizendo para crian\u00e7as de 10 que o presidente ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rosao4", "id": "536920389"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197483289487060992"}], "author_id": "706635745067470848", "created_at": "2019-11-22T02:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697944578928641"]}, {"id": "1197697892535951361", "text": "Me da para sacar los 5 finales en Diciembre o muy suicida ya?", "lang": "es", "author_id": "2890206198", "created_at": "2019-11-22T02:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697892535951361"]}, {"id": "1197697833178214402", "text": "La diferencia entre un \"Drama Queen\" y un suicida radica en que el primero alega a cada rato que se va a matar y el segundo simplemente lo hace...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8364, "type": "Other", "normalized_text": "Drama Queen"}]}, "author_id": "114760900", "created_at": "2019-11-22T02:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697833178214402"]}, {"id": "1197697812328267777", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1872262700", "created_at": "2019-11-22T02:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697812328267777"]}, {"id": "1197697569931042816", "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "author_id": "1100226682861039616", "created_at": "2019-11-22T02:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697569931042816"]}, {"id": "1197697546006794240", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "119109916", "created_at": "2019-11-22T02:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697546006794240"]}, {"id": "1197697518689280001", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1069033801647575040", "created_at": "2019-11-22T02:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697518689280001"]}, {"id": "1197697471121674240", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "720318731772145669", "created_at": "2019-11-22T02:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697471121674240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1065722058057924609", "id": "1197697413831675904", "text": "@ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3448, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634786485063680"}], "author_id": "1962908490", "created_at": "2019-11-22T02:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697413831675904"]}, {"in_reply_to_user_id": "851883980928552960", "id": "1197697408718782474", "text": "ele diz que n\u00e3o sabe o que seria capaz de fazer se souber que um homem me matou por ci\u00fames... \nQue ele n\u00e3o vai aceitar eu casar com qualquer um... Acho t\u00e3o bonitinho esse carinho, t\u00e3o raro.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197697407296901120"}], "author_id": "851883980928552960", "created_at": "2019-11-22T02:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697408718782474"]}, {"id": "1197697318025383936", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "78801672", "created_at": "2019-11-22T02:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697318025383936"]}, {"in_reply_to_user_id": "752291119", "id": "1197697266083094528", "text": "@ToldoLuz @_venusandmars Club de ayuda al suicida deber\u00eda ser", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ToldoLuz", "id": "752291119"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "_venusandmars", "id": "85905485"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197697089968525312"}], "author_id": "865089596", "created_at": "2019-11-22T02:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697266083094528"]}, {"id": "1197697167240155137", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "1089554311863037958", "created_at": "2019-11-22T02:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697167240155137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vrE2h6VxBG", "expanded_url": "https://twitter.com/CeSanz1/status/1197537981994852352", "display_url": "twitter.com/CeSanz1/status\u2026"}]}, "id": "1197697139385753600", "text": "Los delincuentes fueron avalados el 27 de octubre por una mayor\u00eda suicida https://t.co/vrE2h6VxBG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197537981994852352"}], "author_id": "3129591280", "created_at": "2019-11-22T02:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697139385753600"]}, {"id": "1197697119404122112", "text": "Eu matei 5 pernilongos e o Igor matou 1 \nGente eu acho q eles t\u00e3o se reproduzindo na minha casa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}]}, "author_id": "1650615386", "created_at": "2019-11-22T02:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697119404122112"]}, {"id": "1197697118636511232", "text": "RT @matthpatser: Pensamento esquerdista:\n\nRennan da penha: amigo de traficante, n\u00e3o \u00e9 envolvido em nada por s\u00f3 ser amigo.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBolsonaro: a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da penha"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197616121203040258"}], "author_id": "3302343485", "created_at": "2019-11-22T02:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697118636511232"]}, {"id": "1197697112399654912", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1083544409818492929", "created_at": "2019-11-22T02:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697112399654912"]}, {"id": "1197697003955924993", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "951613252240379905", "created_at": "2019-11-22T02:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697003955924993"]}, {"id": "1197696999966949376", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "984106671558537217", "created_at": "2019-11-22T02:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696999966949376"]}, {"in_reply_to_user_id": "161876970", "id": "1197696964781117440", "text": "@jovempadawan @whomath @Shibbo @lari_calixto a galisteu tb matou o coitado, n sei se ainda ta on", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jovempadawan", "id": "161876970"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "Shibbo", "id": "30479894"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "lari_calixto", "id": "46232222"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "galisteu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197695958705954817"}], "author_id": "52608595", "created_at": "2019-11-22T02:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696964781117440"]}, {"id": "1197696909982543874", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3318269841", "created_at": "2019-11-22T02:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696909982543874"]}, {"id": "1197696825123377152", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "142507052", "created_at": "2019-11-22T02:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696825123377152"]}, {"id": "1197696699596234752", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2721333029", "created_at": "2019-11-22T02:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696699596234752"]}, {"id": "1197696667694354432", "text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "author_id": "476348914", "created_at": "2019-11-22T02:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696667694354432"]}, {"id": "1197696656172617728", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "58964431", "created_at": "2019-11-22T02:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696656172617728"]}, {"id": "1197696536412598272", "text": "se o peter capaldi n\u00e3o estivesse em esquadr\u00e3o suicida meu fancast pra senhor destino ainda estava vivo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}]}, "author_id": "3307359843", "created_at": "2019-11-22T02:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696536412598272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/cB6ItdJYVW", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1197696494150782977", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/cB6ItdJYVW", "lang": "es", "author_id": "16110719", "created_at": "2019-11-22T02:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696494150782977"]}, {"in_reply_to_user_id": "818503720400982020", "id": "1197696471761670144", "text": "@leoneltudo Imag\u00ednate cumplir en enero o febrero man, literalmente un suicida nace en esas fechas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leoneltudo", "id": "818503720400982020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197387674971181057"}], "author_id": "2518264591", "created_at": "2019-11-22T02:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696471761670144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/L7JD0RUdRw", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/joven-pareja-se-suicida-en-una-casa-de-queretaro/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/joven-pareja-s\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/H4wYT9Zh1t", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1197696440493117445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4wYT9Zh1t", "media_key": "3_1197696438769197056"}]}, "id": "1197696440493117445", "text": "Joven pareja se suicida en una casa de\u00a0Quer\u00e9taro https://t.co/L7JD0RUdRw https://t.co/H4wYT9Zh1t", "lang": "es", "author_id": "353703334", "created_at": "2019-11-22T02:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696440493117445"]}, {"id": "1197696372566306816", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "930190200", "created_at": "2019-11-22T02:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696372566306816"]}, {"id": "1197696352156889089", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1142973593762095105", "created_at": "2019-11-22T02:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696352156889089"]}, {"id": "1197696308506697728", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "3296059507", "created_at": "2019-11-22T02:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696308506697728"]}, {"id": "1197696307126767616", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1065516911721623552", "created_at": "2019-11-22T02:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696307126767616"]}, {"id": "1197696274067263488", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "726196269539012608", "created_at": "2019-11-22T02:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696274067263488"]}, {"in_reply_to_user_id": "219419862", "id": "1197696240403787776", "text": "@ThiagoSertao197 @SoccerGremio Kkkkk eu to torcendo pro Flamengo se ferrar contra o River, mas eu ri alto disso kkkkkkk. Matou e enterrou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThiagoSertao197", "id": "219419862"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "SoccerGremio", "id": "1163997474"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.996, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197637278589497344"}], "author_id": "981644521430814720", "created_at": "2019-11-22T02:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696240403787776"]}, {"id": "1197696117955149825", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "352754412", "created_at": "2019-11-22T01:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696117955149825"]}, {"id": "1197696061424447488", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "591072479", "created_at": "2019-11-22T01:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696061424447488"]}, {"in_reply_to_user_id": "1164260993234608134", "id": "1197696044559147008", "text": "@francodcima03 Eliminar para mi*.\n\n*se suicida*.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "francodcima03", "id": "1164260993234608134"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197681789034287109"}], "author_id": "3256417816", "created_at": "2019-11-22T01:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696044559147008"]}, {"id": "1197696036157952000", "text": "Eu vivi mentiras\nCoisas na vida\nQue ningu\u00e9m nunca poderia imaginar\nCorrer sem sa\u00edda\nMiss\u00e3o suicida\nSe eu sumir agora\nAqui ningu\u00e9m vai notar\nO passado \u00e9 fardo\nO futuro arriscado\nSe eu tentar agora\nPior vai ser falhar\n \n'-'", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "717738644983975936", "created_at": "2019-11-22T01:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197696036157952000"]}, {"id": "1197695719441936384", "text": "as meninas se matou fazendo o lomotif, pra no final falar q n \u00e9 pra posta \ud83d\ude34 bom n estou morta", "lang": "pt", "author_id": "794355037053009922", "created_at": "2019-11-22T01:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695719441936384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/028zciYHAX", "expanded_url": "https://twitter.com/ariazepam/status/1197576123313541125", "display_url": "twitter.com/ariazepam/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1ndwich Suicida"}]}, "id": "1197695674592223232", "text": "S\u00e1ndwich Suicida https://t.co/028zciYHAX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197576123313541125"}], "author_id": "174751033", "created_at": "2019-11-22T01:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695674592223232"]}, {"id": "1197695597274370048", "text": "S\u00f3 o cheiro de morte pinho sol\n\nUm preso se enforcou com o len\u00e7ol.", "lang": "pt", "author_id": "138835190", "created_at": "2019-11-22T01:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695597274370048"]}, {"id": "1197695586910326784", "text": "A galera fala do Camilo mas n\u00e3o esque\u00e7a que chiclete \u00e9 um assassino. S\u00f3 n\u00e3o matou Vivi pq se apaixonou por ela. Na real vcs n\u00e3o t\u00eam mem\u00f3ria \ud83d\ude1f\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 157, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3099322204", "created_at": "2019-11-22T01:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695586910326784"]}, {"id": "1197695476096753664", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1074846250011365376", "created_at": "2019-11-22T01:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695476096753664"]}, {"id": "1197695454600945665", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "829885074850082817", "created_at": "2019-11-22T01:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695454600945665"]}, {"id": "1197695403782746112", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "479161162", "created_at": "2019-11-22T01:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695403782746112"]}, {"id": "1197695400221855751", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "4850420290", "created_at": "2019-11-22T01:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695400221855751"]}, {"id": "1197695352666775552", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1064252407658487810", "created_at": "2019-11-22T01:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695352666775552"]}, {"id": "1197695323407339522", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "1060951681", "created_at": "2019-11-22T01:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695323407339522"]}, {"id": "1197695265358135296", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1057932639074689024", "created_at": "2019-11-22T01:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695265358135296"]}, {"id": "1197695260341735424", "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "author_id": "862663180270678016", "created_at": "2019-11-22T01:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695260341735424"]}, {"id": "1197695227072524289", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "24958296", "created_at": "2019-11-22T01:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695227072524289"]}, {"id": "1197695050655752192", "text": "RT @PeriodicoZocalo: los familiares de la pareja se mostraron preocupados porque no respond\u00edan a los llamados telef\u00f3nicos que les hab\u00edan he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197694626267832320"}], "author_id": "2384568324", "created_at": "2019-11-22T01:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695050655752192"]}, {"id": "1197695024441548800", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "966799761281114119", "created_at": "2019-11-22T01:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695024441548800"]}, {"id": "1197694996054519808", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "62404158", "created_at": "2019-11-22T01:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694996054519808"]}, {"id": "1197694989322608640", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "1034303676842696704", "created_at": "2019-11-22T01:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694989322608640"]}, {"id": "1197694985308647424", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "460316613", "created_at": "2019-11-22T01:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694985308647424"]}, {"in_reply_to_user_id": "1179809362983968769", "id": "1197694887132639232", "text": "@PoetaVanderlei @Guilher82516979 @Estadao @EstadaoPolitica n\u00e3o, \u00f1 \u00e9, vc est\u00e1 confuso. De Mois\u00e9s:\"Por causa da dureza de vossos cora\u00e7\u00f5es\".Mas Cristo disse\"amai como vos amei\"e ele SE deixou matar, trouxe a espada q p\u00f4s pai contra filho porq rompeu com o antigo e \u00f1 matou ningu\u00e9m. Poderia.Mas \u00f1 o fez,deu a outra face\nSeu jugo \u00e9 leve, \u00e9 amor", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PoetaVanderlei", "id": "1179809362983968769"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Guilher82516979", "id": "1158828730640457728"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197633877835165696"}], "author_id": "1437215005", "created_at": "2019-11-22T01:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694887132639232"]}, {"id": "1197694785135489025", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "808415886260453376", "created_at": "2019-11-22T01:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694785135489025"]}, {"id": "1197694696874749952", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "26913865", "created_at": "2019-11-22T01:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694696874749952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q719yimFdL", "expanded_url": "https://youtu.be/sk3BojY2-38", "display_url": "youtu.be/sk3BojY2-38", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sk3BojY2-38&feature=youtu.be"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/XKmtosLiDp", "expanded_url": "http://www.scielo.org.mx/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0185-33252008000400009", "display_url": "scielo.org.mx/scielo.php?scr\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/e9pCXfaxuY", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=http://spu.org.uy/sitio/wp-content/uploads/2017/01/02_REVI_01.pdf&ved=2ahUKEwj9tfCgkPzlAhW4BGMBHTFHCCcQFjABegQIAxAB&usg=AOvVaw177ewW-RSM07NJ9IheVPOz&cshid=1574368271826", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TEmDEJVop3", "expanded_url": "https://www.mayoclinic.org/es-es/diseases-conditions/depression/in-depth/ssris/art-20044825", "display_url": "mayoclinic.org/es-es/diseases\u2026", "status": 200, "title": "El tipo de antidepresivo que se receta m\u00e1s com\u00fanmente", "description": "Learn more about services at Mayo Clinic.", "unwound_url": "https://www.mayoclinic.org/es-es/diseases-conditions/depression/in-depth/ssris/art-20044825"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "SEROTONINA"}]}, "id": "1197694669787992064", "text": "https://t.co/q719yimFdL\ud83d\udc48\n\u00bfLa clave para atacar a la depresi\u00f3n y la conducta suicida, es un neurotransmisor llamado SEROTONINA.?\n\nhttps://t.co/XKmtosLiDp \ud83d\udc48\n\nFactores neurobiol\u00f3gicos y gen\u00e9ticos:\nhttps://t.co/e9pCXfaxuY\ud83d\udc48\n\nISRS:\nhttps://t.co/TEmDEJVop3\ud83d\udc48\n\n1-", "lang": "es", "author_id": "4654908509", "created_at": "2019-11-22T01:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694669787992064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ryoRD0g6s1", "expanded_url": "https://zocalo.com.mx/new_site/articulo/joven-pareja-se-suicida-en-su-propia-casa", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "id": "1197694626267832320", "text": "los familiares de la pareja se mostraron preocupados porque no respond\u00edan a los llamados telef\u00f3nicos que les hab\u00edan hecho en repetidas ocasiones.\nhttps://t.co/ryoRD0g6s1", "lang": "es", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-11-22T01:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694626267832320"]}, {"id": "1197694610610565120", "text": "RT @danilowagner_: Na \u00faltima semana, a imprensa especializada \"matou\" o ex-piloto Tuka Rocha antes da hora, tudo pela \"informa\u00e7\u00e3o\" em prime\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danilowagner_", "id": "70054510"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Tuka Rocha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197690498263273473"}], "author_id": "27058472", "created_at": "2019-11-22T01:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694610610565120"]}, {"id": "1197694602272288768", "text": "RT @danilowagner_: Na \u00faltima semana, a imprensa especializada \"matou\" o ex-piloto Tuka Rocha antes da hora, tudo pela \"informa\u00e7\u00e3o\" em prime\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danilowagner_", "id": "70054510"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Tuka Rocha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197690498263273473"}], "author_id": "200903892", "created_at": "2019-11-22T01:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694602272288768"]}, {"id": "1197694482910765057", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "104797432", "created_at": "2019-11-22T01:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694482910765057"]}, {"id": "1197694355898806272", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1152619529526267904", "created_at": "2019-11-22T01:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694355898806272"]}, {"id": "1197694149018959873", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "233138931", "created_at": "2019-11-22T01:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694149018959873"]}, {"id": "1197694095596101632", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2600762996", "created_at": "2019-11-22T01:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694095596101632"]}, {"in_reply_to_user_id": "778556962518732800", "id": "1197694085081026561", "text": "@akechigore OLD MO\n\nparabens vc me matou. o pior \u00e9 eles colocando os Personagens\u2122\ufe0f interagindo no twitter como se fossem adolescentes da mesma sala", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "akechigore", "id": "1271485574675755010"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197692854774185984"}], "author_id": "182487145", "created_at": "2019-11-22T01:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694085081026561"]}, {"id": "1197694010774687744", "text": "Hipocrisia reina. Anteontem um adolescente de 16 anos aqui na minha cidade se matou dentro do col\u00e9gio. Ele sofria bullying, era retra\u00eddo mas nas redes sociais sempre fazia um apelo indireto mostrando que precisava de ajuda mas ele n\u00e3o teve o apoio que precisava", "lang": "pt", "author_id": "2331271601", "created_at": "2019-11-22T01:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694010774687744"]}, {"id": "1197693999764721664", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "339775109", "created_at": "2019-11-22T01:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693999764721664"]}, {"id": "1197693868734656513", "text": "Conte quer Giroud.\n\nSer\u00e1 que agora v\u00e3o acreditar quando eu disser que o franc\u00eas s\u00f3 foi contratado e todos aqueles centroavantes zoados foram especulados no Chelsea porque o Conte queria um CA com as caracter\u00edsticas a, b e c e a Marina se matou pra achar a melhor alternativa?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Giroud"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.874, "type": "Organization", "normalized_text": "Chelsea"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.6384, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "author_id": "887799101324234752", "created_at": "2019-11-22T01:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693868734656513"]}, {"in_reply_to_user_id": "3393104326", "id": "1197693798354182144", "text": "@cacocardassi  (me corrija se eu estiver errada) eu estava lendo rel\u00edquias da morte, e fiquei com uma d\u00favida! O grampo roubou a espada de Gryffindor, s\u00f3 que na batalha de Hogwarts, depois que Voldemort achou que matou Harry e o Neville afronta Voldemort, a espada meio que +", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 147, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Gryffindor"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.7997, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Neville"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}]}, "author_id": "1018503124183650304", "created_at": "2019-11-22T01:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693798354182144"]}, {"id": "1197693695602176000", "text": "RT @ElBlogdePorter: #Corregidora | Joven pareja se suicida.\n\nLos hechos ya los investiga la Fiscal\u00eda General del Estado. Familiares de la p\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "Corregidora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElBlogdePorter", "id": "1102777195439837185"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691111558524934"}], "author_id": "152082983", "created_at": "2019-11-22T01:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693695602176000"]}, {"id": "1197693694557786112", "text": "Aparentemente, se voc\u00ea est\u00e1 desempregado, recome\u00e7ando, era viciado em jogo ou matou tr\u00eas pessoas e saiu da cadeia, a profiss\u00e3o ideal pra voc\u00ea \u00e9 ser mission\u00e1rio. #donadopedaco", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 174, "tag": "donadopedaco"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "donadopedaco"}]}, "lang": "pt", "author_id": "136857758", "created_at": "2019-11-22T01:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693694557786112"]}, {"id": "1197693609878925315", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "143485310", "created_at": "2019-11-22T01:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693609878925315"]}, {"id": "1197693592636141569", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "122452028", "created_at": "2019-11-22T01:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693592636141569"]}, {"id": "1197693548935729153", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "211890180", "created_at": "2019-11-22T01:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693548935729153"]}, {"id": "1197693426629775360", "text": "Miraria escuadr\u00f3n suicida mil veces, solo porque amo a Harley", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1566300126", "created_at": "2019-11-22T01:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693426629775360"]}, {"id": "1197693367590801410", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "607458717", "created_at": "2019-11-22T01:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693367590801410"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1197693113604726785", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "1099813793457152000", "created_at": "2019-11-22T01:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693113604726785"]}, {"id": "1197693098731720704", "text": "RT @danilowagner_: Na \u00faltima semana, a imprensa especializada \"matou\" o ex-piloto Tuka Rocha antes da hora, tudo pela \"informa\u00e7\u00e3o\" em prime\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danilowagner_", "id": "70054510"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Tuka Rocha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197690498263273473"}], "author_id": "316491782", "created_at": "2019-11-22T01:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693098731720704"]}, {"in_reply_to_user_id": "847488627303038976", "id": "1197693027621441536", "text": "@LatorreJI @GobiernodeChile @sebastianpinera @amnistiachile @SubseDDHH Es egolatra pero no suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "amnistiachile", "id": "34044360"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "SubseDDHH", "id": "999802196882534403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197692570488463360"}], "author_id": "120461155", "created_at": "2019-11-22T01:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197693027621441536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1015213272562364416", "id": "1197692773622829057", "text": "@AAmandaMSilva e a maggie uma metida q disse q se ela n fizesse a cir\u00fargia da prima dela ela ia morrer pq ela \u00e9 a melhor ai ela fez e matou a prima hmkkfoda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AAmandaMSilva", "id": "1015213272562364416"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "maggie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197692152077271041"}], "author_id": "894977395874299904", "created_at": "2019-11-22T01:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692773622829057"]}, {"id": "1197692729314164736", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1149884507539103745", "created_at": "2019-11-22T01:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692729314164736"]}, {"id": "1197692716739649536", "text": "to horrorizada o cara da minha rua  matou a esposa e se matou tudo na frente dos filhos\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "277111623", "created_at": "2019-11-22T01:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692716739649536"]}, {"id": "1197692645738532865", "text": "RT @chicacontento: @Silvia43468926 Galeano se suicida y Whalsh siente que muri\u00f3 en vano", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chicacontento", "id": "2624430077"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "Whalsh"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "vano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197654893818982402"}], "author_id": "1141462061953757189", "created_at": "2019-11-22T01:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692645738532865"]}, {"id": "1197692609969426432", "text": "RT @danilowagner_: Na \u00faltima semana, a imprensa especializada \"matou\" o ex-piloto Tuka Rocha antes da hora, tudo pela \"informa\u00e7\u00e3o\" em prime\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danilowagner_", "id": "70054510"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Tuka Rocha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197690498263273473"}], "author_id": "167179721", "created_at": "2019-11-22T01:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692609969426432"]}, {"id": "1197692579938213890", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1025745856111235073", "created_at": "2019-11-22T01:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692579938213890"]}, {"id": "1197692540847378433", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3942598576", "created_at": "2019-11-22T01:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692540847378433"]}, {"id": "1197692475164545024", "text": "Homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey y la palabra suicida, no es como mucho creen el que mata a un suizo, el suicida es que se mata a sui mismo.", "lang": "es", "author_id": "797374674", "created_at": "2019-11-22T01:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692475164545024"]}, {"id": "1197692473033809920", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "59676772", "created_at": "2019-11-22T01:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692473033809920"]}, {"in_reply_to_user_id": "759257999454208004", "id": "1197692457024184320", "text": "@dudasqq desde q ele come\u00e7ou a trancar ela, jogar comida no ch\u00e3o, era p ela ter ido embora, q se dane q o chiclete ia ser preso, nem provas q ele matou esse tanto de gente ele tem, ran\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dudasqq", "id": "759257999454208004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197691943716818944"}], "author_id": "2885743449", "created_at": "2019-11-22T01:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692457024184320"]}, {"id": "1197692449331843073", "text": "os vil\u00f5es da novela aprontaram, roubaram, matou uns e no final todo mundo se converteu e virou mission\u00e1rio kkkkkkkkkkkkkk que lindo", "lang": "pt", "author_id": "999653424529584129", "created_at": "2019-11-22T01:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692449331843073"]}, {"in_reply_to_user_id": "821596790617239555", "id": "1197692416473612288", "text": "@boydotado20cm Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida \u00e9? Kkkkk", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "boydotado20cm", "id": "821596790617239555"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197692228338167808"}], "author_id": "789876471699496960", "created_at": "2019-11-22T01:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692416473612288"]}, {"id": "1197692390091476997", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "797779427899883520", "created_at": "2019-11-22T01:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692390091476997"]}, {"id": "1197692344197406725", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "4833523823", "created_at": "2019-11-22T01:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692344197406725"]}, {"id": "1197692309585977344", "text": "RT @danilowagner_: Na \u00faltima semana, a imprensa especializada \"matou\" o ex-piloto Tuka Rocha antes da hora, tudo pela \"informa\u00e7\u00e3o\" em prime\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danilowagner_", "id": "70054510"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Tuka Rocha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197690498263273473"}], "author_id": "796842653103091713", "created_at": "2019-11-22T01:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692309585977344"]}, {"id": "1197692229927784448", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "125129606", "created_at": "2019-11-22T01:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692229927784448"]}, {"id": "1197692180967690240", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "4120037477", "created_at": "2019-11-22T01:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692180967690240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bsaonTZzp8", "expanded_url": "https://twitter.com/Independienters/status/1197672265250476033", "display_url": "twitter.com/Independienter\u2026"}]}, "id": "1197692139850874887", "text": "No es joda , hago un pacto suicida por esa copa de mierda , es hermosa https://t.co/bsaonTZzp8", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197672265250476033"}], "author_id": "898718125", "created_at": "2019-11-22T01:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692139850874887"]}, {"id": "1197692126185873409", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1179409832", "created_at": "2019-11-22T01:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692126185873409"]}], "includes": {"users": [{"name": "hopadiah", "username": "isaqn0", "id": "866734885779775488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 138, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}}, {"name": "matheus", "username": "whomath", "id": "160394832", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156530, "following_count": 820, "tweet_count": 236540, "listed_count": 300}}, {"name": "Rita Palma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Ritacspalma", "id": "47972496", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 713, "tweet_count": 27151, "listed_count": 1}}, {"name": "Guilherme Macalossi", "username": "GTMacalossi", "id": "49435578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}}, {"name": "Hce", "username": "Hce_co", "id": "263481519", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 53, "tweet_count": 47714, "listed_count": 15}}, {"name": "@Safadao_trem", "username": "Mt_cardoso155", "id": "740284884145471488", "verified": false, "location": "Favela da rocinha", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2988, "tweet_count": 9378, "listed_count": 1}}, {"name": "kat pega firme \ud83c\udf1d", "username": "eumcravenna", "id": "802161473485152256", "verified": false, "location": "ATIVE A NOTIFICA\u00c7\u00c3O \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 17452, "following_count": 3742, "tweet_count": 60006, "listed_count": 5}}, {"name": "Otaku", "username": "Estilo_Otaku", "id": "1104180597205987328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 163, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"name": "@pmerj", "username": "PMERJ", "id": "1436024858", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279994, "following_count": 122, "tweet_count": 116403, "listed_count": 531}}, {"name": "MARIA ANA NEVES", "username": "MARIAANANEVES", "id": "26663913", "verified": false, "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 4745, "tweet_count": 281042, "listed_count": 26}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "id": "2892290499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"name": "John", "username": "eryckjohnnatan", "id": "1635703656", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 3230, "tweet_count": 40959, "listed_count": 2}}, {"name": "Mateus", "username": "Mateusdistrito", "id": "1003850948773597189", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 3269, "tweet_count": 19584, "listed_count": 0}}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564304, "listed_count": 49}}, {"name": "malena alvarado", "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"name": "Kaito \u2661's Nam ; 64M \u2661", "username": "Pikaitochu", "id": "894384942100209664", "verified": false, "location": "\u2661 ; Naito 210517 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2214, "tweet_count": 12262, "listed_count": 6}}, {"name": "gg", "username": "wtfisak", "id": "959432545015386112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 80, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}}, {"name": "anab \ud83e\udd20", "username": "anabanabanab", "id": "2440977655", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 96, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}}, {"name": "Clarabella", "username": "Clarabe94729652", "id": "1110183810493227013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 638, "tweet_count": 73424, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"name": "Alt&Neu", "username": "mariafern98", "id": "323562820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 173, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}}, {"name": "Cherry Bomb", "username": "poopdiamonds", "id": "99140085", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 904, "tweet_count": 16438, "listed_count": 5}}, {"name": "Aixa\ud83c\udf31", "username": "putascalorixs", "id": "1171947011643453446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 3038, "tweet_count": 3099, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2766 scarlett", "username": "tfuckwrong", "id": "1157650687519592450", "verified": false, "location": "1,73 / she ", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 634, "tweet_count": 1992, "listed_count": 1}}, {"name": "Cata Osorio", "username": "caturraoso", "id": "202824702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2655, "tweet_count": 76549, "listed_count": 2}}, {"name": "Roberto Finat D\u00edaz RECHAZO tiran\u00eda ONU que avanza.", "username": "RobertoFinat", "id": "781373150", "verified": false, "location": "Isla de Maipo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13929, "following_count": 13297, "tweet_count": 429381, "listed_count": 71}}, {"name": "opinionnoticias", "username": "opinionnotici_", "id": "1440008197", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 552, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"name": "Coni \u2650 \u2661", "username": "crespolitica", "id": "42064125", "verified": false, "location": "Santiago, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 288, "tweet_count": 7445, "listed_count": 4}}, {"name": "Dr. Strong", "username": "caldostrong", "id": "98864188", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}}, {"name": "Carlos Esp\u00f3sito \u2b50 CPX", "username": "carlosesposito", "id": "19714482", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1526, "tweet_count": 7864, "listed_count": 4}}, {"name": "Tabata Amaral", "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}}, {"name": "kazoo", "username": "saragueya", "id": "222135581", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 578, "tweet_count": 76813, "listed_count": 0}}, {"name": "Bolsonaro 22 - Maximus", "username": "maximusdovalle", "id": "1037382820539379712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 2710, "tweet_count": 63388, "listed_count": 0}}, {"name": "Agustina\ud83d\udc9a", "username": "16MGonzalez", "id": "1205642828", "verified": false, "location": "Naschel, San Luis.", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1270, "tweet_count": 53485, "listed_count": 1}}, {"name": "Will", "username": "opropriowill", "id": "1053090908189716480", "verified": false, "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 555, "tweet_count": 26968, "listed_count": 0}}, {"name": "Maca V", "username": "MacaVx", "id": "311014150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 451, "tweet_count": 80061, "listed_count": 0}}, {"name": "el pibe de los astilleros", "username": "Guill3Sor4ir3", "id": "785267111635611648", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1668, "tweet_count": 66153, "listed_count": 0}}, {"name": "Seba Corvell", "username": "Yeah_perdonen_", "id": "4070240877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29729, "following_count": 438, "tweet_count": 29699, "listed_count": 18}}, {"name": "Mum-Ra", "username": "Cofymorgan", "id": "196878702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 945, "tweet_count": 12849, "listed_count": 3}}, {"name": "Feliciano Ruelas.", "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 4008, "tweet_count": 96022, "listed_count": 15}}, {"name": "Emanuellenn *meu nome \u00e9 estranho eu sei*", "username": "emanuellenn", "id": "1867569842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 57, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorena \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2693\ufe0f VIVA CHILE LIBRE\u203c\ufe0f", "username": "loreym86", "id": "792928827446005760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 418, "tweet_count": 211118, "listed_count": 12}}, {"name": "Miguel", "username": "matheusmiguels", "id": "741736439357034496", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 194, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}}, {"name": "Aline Farias", "username": "afluzzzz", "id": "4091440037", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}}, {"name": "HARDCORE KITCHEN", "username": "HCK078", "id": "491832865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1176, "tweet_count": 30597, "listed_count": 20}}, {"name": "I//ZIPANG\\\\T", "username": "ZIPANGMASSPRESS", "id": "396346965", "verified": false, "location": "\u6703\u6d25\u82e5\u677e", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 476, "tweet_count": 806, "listed_count": 9}}, {"name": "\u25e1\u0308 \ua4b0 \u2326 \u2615\ud83c\udf65", "username": "latte_coffie", "id": "954732463070195713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 416, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}}, {"name": "@add00rable fllw \u2757", "username": "Addo_MarcesUwu", "id": "1153885962205835264", "verified": false, "location": "Sealand", "public_metrics": {"followers_count": 9553, "following_count": 644, "tweet_count": 42394, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "username": "ronaldobmxer", "id": "95058463", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 449, "tweet_count": 47521, "listed_count": 0}}, {"name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416", "verified": false, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e \u211c\ud835\udd2c\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd30", "username": "MariaySusLetras", "id": "1085214261524213761", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1095, "tweet_count": 8629, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03bd\u03b1\u2113\u0454\u0438\u0442\u03b9\u0438\u03b1", "username": "Valennn_corrr", "id": "739468956398964737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 299, "tweet_count": 3027, "listed_count": 0}}, {"name": "Ccc\ud83c\ude34", "username": "gconstii", "id": "1150486698809339904", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 289, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}}, {"name": "orlandom18", "username": "orlandom18", "id": "17922154", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223418, "listed_count": 2}}, {"name": "rolando arturo", "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"name": "The Vindicator", "username": "TheVindicator8", "id": "1166392175208386560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 0, "tweet_count": 50321, "listed_count": 0}}, {"name": "Asel", "username": "AxelMorizod", "id": "928774351", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 465, "tweet_count": 3120, "listed_count": 1}}, {"name": "Emiliano", "username": "emilianoo_20", "id": "979065949071560704", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 386, "tweet_count": 822, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulo de Paiva Meira", "username": "meira1000", "id": "86840377", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 311, "tweet_count": 12356, "listed_count": 0}}, {"name": "Francesco Grossi", "username": "FrancescoGros14", "id": "1167330216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 454, "tweet_count": 84563, "listed_count": 0}}, {"name": "calciomercato.com", "username": "cmdotcom", "id": "34239016", "verified": true, "location": "milano, italia", "public_metrics": {"followers_count": 199620, "following_count": 582, "tweet_count": 185547, "listed_count": 1393}}, {"name": "HC", "username": "HCNBA", "id": "1104181281800314880", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 672, "tweet_count": 41941, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Magno", "username": "carlosmcdesa", "id": "45967727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1006, "tweet_count": 18882, "listed_count": 1}}, {"name": "Alex P\u00e1scoa", "username": "Ale_AP_IDE", "id": "2893561558", "verified": false, "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1127, "tweet_count": 3561, "listed_count": 0}}, {"name": "azami \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "tropicaIday", "id": "1137888148883685376", "verified": false, "location": "21.O3", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1200, "tweet_count": 30025, "listed_count": 9}}, {"name": "Business Community", "username": "bizcommunityit", "id": "239736419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429458, "listed_count": 626}}, {"name": "carina", "username": "advantagesz", "id": "2761188247", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 108, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1}}, {"name": "helaena's wife \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "kit_scoresby", "id": "1179355300610084865", "verified": false, "location": "enoch's house | cabeswater ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 856, "tweet_count": 19464, "listed_count": 9}}, {"name": "sam #Lula13 \u2b50", "username": "pascurau", "id": "1140289295812616193", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1099, "tweet_count": 62687, "listed_count": 32}}, {"name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"name": "Monica Delta", "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 398510, "following_count": 921, "tweet_count": 32014, "listed_count": 500}}, {"name": "Flavio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "flavio_dornele", "id": "822898928811208704", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 470, "tweet_count": 24780, "listed_count": 1}}, {"name": "Adriana Beletato", "username": "BeiraAdriana", "id": "1190480092696317958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 270, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udec0.", "username": "3nzonicolas", "id": "1136733706163539969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 282, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberta Andrade", "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024", "verified": false, "location": "Boquim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21006, "following_count": 7394, "tweet_count": 279092, "listed_count": 62}}, {"name": "Fabio Pannunzio", "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}}, {"name": "Vegetta777", "username": "alfredito1968", "id": "199729317", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}}, {"name": "Rog\u00e9rio Ramos", "username": "RogrioR69397326", "id": "1178082924618485760", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 81, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}}, {"name": "Patrick Villamayor", "username": "Patrick71700", "id": "1354642350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 209, "tweet_count": 5126, "listed_count": 1}}, {"name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\u2077", "username": "mindkiel", "id": "1078491789714223106", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 458, "tweet_count": 41662, "listed_count": 1}}, {"name": "victor", "username": "victordragons_", "id": "3064145356", "verified": false, "location": "Natal, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 725, "tweet_count": 78630, "listed_count": 15}}, {"name": "Ramon", "username": "loudmon", "id": "198144392", "verified": false, "location": "Paran\u00e1 - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 509, "tweet_count": 82634, "listed_count": 449}}, {"name": "Yuls \ud83d\ude80", "username": "VazquezjuliaS", "id": "391245281", "verified": false, "location": "not found", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 1768, "tweet_count": 39461, "listed_count": 4}}, {"name": "Alex", "username": "alexiscampe", "id": "1091676793831079937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 195, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}}, {"name": "F.Arias", "username": "Costarricano", "id": "2612437681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1053, "tweet_count": 29498, "listed_count": 1}}, {"name": "afa. davits", "username": "kaitonagisa", "id": "365550833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 314, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}}, {"name": "RealMenezes", "username": "GersonNunes", "id": "35367239", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 277, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}}, {"name": "dani", "username": "danizinha05souz", "id": "3153549223", "verified": false, "location": "beverly hills", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 673, "tweet_count": 21024, "listed_count": 0}}, {"name": "andreza", "username": "andrezadelgado", "id": "109325390", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}}, {"name": "Makarena Flores \ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf40", "username": "Maka_floress", "id": "166460313", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 186, "tweet_count": 9074, "listed_count": 0}}, {"name": "pr\u00eamio nobel da paz (do lula)", "username": "oscarbardelli1", "id": "1145699518215852032", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 228, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}}, {"name": "Rachel Sheherazade", "username": "RachelSherazade", "id": "168520768", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1525739, "following_count": 799, "tweet_count": 25913, "listed_count": 1398}}, {"name": "Valentina \ud83d\udc25", "username": "Infernal_Lu", "id": "617736474", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 404, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Felipe", "username": "Felipe_rjac", "id": "252276005", "verified": false, "location": "Rio Branco-AC", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 561, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Souza", "username": "omachoalpha", "id": "124142187", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 68012, "following_count": 1315, "tweet_count": 433813, "listed_count": 222}}, {"name": "Rober Viera #51.333", "username": "RoberViera", "id": "377030584", "verified": false, "location": "Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 620, "tweet_count": 1661, "listed_count": 2}}, {"name": "Mat\u00edas \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "username": "menchibolso", "id": "1699203308", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 808, "tweet_count": 5754, "listed_count": 7}}, {"name": "Jotace", "username": "jcpardave", "id": "612748438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 214, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}}, {"name": "Diva \ud83e\udd8b \ud83d\udc03", "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1754, "tweet_count": 45970, "listed_count": 7}}, {"name": "Nimu", "username": "soylapolvora", "id": "805955702724378624", "verified": false, "location": "she/her \u2022 \u00fe\u20ac\u044f\u044f\u044d\u01ff\u2113\u00e3\u0438\u0111i\u00e3 \ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1504, "tweet_count": 30283, "listed_count": 0}}, {"name": "hello & eu", "username": "NeckelHelloisa", "id": "1136325078264758280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 120, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Garrido", "username": "PatriGarri14", "id": "467444687", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4703, "tweet_count": 119841, "listed_count": 0}}, {"name": "nadie", "username": "noonenuncanada", "id": "54830380", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1840, "tweet_count": 11337, "listed_count": 3}}, {"name": "Maran AMLOver", "username": "mari_marab", "id": "580118297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 3717, "tweet_count": 108848, "listed_count": 21}}, {"name": "Il\u00edcita \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "patilin7", "id": "123418509", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2399, "tweet_count": 34778, "listed_count": 7}}, {"name": ".", "username": "Deletario", "id": "1011782942698373120", "verified": false, "location": "terminally online", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 302, "tweet_count": 22572, "listed_count": 1}}, {"name": "\u043c\u0430\u043d\u0438 \ud83c\udf34", "username": "ManuelGrimalt1", "id": "1115414131929120769", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 232, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}}, {"name": "LL\u2728", "username": "lunalarluz23_", "id": "971790478910816257", "verified": false, "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 396, "tweet_count": 6063, "listed_count": 1}}, {"name": "mancasg15", "username": "mancasg15", "id": "1042130824513155073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}}, {"name": "Modjo Xod", "username": "modjoxod101", "id": "716142495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 510, "tweet_count": 8769, "listed_count": 2}}, {"name": "Angara", "username": "JessyCstll", "id": "2995281130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 169, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}}, {"name": "l\u00eda\ud83d\udc3f\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "ultim4tely", "id": "893902052555927556", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 484, "tweet_count": 22080, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez", "username": "letramorfosis", "id": "490721753", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 701, "tweet_count": 1038, "listed_count": 5}}, {"name": "P.", "username": "Pablochilito", "id": "90302569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 1717, "tweet_count": 75021, "listed_count": 9}}, {"name": "Pluton Guy", "username": "PlutonGuy", "id": "1035569930387841032", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 333, "tweet_count": 29692, "listed_count": 2}}, {"name": "duda", "username": "medudae_", "id": "977321174698020865", "verified": false, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2150, "tweet_count": 27371, "listed_count": 0}}, {"name": "milton", "username": "JMilton2016", "id": "782723777394151425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 4063, "tweet_count": 88660, "listed_count": 5}}, {"name": "anon", "username": "Serotoninantt", "id": "193823901", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 423, "tweet_count": 35922, "listed_count": 2}}, {"name": ".", "username": "facuvg", "id": "276736704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 457, "tweet_count": 12794, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos PerezR", "username": "CarlosPerezR9", "id": "1064585055106936833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3281, "tweet_count": 394125, "listed_count": 4}}, {"name": "clara || 5soslina", "username": "milkblueblood", "id": "1085681374844076033", "verified": false, "location": "Cemetery Drive ", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 830, "tweet_count": 24208, "listed_count": 2}}, {"name": "natalia vald\u00e9s", "username": "nataliavaldesg", "id": "218255231", "verified": false, "location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 194, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}}, {"name": "informazione interno", "username": "infoitinterno", "id": "317671787", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}}, {"name": "Luis Trece", "username": "azodneml", "id": "1134605623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 329, "tweet_count": 21621, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto S\u00e1enz", "username": "thtitoh", "id": "1168048709139144704", "verified": false, "location": "Surquillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 148, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}}, {"name": "CRF", "username": "a_cfoto", "id": "553529460", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 5004, "tweet_count": 13397, "listed_count": 10}}, {"name": "martha pe\u00f1afiel", "username": "marthapenafiel", "id": "309946520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}}, {"name": "pajararara38%NoTPP\ud83d\udd25", "username": "Rara_LaPajara", "id": "320009767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 763, "tweet_count": 12642, "listed_count": 10}}, {"name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "username": "MariaPi17610856", "id": "1179873377286156288", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}}, {"name": "Marisa Aldrey", "username": "MarisaAldrey", "id": "3033154265", "verified": false, "location": "Granadero Baigorria, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 279, "tweet_count": 2889, "listed_count": 0}}, {"name": "Vivimar P. ESTRAT\u00c9GICO", "username": "Vivimar15043097", "id": "1194395745304109057", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3198, "tweet_count": 46257, "listed_count": 0}}, {"name": "Mayor Payne", "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640", "verified": false, "location": "Schadenfreude Heights", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}}, {"name": "Romina \ud83e\udd81", "username": "PRominaMaidana", "id": "819197951578873857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 412, "tweet_count": 9486, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc", "username": "mmicaelarod", "id": "3437367262", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 274, "tweet_count": 8876, "listed_count": 1}}, {"name": "Jo\u00e3o Carlos Seidel", "username": "joaobernardina", "id": "2894037100", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 621, "tweet_count": 15884, "listed_count": 0}}, {"name": "DSTV \u00b7 \u6734, Cullen", "username": "GODOFSEXX_", "id": "713247061186121728", "verified": false, "location": " \uc11c\ud604, \ud0dc\uc5f0, \ub77c\uc784, \ub098\ub9ac \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 504, "tweet_count": 25766, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8e", "username": "gabiisouzacl", "id": "974507806173757440", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 345, "tweet_count": 8441, "listed_count": 0}}, {"name": "karol", "username": "queenbiskath_", "id": "934804308918505473", "verified": false, "location": "13", "public_metrics": {"followers_count": 29561, "following_count": 22879, "tweet_count": 46401, "listed_count": 72}}, {"name": "Meli Gajardo\ud83c\udf38", "username": "gajardo_melissa", "id": "3048706663", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1361, "tweet_count": 43664, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2661\u2027\u208a\u02da\ud83d\udc40 #TeQueremosRubius", "username": "Dapanabanana", "id": "946920521597407232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 238, "tweet_count": 6231, "listed_count": 0}}, {"name": "janoar fortes", "username": "FortesJanoar", "id": "3298056811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 228, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo manoel", "username": "RODRMAN", "id": "150337245", "verified": false, "location": "s\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 8, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"name": "Reinaldo Celis", "username": "reinhardebian", "id": "3130091510", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 67, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}}, {"name": "a l a b h a m a \u1d2e\u1d31 \u2077", "username": "007kalabh", "id": "3410699813", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 444, "tweet_count": 9199, "listed_count": 0}}, {"name": "JK News", "username": "NewsforJK", "id": "1028799287646474240", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 13458, "following_count": 50, "tweet_count": 37577, "listed_count": 113}}, {"name": "\u3054\u306b\u3087", "username": "hiro5616", "id": "161754303", "verified": false, "location": "\u57fc\u7389", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 3243, "tweet_count": 253589, "listed_count": 47}}, {"name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Isleite", "id": "63301681", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3076, "tweet_count": 282082, "listed_count": 7}}, {"name": "jo\u00e3o", "username": "crymidnights13", "id": "634574804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12385, "following_count": 9827, "tweet_count": 174065, "listed_count": 49}}, {"name": "Eduardo Grolli", "username": "egrolli", "id": "28180751", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - MA - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1008, "tweet_count": 4949, "listed_count": 2}}, {"name": "Ampi roldi", "username": "AmpiiRoldan", "id": "845081332988497920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 458, "tweet_count": 26859, "listed_count": 0}}, {"name": "aguito", "username": "AgosTantuccii", "id": "721695945101062144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1123, "tweet_count": 43545, "listed_count": 1}}, {"name": "Nanno_", "username": "Nanno_oo", "id": "1178716445292859392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 201, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}}, {"name": "Youtuber Gay de Anime // Guto Nunes", "username": "gutonu", "id": "65654241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16738, "following_count": 1380, "tweet_count": 26056, "listed_count": 32}}, {"name": "sagitariana \ud83d\udd25", "username": "Surtadonaaaaa", "id": "959155602965581824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 494, "tweet_count": 9684, "listed_count": 0}}, {"name": "Priscila", "username": "priscilamatos91", "id": "814872230035357696", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabino martinez", "username": "Gabinom69788759", "id": "1124054557510852608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 70, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}}, {"name": "Mildred Liranzo Fiel a Lu\u00eds", "username": "liranzo_mildred", "id": "833903964290740224", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 857, "tweet_count": 28709, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud83d\udc9a", "username": "sorryntsorry14", "id": "30268905", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 578, "tweet_count": 20204, "listed_count": 28}}, {"name": "Gi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "meridiusnet", "id": "2859687243", "verified": false, "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6981, "following_count": 4790, "tweet_count": 71919, "listed_count": 5}}, {"name": "Aerolinias", "username": "pluselitee", "id": "54409418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 419, "tweet_count": 5944, "listed_count": 0}}, {"name": "Kim", "username": "markcostanf", "id": "183088387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 967, "tweet_count": 32254, "listed_count": 2}}, {"name": "ovelhera", "username": "OvelheraDoidera", "id": "1018093583952437248", "verified": false, "location": "Coronel Fabriciano, MG ", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 868, "tweet_count": 30261, "listed_count": 2}}, {"name": "Yatx!\u26e7", "username": "Yatx_1", "id": "948388697405259776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 103, "tweet_count": 80, "listed_count": 2}}, {"name": "vale,, \ud83c\udf33\ud83d\udc9a", "username": "zaynxangels", "id": "170484644", "verified": false, "location": "chile \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 9371, "following_count": 7416, "tweet_count": 38147, "listed_count": 11}}, {"name": "Blacky \ud83c\udf31\u2728\ud83c\udf19", "username": "Blackyintheday", "id": "99159599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 692, "tweet_count": 9668, "listed_count": 2}}, {"name": "Aucilene", "username": "Aucilen00369869", "id": "1194384723520479233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 58, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564856, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}}, {"name": "C", "username": "ccpb07", "id": "149935879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 901, "tweet_count": 108579, "listed_count": 9}}, {"name": "Diana \ud83c\udf19", "username": "obsiDianaaac", "id": "1077102417072672773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 708, "tweet_count": 18466, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29 \u2728", "username": "RozPerz", "id": "636680098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 534, "tweet_count": 11330, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa_Ovalle_R", "username": "RosaOvalleR1", "id": "1131735047390806019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 306, "tweet_count": 51512, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea C.#NoMasAgroindustriaPorcicolasApruebo", "username": "misharf", "id": "109190773", "verified": false, "location": "Freirina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 1880, "tweet_count": 27189, "listed_count": 0}}, {"name": "mane \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "mane280915", "id": "3829016547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1235, "tweet_count": 12384, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd40", "username": "s0marame", "id": "1191864242", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 938, "tweet_count": 148288, "listed_count": 5}}, {"name": "Estudio Absoluto\ud83d\udcda", "username": "DiegoACC_1108", "id": "4865252447", "verified": false, "location": "San Rosendo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 366, "tweet_count": 17213, "listed_count": 3}}, {"name": "Rosana \u00e9 13 \ud83c\udf65\ud83c\udf39", "username": "ropinheiro7", "id": "2801064687", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 6918, "tweet_count": 31070, "listed_count": 8}}, {"name": "hola demonio \ud83d\udc31", "username": "Maria_naCastro", "id": "165796881", "verified": false, "location": "Nueva Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 407, "tweet_count": 42500, "listed_count": 4}}, {"name": "Fabio Junior", "username": "faferr52", "id": "3225439870", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 599, "tweet_count": 76796, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulina Baeza, Creadora Textil.", "username": "tallermuyfreak", "id": "119837070", "verified": false, "location": "El Tabo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 429, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}}, {"name": "Julieta Silva", "username": "Julieta14737611", "id": "893677103245406208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro de matos mourao neto", "username": "pedrodematosmo1", "id": "1041377384228945933", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 339, "tweet_count": 60294, "listed_count": 1}}, {"name": "FAB", "username": "FFintelman", "id": "58768894", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 647, "tweet_count": 7019, "listed_count": 0}}, {"name": "@RuizLaila", "username": "_RuizLaila", "id": "1026529656160309249", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 264, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}}, {"name": "evs", "username": "evlyyyyn", "id": "201966455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 456, "tweet_count": 39535, "listed_count": 2}}, {"name": "Kellen Kapoor", "username": "silviaplato", "id": "1021512477979365376", "verified": false, "location": "RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 449, "tweet_count": 10007, "listed_count": 1}}, {"name": "S.F atita", "username": "lilianitatita", "id": "105155762", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2808, "tweet_count": 17860, "listed_count": 17}}, {"name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"name": "Arturo", "username": "Arturo_Q_R", "id": "1185728774358388736", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 213, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3cPalloma", "username": "PallomaaSouuza", "id": "338692895", "verified": false, "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 578, "tweet_count": 25344, "listed_count": 4}}, {"name": "Efc", "username": "EfcInf", "id": "3090381029", "verified": false, "location": "MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 553, "tweet_count": 34540, "listed_count": 0}}, {"name": "Luci Oliver", "username": "LuciOli11", "id": "1189718379873161222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 39, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438992, "following_count": 303, "tweet_count": 492493, "listed_count": 13486}}, {"name": "M", "username": "malenaconde_", "id": "2651987042", "verified": false, "location": "Laprida", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1353, "tweet_count": 15357, "listed_count": 2}}, {"name": "Mar Cami", "username": "mar_camimi", "id": "3094781549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 406, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar Xiu", "username": "xiu_cesar", "id": "3363775454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 476, "tweet_count": 1853, "listed_count": 1}}, {"name": "Tlaca\u00e9lel", "username": "TlacaelelTwit", "id": "1949810856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 14, "tweet_count": 1374, "listed_count": 11}}, {"name": "Elvia Velazquez", "username": "ElvisVelazque18", "id": "1039661958319026177", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias \u00c9nfasis", "username": "enfasisnoticias", "id": "3872706554", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3690, "tweet_count": 86323, "listed_count": 40}}, {"name": "\ud83c\udf42", "username": "iridescentars", "id": "348029568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 900, "tweet_count": 143835, "listed_count": 7}}, {"name": "duda\ud83e\udd8b", "username": "lousadaOG", "id": "981657565615575044", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 708, "tweet_count": 17290, "listed_count": 0}}, {"name": "Cociello \uf8ff", "username": "RichardFrois", "id": "2352389179", "verified": false, "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 635, "tweet_count": 5232, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd", "username": "Luciilaa_", "id": "1047352771169669121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 521, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}}, {"name": "Nico \ud83c\udf17", "username": "Thendo26sj", "id": "4593330255", "verified": false, "location": "La Quiaca", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 103, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}}, {"name": "Orlando Soares Rico\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "username": "OrlandoSoaresRi", "id": "79180756", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 4961, "tweet_count": 218998, "listed_count": 3}}, {"name": "D\u00e1maris", "username": "dammichelena", "id": "373521625", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 303, "tweet_count": 94810, "listed_count": 3}}, {"name": "lul\u00fa \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ldelunix", "id": "991653978558615553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 296, "tweet_count": 52375, "listed_count": 0}}, {"name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "username": "mayorojas03", "id": "1491575228", "verified": false, "location": "Ate, Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a", "username": "eduzitcho", "id": "631569554", "verified": false, "location": "034", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 153, "tweet_count": 12919, "listed_count": 1}}, {"name": "dedel", "username": "debwoe", "id": "1059663951737303040", "verified": false, "location": "los pollos hermanos", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1862, "tweet_count": 43266, "listed_count": 7}}, {"name": "Jason25th", "username": "K_Keidoru", "id": "960689894044598274", "verified": false, "location": "Amazon Rainforest", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1261, "tweet_count": 10008, "listed_count": 3}}, {"name": "Nath Any 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Nath_Any1", "id": "917919887166787585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2443, "tweet_count": 52134, "listed_count": 0}}, {"name": "CarolC", "username": "carol_cncl", "id": "1057668840874754048", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 246, "tweet_count": 4475, "listed_count": 0}}, {"name": "toni", "username": "antoniobastosss", "id": "1127947988175921152", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1061, "tweet_count": 6047, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "maaaicasella", "id": "4882517289", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 488, "tweet_count": 22310, "listed_count": 1}}, {"name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "chatavelit", "id": "27446526", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 935, "tweet_count": 81620, "listed_count": 4}}, {"name": "maneirinha\u2122", "username": "ma_fefee", "id": "290706459", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 1067, "tweet_count": 83721, "listed_count": 4}}, {"name": "...\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "soualask7", "id": "918601274790236163", "verified": false, "location": "Alaska ", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 0, "tweet_count": 32964, "listed_count": 1}}, {"name": "Afranio Naves", "username": "AfranioNaves", "id": "1066764574530170880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 901, "tweet_count": 58068, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Machado Junior", "username": "maxadojrflp", "id": "318185751", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1745, "tweet_count": 14536, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf38", "username": "mlnxbrr", "id": "130701393", "verified": false, "location": "queen in the north", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 349, "tweet_count": 79218, "listed_count": 10}}, {"name": "Mariza moreno", "username": "Marizamoreno10", "id": "4925848539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 284, "tweet_count": 111159, "listed_count": 36}}, {"name": "brunodes", "username": "brunoodes", "id": "2971598259", "verified": false, "location": "Las Parejas, Santa Sex", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 912, "tweet_count": 19599, "listed_count": 1}}, {"name": "eliana", "username": "xmaggito", "id": "200560079", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 2738, "tweet_count": 17056, "listed_count": 2}}, {"name": "Carolina Marambio \ud83c\udd70\ufe0fpruebo\ud83c\udf33", "username": "Carolaina6", "id": "102829277", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 440, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9 Dulce Mara Lula13 Rousseff", "username": "Dulce_Mara", "id": "87472605", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia-DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 10238, "tweet_count": 81382, "listed_count": 20}}, {"name": "\u0410r\u03b1", "username": "aramlb", "id": "238025856", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 897, "tweet_count": 76540, "listed_count": 11}}, {"name": "Jade \ud83d\udc9a \ud83d\udc19 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "supercthuluh", "id": "1192589870180552704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 244, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}}, {"name": "El Flaco Charly", "username": "Charlyj30", "id": "119934097", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 539, "tweet_count": 668, "listed_count": 3}}, {"name": "Maxt'a", "username": "Imapax", "id": "226781908", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcelo KSW \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "MarceloKSW", "id": "845351542387564544", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3650, "tweet_count": 27852, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"name": "Maria de Lurdes", "username": "F_19maria1", "id": "2811945374", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1193, "tweet_count": 5286, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "username": "MarceloBackes_", "id": "1082939283298811904", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52615, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}}, {"name": "milanesa21", "username": "Ale_alvarezAA", "id": "2318030544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 93, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}}, {"name": "Dumont Santos", "username": "dumontsantos", "id": "67667665", "verified": false, "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 157, "tweet_count": 18254, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana Herrera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AnaHerr68016722", "id": "1078821626278563840", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3651, "tweet_count": 31974, "listed_count": 1}}, {"name": "\u221eNacha\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PaollaChile", "id": "2955437985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 863, "tweet_count": 62284, "listed_count": 1}}, {"name": "Isabeli", "username": "iisa_beli", "id": "850533890980794368", "verified": false, "location": "Ilha Florian\u00f3polis, Florian\u00f3po", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 480, "tweet_count": 16481, "listed_count": 2}}, {"name": "Damaris", "username": "Damarisvargas02", "id": "2510666973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 159, "tweet_count": 53590, "listed_count": 0}}, {"name": "mariforerog", "username": "mariforerog", "id": "1034261812315860993", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 59, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula \ud83c\udf3b\ud83c\udf3aApruebo\ud83d\ude3d\ud83d\udca5", "username": "pau_monzu", "id": "2773468795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2154, "tweet_count": 67953, "listed_count": 0}}, {"name": "victor vargas d\u00edaz", "username": "tikivardi", "id": "278733258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 173, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}}, {"name": "Alvaro Thais", "username": "AlvaroThais", "id": "780761953", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1347, "tweet_count": 27706, "listed_count": 33}}, {"name": "\u30de\u30b0\u30c0\ud83c\udf39", "username": "EruMagda", "id": "60745079", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1085, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}}, {"name": "Sof\u00eda", "username": "SofiCoello1", "id": "1251690812", "verified": false, "location": "Argentina\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 443, "tweet_count": 66534, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2b1b\ufe0f\ud83d\udfe5Paulo Cesar\ud83d\udfe5\u2b1b\ufe0f", "username": "PauloCesarTuc", "id": "3298133251", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Lagoas, MS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 256, "tweet_count": 47053, "listed_count": 0}}, {"name": "Oswaldo Mart\u00ednez", "username": "oswaldom77", "id": "51185014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10318, "following_count": 6179, "tweet_count": 43185, "listed_count": 42}}, {"name": "Rafael Poleo", "username": "PoleoRafael", "id": "307549658", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812052, "following_count": 9004, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}}, {"name": "Adriano Franco", "username": "adrianoefranco", "id": "1081919524851666950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 185, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA", "id": "67656004", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222228, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}}, {"name": "Haunters Gonna Haunt", "username": "ElClavicula", "id": "61344111", "verified": false, "location": "Ayemenem, Kerala", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 2640, "tweet_count": 82558, "listed_count": 7}}, {"name": "\u00b0\u02d6\u2727\u273f\u2727\u02d6\u00b0", "username": "mthrlachrymarum", "id": "1520742931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6544, "following_count": 521, "tweet_count": 136471, "listed_count": 0}}, {"name": "purple potion", "username": "_Oizys", "id": "970015122923147264", "verified": false, "location": "ele/dela", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 220, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}}, {"name": "Jak, a fanfiqueira", "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf37", "username": "coxtacel", "id": "1146937229652238336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 199, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}}, {"name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010637, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"name": "Mar\u00eda Beltr\u00e1n", "username": "mariabeltrn_", "id": "875928276", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 497, "tweet_count": 11502, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana \ud83c\udf08", "username": "Ana_Garci", "id": "128602160", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 940, "tweet_count": 19804, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8a\u2077 \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \u2661", "username": "CarlaMunoi", "id": "257553992", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1307, "tweet_count": 5271, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivana", "username": "ivanapelilli", "id": "2194541341", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 199, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Costa", "username": "RicardCesarCost", "id": "53684288", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2175, "tweet_count": 26645, "listed_count": 7}}, {"name": "marcia denser", "username": "mdenser", "id": "204842728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39052, "following_count": 1678, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}}, {"name": "h0ney", "username": "h0ney_n", "id": "118781832", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 237, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}}, {"name": "merceidis (Taylor\u2019s version)", "username": "_mriri_", "id": "768843682304954368", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 164, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Berardo", "username": "diegoberardogc", "id": "138184898", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 4475, "tweet_count": 66405, "listed_count": 46}}, {"name": "Katherine Obronsky", "username": "Katherinexobr", "id": "3196279282", "verified": false, "location": "Lan\u00fas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 116, "tweet_count": 18952, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfc\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfc \ud835\udcf8\ud835\udcef \ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "username": "Julipenio", "id": "842097684290928649", "verified": false, "location": "Suazilandia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 867, "tweet_count": 50062, "listed_count": 1}}, {"name": "Randall \u00fc", "username": "Randall90465650", "id": "1120106549907685378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 95, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"name": "Thalis Vini", "username": "vinicios_thalis", "id": "1003658623787126785", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 232, "tweet_count": 773, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Nerd Land", "username": "GabrielNerdLand", "id": "3045046323", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80100, "following_count": 274, "tweet_count": 26761, "listed_count": 84}}, {"name": "\ud835\udd6f\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99t ( kak\u00e1)", "username": "beni_debora", "id": "4886050949", "verified": false, "location": "Continuando en la Tierra \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1619, "tweet_count": 44836, "listed_count": 1}}, {"name": "A. F.", "username": "angel_ferk", "id": "740551170872213504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 183, "tweet_count": 22665, "listed_count": 0}}, {"name": "Kike Armando", "username": "kikearmando", "id": "898928329", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 244, "tweet_count": 69206, "listed_count": 60}}, {"name": "midnight 1 day | 13 \ud83d\udea9", "username": "feelslolita", "id": "2332241274", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 373, "tweet_count": 48857, "listed_count": 1}}, {"name": "Thiago Abreu", "username": "ThiagoAugustok7", "id": "832439699864162305", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 366, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd8a\u0301\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83d\udc8b", "username": "Jeribeiir0", "id": "903376541631033344", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 414, "tweet_count": 10850, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd8aspoopifox\ud83e\udd8a\ud83c\udf83", "username": "mewmewfox", "id": "202259926", "verified": false, "location": "durmiendo", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1733, "tweet_count": 113437, "listed_count": 24}}, {"name": "Ricardo A Gallo", "username": "ragallo1963", "id": "2896331405", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 279, "tweet_count": 18292, "listed_count": 5}}, {"name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "id": "990790455813132288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"name": "El Cuestionador Cereal\ud83e\udd14", "username": "Elcuestionatodo", "id": "958156729598005248", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1870, "tweet_count": 118207, "listed_count": 2}}, {"name": "Alexia Alves Da Silva", "username": "AlexiaAlvesDaS1", "id": "1085982290218573825", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 1, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}}, {"name": "Gallego Disidente", "username": "MarioRo95", "id": "4654908509", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 904, "tweet_count": 9617, "listed_count": 4}}, {"name": "Tadeu Reis", "username": "ttadeureis", "id": "2314876961", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 917, "tweet_count": 31606, "listed_count": 5}}, {"name": "Hablemos de Neurodesarrollo", "username": "HablemosNeuro", "id": "1107081892522807297", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 2650, "tweet_count": 5490, "listed_count": 14}}, {"name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov", "id": "636025744", "verified": false, "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52204, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}}, {"name": "tota", "username": "xlachuchatota", "id": "1185733994245230598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 167, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}}, {"name": "Dayse Guedes", "username": "dayguedesl", "id": "614792780", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 254, "tweet_count": 26931, "listed_count": 0}}, {"name": "Museu do Cinema", "username": "museudocinema", "id": "26316145", "verified": false, "location": "BAHIA", "public_metrics": {"followers_count": 10299, "following_count": 7410, "tweet_count": 14169, "listed_count": 59}}, {"name": "honguitomeg", "username": "honguitomeg", "id": "850241388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 246, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}}, {"name": "guta", "username": "gutamassarotto", "id": "727881351760883712", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 549, "tweet_count": 27160, "listed_count": 0}}, {"name": "luca \ud83e\udd8a | \ud83d\udcd6: they both die at the end", "username": "swftminyard", "id": "3863322327", "verified": false, "location": "Cabin 7 ", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 817, "tweet_count": 52103, "listed_count": 7}}, {"name": "JAPL", "username": "PEREAPLD", "id": "183366558", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora, Mx", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1259, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Villegas Villamil", "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 441, "tweet_count": 144948, "listed_count": 64}}, {"name": "Lisboa \ud83d\udc68\ud83c\udffd", "username": "li5boa", "id": "200227786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 222, "tweet_count": 24336, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Eduarda Machado", "username": "MariiaEdMachado", "id": "1029330825630961664", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 211, "tweet_count": 2504, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Nemitz", "username": "RNemitz", "id": "61683378", "verified": false, "location": "Santiago (RS)", "public_metrics": {"followers_count": 4723, "following_count": 4025, "tweet_count": 55456, "listed_count": 22}}, {"name": "eter \ud83d\udc2e", "username": "cabeza_85", "id": "1262998826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1510, "tweet_count": 4923, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos Vargas", "username": "SoyCVargas", "id": "35543848", "verified": false, "location": "Acapulco,Gro", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 2891, "tweet_count": 108663, "listed_count": 31}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ivone Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ivoneregina", "id": "57465515", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 791, "tweet_count": 12906, "listed_count": 0}}, {"name": "URT-B4\u2721\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RbnoB4", "id": "328208870", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 773, "tweet_count": 7180, "listed_count": 3}}, {"name": "cassyana marinelli", "username": "cassyanamarine1", "id": "1105208768202190849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 380, "tweet_count": 8047, "listed_count": 0}}, {"name": "Johi Taihua", "username": "JohiTaihua", "id": "1052665478534053900", "verified": false, "location": "Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf33\ud835\udc12\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30 \ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud83c\udf33\ud835\udd40\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd52 \ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd4c", "username": "bvrbvrablack", "id": "3133868792", "verified": false, "location": "D-2", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 335, "tweet_count": 13373, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciana", "username": "lusimoesss", "id": "765740364", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 538, "tweet_count": 58735, "listed_count": 1}}, {"name": "Matheus A.", "username": "assuncaomath", "id": "1493353052", "verified": false, "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 189, "tweet_count": 12866, "listed_count": 0}}, {"name": "Negueba", "username": "lost_tainha", "id": "877638714738049024", "verified": false, "location": "vb.be", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 522, "tweet_count": 15866, "listed_count": 1}}, {"name": "mayestic", "username": "lesbidi0sa", "id": "3310440613", "verified": false, "location": "Ahora ", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 386, "tweet_count": 11315, "listed_count": 0}}, {"name": "Patr\u00edcia", "username": "patriciacoments", "id": "400207507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 2007, "tweet_count": 45460, "listed_count": 0}}, {"name": "Foda - $e", "username": "ELpxxx8", "id": "1192799693841092608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 96, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "oppscausey", "id": "4246358260", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 22830, "following_count": 686, "tweet_count": 39012, "listed_count": 62}}, {"name": "Adriana", "username": "Adriana_N_Melo", "id": "116784478", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2521, "tweet_count": 32138, "listed_count": 14}}, {"name": "Princess Consuela", "username": "MelTupinamba", "id": "52053111", "verified": false, "location": "RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 603, "tweet_count": 33669, "listed_count": 3}}, {"name": "l\u0337i\u0337v\u0337", "username": "taehbgtn", "id": "2288651790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 912, "tweet_count": 11037, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaivandbarranco", "username": "ivandbarranco", "id": "778835391902134273", "verified": false, "location": "Barranco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1089, "tweet_count": 74228, "listed_count": 0}}, {"name": "Eliseu Santos2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eliseubdossant2", "id": "737816061857411072", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 296, "tweet_count": 20449, "listed_count": 1}}, {"name": "f", "username": "fatimaapasmor", "id": "408130034", "verified": false, "location": "LUQUE PARAGUAY ", "public_metrics": {"followers_count": 25576, "following_count": 3558, "tweet_count": 42648, "listed_count": 4}}, {"name": "Wilson Ocampo", "username": "wilksocampo", "id": "248269551", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 289, "tweet_count": 4990, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\u30b5\u30f3\u30b1\ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\udc97", "username": "merisuro", "id": "789082063060164610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1815, "tweet_count": 10209, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd38dd\u0433i\u24d0\u014b\u03c3  \ud83c\udf00 \u200f", "username": "addrianomax", "id": "52565053", "verified": false, "location": "  ", "public_metrics": {"followers_count": 15965, "following_count": 3613, "tweet_count": 66869, "listed_count": 466}}, {"name": "???\ud83c\udf33", "username": "Space_enjoy", "id": "1179578620437774336", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 339, "tweet_count": 6764, "listed_count": 0}}, {"name": "georgepig", "username": "jcelio0123", "id": "2937816303", "verified": false, "location": "sdf macross", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 378, "tweet_count": 32574, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00f4nica M", "username": "MoMiguel", "id": "148590174", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 4488, "tweet_count": 21406, "listed_count": 11}}, {"name": "Daniel esteban", "username": "Daniell3090", "id": "3882498623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 158, "tweet_count": 1256, "listed_count": 1}}, {"name": "Sebasti\u00e1n Esnaola S. \ud83d\udc89 #YoMeVacuno", "username": "sesnaola", "id": "28458046", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 151115, "following_count": 4294, "tweet_count": 266972, "listed_count": 518}}, {"name": "Patr\u00edcia", "username": "Patrcia10298482", "id": "972627233327271936", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 65, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo dos Santos Martins", "username": "Marcelo1cris", "id": "1122905504257331201", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 87, "tweet_count": 31267, "listed_count": 0}}, {"name": "Eda Paron", "username": "EdaParon", "id": "2614299728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1391, "tweet_count": 175454, "listed_count": 14}}, {"name": "RafaMayor", "username": "Orianaariass", "id": "989866442576232448", "verified": false, "location": "Senillosa", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 686, "tweet_count": 10915, "listed_count": 0}}, {"name": "Cleiton", "username": "CleitonHSouza", "id": "2813279641", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 227, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}}, {"name": "Capit\u00e3o \u00c1sia", "username": "CapitaoAsia", "id": "1008802260602773507", "verified": false, "location": "Por ai", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 465, "tweet_count": 2820, "listed_count": 0}}, {"name": "Jurandir Filho", "username": "jurandirfilho", "id": "8703862", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}}, {"name": "Julie", "username": "anotherjuliex", "id": "928364919640285186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 39, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\u263d\ufe0e", "username": "nicoxxvII", "id": "874750852665421824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 370, "tweet_count": 41331, "listed_count": 4}}, {"name": "Tinna", "username": "Tinamattos3", "id": "1103308653367562246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 884, "tweet_count": 7268, "listed_count": 0}}, {"name": "\u24d3\u24de\u24e5\u24d4\ud83d\udcd6||", "username": "ttmultifandom", "id": "1002189013900582913", "verified": false, "location": "multifandom \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2411, "tweet_count": 17181, "listed_count": 8}}, {"name": "ke", "username": "mrobb1e", "id": "4191273562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24762, "following_count": 10065, "tweet_count": 48224, "listed_count": 85}}, {"name": "Carlos  Vegetti", "username": "carlito60322427", "id": "4898606925", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 528, "tweet_count": 75514, "listed_count": 6}}, {"name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"name": "\ud83d\udd4a", "username": "zamue1", "id": "210128711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 4546, "tweet_count": 69645, "listed_count": 4}}, {"name": "Vicente Fox Quesada", "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1471485, "following_count": 465, "tweet_count": 18578, "listed_count": 3806}}, {"name": "Rute Elias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc40", "username": "ruteaelias", "id": "2713476892", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1848, "tweet_count": 33115, "listed_count": 0}}, {"name": "Angie", "username": "GiustiAngelina", "id": "3289118429", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 620, "tweet_count": 11770, "listed_count": 1}}, {"name": "Trece", "username": "1313valee", "id": "1040416122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 641, "tweet_count": 9315, "listed_count": 0}}, {"name": "Sem Tempo Irm\u00e3o \ud83e\udd87", "username": "Lumiephoenix", "id": "70510009", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 4510, "tweet_count": 84795, "listed_count": 16}}, {"name": "JwiilianPB", "username": "tchunayXablau", "id": "4087060594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 645, "tweet_count": 3762, "listed_count": 0}}, {"name": "german neyra", "username": "NeyraGerman", "id": "368487968", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 875, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}}, {"name": "Belkis Sosa", "username": "belkisdevera", "id": "355833385", "verified": false, "location": "En el \u2665 de Dios", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 242, "tweet_count": 2958, "listed_count": 1}}, {"name": "RAFAEL CASTILLO", "username": "Elrafacastillo", "id": "141641975", "verified": false, "location": "Fe y Alegr\u00eda 850 am y 88.1 fm", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2097, "tweet_count": 57670, "listed_count": 8}}, {"name": "Marcio Fortes", "username": "malfortes", "id": "87093212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 237, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo Fernandes Costa", "username": "Joaopallo", "id": "2230406964", "verified": false, "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Tocantins", "public_metrics": {"followers_count": 5006, "following_count": 4983, "tweet_count": 12885, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Garuti", "username": "garutirmaudito1", "id": "1164991856532434946", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1278, "tweet_count": 20255, "listed_count": 1}}, {"name": "jeki\u00f1a", "username": "jequiastu", "id": "1559485500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 200, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"name": "Bianchi", "username": "bianchijoao_", "id": "738517368360587264", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 990, "tweet_count": 41992, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2b", "username": "JonatanRobles_", "id": "495505831", "verified": false, "location": "Ensenada", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 994, "tweet_count": 72124, "listed_count": 2}}, {"name": "[MVP] ~ Ge\u1d70ee ~", "username": "farawellmylove", "id": "131696272", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1034, "tweet_count": 310020, "listed_count": 15}}, {"name": "Pablo Jofr\u00e9", "username": "PabloJofreF", "id": "470027237", "verified": false, "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1743, "tweet_count": 14391, "listed_count": 1}}, {"name": "Delia ______\ud83c\udde8\ud83c\uddf1______", "username": "Delia_Urra", "id": "104321090", "verified": false, "location": "NUEVA CHILANDIA", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3254, "tweet_count": 24428, "listed_count": 0}}, {"name": "Rogelio Mendoza", "username": "RogerMenH", "id": "295406197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 153, "tweet_count": 9794, "listed_count": 7}}, {"name": "El Blog de Porter", "username": "ElBlogdePorter", "id": "1102777195439837185", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 171, "tweet_count": 11854, "listed_count": 14}}, {"name": "\u0299\u1d00\u0280\u0299\ua731\u2077", "username": "jkjmsshi", "id": "252773958", "verified": false, "location": "\ud835\udc83\ud835\udc95\ud835\udc94\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 943, "tweet_count": 56571, "listed_count": 0}}, {"name": "Lisavila", "username": "lisetteravila", "id": "588755090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 332, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}}, {"name": "lou777", "username": "lou7775", "id": "2874130971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 581, "tweet_count": 2370, "listed_count": 1}}, {"name": "@Margiel4_", "username": "Marcellooooooar", "id": "919969458394992640", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 65, "tweet_count": 2263, "listed_count": 0}}, {"name": "cane$auce OTB", "username": "canessauce_", "id": "1071190632910196737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 115, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CelCesar", "id": "259890439", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 887, "tweet_count": 15926, "listed_count": 16}}, {"name": "zero kelvin", "username": "annapaulaaa", "id": "50496601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 531, "tweet_count": 76652, "listed_count": 12}}, {"name": "Paula Ponce", "username": "PaulaJavieraP", "id": "893218517704691712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 770, "tweet_count": 22747, "listed_count": 0}}, {"name": "Anita Mar\u00eda \ud83d\udcab", "username": "amvoamvoamvo", "id": "68320236", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1009, "tweet_count": 49550, "listed_count": 21}}, {"name": "Marly Louback", "username": "MarlyLouback", "id": "558761864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 460, "tweet_count": 27186, "listed_count": 1}}, {"name": "Gilson Melo", "username": "Gilson57050563", "id": "1080594107590946816", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 5003, "tweet_count": 25794, "listed_count": 0}}, {"name": "Sarah Marques", "username": "SarahMarquess", "id": "64853131", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1418, "tweet_count": 12128, "listed_count": 4}}, {"name": "elie", "username": "vericsx", "id": "3388148807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 399, "tweet_count": 53518, "listed_count": 0}}, {"name": "lu banana \ud83c\udf4c", "username": "luvcr_", "id": "336910221", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Sp", "public_metrics": {"followers_count": 5371, "following_count": 3692, "tweet_count": 361587, "listed_count": 15}}, {"name": "\u00c1GUA DE PORONGO", "username": "PorongoDe", "id": "1078337901598072833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2046, "tweet_count": 20995, "listed_count": 0}}, {"name": "PERER\u00c3O", "username": "pereronis", "id": "897809545413656576", "verified": false, "location": "luzihell", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 353, "tweet_count": 13331, "listed_count": 4}}, {"name": "Rafael BTS #38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RafaelB87170281", "id": "1109711660800004096", "verified": false, "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 529, "tweet_count": 54985, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308", "id": "4888571943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"name": "Alexandrina", "username": "mariaal29481146", "id": "1097953958537117699", "verified": false, "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}}, {"name": "THIGGASan!", "username": "NIGGAnareal", "id": "2468565029", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 511, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}}, {"name": "Mueran cuicos culiaos", "username": "litleodiosa", "id": "2241733927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17701, "following_count": 1026, "tweet_count": 10033, "listed_count": 44}}, {"name": "Marie Oss", "username": "Marie_unagui", "id": "275637392", "verified": false, "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 188, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolzinha", "username": "carolindaaag", "id": "2394903578", "verified": false, "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 424, "tweet_count": 27805, "listed_count": 0}}, {"name": "Luizinho Cortez (luizinhocortez)", "username": "luizinhocortez", "id": "29628067", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1204, "tweet_count": 59479, "listed_count": 1}}, {"name": "Thallib\u00e3n MC", "username": "ThallibanMC", "id": "909553543228608517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 298, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}}, {"name": "Guto Sales \ud83d\udcbf", "username": "sales_guto", "id": "317191725", "verified": false, "location": "Salvador-BA", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 230, "tweet_count": 11832, "listed_count": 0}}, {"name": "Monique Evelle", "username": "moniqueevelle", "id": "69438033", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 45016, "following_count": 590, "tweet_count": 19355, "listed_count": 129}}, {"name": "MC\ud83c\udde7\ud83c\uddf722 Bolsonaro 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MC", "username": "marciovozes", "id": "9658792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 668, "tweet_count": 44658, "listed_count": 0}}, {"name": "JP", "username": "JuaanAranda", "id": "1395611990", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 108, "tweet_count": 20627, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo \ud83e\udd20", "username": "Wanzongo97", "id": "1043974466", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 200, "tweet_count": 12948, "listed_count": 3}}, {"name": "Lo Sinson", "username": "notafaso", "id": "770497147368275969", "verified": false, "location": "bs as", "public_metrics": {"followers_count": 530774, "following_count": 1845, "tweet_count": 9701, "listed_count": 282}}, {"name": "Patriota", "username": "patriotajeffi", "id": "1042011017633562625", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2036, "tweet_count": 30651, "listed_count": 0}}, {"name": "Canhota do Hulk F.C.\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffb\u270a \ud83d\udd31\ud83d\udc9b", "username": "AnneMM_13", "id": "767789620801179648", "verified": false, "location": "N\u00d3S SOMOS A RESIST\u00caNCIA,\u00d3 BELA", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 260, "tweet_count": 72103, "listed_count": 5}}, {"name": "Vanderson Fernandes", "username": "Eng_Vanderson", "id": "359677093", "verified": false, "location": "Piedade - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 200, "tweet_count": 12466, "listed_count": 1}}, {"name": "Hyan \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "HyanFernandess", "id": "3436223729", "verified": false, "location": "Na pqp", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 440, "tweet_count": 11896, "listed_count": 0}}, {"name": "lis i b", "username": "ouilisi", "id": "2426037095", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 485, "tweet_count": 55009, "listed_count": 0}}, {"name": "Layla", "username": "LaylaKowner", "id": "233625153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 206, "tweet_count": 11851, "listed_count": 0}}, {"name": "di", "username": "vulgodi", "id": "100623593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 206, "tweet_count": 25445, "listed_count": 10}}, {"name": "Jur\u00eddico Bia Miranda", "username": "saveassdraft", "id": "226397513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 537, "tweet_count": 45103, "listed_count": 2}}, {"name": "Georgina Valenzuela", "username": "gcvvega", "id": "717837997266313216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1769, "tweet_count": 299299, "listed_count": 2}}, {"name": "Armando Zachary", "username": "nospecific_zach", "id": "521734834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1079, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00e2mela Melo", "username": "ppamelaasm", "id": "981200544898404353", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 469, "tweet_count": 13798, "listed_count": 0}}, {"name": "Da estrada \u2728", "username": "Isinha554", "id": "543910653", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 140, "tweet_count": 21346, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabiohiro", "username": "Fabiohiro1", "id": "1088978717941092352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 89, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551783, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}}, {"name": "Eli | Lula 13 presidente 2023", "username": "Elih_emisue", "id": "1140442006742863873", "verified": false, "location": "Carapicu\u00edba- SP", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 158, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}}, {"name": "Parker", "username": "Cruzadocruzer", "id": "917886872474537985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 636, "tweet_count": 9857, "listed_count": 0}}, {"name": "jmunoz", "username": "hannibal0309", "id": "822831527092482049", "verified": false, "location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udfb2~MC~\ud83c\udfb2", "username": "Martinezcris8", "id": "875446908931592192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 888, "tweet_count": 34260, "listed_count": 4}}, {"name": "Tony Schiavone", "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154574, "following_count": 580, "tweet_count": 12097, "listed_count": 864}}, {"name": "insta:teffe.mendes\u2728", "username": "teffe_14", "id": "4840720179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10798, "following_count": 1959, "tweet_count": 84631, "listed_count": 3}}, {"name": "F\u00e9lix F. Vinagre M.", "username": "kogollum", "id": "42127230", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1090, "tweet_count": 7886, "listed_count": 4}}, {"name": "Rous rox", "username": "rox_salgado", "id": "928357114258558976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 150, "tweet_count": 5610, "listed_count": 0}}, {"name": "S", "username": "_FanyReyes_", "id": "1133574787136204800", "verified": false, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 185, "tweet_count": 5347, "listed_count": 0}}, {"name": "robertinha", "username": "Roberta19190267", "id": "1113093227882610688", "verified": false, "location": "Paranaiguara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 221, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}}, {"name": "\u3084\u3055\u3050\u308d\u3046", "username": "koro_koro_5454", "id": "948426810991132672", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u57fc\u7389", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 702, "tweet_count": 34228, "listed_count": 16}}, {"name": "Am\u00e1bile", "username": "amabileblasius", "id": "1283163182", "verified": false, "location": "$C", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 593, "tweet_count": 21781, "listed_count": 2}}, {"name": "Pablo Gallo Figueroa", "username": "pablogallofig", "id": "94231732", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2223, "tweet_count": 8580, "listed_count": 4}}, {"name": "Abandono Carreras", "username": "ErickSchankula", "id": "490931135", "verified": false, "location": "Diadema", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 342, "tweet_count": 35093, "listed_count": 1}}, {"name": "Karla Ferreiro", "username": "Mystifa", "id": "178527999", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1328, "tweet_count": 51775, "listed_count": 10}}, {"name": "ali", "username": "baby_aliciia", "id": "758462250281828352", "verified": false, "location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 2619, "tweet_count": 53418, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd25StatusLibertatis\uea00", "username": "STLibertatis", "id": "712203574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8528, "following_count": 7920, "tweet_count": 69243, "listed_count": 7}}, {"name": "Cristian :c", "username": "__Un_Usuario", "id": "1173777599908196353", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 236, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Noguera", "username": "ranoguera", "id": "47725866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57365, "following_count": 2554, "tweet_count": 85313, "listed_count": 238}}, {"name": "Ket \ud83c\udf80\ud83e\ude7a", "username": "boura_kethelim", "id": "4539709775", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 38, "tweet_count": 22602, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bC\u00e9 Assis", "username": "cekassis", "id": "189308835", "verified": false, "location": " RJ", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1119, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}}, {"name": "La Orquesta", "username": "laorquestamx", "id": "308759161", "verified": false, "location": "San Luis Potosi", "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 1672, "tweet_count": 99128, "listed_count": 98}}, {"name": "joacy santos junior", "username": "joacy_sj", "id": "991464693008134144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 717, "tweet_count": 60691, "listed_count": 0}}, {"name": "Melanova", "username": "MelSupernova", "id": "2664329312", "verified": false, "location": "Teotihuac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16209, "following_count": 1120, "tweet_count": 97538, "listed_count": 113}}, {"name": "Mosquit\u00edn", "username": "Mosquirrina", "id": "124490944", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 18770, "following_count": 620, "tweet_count": 34949, "listed_count": 162}}, {"name": "CARLOS____VENCER O MORIR\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ferreterobat", "id": "345049261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7794, "following_count": 7149, "tweet_count": 245302, "listed_count": 2}}, {"name": "MC", "username": "martin_kstillo", "id": "104042350", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 512, "tweet_count": 4936, "listed_count": 0}}, {"name": "Shirley Sorvilo", "username": "SorviloS", "id": "703781201237176320", "verified": false, "location": "Zona Sul, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 880, "tweet_count": 46260, "listed_count": 0}}, {"name": "B\u00e1", "username": "bahoneeighttwo", "id": "54807064", "verified": false, "location": "Jardim Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 907, "tweet_count": 15065, "listed_count": 0}}, {"name": "O AntiComunista Slz", "username": "itaerciojr", "id": "76128158", "verified": false, "location": "Sao Luis - MA", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 92, "tweet_count": 18791, "listed_count": 0}}, {"name": "inaa\u00b9\u00b3", "username": "mareeftdrew", "id": "568314593", "verified": false, "location": "Pleiades", "public_metrics": {"followers_count": 4709, "following_count": 2575, "tweet_count": 45907, "listed_count": 6}}, {"name": "Buse \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "username": "Busemici_", "id": "888949231649685504", "verified": false, "location": "Dee Why, Austr\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 263, "tweet_count": 28292, "listed_count": 0}}, {"name": "mirai", "username": "NosfaM", "id": "1082331237065388032", "verified": false, "location": "Arcadia Bay", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 3012, "tweet_count": 17317, "listed_count": 16}}, {"name": "sergio", "username": "sergiom_design", "id": "965373770377715714", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12658, "following_count": 30, "tweet_count": 56, "listed_count": 5}}, {"name": "Sidnei Rudolf", "username": "SidneiRudolf", "id": "2435339558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 985, "tweet_count": 93298, "listed_count": 0}}, {"name": "TIGA", "username": "Bjornhakaan", "id": "1122202594942779394", "verified": false, "location": "La Casa de Lo Caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1797, "tweet_count": 23886, "listed_count": 0}}, {"name": "Braixen enjoyer", "username": "Tammy_Adin", "id": "938476272182849543", "verified": false, "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 541, "tweet_count": 18833, "listed_count": 2}}, {"name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}}, {"name": "Madame\ud83d\udc85\ud83d\udc8b\ud83d\ude18", "username": "tchesca_1572", "id": "918499475840266240", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 51, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}}, {"name": "Ad. \u271d\ufe0f", "username": "Adrodr13", "id": "1103338321193955329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 203, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}}, {"name": "Marye", "username": "mary_e7", "id": "382904891", "verified": false, "location": "venus", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 216, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}}, {"name": "poucho", "username": "wikipoucho", "id": "128659960", "verified": false, "location": "Plymouth, England", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 607, "tweet_count": 32274, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "username": "AleStormblessed", "id": "4758975981", "verified": false, "location": "CR: Tormenta de Espadas", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114244, "listed_count": 51}}, {"name": "gudim", "username": "1gudim", "id": "800912298462347264", "verified": false, "location": "aaa", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 317, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaque Awn \ud83e\udd20", "username": "TiqueBolada", "id": "3003967720", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15528, "following_count": 14327, "tweet_count": 112124, "listed_count": 28}}, {"name": "marcelo_avlis", "username": "marcelo_avlis", "id": "2222409788", "verified": false, "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 866, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}}, {"name": "Will \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \u267f", "username": "FranciscoWilker", "id": "67411600", "verified": false, "location": "Fortaleza/CE", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 317, "tweet_count": 296138, "listed_count": 18}}, {"name": "BethBrat\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc96\ud83c\udf39", "username": "bethbrat53", "id": "706635745067470848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1687, "tweet_count": 27815, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosao4...agora vai \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udcda", "username": "rosao4", "id": "536920389", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1115, "tweet_count": 16675, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc6d\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f.", "username": "FranLencinas_", "id": "2890206198", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 479, "tweet_count": 23524, "listed_count": 1}}, {"name": "Ale Ortiz", "username": "aortizcruz", "id": "114760900", "verified": false, "location": "Tabasco, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 912, "tweet_count": 32559, "listed_count": 3}}, {"name": "bell \u2661\u263e\u2606\ua564", "username": "beIIbears", "id": "1872262700", "verified": false, "location": "\ua5c3 they/she", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 86, "tweet_count": 10563, "listed_count": 21}}, {"name": "\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude9e", "username": "BautiGimenez10", "id": "1100226682861039616", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 542, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udde1\ud83c\udf41 Ashukar-o'-Lantern \ud83c\udf83\ud83d\udc9c", "username": "Ashukar", "id": "119109916", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 610, "tweet_count": 60050, "listed_count": 23}}, {"name": "Antonio", "username": "Antonio22630490", "id": "1069033801647575040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 216, "tweet_count": 3334, "listed_count": 0}}, {"name": "Cabral", "username": "CabralRnd", "id": "720318731772145669", "verified": false, "location": "Algum s\u00edtio, Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1167, "tweet_count": 151358, "listed_count": 4}}, {"name": "Arturo Ordo\u00f1ez", "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1196, "tweet_count": 17515, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9a Mariane", "username": "DeiaMB21", "id": "851883980928552960", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 409, "tweet_count": 59438, "listed_count": 0}}, {"name": "coni", "username": "conicirijilla", "id": "78801672", "verified": false, "location": "Maipu, santiago", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 2318, "tweet_count": 19194, "listed_count": 3}}, {"name": "Lu Oca\u00f1o \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "lucianaocano", "id": "865089596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 227, "tweet_count": 28208, "listed_count": 3}}, {"name": "L u z \ud83d\udca1", "username": "ToldoLuz", "id": "752291119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 271, "tweet_count": 5804, "listed_count": 0}}, {"name": "Vitoria Oliveira", "username": "Vitoriaollvr01", "id": "1089554311863037958", "verified": false, "location": "Ararangu\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 192, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}}, {"name": "Florentino Casafuentes", "username": "florentinocasaf", "id": "3129591280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 868, "tweet_count": 20422, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f", "username": "CeSanz1", "id": "113030999", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101094, "following_count": 1334, "tweet_count": 147640, "listed_count": 530}}, {"name": "Ana Fl\u00e1via", "username": "anaflaviadutrsa", "id": "1650615386", "verified": false, "location": "-", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 526, "tweet_count": 12720, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucas \ud83d\udd34\u26ab", "username": "lucasbrunocrf", "id": "3302343485", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1147, "tweet_count": 25956, "listed_count": 0}}, {"name": "dAniELa (\u273f\u25e0\u203f\u25e0)", "username": "3rchart", "id": "1083544409818492929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 63, "tweet_count": 3980, "listed_count": 1}}, {"name": "JaviVegas", "username": "JaviVega223", "id": "951613252240379905", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1711, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00f4nia Virg\u00ednia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696", "username": "SoniaVirginia14", "id": "984106671558537217", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2333, "tweet_count": 147443, "listed_count": 0}}, {"name": "tet\u00ea", "username": "manotr00", "id": "52608595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 393, "tweet_count": 95787, "listed_count": 3}}, {"name": "Streamer de Excel \ud83d\udc0a", "username": "jovempadawan", "id": "161876970", "verified": false, "location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 389, "tweet_count": 109126, "listed_count": 17}}, {"name": "EL 137", "username": "leafar104", "id": "3318269841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 155, "tweet_count": 30863, "listed_count": 0}}, {"name": "Olga Mar\u00eda Sarrio L.", "username": "osarrio", "id": "142507052", "verified": false, "location": "Lima- Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2271, "tweet_count": 47924, "listed_count": 24}}, {"name": "\u00abZomi\u00bbArmy\ud83d\udc9c\ud83c\udf33", "username": "Mizorawrr", "id": "2721333029", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 420, "tweet_count": 12071, "listed_count": 0}}, {"name": "Mi", "username": "livancri", "id": "476348914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1009, "tweet_count": 36329, "listed_count": 0}}, {"name": "Ray \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rayanamp", "id": "58964431", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 657, "tweet_count": 19951, "listed_count": 0}}, {"name": "ana", "username": "maroonperry", "id": "3307359843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 545, "tweet_count": 40271, "listed_count": 18}}, {"name": "Tizo", "username": "tiotizo", "id": "16110719", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 405, "tweet_count": 48276, "listed_count": 11}}, {"name": "Tute", "username": "tutetorino", "id": "2518264591", "verified": false, "location": "Lanus Este, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 984, "tweet_count": 27958, "listed_count": 2}}, {"name": "leonel", "username": "leoneltudo", "id": "818503720400982020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176545, "following_count": 18555, "tweet_count": 26900, "listed_count": 194}}, {"name": "Noticiero Altavoz", "username": "Altavoznoticias", "id": "353703334", "verified": false, "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9465, "following_count": 323, "tweet_count": 227411, "listed_count": 58}}, {"name": "Robson Rodrigues", "username": "RobsonHoldem", "id": "930190200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 248, "tweet_count": 5865, "listed_count": 0}}, {"name": "Kelly Souza", "username": "KellySo65011483", "id": "1142973593762095105", "verified": false, "location": "EUA", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 434, "tweet_count": 4050, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Victor Soares \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "JorgeVictorSoa2", "id": "3296059507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3970, "tweet_count": 396641, "listed_count": 9}}, {"name": "Acacio Augusto Carlos", "username": "AcacioAugustoC1", "id": "1065516911721623552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 661, "tweet_count": 4556, "listed_count": 0}}, {"name": "ian twein \u2650\ufe0f", "username": "ian_twein", "id": "726196269539012608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 413, "tweet_count": 33460, "listed_count": 0}}, {"name": "Douglas Santos", "username": "Douglas46065577", "id": "981644521430814720", "verified": false, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 119, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago", "username": "ThiagoSertao197", "id": "219419862", "verified": false, "location": "Sert\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 1386, "tweet_count": 30502, "listed_count": 2}}, {"name": "Mila \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "milam_123", "id": "352754412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 741, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}}, {"name": "Jayne", "username": "_1beatriz", "id": "591072479", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 814, "tweet_count": 85010, "listed_count": 0}}, {"name": "Kenny\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "kennyys_", "id": "3256417816", "verified": false, "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 175, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}}, {"name": "Fran\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd75", "username": "francodcima03", "id": "1164260993234608134", "verified": false, "location": "En lo de yuli", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 128, "tweet_count": 2292, "listed_count": 0}}, {"name": "Kaze", "username": "peixin02", "id": "717738644983975936", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 171, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"name": "\u27b7", "username": "rhuangadotti", "id": "794355037053009922", "verified": false, "location": "Bangu Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 294, "tweet_count": 29304, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30ca\u30aa\u30df\u6c0f", "username": "naomishipy", "id": "174751033", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 94, "tweet_count": 2507, "listed_count": 3}}, {"name": "ari", "username": "ariazepam", "id": "148958167", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3850, "following_count": 1297, "tweet_count": 103890, "listed_count": 18}}, {"name": "jo\u00e3o pedro", "username": "joaoinghes", "id": "138835190", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 546, "tweet_count": 106077, "listed_count": 1}}, {"name": "Prof. Day Top News e Education \ud83c\udf93", "username": "lucas_meioassim", "id": "3099322204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5261, "following_count": 160, "tweet_count": 16564, "listed_count": 8}}, {"name": "Ax\u2077; \u1d37\u1d40\u1d34\u00b9\u2728\ud83c\udf33", "username": "promiseaxc", "id": "1074846250011365376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 492, "tweet_count": 56465, "listed_count": 0}}, {"name": "Natalia Saguez Lucar", "username": "nsaguezl", "id": "829885074850082817", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8957, "following_count": 8968, "tweet_count": 359133, "listed_count": 5}}, {"name": "MIGUELITO PARED.", "username": "MedicenElJABAO1", "id": "479161162", "verified": false, "location": "BALNEARIO CAMBORIU", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 113, "tweet_count": 17973, "listed_count": 0}}, {"name": "TBMS", "username": "pegasus_digital", "id": "4850420290", "verified": false, "location": "Manaus - Amazonas - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 2892, "tweet_count": 95963, "listed_count": 4}}, {"name": "Marta Chichizola", "username": "ChichizolaMarta", "id": "1064252407658487810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 119, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}}, {"name": "Vito canoro\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83c\udff3", "username": "vitocanoro", "id": "1060951681", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 3867, "tweet_count": 223004, "listed_count": 2}}, {"name": "Adriana ghis", "username": "adriana_ghis", "id": "1057932639074689024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2700, "tweet_count": 50316, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Frank Gatsu Murdock de Castelo", "username": "CavaleiroNoob", "id": "862663180270678016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 474, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}}, {"name": "Hoje no Mundo Militar", "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404510, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}}, {"name": "helena henriques", "username": "helenahs", "id": "24958296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1030, "tweet_count": 130807, "listed_count": 0}}, {"name": "pinshi wera mitotera", "username": "PartisanaR", "id": "2384568324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 760, "tweet_count": 43863, "listed_count": 13}}, {"name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632684, "listed_count": 1844}}, {"name": "sof\u00cda braus\u2728", "username": "stannormanibish", "id": "966799761281114119", "verified": false, "location": "18.diciembre2016 // 25.marzo", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 148, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}}, {"name": "Angela Maria - LIBERDADE - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - 22", "username": "angelamdc", "id": "62404158", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3560, "following_count": 3600, "tweet_count": 53028, "listed_count": 1}}, {"name": "floor performance da honey balenciaga", "username": "iloidnb", "id": "1034303676842696704", "verified": false, "location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 184, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisca Or\u00f3stica", "username": "azafranorostica", "id": "460316613", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 432, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}}, {"name": "A\u209bc\u2095\u2097\u2097\u20901\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalN\u00e3o", "username": "Aschlla", "id": "1437215005", "verified": false, "location": "vai saber...", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2047, "tweet_count": 46460, "listed_count": 1}}, {"name": "Roggerio Padilha", "username": "aroggerio", "id": "808415886260453376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 739, "tweet_count": 8365, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97", "username": "llplzcl", "id": "26913865", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 537, "tweet_count": 67579, "listed_count": 36}}, {"name": "\uff28\uff45\uff4e\uff52\uff49\uff51\uff55\uff45\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "hique_reis", "id": "27058472", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 478, "tweet_count": 13511, "listed_count": 0}}, {"name": "Danilo", "username": "danilowagner_", "id": "70054510", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 149, "tweet_count": 13374, "listed_count": 7}}, {"name": "Andr\u00e9 Pinheiro", "username": "andre_mpin", "id": "200903892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 699, "tweet_count": 128876, "listed_count": 5}}, {"name": "Mane", "username": "mane204", "id": "104797432", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 227, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}}, {"name": "Indgnada", "username": "Indgnada2", "id": "1152619529526267904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 76, "tweet_count": 5244, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo  Teixeira", "username": "LeoFlecheiras", "id": "233138931", "verified": false, "location": "Fortaleza, Ceara", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1076, "tweet_count": 91862, "listed_count": 2}}, {"name": "Artelirio", "username": "ArtelirioF", "id": "2600762996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 363, "tweet_count": 27106, "listed_count": 0}}, {"name": "elle !!", "username": "yabokuz", "id": "182487145", "verified": false, "location": "haveheartx \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 407, "tweet_count": 87640, "listed_count": 8}}, {"name": "Ariel", "username": "princesoariel", "id": "2331271601", "verified": false, "location": "Na casa da peste", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 209, "tweet_count": 17745, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e", "username": "DoraPereira2", "id": "339775109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 957, "tweet_count": 140030, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd35", "username": "TerrificBlue", "id": "887799101324234752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 655, "tweet_count": 44145, "listed_count": 20}}, {"name": "Raissa", "username": "rss_correia", "id": "1018503124183650304", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 327, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}}, {"name": "Caco Cardassi", "username": "cacocardassi", "id": "3393104326", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157196, "following_count": 2179, "tweet_count": 56180, "listed_count": 111}}, {"name": "Fernando Mendoza", "username": "porterkobe", "id": "152082983", "verified": false, "location": "\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 703, "tweet_count": 8188, "listed_count": 1}}, {"name": "Hannah", "username": "hannah_felix", "id": "136857758", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 477, "tweet_count": 42017, "listed_count": 12}}, {"name": "Fernando Almeida", "username": "ferassal", "id": "143485310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 500, "tweet_count": 41196, "listed_count": 0}}, {"name": "Cot\u00e9 Symmes Coll", "username": "CoteSymmes", "id": "122452028", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 208, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}}, {"name": "Macarena Vargas", "username": "maca_vargas_", "id": "211890180", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 245, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}}, {"name": "Aylen.", "username": "AyluuClaria", "id": "1566300126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 303, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}}, {"name": "sodre", "username": "adgeografia", "id": "607458717", "verified": false, "location": "macap\u00e1-ap", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1946, "tweet_count": 9747, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex C\u00e1rdenas Bereche", "username": "BerecheCardenas", "id": "1099813793457152000", "verified": false, "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 6354, "listed_count": 0}}, {"name": "May \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "MayraEnf", "id": "316491782", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1038, "tweet_count": 16271, "listed_count": 3}}, {"name": "m. veronica valdivia", "username": "mvvaldivia", "id": "120461155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1544, "tweet_count": 6947, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Ignacio Latorre", "username": "senadorLatorre", "id": "847488627303038976", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 35101, "following_count": 5383, "tweet_count": 25419, "listed_count": 156}}, {"name": "sab", "username": "Sabgarcias", "id": "894977395874299904", "verified": false, "location": "034", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 426, "tweet_count": 21120, "listed_count": 0}}, {"name": "amandinha", "username": "AAmandaMSilva", "id": "1015213272562364416", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 796, "tweet_count": 16020, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Schrader", "username": "pablo_schrader", "id": "1149884507539103745", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 235, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}}, {"name": "f\u00ea", "username": "blaircabello", "id": "277111623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 464, "tweet_count": 99404, "listed_count": 7}}, {"name": "Leonor", "username": "Leonor38556523", "id": "1141462061953757189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 596, "tweet_count": 224652, "listed_count": 0}}, {"name": "Chica Contento,", "username": "chicacontento", "id": "2624430077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1237, "tweet_count": 16552, "listed_count": 0}}, {"name": "Edmond Dant\u00e8s", "username": "FalaNegromonte", "id": "167179721", "verified": false, "location": "Capitania que deu mais lucro", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1106, "tweet_count": 61536, "listed_count": 51}}, {"name": "Lobo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "WolfConservador", "id": "1025745856111235073", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26744, "following_count": 2061, "tweet_count": 69830, "listed_count": 46}}, {"name": "Amy", "username": "_AlwaysLarrie", "id": "3942598576", "verified": false, "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 34, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}}, {"name": "Aguss \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Out of context", "username": "agussfcortes", "id": "797374674", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 702, "tweet_count": 10339, "listed_count": 3}}, {"name": "El arte siempre est\u00e1 en el lado correcto.", "username": "Rockandbier", "id": "59676772", "verified": false, "location": "Valpocity", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1459, "tweet_count": 72369, "listed_count": 3}}, {"name": "camilla", "username": "freitaslua8", "id": "2885743449", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 452, "tweet_count": 33889, "listed_count": 1}}, {"name": "linny", "username": "ohrana_t", "id": "999653424529584129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 600, "tweet_count": 10272, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruno Cavalli", "username": "BrunnoCavalli1", "id": "789876471699496960", "verified": false, "location": "Orleans, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1786, "tweet_count": 1702, "listed_count": 1}}, {"name": "BOY DOTADO", "username": "boydotado20cm", "id": "821596790617239555", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190708, "following_count": 345, "tweet_count": 6359, "listed_count": 531}}, {"name": "Natyelle \ud83d\udcab", "username": "natyyroza", "id": "797779427899883520", "verified": false, "location": "Edinburgh, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 274, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}}, {"name": "Nadia kadamani", "username": "nadia_kadamani", "id": "4833523823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 4648, "tweet_count": 32051, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani Barrichello", "username": "danibarrichello", "id": "796842653103091713", "verified": false, "location": "Nh\u00f4quiml\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 1109, "tweet_count": 124015, "listed_count": 20}}, {"name": "Sergio Vasco", "username": "shcvasco", "id": "125129606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 310, "tweet_count": 25289, "listed_count": 0}}, {"name": "Don Cangrejo", "username": "derekgonso", "id": "4120037477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 591, "tweet_count": 7105, "listed_count": 2}}, {"name": "Cristian\ud83c\udf34", "username": "CrisCai23", "id": "898718125", "verified": false, "location": "Rottweilas Millionaire Empire", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 415, "tweet_count": 57337, "listed_count": 2}}, {"name": "C. A. Independiente \u26aa", "username": "Independienters", "id": "2590712107", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11008, "following_count": 127, "tweet_count": 24786, "listed_count": 30}}, {"name": "Jessica Kassandra", "username": "Jessiekassandra", "id": "1179409832", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 167, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sTWryUwZHc", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1197680835165597697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTWryUwZHc", "media_key": "3_1197680828391792640"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5252, "type": "Person", "normalized_text": "nicole"}]}, "id": "1197680835165597697", "text": "a nicole meu pai https://t.co/sTWryUwZHc", "lang": "pt", "author_id": "160394832", "created_at": "2019-11-22T00:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10638, "reply_count": 612, "like_count": 54955, "quote_count": 1989}, "edit_history_tweet_ids": ["1197680835165597697"]}, {"id": "1197546253170749444", "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "author_id": "49435578", "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"]}, {"id": "1197712505033961472", "text": "indiquem um filme?", "lang": "pt", "author_id": "802161473485152256", "created_at": "2019-11-22T03:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712505033961472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ruLJgQ2WRb", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1197728685765382145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ruLJgQ2WRb", "media_key": "3_1197728676705710080"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ruLJgQ2WRb", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1197728685765382145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ruLJgQ2WRb", "media_key": "3_1197728676768571392"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "38BPM"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "108DP"}, {"start": 188, "end": 194, "tag": "PMERJ"}, {"start": 211, "end": 227, "tag": "ServireProteger"}, {"start": 228, "end": 242, "tag": "SempreAtuante"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7837, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Isabel"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.624, "type": "Place", "normalized_text": "Tr\u00eas Rios"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}]}, "id": "1197728685765382145", "text": "Uma a\u00e7\u00e3o do #38BPM no bairro Vila Isabel, em Tr\u00eas Rios, resultou na apreens\u00e3o de um adolescente e drogas nesta quinta-feira. O jovem e o material entorpecente foram encaminhados \u00c0 #108DP.\n#PMERJ, nossa miss\u00e3o \u00e9 #ServireProteger\n#SempreAtuante https://t.co/ruLJgQ2WRb", "lang": "pt", "author_id": "1436024858", "created_at": "2019-11-22T04:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728685765382145"]}, {"id": "1197485280405667846", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"]}, {"id": "1197616121203040258", "text": "Pensamento esquerdista:\n\nRennan da penha: amigo de traficante, n\u00e3o \u00e9 envolvido em nada por s\u00f3 ser amigo.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBolsonaro: amigo do cara do que matou a Marielle, SE \u00c9 AMIGO TA ENVOLVIDA\u00c7O\ud83d\ude33\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude2b\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da penha"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1003850948773597189", "created_at": "2019-11-21T20:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197616121203040258"]}, {"in_reply_to_user_id": "1065722058057924609", "id": "1197697413831675904", "text": "@ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3448, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634786485063680"}], "author_id": "1962908490", "created_at": "2019-11-22T02:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697413831675904"]}, {"in_reply_to_user_id": "894384942100209664", "id": "1197734168861560840", "text": "Eso lo dijo un psic\u00f3logo de Barcelona. Bueno ese es mi aporte, igual yo feliz me ir\u00eda a vivir a Islandia porque es de mis pa\u00edses favoritos. \u270c\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8139, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Islandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197733793387483136"}], "author_id": "894384942100209664", "created_at": "2019-11-22T04:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197734168861560840"]}, {"in_reply_to_user_id": "959432545015386112", "id": "1197734689345277952", "text": "@wtfisak Amigo como assim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wtfisak", "id": "959432545015386112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197734562606006272"}], "author_id": "2440977655", "created_at": "2019-11-22T04:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197734689345277952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "id": "1197648647552471042", "text": "Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "author_id": "32532614", "created_at": "2019-11-21T22:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 255, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197648647552471042"]}, {"id": "1197725106698625025", "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "author_id": "99140085", "created_at": "2019-11-22T03:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725106698625025"]}, {"id": "1197715446788739072", "text": "depresiva ansiosa estresada suicida bulimica y anorexica a la vez con ansiedad social panico escenico asmatica pobre sin motivaci\u00f3n ni ganas de vivir eso soy", "lang": "es", "author_id": "1157650687519592450", "created_at": "2019-11-22T03:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715446788739072"]}, {"id": "1197728018980057088", "text": "Constituci\u00f3n!!!!!\n\nEnga\u00f1o.\n\nAspiran a derrotar las fuerzas de Chile @Carabdechile @Ejercito_Chile @Armada_Chile @FACh_Chile @PDI_CHILE \n\nLa \"Constituci\u00f3n bolivariana\" la quieren imponer, de preferencia tras una revoluci\u00f3n victoriosa.\n\nChacotearse con revolucionarios es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.401, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "781373150", "created_at": "2019-11-22T04:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197728018980057088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "id": "1197513874607656961", "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"]}, {"id": "1197354496814436354", "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "98864188", "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"]}, {"id": "1197613793158860801", "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1001251931812220928", "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"]}, {"id": "1197724590253867008", "text": "Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte. Todo M\u00e9xico lo sabe.\n2 Ignorar el costo pol\u00edtico de ser identificados como corruptos fue suicida.\n3  No tienen Plan B. S\u00f3lo aspiran a restaurar la Corrupci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "881235509724315648", "created_at": "2019-11-22T03:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197724590253867008"]}, {"in_reply_to_user_id": "1867569842", "id": "1197732122729025536", "text": "E super normal sair uma vez ou outra do banheiro correndo s\u00f3 com oque estava por perto na m\u00e3o e em algum canto tentando voltar a realidade. Super normal. Ela cansou de tentar explicar oque ela sentia, mas tudo no fim \u00e9 drama pra todos. E so em busca de aten\u00e7\u00e3o,", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197732120724160513"}], "author_id": "1867569842", "created_at": "2019-11-22T04:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197732122729025536"]}, {"id": "1197569815264804864", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "author_id": "4091440037", "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/c1LdETQPp0", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1197446838967627776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c1LdETQPp0", "media_key": "3_1197446829710798848"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.6713, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.4882, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}]}, "id": "1197446838967627776", "text": "\u7d76\u8cdb\u30c4\u30a2\u30fc\u4e2d\u306e\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/c1LdETQPp0", "lang": "ja", "author_id": "396346965", "created_at": "2019-11-21T09:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197446838967627776"]}, {"in_reply_to_user_id": "954732463070195713", "id": "1197731316260843521", "text": "@lol_nigthmare \u2014tomar juguito de chale\u2014", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197730973539913728"}], "author_id": "1153885962205835264", "created_at": "2019-11-22T04:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197731316260843521"]}, {"id": "1197711890111176705", "text": "Ya nos\u00e9 cu\u00e1nto tiempo m\u00e1s podr\u00e9 aguantar , ya no me quedan ni l\u00e1grimas para llorar", "lang": "es", "author_id": "1150486698809339904", "created_at": "2019-11-22T03:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711890111176705"]}, {"id": "1197691132140032000", "text": "Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso suicida y a sus grupos delincuenciales de parte de esta parejita\nAsco!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}]}, "author_id": "85017665", "created_at": "2019-11-22T01:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197691132140032000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8SWSt6WGTg", "expanded_url": "https://www.calciomercato.com/news/palermo-si-suicida-l-ex-capo-dei-gip-vincenti-era-indagato-per-c-52761", "display_url": "calciomercato.com/news/palermo-s\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/xfwb8npRW1", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdotcom/status/1197514340619948032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfwb8npRW1", "media_key": "3_1197514337302327298"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Vincenti"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "Zamparini"}]}, "id": "1197514340619948032", "text": "#Palermo, si suicida l'ex capo dei Gip #Vincenti: era indagato per corruzione nell'inchiesta #Zamparini\nhttps://t.co/8SWSt6WGTg https://t.co/xfwb8npRW1", "lang": "it", "author_id": "34239016", "created_at": "2019-11-21T13:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514340619948032"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1197589341905850369", "text": "@UOLNoticias Se federalizar Moro dir\u00e1 que Marielle matou Anderson, Anderson matou Marielle, foi suic\u00eddio terceirizado, que Lula \u00e9 culpado e deve ser preso por homic\u00eddio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197588593520324611"}], "author_id": "45967727", "created_at": "2019-11-21T18:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197589341905850369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/2LF50dJtS1", "expanded_url": "https://t.co/2LF50dJtS1", "display_url": "t.co/2LF50dJtS1"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "id": "1197505836010156035", "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 0\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 0\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - n assisti\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - n assisti\n\n\u25ab\ufe0fShazam - n assisti\n\nALGUEM TEM LINK DE SHAZAM INCLUSIVE???? https://t.co/2LF50dJtS1", "lang": "pt", "author_id": "1140289295812616193", "created_at": "2019-11-21T13:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505836010156035"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5skqwXbEif", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoOrdoez11/status/1197634786485063680", "display_url": "twitter.com/ArturoOrdoez11\u2026"}]}, "id": "1197660121939111937", "text": "\u201cMe conmueven\u201dlos tuiteros que dan \u00f3rdenes como si verdaderamente creyeran que vamos a tenerlo en cuenta. Muy entretenido. https://t.co/5skqwXbEif", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197634786485063680"}], "author_id": "2979210489", "created_at": "2019-11-21T23:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1425, "like_count": 822, "quote_count": 206}, "edit_history_tweet_ids": ["1197660121939111937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1196855661180657668", "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "lang": "pt", "author_id": "46040478", "created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"]}, {"in_reply_to_user_id": "176985828", "id": "1197679156521246720", "text": "@Mechecabanillas C\u00e1llate vieja de mierda. Verg\u00fcenza nacional eres t\u00fa y toda la sarta de corruptos que vivieron al amparo del ladr\u00f3n del suicida AG.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.3201, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "421571381", "created_at": "2019-11-22T00:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197679156521246720"]}, {"in_reply_to_user_id": "3064145356", "id": "1197727288693022721", "text": "@starkdragons_ ASHER MORTO, mas n quer dizer q foi o Gabriel, ele teria motivos, mas pq, e a Annalise manda parar mas ainda sim ta indo, depois WES?????????? tem q ser um sonho", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197725124356644864"}], "author_id": "198144392", "created_at": "2019-11-22T04:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197727288693022721"]}, {"id": "1197577771121283073", "text": "Coincidimos todos que es un acto suicida entrenar con este calor?", "lang": "es", "author_id": "1091676793831079937", "created_at": "2019-11-21T18:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197577771121283073"]}, {"in_reply_to_user_id": "46040478", "id": "1197636475136946178", "text": "@blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634441176387592"}], "author_id": "35367239", "created_at": "2019-11-21T22:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197636475136946178"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/MRPp5doh71", "expanded_url": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1197499197680955393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MRPp5doh71", "media_key": "3_1197499165577818112"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/MRPp5doh71", "expanded_url": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1197499197680955393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MRPp5doh71", "media_key": "3_1197499194807898113"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 57, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Juarez Xavier da Unesp Bauru"}]}, "id": "1197499197680955393", "text": "60 anos de idade, o Professor Juarez Xavier da Unesp Bauru tomou duas facadas e foi chamado de macaco por algu\u00e9m que j\u00e1 pagou a fian\u00e7a e est\u00e1 solto, tudo isso no dia da consci\u00eancia negra. https://t.co/MRPp5doh71", "lang": "pt", "author_id": "109325390", "created_at": "2019-11-21T12:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13796, "reply_count": 95, "like_count": 37266, "quote_count": 1001}, "edit_history_tweet_ids": ["1197499197680955393"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053378751189397504", "id": "1197722793049284608", "text": "@jairmearrependi @wagoty acontece todos os dias e em todas as profiss\u00f5es, principalmente aquelas emergenciais como jornalismo q lida com fatos, q n\u00e3o p\u00e1ra, q n\u00e3o descansa, q n\u00e3o desliga Errar e reconhecer o erro \u00e9 mais q humano, \u00e9 nobre, \u00e9 respeitoso, \u00e9 profissional. cada dia admiro mais @reinaldoazevedo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "wagoty", "id": "117885163"}, {"start": 289, "end": 305, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197721670078914562"}], "author_id": "168520768", "created_at": "2019-11-22T03:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722793049284608"]}, {"in_reply_to_user_id": "124142187", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WpdB7sPZOQ", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/dono-de-joalheria-que-matou-assaltante-segue-preso/", "display_url": "plantao190.com.br/dono-de-joalhe\u2026"}]}, "id": "1197539332770467840", "text": "Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudica. https://t.co/WpdB7sPZOQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197488287100870656"}], "author_id": "124142187", "created_at": "2019-11-21T15:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197539332770467840"]}, {"in_reply_to_user_id": "377030584", "id": "1197724942789419008", "text": "@RoberViera Comparto y lo dijimos hasta los 23 del 1t presionamos bien despu\u00e9s nos retrasamos demasiado, el 2t estaba para cualquiera y el DT le err\u00f3 en los cambios.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RoberViera", "id": "377030584"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "DT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197723667326787584"}], "author_id": "1699203308", "created_at": "2019-11-22T03:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197724942789419008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/amvYhLHxFV", "expanded_url": "https://twitter.com/DivaQuintanil/status/1197543955862368258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/amvYhLHxFV", "media_key": "3_1197543946039132163"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "M. Mulder"}]}, "id": "1197543955862368258", "text": "M. Mulder es el \u00fanico que se enfrento al escandaloso subsidio a los medios de comunicaci\u00f3n.\n@Mauriciomulder. https://t.co/amvYhLHxFV", "lang": "es", "author_id": "915902213205217280", "created_at": "2019-11-21T15:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 207, "like_count": 873, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1197543955862368258"]}, {"id": "1197725241331666949", "text": "Man ma\u00f1ana me cojen por todos lados DEA", "lang": "es", "author_id": "971790478910816257", "created_at": "2019-11-22T03:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725241331666949"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KJLyf9CAKH", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1196518416800239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJLyf9CAKH", "media_key": "3_1196518390887854080"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KJLyf9CAKH", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1196518416800239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJLyf9CAKH", "media_key": "3_1196518390959165445"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KJLyf9CAKH", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1196518416800239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJLyf9CAKH", "media_key": "3_1196518390866882560"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KJLyf9CAKH", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1196518416800239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJLyf9CAKH", "media_key": "3_1196518390908772352"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "JuntaMdistrito2", "id": "333961927"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 141, "end": 150, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}, {"start": 151, "end": 160, "username": "AH24_48h", "id": "857892002"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "ParticipacionAH", "id": "3759776301"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "javiRpalacios", "id": "270990253"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8232, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}]}, "id": "1196518416800239616", "text": "\u00bfPara cuando una solucion al paso de cebra suicida de la Plaza del Barro?\u00bfLo haran cuando atropellen a alguien?@JuntaMdistrito2 @AytoAlcalaH @MueveteX @AH24_48h @ParticipacionAH @javiRpalacios https://t.co/KJLyf9CAKH", "lang": "es", "author_id": "716142495", "created_at": "2019-11-18T19:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196518416800239616"]}, {"in_reply_to_user_id": "2298073305", "id": "1197301236464340997", "text": "@luizasreis O pior \u00e9 as pessoas falando que isso \u00e9 doutrina\u00e7\u00e3o mas ningu\u00e9m reclamou quando batizam/levam a igreja uma crian\u00e7a sem poder de escolha\n\nTipo???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luizasreis", "id": "2298073305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197004716368171009"}], "author_id": "977321174698020865", "created_at": "2019-11-20T23:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 763, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197301236464340997"]}, {"id": "1197725108502253568", "text": "pobre mi perro que tiene que bancar la gira del padre", "lang": "es", "author_id": "276736704", "created_at": "2019-11-22T03:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197725108502253568"]}, {"in_reply_to_user_id": "1134605623", "id": "1197711731805630467", "text": "@azodneml @Mechecabanillas @amariateguinof Remodelaron, modernizaron y ampliaron las grandes unidades escolares (G.U.E) ....\n\nTeclerazo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azodneml", "id": "1134605623"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197487219746979847"}], "author_id": "1168048709139144704", "created_at": "2019-11-22T03:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711731805630467"]}, {"in_reply_to_user_id": "1194395745304109057", "id": "1197722408767148032", "text": "@Vivimar15043097 De todas las cloacas inmundas y llenas de operaciones de la TV argentina, vos justamente te ba\u00f1as en la peor antes de ir a dormir... \ud83e\udd2a", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Vivimar15043097", "id": "1194395745304109057"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7916, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197721710444843008"}], "author_id": "1380422640", "created_at": "2019-11-22T03:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722408767148032"]}, {"in_reply_to_user_id": "819197951578873857", "id": "1197722639143452672", "text": "@PRominaMaidana Todo quemado jajajajaja me alegraste la noche jajajajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PRominaMaidana", "id": "819197951578873857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197721912471891968"}], "author_id": "3437367262", "created_at": "2019-11-22T03:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197722639143452672"]}, {"id": "1197302870300930049", "text": "gente qual foi o filme q vcs mais assistiram????? \n\no filme que eu mais assisti foi simplesmente acontece EU JURO Q TENHO AS FALA DECORADA", "lang": "pt", "author_id": "934804308918505473", "created_at": "2019-11-20T23:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 991, "like_count": 3634, "quote_count": 2860}, "edit_history_tweet_ids": ["1197302870300930049"]}, {"in_reply_to_user_id": "354095556", "id": "1194731023206113285", "text": "@Haddad_Fernando Sei l\u00e1 acho que lula deveria resguardar a vida dele para ele ter uma velhice feliz cairia fora do Brasil no lugar dele \u00e9 iminente que v\u00e3o atentar contra a vida dele s\u00f3 cego n\u00e3o v\u00ea os milicianos s\u00e3o covardes", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193539835241336832"}], "author_id": "150337245", "created_at": "2019-11-13T21:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194731023206113285"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/iYWQHUMK69", "expanded_url": "https://twitter.com/taethkooklol/status/1197709783417196546/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYWQHUMK69", "media_key": "7_1197709380134821893"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 130, "end": 134, "tag": "BTS"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 143, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "id": "1197709783417196546", "text": "Hoy ando muy buena as\u00ed que traigo una joyita que todo merecen volver a ver, ens\u00e9\u00f1ale esto a una JK biased y se suicida.\n#MAMAVOTE #BTS @BTS_twt https://t.co/iYWQHUMK69", "lang": "es", "author_id": "1028799287646474240", "created_at": "2019-11-22T02:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197709783417196546"]}, {"id": "1197716285548892160", "text": "Perro esta temblado mucho \u00faltimamente, manso miedo de que se venga tremendo terremoto", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "terremoto"}]}, "author_id": "721695945101062144", "created_at": "2019-11-22T03:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716285548892160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/iogmxKJDDq", "expanded_url": "https://youtu.be/G2PT5JliqGk", "display_url": "youtu.be/G2PT5JliqGk"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/MlqF4yjYJD", "expanded_url": "https://twitter.com/gutonu/status/1197592826646847488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlqF4yjYJD", "media_key": "3_1197592819294179336"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "id": "1197592826646847488", "text": "Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assunto delicado mas depois de ver alguns coment\u00e1rios irrespons\u00e1veis na internet decidi fazer. \u263a\ufe0f LINK: https://t.co/iogmxKJDDq https://t.co/MlqF4yjYJD", "lang": "pt", "author_id": "65654241", "created_at": "2019-11-21T19:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197592826646847488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JXvGNSX4jI", "expanded_url": "https://twitter.com/rcavada/status/1197684194694107136", "display_url": "twitter.com/rcavada/status\u2026"}]}, "id": "1197685379832459264", "text": "Y tienes raz\u00f3n, somos muchos que creemos que no har\u00e1 absolutamente nada, o la clase se suicida? https://t.co/JXvGNSX4jI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197684194694107136"}], "author_id": "833903964290740224", "created_at": "2019-11-22T01:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197685379832459264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/f35jAIyhmH", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1197487557128404992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f35jAIyhmH", "media_key": "3_1197487543891173376"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Projetoanticrime"}]}, "id": "1197487557128404992", "text": "#Projetoanticrime , apoio de Alegrete/RS. Grato. https://t.co/f35jAIyhmH", "lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-21T12:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3715, "reply_count": 1003, "like_count": 24735, "quote_count": 326}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487557128404992"]}, {"id": "1197633539061059585", "text": "Dentro de todo esto me siento bien orgullosa de caminar hasta aqu\u00ed y buscar ayuda. No manchen lo dif\u00edcil que es, puedes ir al doctor y decir tengo gripa y no hay pena pero ve al psic\u00f3logo y dile estoy en riesgo suicida y todo se hace m\u00e1s dif\u00edcil.", "geo": {"place_id": "ef05e80eeff9b3c1"}, "lang": "es", "author_id": "636680098", "created_at": "2019-11-21T21:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197633539061059585"]}, {"in_reply_to_user_id": "2965096173", "id": "1197716883048411137", "text": "@Lucasdaprinc Jajajaja pronto amigoo, tengo unos chistes de buenoooss especialmente para vos", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197704674616496128"}], "author_id": "1026529656160309249", "created_at": "2019-11-22T03:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197716883048411137"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "id": "1197116394850131968", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/N4Pb8hbvYa", "expanded_url": "http://bit.ly/334tIZb", "display_url": "bit.ly/334tIZb", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,partido-de-bolsonaro-alianca-pelo-brasil-defende-deus-armas-e-oposicao-ao-comunismo,70003097436?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7988, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1197545203160305664", "text": "&gt;@EstadaoPolitica Partido de Bolsonaro, Alian\u00e7a pelo Brasil defende Deus, armas e oposi\u00e7\u00e3o ao comunismo https://t.co/N4Pb8hbvYa", "lang": "pt", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-11-21T16:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1055, "reply_count": 3153, "like_count": 10339, "quote_count": 1209}, "edit_history_tweet_ids": ["1197545203160305664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sutB35ydpc", "expanded_url": "https://twitter.com/TlacaelelTwit/status/1197511682647420929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sutB35ydpc", "media_key": "3_1197511680433033216"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1197511682647420929", "text": "El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica que se arroj\u00f3 al mar para no ser llevado como trofeo a Espa\u00f1a... https://t.co/sutB35ydpc", "lang": "es", "author_id": "1949810856", "created_at": "2019-11-21T13:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511682647420929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fI4aaNTreO", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/joven-pareja-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6077, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1197706263624327171", "text": "#Estados \n\nEn #Quer\u00e9taro una pareja fue encontrada sin signos vitales; se presume suicidio. \n\nhttps://t.co/fI4aaNTreO", "lang": "es", "author_id": "3872706554", "created_at": "2019-11-22T02:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197706263624327171"]}, {"in_reply_to_user_id": "778597423153287168", "id": "1197659563866173442", "text": "@jutsubra Guy s\u00f3 n\u00e3o matou o madara no taijutsu pq o anime se chama Naruto*", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jutsubra", "id": "778597423153287168"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "taijutsu"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197659306109345794"}], "author_id": "2352389179", "created_at": "2019-11-21T23:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197659563866173442"]}, {"in_reply_to_user_id": "770497147368275969", "id": "1197702083111268352", "text": "@notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197700414428393472"}], "author_id": "4593330255", "created_at": "2019-11-22T02:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702083111268352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vOnZAeD3Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/0martugonzalez/status/1197331435310501889", "display_url": "twitter.com/0martugonzalez\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1197714245670129664", "text": "x dios convirtieron twitter en una red social suicida, vayan al psic\u00f3logo https://t.co/vOnZAeD3Ct", "lang": "es", "author_id": "991653978558615553", "created_at": "2019-11-22T03:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197714245670129664"]}, {"id": "1197715122447409152", "text": "Melly eu te amo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Melly"}]}, "author_id": "631569554", "created_at": "2019-11-22T03:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715122447409152"]}, {"in_reply_to_user_id": "960689894044598274", "id": "1197688365715513344", "text": "@K_Keidoru @visaomacro Essa de perseguir Fl\u00e1vio \u00e9 narrativa da esquerda. N\u00e3o caia nessa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "K_Keidoru", "id": "960689894044598274"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197523259866132481"}], "author_id": "917919887166787585", "created_at": "2019-11-22T01:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197688365715513344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/xFCdO4PmQL", "expanded_url": "https://twitter.com/s0dre1/status/1197266523418775553", "display_url": "twitter.com/s0dre1/status/\u2026"}]}, "id": "1197573675127595008", "text": "So vou dando corda, quando v\u00ea j\u00e1 se enforcou https://t.co/xFCdO4PmQL", "lang": "pt", "author_id": "918601274790236163", "created_at": "2019-11-21T17:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197573675127595008"]}, {"id": "1197531677414903809", "text": "Moro jamais se interessou por Marielle, recha\u00e7ava perguntas a respeito de seu assassinato com o desprezo de quem tinha outros assuntos dos quais se ocupar. E eis que de repente ele quer por que quer federalizar o caso. \u00c9 a sordidez aberta do marreco-de-ch\u00e1cara da famil\u00edcia.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1082939283298811904", "created_at": "2019-11-21T15:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 29, "like_count": 1660, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1197531677414903809"]}, {"in_reply_to_user_id": "2510666973", "id": "1197712551888523265", "text": "y son capaces de decir \u201cvoy a defender a mi amigo\u201d y ojo que son los mismos que dicen ayy feminazis, y se olvidan que en su vida tienen muchas mujeres importantes que alg\u00fan d\u00eda(ojal\u00e1 no) pueden llegar a ser v\u00edctima de esto", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197711986928365568"}], "author_id": "2510666973", "created_at": "2019-11-22T03:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197712551888523265"]}, {"in_reply_to_user_id": "278733258", "id": "1197710443277512706", "text": "@tikivardi @blogcyh Para que recuerde bien, si es que de verdad recuerda y no se lo contaron. La estatizaci\u00f3n provoc\u00f3 disidencias en el Apra y la ralentizaci\u00f3n del Senado. Los que se desesperaban por concretarla eran los rojos de Izquierda Unida. Resultado: Apra 20%, IU ni 5% en elecciones de 1990.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tikivardi", "id": "278733258"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6047, "type": "Place", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.605, "type": "Place", "normalized_text": "Izquierda Unida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197691938247450624"}], "author_id": "780761953", "created_at": "2019-11-22T02:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197710443277512706"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GV7JY6NWyF", "expanded_url": "https://twitter.com/marielmendozae/status/1197546181880172545", "display_url": "twitter.com/marielmendozae\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}]}, "id": "1197552989864648710", "text": "En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicida cambiar en medio del combate un general que ha funcionado bien -caso de Guaid\u00f3. Quieren quitarlo Maduro, los DF y quienes antes fracasaron en el cargo. https://t.co/GV7JY6NWyF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197546181880172545"}], "author_id": "307549658", "created_at": "2019-11-21T16:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197552989864648710"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/qBsHUR139v", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1197711076902785025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qBsHUR139v", "media_key": "3_1197711043532873728"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/qBsHUR139v", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1197711076902785025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qBsHUR139v", "media_key": "3_1197711043398647810"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 134, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "VIVI"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "id": "1197711076902785025", "text": "\"A Vivi tinha vc como um...\" \"Brinquedinho?\" \"Isso, brinquedinho...\" \n\nCHICLETE MATA CAMILO E VIVI TEM QUE MATAR BERTA. #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/qBsHUR139v", "lang": "pt", "author_id": "67656004", "created_at": "2019-11-22T02:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711076902785025"]}, {"id": "1197711833928552448", "text": "el internet me tiene 1 poco suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5748, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "author_id": "1520742931", "created_at": "2019-11-22T03:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197711833928552448"]}, {"in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "id": "1197004769774243841", "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "author_id": "706706677970690048", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"]}, {"id": "1196599828547088385", "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"]}, {"id": "1197662455763210241", "text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices", "lang": "es", "author_id": "128602160", "created_at": "2019-11-21T23:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197662455763210241"]}, {"id": "1196534237618421761", "text": "Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra receber aplausos. Ele n\u00e3o destruiu os direitos trabalhistas pra receber aplausos. \nQuerem Bolsonaro fugindo pelos fundos? Perguntem se ele matou a Marielle.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "204842728", "created_at": "2019-11-18T21:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 9, "like_count": 773, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196534237618421761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/7RxqOj8nZA", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoberardogc/status/1197344497857945600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RxqOj8nZA", "media_key": "3_1197344491901988865"}]}, "id": "1197344497857945600", "text": "Caldo triste https://t.co/7RxqOj8nZA", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "author_id": "138184898", "created_at": "2019-11-21T02:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 66, "like_count": 45, "quote_count": 320}, "edit_history_tweet_ids": ["1197344497857945600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/SRLqkYFzpj", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Milanesa"}]}, "id": "1197632441780985856", "text": "Milanesa agotado https://t.co/SRLqkYFzpj", "lang": "es", "author_id": "842097684290928649", "created_at": "2019-11-21T21:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197632441780985856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/cz0HfPunw3", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielNerdLand/status/1197163958899228677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cz0HfPunw3", "media_key": "3_1197163950695231493"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1197163958899228677", "text": "A Capit\u00e3 Marvel matou e arrancou a CABE\u00c7A DO THOR!!\nna sua ultima HQ que acabou de sair https://t.co/cz0HfPunw3", "lang": "pt", "author_id": "3045046323", "created_at": "2019-11-20T14:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 41, "like_count": 586, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1197163958899228677"]}, {"in_reply_to_user_id": "832439699864162305", "id": "1197707706905354242", "text": "@Pedro_Alberto02 @printsprodops @feelslolita Ela n\u00e3o me aceitou agora vou vira sadboy \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pedro_Alberto02", "id": "2165128956"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "printsprodops", "id": "1046817378582114311"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "feelslolita", "id": "2332241274"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197690222852689920"}], "author_id": "832439699864162305", "created_at": "2019-11-22T02:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707706905354242"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q719yimFdL", "expanded_url": "https://youtu.be/sk3BojY2-38", "display_url": "youtu.be/sk3BojY2-38", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sk3BojY2-38&feature=youtu.be"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/XKmtosLiDp", "expanded_url": "http://www.scielo.org.mx/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0185-33252008000400009", "display_url": "scielo.org.mx/scielo.php?scr\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/e9pCXfaxuY", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=http://spu.org.uy/sitio/wp-content/uploads/2017/01/02_REVI_01.pdf&ved=2ahUKEwj9tfCgkPzlAhW4BGMBHTFHCCcQFjABegQIAxAB&usg=AOvVaw177ewW-RSM07NJ9IheVPOz&cshid=1574368271826", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TEmDEJVop3", "expanded_url": "https://www.mayoclinic.org/es-es/diseases-conditions/depression/in-depth/ssris/art-20044825", "display_url": "mayoclinic.org/es-es/diseases\u2026", "status": 200, "title": "El tipo de antidepresivo que se receta m\u00e1s com\u00fanmente", "description": "Learn more about services at Mayo Clinic.", "unwound_url": "https://www.mayoclinic.org/es-es/diseases-conditions/depression/in-depth/ssris/art-20044825"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "SEROTONINA"}]}, "id": "1197694669787992064", "text": "https://t.co/q719yimFdL\ud83d\udc48\n\u00bfLa clave para atacar a la depresi\u00f3n y la conducta suicida, es un neurotransmisor llamado SEROTONINA.?\n\nhttps://t.co/XKmtosLiDp \ud83d\udc48\n\nFactores neurobiol\u00f3gicos y gen\u00e9ticos:\nhttps://t.co/e9pCXfaxuY\ud83d\udc48\n\nISRS:\nhttps://t.co/TEmDEJVop3\ud83d\udc48\n\n1-", "lang": "es", "author_id": "4654908509", "created_at": "2019-11-22T01:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694669787992064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LWHyPf839K", "expanded_url": "https://twitter.com/AmirSariaslan/status/1196811127763734529", "display_url": "twitter.com/AmirSariaslan/\u2026"}]}, "id": "1196838095968251906", "text": "La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta temprana\nLa proporci\u00f3n de resultados psiqui\u00e1tricos atribuibles a ella es 29% de cualquier diagn\u00f3stico psiqui\u00e1trico,40-43% de T. de ansiedad y 38-39% de T depresivo https://t.co/LWHyPf839K", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196811127763734529"}], "author_id": "636025744", "created_at": "2019-11-19T17:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196838095968251906"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RaXUPJIMu1", "expanded_url": "https://youtu.be/GAmHwB-8dKg", "display_url": "youtu.be/GAmHwB-8dKg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GAmHwB-8dKg&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Trumka"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}]}, "id": "1197584464693477377", "text": "\u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard Trumka, el Fidel Vel\u00e1zquez gringo. El martes amenaz\u00f3 a los dem\u00f3cratas con cero votos si lo pasan. Nadie es suicida. Hasta que \u00e9l quiera.\n\nhttps://t.co/RaXUPJIMu1", "lang": "es", "author_id": "158122854", "created_at": "2019-11-21T18:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197584464693477377"]}, {"id": "1197707239114596352", "text": "Mutirao do netto com 80 replics e as pirokeiras se matando de votar, pra chegar hoje e se gabar por 71% com um rejeitado do grupo sol onde SOMENTE ELAS VOTARAM\n\nKK VERGONHA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "pirokeiras"}]}, "author_id": "4246358260", "created_at": "2019-11-22T02:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197707239114596352"]}, {"id": "1197641866818269184", "text": "Se t\u00e1 ruim pra gente imagina pro Reinaldo Azevedo que matou o Gugu na marra e agora est\u00e1 sendo execrado na tl", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Azevedo"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.272, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "author_id": "52053111", "created_at": "2019-11-21T22:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197641866818269184"]}, {"id": "1197699211296423937", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "lang": "es", "author_id": "248269551", "created_at": "2019-11-22T02:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699211296423937"]}, {"id": "1197622298418831360", "text": "Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte, quem mata, pessoas.", "lang": "pt", "author_id": "148590174", "created_at": "2019-11-21T21:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197622298418831360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/UYYkb4eoQK", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1197546315737116672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYYkb4eoQK", "media_key": "3_1197546308455796737"}]}, "id": "1197546315737116672", "text": "Escrevi esse texto sobre um filme h\u00e1 algum tempo. Qual seria? \ud83e\udd23 https://t.co/UYYkb4eoQK", "lang": "pt", "author_id": "8703862", "created_at": "2019-11-21T16:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 48, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197546315737116672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1002189013900582913", "id": "1197705613033295874", "text": "@ttmultifandom como assim vc n gosta da phoebe??", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ttmultifandom", "id": "1002189013900582913"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4023, "type": "Organization", "normalized_text": "phoebe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197705397966168065"}], "author_id": "4191273562", "created_at": "2019-11-22T02:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705613033295874"]}, {"id": "1196427451385159681", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/oef6GWgCly", "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteFoxQue/status/1197701365902000129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oef6GWgCly", "media_key": "7_1197701076570583040"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "id": "1197701365902000129", "text": "Mensaje duro a L\u00f3pez del expresidente democr\u00e1tico de Bolivia. https://t.co/oef6GWgCly", "lang": "es", "author_id": "166669818", "created_at": "2019-11-22T02:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1655, "reply_count": 955, "like_count": 4059, "quote_count": 121}, "edit_history_tweet_ids": ["1197701365902000129"]}, {"in_reply_to_user_id": "3289118429", "id": "1197699693788246016", "text": "@RigoniAngelina Que te pasa o tas lokita", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197606535507202049"}], "author_id": "1040416122", "created_at": "2019-11-22T02:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699693788246016"]}, {"in_reply_to_user_id": "70510009", "id": "1197705928541384705", "text": "N\u00e3o sou muito f\u00e3 de romances, mas o fato de ter um enredo focando no desenvolvimento do amor mais \"maduro\" digamos assim, foi um grande atrativo, fora as refer\u00eancias liter\u00e1rias cl\u00e1ssicas. Recomendo fortemente. P", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197705927060795392"}], "author_id": "70510009", "created_at": "2019-11-22T02:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197705928541384705"]}, {"id": "1197326612796186624", "text": "La flota del transporte p\u00fablico es obsoleta y resulta suicida montarse , los ch\u00f3feres cobran lo que les da la gana, no hay autoridad, las calles rotas y los sem\u00e1foros da\u00f1ados....decime algo @willy_casanova y @OmarPrietoGob qu\u00e9 co\u00f1o est\u00e1n haciendo ustedes por los ciudadanos?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 205, "username": "willy_casanova", "id": "108445498"}]}, "author_id": "141641975", "created_at": "2019-11-21T01:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197326612796186624"]}, {"in_reply_to_user_id": "919784732644212736", "id": "1197702922924109826", "text": "@Bricson1967 @PabloJofreF @gabrielboric Lo s\u00e9! \nSin embargo, un sector pol\u00edtico, se aprovecha sus buenas intenciones.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bricson1967", "id": "919784732644212736"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PabloJofreF", "id": "470027237"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197701931348746240"}], "author_id": "104321090", "created_at": "2019-11-22T02:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702922924109826"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/7znyaf1XcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBlogdePorter/status/1197691111558524934/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7znyaf1XcV", "media_key": "3_1197691104633769984"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Corregidora"}]}, "id": "1197691111558524934", "text": "#Corregidora | Joven pareja se suicida.\n\nLos hechos ya los investiga la Fiscal\u00eda General del Estado. Familiares de la pareja se mostraron preocupados porque no respond\u00edan a los llamados telef\u00f3nicos, acudieron a la vivienda y los encontraron sin vida. https://t.co/7znyaf1XcV", "lang": "es", "author_id": "1102777195439837185", "created_at": "2019-11-22T01:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197691111558524934"]}, {"in_reply_to_user_id": "919969458394992640", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/4T6LF5MTU4", "expanded_url": "https://twitter.com/Knesso_/status/1197695434682179587/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4T6LF5MTU4", "media_key": "3_1197695416822833153"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcellooooooar", "id": "919969458394992640"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "GsTvZaum", "id": "857307031635677184"}]}, "id": "1197695434682179587", "text": "@Marcellooooooar @GsTvZaum https://t.co/4T6LF5MTU4", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197680567694843909"}], "author_id": "1071190632910196737", "created_at": "2019-11-22T01:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695434682179587"]}, {"in_reply_to_user_id": "3388148807", "id": "1197700384799764481", "text": "@vericsx Essa \u00e9 a escritora que morreu?", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vericsx", "id": "3388148807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197680437369491457"}], "author_id": "336910221", "created_at": "2019-11-22T02:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700384799764481"]}, {"id": "1197637355034820608", "text": "Gente, Gugu morreu?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.2725, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}, "author_id": "69438033", "created_at": "2019-11-21T22:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197637355034820608"]}, {"id": "1197689502724177928", "text": "BuenO se viene primera ranked con silla de escritorio nueva", "lang": "es", "author_id": "1043974466", "created_at": "2019-11-22T01:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197689502724177928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yWLSP6eRS0", "expanded_url": "https://twitter.com/notafaso/status/1197700414428393472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWLSP6eRS0", "media_key": "3_1197700411462950915"}]}, "id": "1197700414428393472", "text": "Ped\u00ed 4 deseos y dale retweet para que se te cumplan https://t.co/yWLSP6eRS0", "lang": "es", "author_id": "770497147368275969", "created_at": "2019-11-22T02:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11928, "reply_count": 22, "like_count": 2231, "quote_count": 427}, "edit_history_tweet_ids": ["1197700414428393472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "id": "1197394207301939201", "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}, "edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3wRHPRfBda", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoFinat/status/1197699029511102464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wRHPRfBda", "media_key": "3_1197699008866738177"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 215, "username": "AldoDuqueSantos", "id": "251882678"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Jackson"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.3352, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "id": "1197699029511102464", "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\".\nU.S. Justice Robert Jackson \nLa vida y libertad de la Naci\u00f3n y Rep\u00fablica, prevalecen sobre la intangibilidad de la Constituci\u00f3n. Como r\u00e9gimen de emergencia.\n@AldoDuqueSantos @carreragonzalo @tere_marinovic @CcarvajalA2012 @gene_llerena https://t.co/3wRHPRfBda", "lang": "es", "author_id": "781373150", "created_at": "2019-11-22T02:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197699029511102464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GEQps2ELy7", "expanded_url": "https://twitter.com/tonyschiavone24/status/1192118825183064065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEQps2ELy7", "media_key": "3_1192118818379882497"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "id": "1192118825183064065", "text": "My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JRsBBQ https://t.co/GEQps2ELy7", "lang": "en", "author_id": "238276429", "created_at": "2019-11-06T16:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 48, "like_count": 1268, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1192118825183064065"]}, {"id": "1197691756386668544", "text": "Si por alguna raz\u00f3n Duque oyera el cacerolazo y accediera a cambiar el rumbo de su gobierno, \u00bfqu\u00e9 es lo primero que deber\u00eda hacer?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "47725866", "created_at": "2019-11-22T01:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 1559, "like_count": 2644, "quote_count": 205}, "edit_history_tweet_ids": ["1197691756386668544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/LNdfW8o9tz", "expanded_url": "https://twitter.com/Mosquirrina/status/1197645442428870661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNdfW8o9tz", "media_key": "3_1197645440533045248"}]}, "id": "1197645442428870661", "text": "Quesadilla somnolienta. https://t.co/LNdfW8o9tz", "lang": "es", "author_id": "124490944", "created_at": "2019-11-21T22:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 322, "like_count": 195, "quote_count": 358}, "edit_history_tweet_ids": ["1197645442428870661"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I8jaJ20z2r", "expanded_url": "https://twitter.com/bahoneeighttwo/status/1197599758325551105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8jaJ20z2r", "media_key": "3_1197599749739831297"}]}, "id": "1197599758325551105", "text": "https://t.co/I8jaJ20z2r", "lang": "zxx", "author_id": "54807064", "created_at": "2019-11-21T19:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197599758325551105"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122202594942779394", "id": "1197698492086534144", "text": "@Bjornhakaan no puedo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bjornhakaan", "id": "1122202594942779394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197698344023445504"}], "author_id": "938476272182849543", "created_at": "2019-11-22T02:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197698492086534144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MEWHxS3R4I", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1197507750688886786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEWHxS3R4I", "media_key": "3_1197507681306763264"}]}, "id": "1197507750688886786", "text": "Describe tu anime favorito tan mal como sea posible https://t.co/MEWHxS3R4I", "lang": "es", "author_id": "4758975981", "created_at": "2019-11-21T13:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 1143, "like_count": 1326, "quote_count": 5389}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507750688886786"]}, {"in_reply_to_user_id": "19667016", "id": "1197483289487060992", "text": "@veramagalhaes Vc tem acompanhado as redes nos \u00faltimos dias??? Viu \u201cprofessor \u201c dizendo para crian\u00e7as de 10 que o presidente matou a Marielle?, professor ensinando crian\u00e7as a bater punheta, entre outras coisas???... se intimida quem n\u00e3o quer ensinar simples assim !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197473112574636034"}], "author_id": "536920389", "created_at": "2019-11-21T11:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483289487060992"]}, {"in_reply_to_user_id": "2979210489", "id": "1197634786485063680", "text": "@DeltaMdelta @RPPNoticias A esa se\u00f1ora para que invitan? Yo la veo y cambio de canal.... Deber\u00edan invitar los candidatos nuevos para que los conozcamos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197537585565982724"}], "author_id": "1065722058057924609", "created_at": "2019-11-21T21:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197634786485063680"]}, {"id": "1197697407296901120", "text": "Toda vez que meu pai t\u00e1 em casa e tem a oportunidade de ver a novela, ele fica falando mil coisas,ele morre de medo que eu encontre um homem igual o Camilo da novela, uma pessoa psicopata,que me fa\u00e7a algum mal +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "author_id": "851883980928552960", "created_at": "2019-11-22T02:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697407296901120"]}, {"in_reply_to_user_id": "85905485", "id": "1197697089968525312", "text": "@_venusandmars @lucianaocano ok", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_venusandmars", "id": "85905485"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "lucianaocano", "id": "865089596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197683027415048192"}], "author_id": "752291119", "created_at": "2019-11-22T02:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197697089968525312"]}, {"id": "1197537981994852352", "text": "Ganaron los delincuentes: por falta de qu\u00f3rum, se cay\u00f3 en Diputados la sesi\u00f3n pedida por Cambiemos para votar proyecto de \"ficha limpia\"", "lang": "es", "author_id": "113030999", "created_at": "2019-11-21T15:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1631, "reply_count": 211, "like_count": 3309, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1197537981994852352"]}, {"in_reply_to_user_id": "160394832", "id": "1197695958705954817", "text": "@whomath @Shibbo @manotr00 @lari_calixto", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "Shibbo", "id": "30479894"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "manotr00", "id": "52608595"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "lari_calixto", "id": "46232222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197680835165597697"}], "author_id": "161876970", "created_at": "2019-11-22T01:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695958705954817"]}, {"id": "1197387674971181057", "text": "como vas a cumplir en diciembre tantas ganas de ser insignificante en la vida tenes", "lang": "es", "author_id": "818503720400982020", "created_at": "2019-11-21T05:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1287, "reply_count": 167, "like_count": 10999, "quote_count": 1165}, "edit_history_tweet_ids": ["1197387674971181057"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163997474", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MDxnIRgZZz", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoSertao197/status/1197637278589497344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDxnIRgZZz", "media_key": "7_1197637195684864001"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoccerGremio", "id": "1163997474"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1197637278589497344", "text": "@SoccerGremio Aqui o v\u00eddeo dele dizendo a um rep\u00f3rter da Globo. https://t.co/MDxnIRgZZz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197604504390316032"}], "author_id": "219419862", "created_at": "2019-11-21T22:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 50, "like_count": 2350, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1197637278589497344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/2ulhoLTZHw", "expanded_url": "https://twitter.com/arigatx/status/1197576123313541125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ulhoLTZHw", "media_key": "3_1197576115373641729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "Milanesa"}]}, "id": "1197576123313541125", "text": "Milanesa del orto\n\nNot bad for girl with no talent https://t.co/2ulhoLTZHw", "lang": "en", "author_id": "148958167", "created_at": "2019-11-21T18:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 21, "like_count": 80, "quote_count": 224}, "edit_history_tweet_ids": ["1197576123313541125"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1197518456683454465", "text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "author_id": "799915069186469888", "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ryoRD0g6s1", "expanded_url": "https://zocalo.com.mx/new_site/articulo/joven-pareja-se-suicida-en-su-propia-casa", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "id": "1197694626267832320", "text": "los familiares de la pareja se mostraron preocupados porque no respond\u00edan a los llamados telef\u00f3nicos que les hab\u00edan hecho en repetidas ocasiones.\nhttps://t.co/ryoRD0g6s1", "lang": "es", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-11-22T01:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197694626267832320"]}, {"id": "1197690498263273473", "text": "Na \u00faltima semana, a imprensa especializada \"matou\" o ex-piloto Tuka Rocha antes da hora, tudo pela \"informa\u00e7\u00e3o\" em primeira-m\u00e3o.\n\nHoje, \"mataram\" o Gugu antes do tempo, n\u00e3o adianta escrever bem se falta respeito com a pauta, o personagem e sua fam\u00edlia.", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Tuka Rocha"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.3027, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu"}]}, "author_id": "70054510", "created_at": "2019-11-22T01:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197690498263273473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pzAhyENuEU", "expanded_url": "https://twitter.com/amnistiachile/status/1197517673325826048", "display_url": "twitter.com/amnistiachile/\u2026"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "amnistiachile", "id": "34044360"}, {"start": 218, "end": 228, "username": "SubseDDHH", "id": "999802196882534403"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "id": "1197692570488463360", "text": "Si el @GobiernodeChile y pdte @sebastianpinera dice estar comprometido con los DDHH lo m\u00ednimo ser\u00eda recibir a representante de @amnistiachile y colaborar activamente con justicia y reparaci\u00f3n a v\u00edctimas. En vez de eso @SubseDDHH rechaza informe. Lamentable 2ble est\u00e1ndar https://t.co/pzAhyENuEU", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197517673325826048"}], "author_id": "847488627303038976", "created_at": "2019-11-22T01:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692570488463360"]}, {"in_reply_to_user_id": "894977395874299904", "id": "1197692152077271041", "text": "@Sabgarcias ele \u00e9 um bosta entenda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sabgarcias", "id": "894977395874299904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197685423889362944"}], "author_id": "1015213272562364416", "created_at": "2019-11-22T01:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692152077271041"]}, {"in_reply_to_user_id": "1161953086337888257", "id": "1197654893818982402", "text": "@Silvia43468926 Galeano se suicida y Whalsh siente que muri\u00f3 en vano", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Galeano"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Whalsh"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5687, "type": "Place", "normalized_text": "vano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197636393318531072"}], "author_id": "2624430077", "created_at": "2019-11-21T23:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197654893818982402"]}, {"in_reply_to_user_id": "789876471699496960", "id": "1197692228338167808", "text": "@BrunnoCavalli1 pudinzin &lt;3", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrunnoCavalli1", "id": "789876471699496960"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "pudinzin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197691748702736384"}], "author_id": "821596790617239555", "created_at": "2019-11-22T01:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197692228338167808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/EGEoOkWu2r", "expanded_url": "https://twitter.com/Independienters/status/1197672265250476033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGEoOkWu2r", "media_key": "3_1197672256903753728"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}]}, "id": "1197672265250476033", "text": "Mato y muero por esa Copa. Es hermosa https://t.co/EGEoOkWu2r", "lang": "es", "author_id": "2590712107", "created_at": "2019-11-22T00:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 428, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1197672265250476033"]}], "places": [{"full_name": "Granadero Baigorria, Argentina", "id": "01c148b7421c9ca1"}, {"full_name": "Maip\u00fa, Argentina", "id": "004ca7d95173bf0d"}, {"full_name": "Santiago, Brasil", "id": "5f7d9afb4ff74391"}, {"full_name": "Paran\u00e1, Argentina", "id": "01d13f2529da75c4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}]}, "errors": [{"value": "753214973996924928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [753214973996924928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "753214973996924928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197732136842940417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197732136842940417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197732136842940417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197612838237413376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197612838237413376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197612838237413376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197727139908476929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197727139908476929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197727139908476929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "885986092683579392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [885986092683579392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885986092683579392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197705917309079553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197705917309079553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197705917309079553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2293239079", "value": "2293239079", "detail": "User has been suspended: [2293239079].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197721053130305537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197721053130305537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197721053130305537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197717302617223170", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197717302617223170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197717302617223170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197702201264742401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197702201264742401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197702201264742401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197708979662704644", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197708979662704644", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197708979662704644].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1040398314380976128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040398314380976128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040398314380976128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197671738517135360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197671738517135360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197671738517135360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "388563086", "value": "388563086", "detail": "User has been suspended: [388563086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197703037374078977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197703037374078977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197703037374078977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197708976303099904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197708976303099904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197708976303099904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948050211531878400", "value": "948050211531878400", "detail": "User has been suspended: [948050211531878400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197642795068071936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197642795068071936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197642795068071936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "798855304200916992", "value": "798855304200916992", "detail": "User has been suspended: [798855304200916992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197706943047118848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197706943047118848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197706943047118848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1048511379274121216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048511379274121216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048511379274121216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197707051662823424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197707051662823424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197707051662823424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197686890142601217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197686890142601217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197686890142601217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3427511313", "value": "3427511313", "detail": "User has been suspended: [3427511313].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197691214251929602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197691214251929602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197691214251929602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1455598458", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1455598458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1455598458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197686094000795648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197686094000795648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197686094000795648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123305365842604032", "value": "1123305365842604032", "detail": "User has been suspended: [1123305365842604032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197695307750027265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197695307750027265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197695307750027265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197701153481465860", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197701153481465860", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197701153481465860].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197684162251153413", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197684162251153413", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197684162251153413].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197676418341244928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197676418341244928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197676418341244928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197689414811557888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197689414811557888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197689414811557888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197696907939893249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197696907939893249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197696907939893249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197681789034287109", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197681789034287109", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197681789034287109].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179809362983968769", "value": "1179809362983968769", "detail": "User has been suspended: [1179809362983968769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197633877835165696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197633877835165696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197633877835165696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "778556962518732800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [778556962518732800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778556962518732800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197692854774185984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197692854774185984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197692854774185984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "759257999454208004", "value": "759257999454208004", "detail": "User has been suspended: [759257999454208004].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197691943716818944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197691943716818944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197691943716818944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197736788695097344", "oldest_id": "1197692126185873409", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uwn52ai29fi74as101egi4ygt"}}