{"data": [{"created_at": "2019-10-06T03:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180681158763438080"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180681158763438080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "1146875906667024385"}, {"created_at": "2019-10-06T03:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180681068103516160"], "text": "demasiada emoci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180681068103516160", "author_id": "475564422"}, {"created_at": "2019-10-06T03:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180681038714023936"], "text": "RT @monicafraga: Um bando de sem no\u00e7\u00e3o aos gritos, mais preocupados em xingar e agredir com \u00f3dio, do q em se divertir e curtir a m\u00fasica, qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180681038714023936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicafraga", "id": "70207244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180617463114997761"}], "author_id": "4569907235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/goutTHxokc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=3f6e20a92a-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-3f6e20a92a-26855069#.XZlaZ7gjgkY.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680992538935296"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/goutTHxokc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180680992538935296", "author_id": "980869779736195072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/I4s8s8w7IO", "expanded_url": "https://twitter.com/rubalef/status/1180593379521912832", "display_url": "twitter.com/rubalef/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680782328803328"], "text": "O se suicida como epstein https://t.co/I4s8s8w7IO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180680782328803328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180593379521912832"}], "author_id": "1070640741741981696"}, {"created_at": "2019-10-06T03:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680696303624194"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180680696303624194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "1112904871957721089"}, {"created_at": "2019-10-06T03:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680637948338177"], "text": "MINHA CINA GANA SUICIDA, MORTE DUVINA DOCE TANGERINA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180680637948338177", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "DUVINA"}]}, "author_id": "955825844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/9N0phOF16W", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielg2m/status/1180680605476020224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9N0phOF16W", "media_key": "3_1180680586828111872"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680605476020224"], "in_reply_to_user_id": "15084884", "text": "@gazetadopovo Estive l\u00e1 recentemente,  e eles continuam matando! Se roubou, traficou, matou, ou divergiu politicamente, vai pro pared\u00e3o! https://t.co/9N0phOF16W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180680605476020224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180616907566784512"}], "author_id": "1130214848552415238"}, {"created_at": "2019-10-06T03:06:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680591831916545"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180680591831916545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1136681944354381824"}, {"created_at": "2019-10-06T03:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680416803602432"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180680416803602432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "163977692"}, {"created_at": "2019-10-06T03:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680331051114496"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180680331051114496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "3064286357"}, {"created_at": "2019-10-06T03:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680235769110531"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180680235769110531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "2955384215"}, {"created_at": "2019-10-06T03:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180680005837303808"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180680005837303808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "923342569446236160"}, {"created_at": "2019-10-06T03:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180679992742682626"], "in_reply_to_user_id": "1084167662513598464", "text": "@samillygabrieli @picduo @Lucaschaoandre @risofloraofc poxa queria tanto \ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d aff vo me suicida na banhera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180679992742682626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "samillygabrieli", "id": "1084167662513598464"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "picduo", "id": "4896775720"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "risofloraofc", "id": "1177510009787146241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180679786978582528"}], "author_id": "2849989583"}, {"created_at": "2019-10-06T03:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180679859946885121"], "text": "eu to assistindo esquadr\u00e3o suicida, e queria ser louca igual ao pudinzinho, e ter dentes prateados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180679859946885121", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "pudinzinho"}]}, "author_id": "138581359"}, {"created_at": "2019-10-06T03:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180679820931407872"], "text": "Se eu sumir \u00e9 porque a Arien me matou com os gritos dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180679820931407872", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Arien"}]}, "author_id": "934882223899250689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/CgiIapCyz8", "expanded_url": "https://www.eldictamen.mx/2019/10/veracruz/hechos/joven-de-18-anos-se-suicida-por-desamor-en-boca-del-rio/", "display_url": "eldictamen.mx/2019/10/veracr\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180679570170757120"], "text": "Me da tanta risa este tipo de personas, NO saben valorar la vida. Pero bueno ya hay m\u00e1s aire para los dem\u00e1s. https://t.co/CgiIapCyz8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180679570170757120", "author_id": "78744723"}, {"created_at": "2019-10-06T03:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180679549140574215"], "in_reply_to_user_id": "736919312431210498", "text": "@avelino_bego Se fizer esse povo. Explica isso para a galera em licen\u00e7a sa\u00fade ou que j\u00e1 tirou a pr\u00f3pria vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180679549140574215", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180658119896113152"}], "author_id": "37444747"}, {"created_at": "2019-10-06T03:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180679143173824512"], "text": "no carro do meu sogro cabe n\u00f3s 5 sld e to pensando se o irm\u00e3o da bruna namorar... e ai eu vou ter q sair do carro p ela ir poxa tpm pq vc me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1180679143173824512", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8429, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "author_id": "2829855730"}, {"created_at": "2019-10-06T02:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180678993386848257"], "text": "RT @jessicambrosio: \u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180678993386848257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jessicambrosio", "id": "161173235"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180660866896859137"}], "author_id": "182115051"}, {"created_at": "2019-10-06T02:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180678775740211200"], "text": "Esos son los mismos que se sorprenden si alguien se suicida porque \"parec\u00eda feliz\" y capaz esa persona hab\u00eda dado un mont\u00f3n de se\u00f1ales pero nadie le daba bola sjdasjhdf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180678775740211200", "author_id": "846515516"}, {"created_at": "2019-10-06T02:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180678606558773250"], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180678606558773250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "author_id": "1494287642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/31RL8UAVoO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=3f6e20a92a-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-3f6e20a92a-26724657#.XZlYOfIvoAk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180678584035356672"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/31RL8UAVoO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180678584035356672", "author_id": "859949755"}, {"created_at": "2019-10-06T02:57:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180678427029970944"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180678427029970944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "390512893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UuMZreWrsz", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Shily55", "id": "1492055426"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180678244909142017"], "text": "RT @Shily55: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/UuMZreWrsz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180678244909142017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180676339008970758"}], "author_id": "245639454"}, {"created_at": "2019-10-06T02:55:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180678023743455237"], "in_reply_to_user_id": "3687722836", "text": "@viicioreality Eu amo e tor\u00e7o pela Hary,s\u00f3 q antes de tudo vcs precisam medir as coisas q s\u00e3o ditas,esses dias uma mo\u00e7a se suicidou pq fizeram chacotas dela...Vai precisar mais algu\u00e9m morrer pra vcs pararem de ficar fazendo chacota com esses assuntos?Gostam da hary?pq n\u00e3o parece,isso n\u00e3o ajuda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180678023743455237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Hary"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "hary"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180675691874004992"}], "author_id": "1176657750522290178"}, {"created_at": "2019-10-06T02:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180678013899419650"], "text": "Soy la \u00fanica que cuando estaba chiquita ten\u00eda una barbie suicida? \ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180678013899419650", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "barbie"}]}, "geo": {"place_id": "0a2104acd7098d10"}, "author_id": "4764115375"}, {"created_at": "2019-10-06T02:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677934090194944"], "text": "Cualquiera se suicida ombe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180677934090194944", "author_id": "2824038705"}, {"created_at": "2019-10-06T02:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677867153305600"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180677867153305600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "140531164"}, {"created_at": "2019-10-06T02:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677851005239298"], "in_reply_to_user_id": "75883996", "text": "@AlbertoRavell ese ya estaba sentenciado desde el mismo momento que se prest\u00f3 para actuar de $$$mula...\n\nrolo e' loco suicida de prestarse para servir de malet\u00edn cargando semejante cantidad de dinero en medio de este infierno....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180677851005239298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180230956931833857"}], "author_id": "876610345"}, {"created_at": "2019-10-06T02:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677825461772289"], "in_reply_to_user_id": "1033194207299731457", "text": "@maialippe @m_arianammm @Heloisee__ se n\u00e3o matou a fome a ORELINHA DA M\u00c3E DA MARINA TA 3 REAISSSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180677825461772289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maialippe", "id": "1033194207299731457"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Heloisee__", "id": "1127588176636329985"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180677623963422720"}], "author_id": "1166786584882102274"}, {"created_at": "2019-10-06T02:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677726619000832"], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180677726619000832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "author_id": "725515161172336640"}, {"created_at": "2019-10-06T02:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677677814079488"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180677677814079488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1135653448245006337"}, {"created_at": "2019-10-06T02:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677420631957509"], "text": "Estaba viendo Escuadr\u00f3n Suicida y de verdad... Lo de Jared Leto es un insulto, que asco.\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180677420631957509", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "783852124169875456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/OzxMuHv0tm", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677394547515394"], "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/OzxMuHv0tm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180677394547515394", "author_id": "185466020"}, {"created_at": "2019-10-06T02:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677027747246080"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180677027747246080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "3130862722"}, {"created_at": "2019-10-06T02:51:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676807340806144"], "text": "O filme teve uma inspira\u00e7\u00e3o fodida no doc sobre o brother que mandou  uma bomba pra Bj\u00f6rk e depois se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180676807340806144", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Bj\u00f6rk"}]}, "author_id": "2322829671"}, {"created_at": "2019-10-06T02:50:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676766106619904"], "in_reply_to_user_id": "175082554", "text": "@esosiquetetengo No me gustan las pel\u00edculas de los h\u00e9roes de DC, son muy oscuras, negras y grises, deprimen, no me atrapan. La \u00fanica que capt\u00f3 mi inter\u00e9s fue \"Escuadr\u00f3n suicida\", el personaje \"Enchantress\" me encanta, fabuloso maquillaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180676766106619904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "esosiquetetengo", "id": "175082554"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4292, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Enchantress"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180358696423100416"}], "author_id": "65273919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676574187839488"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180676574187839488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "72547367"}, {"created_at": "2019-10-06T02:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676389164462080"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180676389164462080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "73023403"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UuMZreWrsz", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676339008970758"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/UuMZreWrsz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180676339008970758", "author_id": "1492055426"}, {"created_at": "2019-10-06T02:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676104836784128"], "in_reply_to_user_id": "2302936780", "text": "@manrevca @AdriArBar12 @mayenazol QUE INTENTAS DECIR CON SERCIDA ME EST\u00c1S DICIENDO CERDA SUICIDA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180676104836784128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180675324146847746"}], "author_id": "386933293"}, {"created_at": "2019-10-06T02:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676080929267712"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180676080929267712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "706635745067470848"}, {"created_at": "2019-10-06T02:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676053620142081"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180676053620142081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "1083460712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676033978068994"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180676033978068994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "617667542"}, {"created_at": "2019-10-06T02:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675862984826885"], "text": "um guri la da faculdade q fazia med se suicidou esse mes \u00e9 mt triste mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180675862984826885", "author_id": "1095509544384557056"}, {"created_at": "2019-10-06T02:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675696546451456"], "text": "Y si mezclamos las rimas del trap con el rock? \n\n*se suicida spinetta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180675696546451456", "author_id": "1084356690248691712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lBu95rm62g", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=3f6e20a92a-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-3f6e20a92a-26714233", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675369034223617"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato - Brasil 247 https://t.co/lBu95rm62g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180675369034223617", "author_id": "2788872818"}, {"created_at": "2019-10-06T02:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675309861031936"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180675309861031936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "2981949071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/CiC9pn0bxX", "expanded_url": "http://ow.ly/jzDS50wDJuz", "display_url": "ow.ly/jzDS50wDJuz"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/J79JFZpUq8", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1180675303611478016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J79JFZpUq8", "media_key": "3_1180675302143533057"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7317, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a\u25ba"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675303611478016"], "text": "#HoyMismo #Honduras | Hondure\u00f1o mat\u00f3 sus tres ni\u00f1os y luego se suicid\u00f3 porqu\u00e9 su pareja se habr\u00eda casado con otro en Espa\u00f1a\u25ba https://t.co/CiC9pn0bxX https://t.co/J79JFZpUq8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180675303611478016", "author_id": "899430649022566400"}, {"created_at": "2019-10-06T02:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675245352636416"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180675245352636416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "1873011025"}, {"created_at": "2019-10-06T02:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675170400378880"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180675170400378880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "52117331"}, {"created_at": "2019-10-06T02:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674953508802560"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180674953508802560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "1025580083036205058"}, {"created_at": "2019-10-06T02:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674914745028608"], "text": "ngm da minha fam\u00edlia ta ficando fora de ter depressao um primo meu a uns 5 meses quase se matou enforcado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674914745028608", "author_id": "624237891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674875591184384"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674875591184384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "261340015"}, {"created_at": "2019-10-06T02:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674871711412224"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674871711412224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "211295496"}, {"created_at": "2019-10-06T02:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674837066534914"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674837066534914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "197642102"}, {"created_at": "2019-10-06T02:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674620439040000"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180674620439040000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "978067887171751939"}, {"created_at": "2019-10-06T02:42:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674601296306182"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674601296306182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "984873045914521600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674582069555203"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674582069555203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "1108838400168202244"}, {"created_at": "2019-10-06T02:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674549886705666"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180674549886705666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1138482602090881025"}, {"created_at": "2019-10-06T02:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674524263731200"], "in_reply_to_user_id": "4874258937", "text": "se esse filme tivesse sido lan\u00e7ado em 2013 e esquadr\u00e3o suic\u00edda e outros em seguida DC tavam feita na vida (sem o Jared Leto)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674524263731200", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.6822, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180674519364784130"}], "author_id": "4874258937"}, {"created_at": "2019-10-06T02:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674097195474946"], "text": "RT @nandasabia: @folha No pa\u00eds mesmo onde o Presidente expressamente manifestou seus p\u00easames ao mc que se matou ap\u00f3s espancar a amante.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674097195474946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nandasabia", "id": "187688437"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180618316865556481"}], "author_id": "99773647"}, {"created_at": "2019-10-06T02:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674041130229766"], "in_reply_to_user_id": "409604495", "text": "@MrTonitas The Dark Knight Returns, tiene una aparici\u00f3n bien breve y un killing spree tipo mass murderer en corto tiempo.\n\nPlus,  se suicida riendose para joderle el record a Batman.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180674041130229766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrTonitas", "id": "409604495"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 33, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight Returns"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180600093080055808"}], "author_id": "1458933444"}, {"created_at": "2019-10-06T02:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180673576724258816"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180673576724258816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "1054429513625600001"}, {"created_at": "2019-10-06T02:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180673553374547969"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180673553374547969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "2711949184"}, {"created_at": "2019-10-06T02:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180673413905571841"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180673413905571841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "1115690084454391808"}, {"created_at": "2019-10-06T02:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180673282862915584"], "in_reply_to_user_id": "848268575815196673", "text": "@annyvvj Coitadoooo, seu primo se deu conta q matou o peixe? Eu ia chorar mt socorro kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180673282862915584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "annyvvj", "id": "848268575815196673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180515815021535232"}], "author_id": "1130586141613330433"}, {"created_at": "2019-10-06T02:36:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180673240739598336"], "text": "Sem duvidas, a Arlequina \u00e9 minha vil\u00e3 preferida, desde Esquadr\u00e3o Suicida. Agora o lan\u00e7amento de Aves de Rapina, socorro, vou pirar!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180673240739598336", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "author_id": "1122298720056422400"}, {"created_at": "2019-10-06T02:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180673160846483456"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180673160846483456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "211341335"}, {"created_at": "2019-10-06T02:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180673137198977024"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180673137198977024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "237970664"}, {"created_at": "2019-10-06T02:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672978432008195"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672978432008195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "514412136"}, {"created_at": "2019-10-06T02:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672892461359105"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672892461359105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "592299352"}, {"created_at": "2019-10-06T02:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672786672619521"], "text": "RT @ferbemore: Si le muestran a Bielsa los videos de Cerro en este Clausura se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672786672619521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ferbemore", "id": "58126291"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Bielsa"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4881, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Clausura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180616173538467841"}], "author_id": "171683462"}, {"created_at": "2019-10-06T02:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672771803758592"], "text": "t\u00e3o jovem e sem esperan\u00e7a de vida\ntao novo e ja suicida\ns\u00e3o 2 da manh\u00e3 e faz chuva\ne o pesado ainda continua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180672771803758592", "author_id": "337359253"}, {"created_at": "2019-10-06T02:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672597790527488"], "text": "gente assistam coringa e vamos esquecer q esquadr\u00e3o suicida existe e vai ficar td mundo feliz pq nesse filme a dc manda bem demais e retrata o q \u00e9 mais legal na dc: a hist\u00f3ria dos personagens", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180672597790527488", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4262, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.5618, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "author_id": "1144483061968412672"}, {"created_at": "2019-10-06T02:34:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672545474928640"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672545474928640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "337182000"}, {"created_at": "2019-10-06T02:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672424985206784"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180672424985206784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "3424286235"}, {"created_at": "2019-10-06T02:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672203697901569"], "in_reply_to_user_id": "208142856", "text": "@ramiroaguilart CON LA POLICIA QUE ES TAN \"CAPACITADA\"PARA COMETER EXCESOS: COMO PATEAR A UNA MUJER QUE ALZABA UNA BANDERA,O AL QUE LE PASARON UNA MOTO ENCIMA;O TORPEZAS:COMO LA MUERTE DE DIANA EN IBARRA, ACUCHILLADA EN SUS NARICES,O CUANDO A UN SUICIDA LO APUNTABAN PARA QUE AFLOJE EL CUCHILLO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672203697901569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ramiroaguilart", "id": "208142856"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 281, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "AFLOJE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180657890169905153"}], "author_id": "1033905247289266177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/UFyuNK63y7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3QpaP-FlmO/?igshid=uc96zi026463", "display_url": "instagram.com/p/B3QpaP-FlmO/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}, {"start": 19, "end": 28, "tag": "Honduras"}, {"start": 31, "end": 40, "tag": "HONDURAS"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 135, "end": 153, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Efra\u00edn Blanco"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672193145032704"], "text": "#INTERNACIONALES\ud83d\udea8\n\n#Honduras.\n\n#HONDURAS, PADRE SE SUICIDA TRAS ENVENENAR A SUS TRES PEQUE\u00d1OS HIJOS \ud83d\udc94\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\n\nUn sujeto, identificado como Oscar Efra\u00edn Blanco, de 30 a\u00f1os de edad, envenen\u00f3 a sus tres hijos; Los menores\u2026 https://t.co/UFyuNK63y7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672193145032704", "author_id": "1154906796043243520"}, {"created_at": "2019-10-06T02:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672149792550912"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672149792550912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "1118550138253787136"}, {"created_at": "2019-10-06T02:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672142033244161"], "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672142033244161", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}], "author_id": "293062702"}, {"created_at": "2019-10-06T02:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180672110735364096"], "in_reply_to_user_id": "33086440", "text": "@leoezeki Amix si necesitas ayuda cont\u00e1s conmigo, te consigo con que cortarte hasta puede salir pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180672110735364096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leoezeki", "id": "33086440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180668473829203968"}], "author_id": "275125092"}, {"created_at": "2019-10-06T02:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671981848543234"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180671981848543234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "1260037230"}, {"created_at": "2019-10-06T02:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671854379458560"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180671854379458560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "2189445857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671783319560192"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180671783319560192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "501326455"}, {"created_at": "2019-10-06T02:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671771906891776"], "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180671771906891776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "author_id": "3294079606"}, {"created_at": "2019-10-06T02:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671705561337856"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180671705561337856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "295459995"}, {"created_at": "2019-10-06T02:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671668093628416"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180671668093628416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "66770413"}, {"created_at": "2019-10-06T02:30:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671660590014464"], "text": "RT @blogdojoao0: O povo reclamando de playback e base, o homem se matou de dan\u00e7ar, rebolar, agachar, fazer quadradinho, correr, performar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180671660590014464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180670559346143232"}], "author_id": "190073620"}, {"created_at": "2019-10-06T02:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671555724087296"], "in_reply_to_user_id": "1032352606788759553", "text": "@crausando Ele aparece em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180671555724087296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crausando", "id": "1032352606788759553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180671117146644480"}], "author_id": "1007165839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/cF0IeMuZ95", "expanded_url": "https://bit.ly/2OokRxY", "display_url": "bit.ly/2OokRxY"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671396197933056"], "text": "PORTADA |  El hombre tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n tras darse cuenta que la madre de sus hijos, quien se fue a Espa\u00f1a, ya ten\u00eda nueva pareja.  https://t.co/cF0IeMuZ95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180671396197933056", "author_id": "55387749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/8wmJiOeFoU", "expanded_url": "https://twitter.com/dirtygreaf/status/1164375120988823552", "display_url": "twitter.com/dirtygreaf/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671320251461632"], "text": "C\u00f3mo odiaba que me manipulara con que estaba apunto de morir a mi padre por tel\u00e9fono para que regresara de su trabajo y amenazara con que se iba a suicida r si no hac\u00edamos lo que ella quer\u00eda.\n\nNo todos los padres son buenos. https://t.co/8wmJiOeFoU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180671320251461632", "author_id": "909269539338174464"}, {"created_at": "2019-10-06T02:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671294884458498"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180671294884458498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "909618037090856960"}, {"created_at": "2019-10-06T02:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180670903593639941"], "text": "RT @corauren: quem matou a Choo.\n Eu ficava paran\u00f3ica com cada detalhe. Era como se eu realmente estivesse trabalhando com o TaeTae para de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180670903593639941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "corauren", "id": "1285708840173031425"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "Choo"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "TaeTae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661687604666369"}], "author_id": "1042476883831611392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6g3Di7DBOR", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdojoao0/status/1180670559346143232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6g3Di7DBOR", "media_key": "3_1180670556523376640"}, {"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/YIkYDmQTvA", "expanded_url": "https://twitter.com/candynome/status/1180605243740114945", "display_url": "twitter.com/candynome/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 276, "tag": "IsraelNoVillaMix"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "playback"}, {"start": 260, "end": 275, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "IsraelNoVillaMix"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:26:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180670559346143232"], "text": "O povo reclamando de playback e base, o homem se matou de dan\u00e7ar, rebolar, agachar, fazer quadradinho, correr, performar e voc\u00eas queriam que ele tivesse f\u00f4lego para cantar uma m\u00fasica inteira? Voc\u00eas inventam tudo para desmerecer o homem, chega a ser c\u00f4mico k\n\n#IsraelNoVillaMix https://t.co/6g3Di7DBOR https://t.co/YIkYDmQTvA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180670559346143232", "author_id": "1022375959939432449"}, {"created_at": "2019-10-06T02:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180670537065996288"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180670537065996288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "211387845"}, {"created_at": "2019-10-06T02:25:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180670421659799552"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180670421659799552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "1008118637658591238"}, {"created_at": "2019-10-06T02:25:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180670311810908160"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180670311810908160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "69552100"}, {"created_at": "2019-10-06T02:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180670102909394944"], "in_reply_to_user_id": "342772277", "text": "-sibilidades de una via m\u00e1s holgada. y por ello no se plantean el futuro de la democracia. Est\u00e1n los que atentos la historia de los desencuentros peronistas tiemblan por el futuro. Y est\u00e1n los que su \u00fanico problema es como evitar el autoritarismo suicida. Esperanzas, s\u00f3lo en los", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180670102909394944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180670100980092929"}], "author_id": "342772277"}, {"created_at": "2019-10-06T02:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669969182400513"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180669969182400513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "1026249193168494592"}, {"created_at": "2019-10-06T02:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669878157619201"], "text": "Estuve A PUNTO de volver a casa a servirme un enorme vaso con Coca Cola y hielo. Ven\u00eda motivad\u00edsimo hasta que me encontr\u00e9 con un sobrecito de jugo en polvo de los VIVO. Ahora ver\u00e9 Escuadr\u00f3n Suicida. \ud83d\udca1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180669878157619201", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "Coca Cola"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "author_id": "184665287"}, {"created_at": "2019-10-06T02:22:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669712533004291"], "text": "RT @jessicambrosio: \u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180669712533004291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jessicambrosio", "id": "161173235"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180660866896859137"}], "author_id": "52219150"}, {"created_at": "2019-10-06T02:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669394327916545"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180669394327916545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "3108415815"}, {"created_at": "2019-10-06T02:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669348450590721"], "text": "Re suicida lo que hice, pero abr\u00ed la caja de recuerdos...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180669348450590721", "author_id": "583896983"}, {"created_at": "2019-10-06T02:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669317047709696"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180669317047709696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "44069204"}, {"created_at": "2019-10-06T02:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669230720700418"], "in_reply_to_user_id": "1408561674", "text": "@kdiannes Se fosse pra tirar o TN10 colocasse o MG, se fosse pra colocar o Sass\u00e1 tirava o Fred, dava pra ganhar mas o Abel matou o contra ataque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180669230720700418", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.491, "type": "Organization", "normalized_text": "TN10"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.627, "type": "Organization", "normalized_text": "MG"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Sass\u00e1"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180668761663311872"}], "author_id": "797193787"}, {"created_at": "2019-10-06T02:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669140278767617"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180669140278767617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "265155229"}, {"created_at": "2019-10-06T02:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180669034225917952"], "in_reply_to_user_id": "1173951669094293504", "text": "@Gustavo82299066 @tradeplan32 @jairbolsonaro pois \u00e9...quem \u00e9 que luta??? tbm n\u00e3o sei..pergunto ao Chapolin?.. cuidado c a justi\u00e7a seletiva.. desejo mesmo que se saiba quem matou Marielle,e que seja punido como qualquer criminoso..como n\u00e3o pedi tua opini\u00e3o,se vc vazar do meu tt com seu \u00f3dio e seu defunto,a casa agradece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180669034225917952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gustavo82299066", "id": "1173951669094293504"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Chapolin"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180431930417913856"}], "author_id": "172909207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lG3mOLFFhe", "expanded_url": "https://www.eldictamen.mx/2019/10/veracruz/hechos/joven-de-18-anos-se-suicida-por-desamor-en-boca-del-rio/?utm_source=Facebook&utm_medium=EDshare&utm_campaign=Noticias", "display_url": "eldictamen.mx/2019/10/veracr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180668851542994947"], "text": "Dios yo tengo problemas de verdad y este we ....\nNo manes pues ya muri\u00f3 por gusto https://t.co/lG3mOLFFhe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180668851542994947", "author_id": "185077202"}, {"created_at": "2019-10-06T02:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180668849236189184"], "in_reply_to_user_id": "970843590086856705", "text": "@xcxsnow @vaidesmaiar Vc entendeu q ela tentou terminar e ele ameacou se suindara ?Conhece algu\u00e9m q est\u00e1 c outro h\u00e1 4 anos, mesmo numa rela\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima, dar um tchau p o pseudo suicida e ir p o reality dali a 2 semana, sem problema ! \nIsso n existe, qq pessoa trava, por mais decidida q esteja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180668849236189184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xcxsnow", "id": "1234608234150887424"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180662953030426627"}], "author_id": "75743995"}, {"created_at": "2019-10-06T02:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180668841208287232"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180668841208287232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "177784913"}, {"created_at": "2019-10-06T02:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180668780223062016"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180668780223062016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1078487573721505792"}, {"created_at": "2019-10-06T02:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180668083251417089"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180668083251417089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1164327035612946433"}, {"created_at": "2019-10-06T02:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180668062695067648"], "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180668062695067648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "author_id": "1130517943828324353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180667952426827776"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180667952426827776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "793300493686542336"}, {"created_at": "2019-10-06T02:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180667770595414016"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180667770595414016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1138975929122926592"}, {"created_at": "2019-10-06T02:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180667755848257536"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180667755848257536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "709053137680728068"}, {"created_at": "2019-10-06T02:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180667705134698496"], "text": "Estoy viendo Amar te duele, Escuadr\u00f3n Suicida y Grandes H\u00e9roes al mismo tiempo. \nMaldita ansiedad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180667705134698496", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Amar"}]}, "author_id": "2312031818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MvW5Zfq8DQ", "expanded_url": "http://hoyt.am/396886", "display_url": "hoyt.am/396886"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 125, "username": "HOYTamaulipas", "id": "98250367"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180667637359140865"], "text": "Mujer se suicida en su rec\u00e1mara, su cuerpo es descubierto por su esposo en Tampico https://t.co/MvW5Zfq8DQ v\u00eda @HOYTamaulipas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180667637359140865", "author_id": "1037402087351640065"}, {"created_at": "2019-10-06T02:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180667532396634114"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180667532396634114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "982453110756044800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:13:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180667335893540864"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180667335893540864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "1125772927465553921"}, {"created_at": "2019-10-06T02:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180667305161830401"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180667305161830401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "1174008415158489089"}, {"created_at": "2019-10-06T02:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666995563470848"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180666995563470848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "1172332424979566600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666914579865600"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180666914579865600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "1088579840603754501"}, {"created_at": "2019-10-06T02:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666839770238976"], "in_reply_to_user_id": "280220222", "text": "@Chikistrrikis Despu\u00e9s dicen que por qu\u00e9 la gente se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180666839770238976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Chikistrrikis", "id": "280220222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180666661961191426"}], "author_id": "3305186134"}, {"created_at": "2019-10-06T02:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666701521850368"], "text": "Gaby me fazendo beber, se eu desaparecer \u00e9 pq fiquei b\u00eabada e mh mae me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180666701521850368", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4439, "type": "Other", "normalized_text": "Gaby"}]}, "author_id": "899395927584251910"}, {"created_at": "2019-10-06T02:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666363163152384"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180666363163152384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "author_id": "462619915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I5w2gxxvXc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=3f6e20a92a-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-3f6e20a92a-26799545#.XZlMxNLazWc.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666336751575040"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/I5w2gxxvXc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180666336751575040", "author_id": "978030180584316929"}, {"created_at": "2019-10-06T02:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666233999577088"], "text": "Mam\u00e3e contanto a hist\u00f3ria que uma vez tomou uma bebida no bar que meu primo trabalhava e tinha que balan\u00e7ar a cabe\u00e7a quando tomasse a dose. Ela falou rindo de todas as pessoas que fizeram isso. Lembrei da vez q ela qse matou a @boobridges por ter feito a mesma coisa. Kkk a\u00ed a\u00ed..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180666233999577088", "author_id": "983761202433134596"}, {"created_at": "2019-10-06T02:08:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666131390091264"], "in_reply_to_user_id": "936380737011572736", "text": "@LahitteCarlos @adelante_uy ES UN FUTURO SUICIDA Y LOS PADRES SERAN LOS CULPABLES POR PERMITIR TANTA ABERRACI\u00d3N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180666131390091264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LahitteCarlos", "id": "936380737011572736"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "adelante_uy", "id": "918288727067250689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180221096546713600"}], "author_id": "1117185644831432704"}, {"created_at": "2019-10-06T02:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665933637017600"], "in_reply_to_user_id": "210514933", "text": "@mayas211212 Deja vu con Rusia 2018 partido por Croacia...ante la inminente cat\u00e1strofe, pegar el golpe de timon suicida, cambio de DT, un Blas Armando que pare un 11, los m\u00e1s \"hombres\" del plantel y lo mantenga. Ya no lo se, ojal\u00e1 en diciembre se cambie de rumbo y no solamente de tripulaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180665933637017600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mayas211212", "id": "210514933"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.7644, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia 2018"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.2845, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Blas Armando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180647594323783680"}], "author_id": "1027665575479259142"}, {"created_at": "2019-10-06T02:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665902037114881"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180665902037114881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1146244112514977795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665386435371009"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180665386435371009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "14115051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665255669559296"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180665255669559296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "199975079"}, {"created_at": "2019-10-06T02:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665199155666944"], "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida p ver se eh ruim mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180665199155666944", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "768243561829720064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665162858000385"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180665162858000385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "21587797"}, {"created_at": "2019-10-06T02:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665153794314241"], "text": "RT @GamarraMatias1: Escuchen los temas de Wos en orden y para m\u00ed en resumen, mata a alguien que \u00e9l quer\u00eda y despues se suicida en el mar. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180665153794314241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GamarraMatias1", "id": "1163043448540278785"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117341239156738"}], "author_id": "1079499184770899969"}, {"created_at": "2019-10-06T02:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665123448528903"], "in_reply_to_user_id": "902015419866906624", "text": "Acabei de receber miss\u00e3o suicida pra amanh\u00e3, e s\u00f3 me deu mais ansiedade de ir pra esse cl\u00e1ssico \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180665123448528903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180654372499443712"}], "author_id": "902015419866906624"}, {"created_at": "2019-10-06T02:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665085141901315"], "text": "RT @txnarchy: thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele AU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180665085141901315", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175134299076603905"}], "author_id": "1132461839332327425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180665039365259264"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180665039365259264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "472863128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664985955000320"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180664985955000320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "1162064958512930817"}, {"created_at": "2019-10-06T02:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664854186725376"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180664854186725376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "41195856"}, {"created_at": "2019-10-06T02:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664810578595842"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "text": "@hectorbecerrilr Este ya esta en modo Alan Garcia, se acuerdan cuando el suicida estaba a dias de tirar del gatillo, tuiteaba temas de infancia, desnutrici\u00f3n, anemia, etc. Asuntos del que nunca se preocup\u00f3 cuando fue gobierno; igual anda @hectorbecerrilr que tampoco contribuy\u00f3 sino blindando...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180664810578595842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180445428820643844"}], "author_id": "2929387925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664755020861440"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180664755020861440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "3118637224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664697617551362"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180664697617551362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "1211538042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1180664679364009984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "author_id": "1027581251958517761"}, {"created_at": "2019-10-06T02:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664596278984704"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180664596278984704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "1222423682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664549445373952"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180664549445373952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "20653470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664545204830213"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180664545204830213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "1124219387127320576"}, {"created_at": "2019-10-06T02:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664527794397185"], "in_reply_to_user_id": "587859730", "text": "@MiguelSilva_n @Patylicksclay Aquaman, escuadr\u00f3n suicida, Superman vs Batman son una basura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180664527794397185", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Patylicksclay", "id": "3377080513"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180034186780041219"}], "author_id": "119630836"}, {"created_at": "2019-10-06T02:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664492147007488"], "text": "RT @jessicambrosio: \u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180664492147007488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jessicambrosio", "id": "161173235"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180660866896859137"}], "author_id": "58128710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664407111680001"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180664407111680001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "19932217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664387327021056"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180664387327021056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "353499035"}, {"created_at": "2019-10-06T02:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664296826646528"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180664296826646528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "1117972310823141376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664209404760064"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180664209404760064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "author_id": "33842936"}, {"created_at": "2019-10-06T02:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664180480839681"], "in_reply_to_user_id": "1160992809685590022", "text": "@andy_lista @fsanttos420 Os parentes excluiram todos os perfis dele para evitar o hate depois que ele se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180664180480839681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175173665018785799"}], "author_id": "1132461839332327425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664106078146560"], "text": "what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "en", "id": "1180664106078146560", "author_id": "159693568"}, {"created_at": "2019-10-06T01:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180663943569793024"], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180663943569793024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "author_id": "1606181900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/w8Epm1FDDl", "expanded_url": "https://www.movistarplay.com.pe/tv-guide/now?lid=LSC455928197&ref=twitter", "display_url": "movistarplay.com.pe/tv-guide/now?l\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180663870379180033"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/w8Epm1FDDl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180663870379180033", "author_id": "1180660878439571457"}, {"created_at": "2019-10-06T01:58:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180663688577114112"], "text": "RT @jessicambrosio: \u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180663688577114112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jessicambrosio", "id": "161173235"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180660866896859137"}], "author_id": "709184092999434241"}, {"created_at": "2019-10-06T01:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180663391570075650"], "text": "RT @Soelhapi: Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180663391570075650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Soelhapi", "id": "48873799"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Venez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180649786002640896"}], "author_id": "135657210"}, {"created_at": "2019-10-06T01:55:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662929840119808"], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180662929840119808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "author_id": "1177285236553596928"}, {"created_at": "2019-10-06T01:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662831684952064"], "text": "RT @FabricioCaval18: @McPozedorodo Namoral? Sabe quem foi que matou essa crian\u00e7a? Foram voc\u00eas que usam drogas que financiam o crime. A culp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180662831684952064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabricioCaval18", "id": "3091542067"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175387775723593728"}], "author_id": "4078948996"}, {"created_at": "2019-10-06T01:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662622938701824"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180662622938701824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "175265758"}, {"created_at": "2019-10-06T01:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662591779168256"], "text": "RT @jessicambrosio: \u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180662591779168256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jessicambrosio", "id": "161173235"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180660866896859137"}], "author_id": "58061225"}, {"created_at": "2019-10-06T01:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662484266635264"], "text": "RT @jessicambrosio: \u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180662484266635264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jessicambrosio", "id": "161173235"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180660866896859137"}], "author_id": "561735627"}, {"created_at": "2019-10-06T01:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662367446847489"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180662367446847489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "862161047783964674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/o6tfyisLS7", "expanded_url": "https://twitter.com/RexChapman/status/1180568972107898880", "display_url": "twitter.com/RexChapman/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Silla Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662326329921536"], "text": "Silla Suicida https://t.co/o6tfyisLS7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180662326329921536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180568972107898880"}], "author_id": "7007622"}, {"created_at": "2019-10-06T01:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662297687146497"], "in_reply_to_user_id": "3156112379", "text": "@AlbertoSativa @canalN_ @MavilaHuertasC El CONSIGLIERI siempre ha sido Raul V.  con la cara de viejito bonach\u00f3n, toda su vida ha estado ligado a los grupos politicos mafiosos. Las reuniones en su restaurante ubicado en un Museo de barranco donde se reun\u00eda con el suicida y otros de su cala\u00f1a. Si o no T\u00eda Lul\u00fa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180662297687146497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "CONSIGLIERI"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Raul V"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.6388, "type": "Place", "normalized_text": "de barranco"}, {"start": 305, "end": 308, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180314710467584002"}], "author_id": "85017665"}, {"created_at": "2019-10-06T01:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662270566768641"], "text": "D'Alessandro \u00e9 um loko suicida, encarando o Sass\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180662270566768641", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessandro"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Sass\u00e1"}]}, "author_id": "914975104580415489"}, {"created_at": "2019-10-06T01:52:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662114194776066"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180662114194776066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "473526896"}, {"created_at": "2019-10-06T01:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662062936154112"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180662062936154112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "893511117032611844"}, {"created_at": "2019-10-06T01:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180662023165628416"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180662023165628416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1137815213221134336"}, {"created_at": "2019-10-06T01:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661968816005128"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180661968816005128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "103916637"}, {"created_at": "2019-10-06T01:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661904320147456"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180661904320147456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1012518747565969408"}, {"created_at": "2019-10-06T01:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661801069006849"], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180661801069006849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "author_id": "4550317786"}, {"created_at": "2019-10-06T01:50:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661687604666369"], "in_reply_to_user_id": "950394534378303489", "text": "quem matou a Choo.\n Eu ficava paran\u00f3ica com cada detalhe. Era como se eu realmente estivesse trabalhando com o TaeTae para descobrir. \n N\u00e3o posso esquecer do quanto eu chorei lendo. Meu pai. S\u00f3 quem leu sabe, Gabi. Eu ficava com os olhos inchados KKKKKKKKKKKK+", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180661687604666369", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Choo"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "TaeTae"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180661683762745350"}], "author_id": "950394534378303489"}, {"created_at": "2019-10-06T01:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661569983782920"], "text": "RT @jessicambrosio: \u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180661569983782920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jessicambrosio", "id": "161173235"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180660866896859137"}], "author_id": "3114216652"}, {"created_at": "2019-10-06T01:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661549792468995"], "text": "Ontem um homem se matou no povoado onde trabalho. Fiquei triste por ele e pela fam\u00edlia. Muito triste desistir da vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180661549792468995", "geo": {"place_id": "d7aabc6a8e33038e"}, "author_id": "242383692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/eKeRh4eM53", "expanded_url": "http://bit.ly/35e2Ecu", "display_url": "bit.ly/35e2Ecu"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "MaisLidasDaSemana"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661451117211648"], "text": "Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam se graduar. #MaisLidasDaSemana\nhttps://t.co/eKeRh4eM53", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 23, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1180661451117211648", "author_id": "15084884"}, {"created_at": "2019-10-06T01:49:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661387107930112"], "in_reply_to_user_id": "1147879364203335684", "text": "@yaritsaadriany0 eu pensei a mesma coisa KKKKKK em determinado momento da 3\u00aa temporada eu pensei \u201cj\u00e1 pensou se na verdade a Hannah t\u00e1 viva, reaparece do nada e diz q ela q matou o Bryce", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180661387107930112", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178020983468417026"}], "author_id": "229886548"}, {"created_at": "2019-10-06T01:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660866896859137"], "text": "\u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona do BEP, nao presta mais\u201d\n\ne foi assim que o champignon se matou depois da morte do chor\u00e3o\n\ndeixa os caras continuarem o trabalho deles em paz cara, na moral", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180660866896859137", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.3524, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "champignon"}]}, "author_id": "161173235"}, {"created_at": "2019-10-06T01:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660839638061056"], "text": "RT @monicafraga: Um bando de sem no\u00e7\u00e3o aos gritos, mais preocupados em xingar e agredir com \u00f3dio, do q em se divertir e curtir a m\u00fasica, qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180660839638061056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicafraga", "id": "70207244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180617463114997761"}], "author_id": "578482800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BqKtXXvaQT", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660718988939269"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/BqKtXXvaQT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180660718988939269", "author_id": "211313878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/b9QvuUc8Jd", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660696478093313"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato - Brasil 247 https://t.co/b9QvuUc8Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180660696478093313", "author_id": "866369499263619076"}, {"created_at": "2019-10-06T01:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660466789605376"], "in_reply_to_user_id": "87855891", "text": "@QueridaMonie Patrisha era el suicida. Este es el verdadero yo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180660466789605376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "QueridaMonie", "id": "87855891"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Patrisha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180660005806202880"}], "author_id": "346626823"}, {"created_at": "2019-10-06T01:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660367715946497"], "in_reply_to_user_id": "52499387", "text": "@nilmoretto O de 99 pra mim \u00e9 o verdadeiro psicopata parece q ele matou o de 72 e continua agindo como se nada tivesse acontecieo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180660367715946497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180338035248046080"}], "author_id": "1537884600"}, {"created_at": "2019-10-06T01:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660346245275650"], "text": "RT @martiftmijito: Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180660346245275650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiftmijito", "id": "1085259944524427264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171647470549577729"}], "author_id": "1103714971601514497"}, {"created_at": "2019-10-06T01:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660157786853376"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180660157786853376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "230711824"}, {"created_at": "2019-10-06T01:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660130238648320"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180660130238648320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "117919873"}, {"created_at": "2019-10-06T01:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659894015283201"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180659894015283201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "3333178993"}, {"created_at": "2019-10-06T01:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659865288691713"], "text": "O que se faz com um gato q pega tudo q \u00e9 animal e nao faz nada? Ja matou pomba, rato, agora pego gamba, meu deus do c\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180659865288691713", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "486173675"}, {"created_at": "2019-10-06T01:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659538782900224"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180659538782900224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "184498892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/WrHi0ha4io", "expanded_url": "https://twitter.com/BetoLimaSilva/status/1180659517308260352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WrHi0ha4io", "media_key": "3_1180659507191570434"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659517308260352"], "text": "Assistindo a ESQUADR\u00c3O SUICIDA no Netflix. Pr\u00e9via pra assistir ao CORINGA.\n\ud83d\ude00 https://t.co/WrHi0ha4io", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180659517308260352", "author_id": "92175465"}, {"created_at": "2019-10-06T01:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659441156444160"], "text": "RT @Soelhapi: Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180659441156444160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Soelhapi", "id": "48873799"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Venez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180649786002640896"}], "author_id": "448501943"}, {"created_at": "2019-10-06T01:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659370419462148"], "text": "Vontade de assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180659370419462148", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1549125008"}, {"created_at": "2019-10-06T01:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659335069884417"], "in_reply_to_user_id": "913849747756199938", "text": "@samberxg mas oras ele que se matou dessa vez n\u00e3o foi eu n\u00e3o  #asklosers", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180659335069884417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SAmberxg", "id": "1354679442774188038"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "asklosers"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "asklosers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180659100402831360"}], "author_id": "2892494057"}, {"created_at": "2019-10-06T01:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659321970933761"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180659321970933761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "17160962"}, {"created_at": "2019-10-06T01:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659286709592064"], "text": "tava jogando e o desgra\u00e7ado me matou de carro v\u00e9i vai se fuder enfia no cu o carro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180659286709592064", "author_id": "4928037250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/JdpADiCyys", "expanded_url": "https://twitter.com/sopensoemnu/status/1180659235480322049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdpADiCyys", "media_key": "3_1180659221802692608"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/JdpADiCyys", "expanded_url": "https://twitter.com/sopensoemnu/status/1180659235480322049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdpADiCyys", "media_key": "3_1180659228849115137"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "joalin", "id": "899359393594134529"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659235480322049"], "text": "Aiai em, @joalin  posta um v\u00eddeo super girlpower todo mundo ama ela. Ai acontece uns paranau\u00ea envolvendo ela todo mundo joga hate,manda ela se suicida,julga os irm\u00e3os... Aiai uns a\u00ed Uniters parab\u00e9ns vcs s\u00e3o uns bostas\n\n(Segunda foto borram ela) https://t.co/JdpADiCyys", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180659235480322049", "author_id": "1106260807090954240"}, {"created_at": "2019-10-06T01:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659090516787201"], "in_reply_to_user_id": "1109662411290759168", "text": "@95tsukii @iamhslsey Compreendo mas desejar a morte dele \u00e9 incompreens\u00edvel, principalmente por n\u00e3o saber oq ele estava falando, vc mto provavelmente se baseou em not\u00edcias fakes para publicar esse tipo de coisa e agr ele realmente est\u00e1 morto. Ele se matou por coment\u00e1rios como o seu, apenas pense antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180659090516787201", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "iamhslsey", "id": "971132910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180658434447941633"}], "author_id": "1132461839332327425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IkLdJm4jqw", "expanded_url": "https://twitter.com/simonenobre1309/status/1180659053770530816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkLdJm4jqw", "media_key": "7_1180658985155878913"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180659053770530816"], "text": "S\u00f3 na voadora! \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\nEsse matou a pau!\nPQP... N\u00e3o precisa falar mais nada.\nA esquerdalha se rasga vendo um lance desse.\nAdoooooooro! \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n@AbrahamWeint \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/IkLdJm4jqw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180659053770530816", "author_id": "729524892555743232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658971784482817"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180658971784482817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "1105147668035182592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658911633956865"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180658911633956865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "2730879454"}, {"created_at": "2019-10-06T01:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658907234127873"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180658907234127873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "2409533682"}, {"created_at": "2019-10-06T01:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658697216970752"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180658697216970752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "1035718705982922752"}, {"created_at": "2019-10-06T01:37:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658343825858561"], "in_reply_to_user_id": "915684048961462272", "text": "No es un mensaje suicida lol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180658343825858561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180658194697375745"}], "author_id": "915684048961462272"}, {"created_at": "2019-10-06T01:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658211294257153"], "in_reply_to_user_id": "2195034314", "text": "@alacranbipolar @anniecanizares @ConclusionesCNN @CNNEE @soyfdelrincon Para aplastar a #Cuba, lo primero q tiene q tener el suicida q lo intente es pelotas bien puestas; f\u00edjate si es as\u00ed q el #Imperialismo lleva m\u00e1s d 60 a\u00f1os y x gusto, claro todav\u00eda no son suicidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180658211294257153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alacranbipolar", "id": "2195034314"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "anniecanizares", "id": "161425305"}, {"start": 49, "end": 55, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "Cuba"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "Imperialismo"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180478676577787904"}], "author_id": "1138520923496222720"}, {"created_at": "2019-10-06T01:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658176959668224"], "in_reply_to_user_id": "634873207", "text": "@_anacarolinavl Se num matou at\u00e9 hoje n\u00e3o mata mais n\u00e3o viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180658176959668224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_anacarolinavl", "id": "634873207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180657998093533185"}], "author_id": "867243817170345984"}, {"created_at": "2019-10-06T01:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657908205391872"], "text": "T\u00edo no llega al nivel de ser mala tipo escuadr\u00f3n suicida pero hemos visto 50 sombras liberadas Y TERRIBLE literalmente solo me ha gustado la banda sonora no salvo nada de la peli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180657908205391872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00edo"}]}, "author_id": "3381976953"}, {"created_at": "2019-10-06T01:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657885946286080"], "in_reply_to_user_id": "67743025", "text": "@DanielaLima_ \"se denunciar ele/cobrar pensao vai ACABAR c/ vida do POBRE HOMEM\"\no cara matou/esquartejou a eliza brutalmente, deu resto p/ caes e \u00e9 aplaudido pelos torcedores...mas o Br n \u00e9 um pa\u00eds MIS\u00d3GINO, isso \u00e9 td delirio das feministas loucas q querem acabar c/ as vida dos omes, coitados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180657885946286080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 185, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "Br"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180615159389315072"}], "author_id": "163984286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CsJgyB74fY", "expanded_url": "https://twitter.com/MomazosW/status/1180657771571630080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CsJgyB74fY", "media_key": "3_1180657769424179200"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Amy"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657771571630080"], "text": "Yo: Esa es la raz\u00f3n por la que Luke se drogaba y casi se suicida. \n\nEl wey que me pidi\u00f3 la hora: \n\n~Amy \ud83c\udf08 https://t.co/CsJgyB74fY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180657771571630080", "author_id": "1180635126088134657"}, {"created_at": "2019-10-06T01:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657489551020032"], "in_reply_to_user_id": "1189678200", "text": "@alertario24hrs Sim, e se a pol\u00edcia aparecer e morrer algu\u00e9m da comunidade vai dizer q foi a pol\u00edcia q matou .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180657489551020032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alertario24hrs", "id": "1189678200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180469766600962048"}], "author_id": "1103606649913331712"}, {"created_at": "2019-10-06T01:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657423033475072"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180657423033475072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "221894838"}, {"created_at": "2019-10-06T01:33:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657223879598081"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180657223879598081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "834388128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657127586762752"], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180657127586762752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "author_id": "893985828585734146"}, {"created_at": "2019-10-06T01:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657089565343744"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180657089565343744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "825647720"}, {"created_at": "2019-10-06T01:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656848778809344"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180656848778809344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "1040750435328577541"}, {"created_at": "2019-10-06T01:31:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656758513123328"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180656758513123328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "241942388"}, {"created_at": "2019-10-06T01:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656657837236225"], "text": "RT @Maria10303097: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180656657837236225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Maria10303097", "id": "1046306762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180653193010790400"}], "author_id": "441366650"}, {"created_at": "2019-10-06T01:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656632864239616"], "in_reply_to_user_id": "363451648", "text": "@EdgardBuscaglia Los poderes f\u00e1cticos NO al instante, son m\u00e1s poderosos q TODO el gobierno federal lo que ud. propone es suicida, se requiere inteligencia, estrategia y paciencia, cualquier movimiento social explosivo es carne de ca\u00f1\u00f3n para q solo cambie el poder de manos y la mayor\u00eda solo sufra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180656632864239616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdgardBuscaglia", "id": "363451648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180559540493926402"}], "author_id": "156977748"}, {"created_at": "2019-10-06T01:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656628003160064"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180656628003160064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "3382005244"}, {"created_at": "2019-10-06T01:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656579957403648"], "text": "Eu acho a trilha sonora do esquadr\u00e3o suicida PERFEITA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180656579957403648", "author_id": "2847403504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/f8LKZybkdO", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 207, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656567999483904"], "text": "Est\u00e1 es una prueba m\u00e1s de que los argumentos de las se\u00f1oritas del trapo verde y a quienes obedecen son falsos.\n\nJoven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/f8LKZybkdO v\u00eda @aciprensa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180656567999483904", "author_id": "1152228175625297925"}, {"created_at": "2019-10-06T01:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656557845028865"], "text": "Assistindo aquele filme ruim l\u00e1 \n\nEsquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180656557845028865", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "879872354058477569"}, {"created_at": "2019-10-06T01:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656313552052224"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180656313552052224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "142456718"}, {"created_at": "2019-10-06T01:28:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656079899942912"], "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e gostei e estou mt apaixonado pela Arlequina mas estou chocado cmg pois nunca suportei esses filmes da dc e da marvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180656079899942912", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4496, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.8355, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.7244, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "author_id": "1116158339233263616"}, {"created_at": "2019-10-06T01:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180656048270643200"], "text": "Mano, esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito fraco. S\u00e9loko! \ud83d\udc4c\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180656048270643200", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9loko"}]}, "author_id": "2374348014"}, {"created_at": "2019-10-06T01:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655992041869312"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180655992041869312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "605941532"}, {"created_at": "2019-10-06T01:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655975461789709"], "text": "Eu n\u00e3o sei at\u00e9 hoje o que me deu quando assisti Esquadr\u00e3o Suicida e sa\u00ed do cinema dizendo que era um filme bom.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180655975461789709", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "75621862"}, {"created_at": "2019-10-06T01:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655961884811264"], "text": "RT @jubs_gn: Tem gente surpresa at\u00e9 agora que teve Bohemian Rhapsody no show do p!atd no RiR, mas desde o lan\u00e7amento de Esquadr\u00e3o Suicida (\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180655961884811264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubs_gn", "id": "1115725292583014400"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 81, "end": 81, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "!"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "RiR"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180497662728163329"}], "author_id": "61064662"}, {"created_at": "2019-10-06T01:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655864883171328"], "in_reply_to_user_id": "3064142374", "text": "@ondreza Se fosse pelo menos num filme tipo esquadr\u00e3o suicida q \u00e9 tudo zuado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180655864883171328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ondreza", "id": "3064142374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180654792722538499"}], "author_id": "1012066947406626816"}, {"created_at": "2019-10-06T01:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655814618619907"], "text": "Assisti de novo esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 maravilhoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180655814618619907", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1156049455059230720"}, {"created_at": "2019-10-06T01:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655690966286336"], "text": "RT @mariareginabap3: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/dnIpuFX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180655690966286336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariareginabap3", "id": "1099083285903364096"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180645074964766720"}], "author_id": "1079158168796758021"}, {"created_at": "2019-10-06T01:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655679905894400"], "text": "a \u00fanica coisa boa do filme do esquadr\u00e3o suicida foi a trilha sonora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180655679905894400", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "189995686"}, {"created_at": "2019-10-06T01:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655527329763329"], "in_reply_to_user_id": "106122302", "text": "@martindelp Si no seas mamon, no les digas que al final se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180655527329763329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martindelp", "id": "106122302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180645207403986944"}], "author_id": "971550378310254593"}, {"created_at": "2019-10-06T01:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655358815158272"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180655358815158272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "1062168589376147457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9gX0Ehl0dz", "expanded_url": "https://twitter.com/dribnt/status/1180523313992470528", "display_url": "twitter.com/dribnt/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180655217014124544"], "text": "Mds a mulher quase se matou, mds \u00e9 muito minha cara fazer uma porra dessa. https://t.co/9gX0Ehl0dz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180655217014124544", "author_id": "771091302796685312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pmiZVD60A9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002337321691/posts/2494012410686645/", "display_url": "facebook.com/10000233732169\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7123, "type": "Place", "normalized_text": "Osasco"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654932694843395"], "text": "O cabelo que quase matou do cora\u00e7\u00e3o kkkkk antes e depois mechas \u2014 se sentindo agradecida em Osasco https://t.co/pmiZVD60A9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654932694843395", "author_id": "309377643"}, {"created_at": "2019-10-06T01:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654862645780482"], "text": "Puta merda caiu um foguete na meu bairro pqp Trov\u00e3o FDP qua se me matou de susto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654862645780482", "author_id": "476934963"}, {"created_at": "2019-10-06T01:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654794861613056"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654794861613056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "992552113602547716"}, {"created_at": "2019-10-06T01:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654772837376001"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654772837376001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "68851108"}, {"created_at": "2019-10-06T01:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654704470171648"], "text": "S\u00e1badou vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654704470171648", "author_id": "953067274025558016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/YStVpww4aP", "expanded_url": "https://twitter.com/Marceli80288977/status/1180654700519141378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YStVpww4aP", "media_key": "3_1180654691040088064"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dalasunto77", "id": "224459578"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 81, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar Casta\u00f1os Guzm\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654700519141378"], "in_reply_to_user_id": "224459578", "text": "@dalasunto77 Yo creo lo mismo, pero no creo que el Dr. Julio C\u00e9sar Casta\u00f1os Guzm\u00e1n, no tenga olfato suficiente para darse cuenta lo delicado de este proceso, claro est\u00e1 a menos que no se convierta en un suicida. https://t.co/YStVpww4aP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180654700519141378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180640057415340033"}], "author_id": "1107097551143141376"}, {"created_at": "2019-10-06T01:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654594705301504"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180654594705301504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1113871022615343104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654563851984896"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654563851984896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "4156641268"}, {"created_at": "2019-10-06T01:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654535607570434"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654535607570434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "484190946"}, {"created_at": "2019-10-06T01:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654502476763136"], "text": "!!!!!!!!!!!!!!!! TW !!!!!!!!!!!!!!!!\n\nquando surge esse assunto de inf\u00e2ncia sempre lembro que eu j\u00e1 era suicida com 11 anos de idade. n\u00e3o lembro de um momento feliz na minha inf\u00e2ncia, e se tiver um tenho certeza que foi porque acabaram me dominando, assim dizendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654502476763136", "author_id": "4079280195"}, {"created_at": "2019-10-06T01:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654375934599168"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180654375934599168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "195476776"}, {"created_at": "2019-10-06T01:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654352362545153"], "text": "Torcedor colorado se matou aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654352362545153", "author_id": "4889637153"}, {"created_at": "2019-10-06T01:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654203607359495"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180654203607359495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "110197639"}, {"created_at": "2019-10-06T01:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654064146817027"], "text": "Me dice que me hace lo que yo le pida, le pido que se anote en mi escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180654064146817027", "author_id": "1161739061582848001"}, {"created_at": "2019-10-06T01:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180653730724638720"], "in_reply_to_user_id": "161917188", "text": "@Xion_Sempai *Despu\u00e9s de publicar se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180653730724638720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Xion_Sempai", "id": "161917188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180374533020291072"}], "author_id": "4245874216"}, {"created_at": "2019-10-06T01:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180653561321013258"], "text": "Cada vez que veo \"Escuadr\u00f3n Suicida\" me decepciono m\u00e1s de la musicalizaci\u00f3n de la pel\u00edcula. A lo bien es como si hubieran puesto un playlist de fondo y ya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180653561321013258", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "60735310"}, {"created_at": "2019-10-06T01:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180653305061617664"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra ouvir heathens no final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180653305061617664", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}]}, "author_id": "816329368121253888"}, {"created_at": "2019-10-06T01:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180653268239818753"], "text": "RT @Soelhapi: Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180653268239818753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Soelhapi", "id": "48873799"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Venez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180649786002640896"}], "author_id": "116958257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/toE0glKL4a", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180653193010790400"], "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/toE0glKL4a v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180653193010790400", "author_id": "1046306762"}, {"created_at": "2019-10-06T01:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180653015063117824"], "text": "R-Truth was attacked in the parking lot by Roman Reigns with a tope suicida in London , england", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1180653015063117824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "R-Truth"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Roman Reigns"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "London"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "england"}]}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-10-06T01:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652987615793152"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180652987615793152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "1046609671870730240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jYObsjg4po", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005120857734/posts/1300512846796065/", "display_url": "facebook.com/10000512085773\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652803712258048"], "text": "KKKKK eu AMO quando romantizam um amor de psicopata+suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/jYObsjg4po", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180652803712258048", "author_id": "2872756006"}, {"created_at": "2019-10-06T01:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652740428668936"], "text": "Rondo matou uma de tr\u00eas\nCurry se viu obrigado a devolver a normalidade a terra e matou de volta\n\nok agora sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180652740428668936", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Rondo"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6566, "type": "Person", "normalized_text": "Curry"}]}, "author_id": "1024645564972126208"}, {"created_at": "2019-10-06T01:15:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652696950493184"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180652696950493184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "2184986066"}, {"created_at": "2019-10-06T01:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652695293747200"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180652695293747200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "604138163"}, {"created_at": "2019-10-06T01:14:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652455035580417"], "text": "A mulher do pastor Jarrid Wilson (que se suicidou m\u00eas passado) postou um texto lindo e t\u00e3o forte sobre continuar a ter esperan\u00e7as em Deus, apesar das dificuldades, Ele \u00e9 bom o tempo todo! admiro demais a for\u00e7a dessa mulher.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180652455035580417", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "975584710528241664"}, {"created_at": "2019-10-06T01:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652193113878528"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180652193113878528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "2610790916"}, {"created_at": "2019-10-06T01:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652189469020160"], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180652189469020160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "author_id": "1093260529286742036"}, {"created_at": "2019-10-06T01:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652181319495680"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180652181319495680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "61553773"}, {"created_at": "2019-10-06T01:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652143533056000"], "text": "Liguei a TV tava acabando esquadr\u00e3o suicida, obrigado deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180652143533056000", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "1732426388"}, {"created_at": "2019-10-06T01:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652094270902285"], "text": "si sabes q la vida no nos pone una salida 3 veces me he enamorado 3 veces un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180652094270902285", "author_id": "1023684305426505728"}, {"created_at": "2019-10-06T01:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180652027451445249"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180652027451445249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "443274298"}, {"created_at": "2019-10-06T01:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651859729637376"], "text": "El pensamiento suicida y la depresi\u00f3n son reales \u00bfSaben?\n\nMucha gente subestima eso; nadie imagina lo duro que es tener cada d\u00eda el pensamiento constante de querer apagar tu vida.\n\nLas frases de autoayuda no sirven, ni los consejos de  amigos, ni los \"Hey, yo estoy ac\u00e1 para ti\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180651859729637376", "author_id": "4214754454"}, {"created_at": "2019-10-06T01:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651837814431748"], "text": "RT @JulietaSagnay: Excelente @PoliciaEcuador  aprender a reconocer los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida @DocLuis_Litardo @drl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180651837814431748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180606956639313921"}], "author_id": "81862785"}, {"created_at": "2019-10-06T01:11:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651758902808576"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180651758902808576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "2250436383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651625196769280"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180651625196769280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "1058114313263726592"}, {"created_at": "2019-10-06T01:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651562793865216"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180651562793865216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "913438889213399046"}, {"created_at": "2019-10-06T01:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651380278738946"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180651380278738946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "794273549892648962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0cqvFqVIFK", "expanded_url": "https://twitter.com/lenanvers/status/1180646917233090560", "display_url": "twitter.com/lenanvers/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651295407054848"], "text": "se for esquadr\u00e3o suicida a casa vai explodir https://t.co/0cqvFqVIFK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1180651295407054848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180646917233090560"}], "author_id": "2991331217"}, {"created_at": "2019-10-06T01:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651164825726978"], "text": "RT @mariareginabap3: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/dnIpuFX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180651164825726978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariareginabap3", "id": "1099083285903364096"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180645074964766720"}], "author_id": "183662418"}, {"created_at": "2019-10-06T01:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180651067639500801"], "in_reply_to_user_id": "2246839212", "text": "@MicaADavi @rominanatalia @PaulaCerva Si el tipo se quiere hundir votando mal, que se hunda solo, si lo ayudas, estas ayudando a hundirte vos, a menos que seas un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180651067639500801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MicaADavi", "id": "2246839212"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "rominanatalia", "id": "142364808"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "PaulaCerva", "id": "739318164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180616895558557697"}], "author_id": "1147714794805497856"}, {"created_at": "2019-10-06T01:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180650941466451968"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180650941466451968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "790318040"}, {"created_at": "2019-10-06T01:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180650832766877696"], "in_reply_to_user_id": "228534505", "text": "@los2minutos Faltaria Peste suicida y tal cual.25 a\u00f1os.atras jajja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180650832766877696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "los2minutos", "id": "228534505"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Peste"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180177115498651648"}], "author_id": "2481074023"}, {"created_at": "2019-10-06T01:07:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180650815020818432"], "in_reply_to_user_id": "1109662411290759168", "text": "@95tsukii @iamhslsey Se matou dia 19, que desejo bom o seu em, setembro amarelo nao existe ne kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180650815020818432", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "iamhslsey", "id": "971132910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172679254741569537"}], "author_id": "1132461839332327425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/kJBGVpc7tm", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180650796049928192"], "text": "Se havia d\u00favidas da autoria, depois disso n\u00e3o h\u00e1 mais .... https://t.co/kJBGVpc7tm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180650796049928192", "author_id": "322704456"}, {"created_at": "2019-10-06T01:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180650454440644608"], "text": "RT @Soelhapi: Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180650454440644608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Soelhapi", "id": "48873799"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Venez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180649786002640896"}], "author_id": "560507929"}, {"created_at": "2019-10-06T01:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180650386736242689"], "text": "RT @DoObservador: \"A direita sempre teve uma grande vantagem, mas em poucas situa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas soube us\u00e1-la: a criminalidade esquerdista\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180650386736242689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoObservador", "id": "1096559686562840576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180618719900438529"}], "author_id": "961256011179884544"}, {"created_at": "2019-10-06T01:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180650143500177408"], "text": "RT @lamarea_com: Anima comprobar que #LaMarea72 y su 'Cambio clim\u00e1tico para principiantes' es una de las revistas m\u00e1s vendidas en nuestro k\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180650143500177408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "LaMarea72"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarea72"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7424, "type": "Other", "normalized_text": "clim\u00e1tico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180401699502088193"}], "author_id": "792876648341397504"}, {"created_at": "2019-10-06T01:04:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180650031482839045"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180650031482839045", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "899284389921738752"}, {"created_at": "2019-10-06T01:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649944077815809"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1180649944077815809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "author_id": "362047118"}, {"created_at": "2019-10-06T01:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649807821582336"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180649807821582336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "author_id": "1113970750195752960"}, {"created_at": "2019-10-06T01:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649786002640896"], "text": "Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente. Punta de lanza de un totalitarismo mundial. Verdadero imperio del mal\".", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180649786002640896", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "author_id": "48873799"}, {"created_at": "2019-10-06T01:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649677156474880"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180649677156474880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "138771967"}, {"created_at": "2019-10-06T01:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649573292875777"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180649573292875777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "394120011"}, {"created_at": "2019-10-06T01:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649535648997381"], "text": "RT @mariareginabap3: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/dnIpuFX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180649535648997381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariareginabap3", "id": "1099083285903364096"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180645074964766720"}], "author_id": "1082004380591812609"}, {"created_at": "2019-10-06T01:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649461724467201"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim demais mas toda vez q passa em algum canal eu paro pra assistir pois gosto de passar raiva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180649461724467201", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8158, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3086878364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/2XIZht3BLS", "expanded_url": "https://twitter.com/AkariOsutskii/status/1180648169828503552", "display_url": "twitter.com/AkariOsutskii/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Kimetsu"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3802, "type": "Place", "normalized_text": "yaiba"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "Hashira"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649455688835073"], "text": "Kimetsu no yaiba n \u00e9 um shonnen qualquer\nO tanjiro se fudeu mt\nTreinou feito condenado\nApanhou pra caralho\nPra despertar um poder foda e msm assim n ser o suficiente pra derrotar o cinco inferior\nE msm assim o Hashira l\u00e1 matou ele em um golpe\nO nome disso \u00e9\nBalanceamento https://t.co/2XIZht3BLS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180649455688835073", "author_id": "2820510690"}, {"created_at": "2019-10-06T01:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649415301828608"], "in_reply_to_user_id": "928778155514630145", "text": "@JeonginBr @Stray_Kids Esquadr\u00e3o suicida,harry Potter e homem aranha #StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 @Stray_Kids", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180649415301828608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JeonginBr", "id": "928778155514630145"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 79, "tag": "StrayKids"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "harry Potter"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKids"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180633984193191937"}], "author_id": "1172894911026401281"}, {"created_at": "2019-10-06T01:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649344241938432"], "in_reply_to_user_id": "1032713153635930112", "text": "@seebaaa91 Conmigo tendr\u00e1s contenido morboso, nerdy,  anticomunista y suicida \ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180649344241938432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "seebaaa91", "id": "1032713153635930112"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180645889355984896"}], "author_id": "215877718"}, {"created_at": "2019-10-06T01:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649087651241984"], "text": "e eu q t\u00f4 rindo com esquadr\u00e3o suicida kkklkll????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180649087651241984", "geo": {"place_id": "262a8525f5d25ff9"}, "author_id": "2906545930"}, {"created_at": "2019-10-06T01:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649066633543680"], "text": "se eu queria o hall na 4\u00b0 temporada de rvl?\n\nSIIIIIIM, MAS A CORNA, VAGABUNDA, FDP DA PEN\u00c9LOPE MATOU ELE \n\nAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180649066633543680", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "hall"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "rvl"}]}, "author_id": "2875303799"}, {"created_at": "2019-10-06T00:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180648712864972800"], "in_reply_to_user_id": "2568384330", "text": "@s_cucho Del mismo modo ayudo a ganar al suicida ALAN GARCIA en el 2006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180648712864972800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "s_cucho", "id": "2568384330"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180640878110621696"}], "author_id": "2521340396"}, {"created_at": "2019-10-06T00:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180648673706958849"], "text": "gente eu tentei me matar t\u00e1? \ud83d\ude19\nn\u00e3o me matei pq amo vcs t\u00e1?\neu tentei me matar t\u00e1?\ngente eu tentei suic\u00eddio!\nsou suicida viu gente\nsou depressiva ok?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180648673706958849", "author_id": "933866378238545920"}, {"created_at": "2019-10-06T00:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180648666081697792"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180648666081697792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "53509640"}, {"created_at": "2019-10-06T00:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180648660587155457"], "text": "RT @dhandcplay: Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180648660587155457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dhandcplay", "id": "992286036"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6146, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180499662282924032"}], "author_id": "932726610415050752"}, {"created_at": "2019-10-06T00:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180648259456552961"], "in_reply_to_user_id": "2392685380", "text": "@aswtf_a Mana a gente tava num aul\u00e3o kkkkk por isso ningu\u00e9m se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180648259456552961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aswtf_a", "id": "2392685380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180648114966925312"}], "author_id": "425377292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T00:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180648084164005888"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180648084164005888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "author_id": "2770625721"}, {"created_at": "2019-10-06T00:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647922913951744"], "in_reply_to_user_id": "213840361", "text": "@santosjorgeh Efecto directo de la estrategia suicida del macrismo apuntalando la grieta y gobernando p\u00e9simamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180647922913951744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180622261532971009"}], "author_id": "167755365"}, {"created_at": "2019-10-06T00:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647898092118017"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180647898092118017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "author_id": "2398462578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "created_at": "2019-10-06T00:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647715622928384"], "text": "RT @shned_org: \u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180647715622928384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345698732122112"}], "author_id": "4622235612"}, {"created_at": "2019-10-06T00:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647693330341890"], "text": "RT @mariareginabap3: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/dnIpuFX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180647693330341890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariareginabap3", "id": "1099083285903364096"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180645074964766720"}], "author_id": "1148966050387677184"}, {"created_at": "2019-10-06T00:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647627718893574"], "text": "RT @mariareginabap3: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/dnIpuFX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180647627718893574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariareginabap3", "id": "1099083285903364096"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180645074964766720"}], "author_id": "1028799736638267392"}, {"created_at": "2019-10-06T00:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647586211909632"], "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180647586211909632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}], "author_id": "4622235612"}, {"created_at": "2019-10-06T00:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647546462425088"], "text": "RT @shned_org: Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180647546462425088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345679824207872"}], "author_id": "4622235612"}, {"created_at": "2019-10-06T00:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647383711047686"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1180647383711047686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "author_id": "2194027097"}, {"created_at": "2019-10-06T00:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647306934329344"], "in_reply_to_user_id": "1034636652696821760", "text": "@orianaxsteph yo a vos yankee suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180647306934329344", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "yankee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180647040616947712"}], "author_id": "3258450965"}, {"created_at": "2019-10-06T00:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647303381766144"], "text": "esquadr\u00e3o suicida eh uma decep\u00e7\u00e3o mas eu assisto sempre que passa na tv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180647303381766144", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "973303517556432896"}, {"created_at": "2019-10-06T00:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647107566428160"], "in_reply_to_user_id": "860866319088062468", "text": "@kttgrl Viva nuestra etapa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180647107566428160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kttgrl", "id": "860866319088062468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180643559407525890"}], "author_id": "3372093466"}], "includes": {"users": [{"id": "1146875906667024385", "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "name": "Keiko Jon Un", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MonarkaPerv"}, {"id": "1027581251958517761", "location": "Lima, Peru", "name": "Steven Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "StevenCaldern9"}, {"id": "475564422", "name": "renzo", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 68, "tweet_count": 45721, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "renzogx"}, {"id": "4569907235", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "gilson waksman", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1302, "tweet_count": 24846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crm57123"}, {"id": "70207244", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "M\u00f4nica Fraga", "public_metrics": {"followers_count": 42152, "following_count": 12173, "tweet_count": 32503, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "monicafraga"}, {"id": "980869779736195072", "name": "\ud83c\udf3aFlor\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1071, "tweet_count": 19020, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RosaLula3"}, {"id": "1070640741741981696", "name": "JaneDoeAr Z", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 5085, "tweet_count": 81972, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Asdfg4417"}, {"id": "343026348", "location": "Barracas,Buenos Aires", "name": "Ruben A. Fransoy", "public_metrics": {"followers_count": 44642, "following_count": 45676, "tweet_count": 133733, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "rubalef"}, {"id": "1112904871957721089", "name": "Mcelia", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2334, "tweet_count": 35268, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaCl68636483"}, {"id": "894281995689349120", "name": "Claudia Wild", "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "verified": false, "username": "Clauwild1"}, {"id": "955825844", "location": "h\u00e1 algu\u00e9m que me impulsiona a seguir, mesmo distante. ele \u00e9 a estrela e eu, o mar. o reflexo da \u00e1gua nos mant\u00e9m juntos. \u2665\ufe0e \ua4b0 yoongi \ua4b1", "name": "susu\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 2666, "tweet_count": 34226, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "proundsuga"}, {"id": "1130214848552415238", "location": "Barueri, Brasil", "name": "Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 404, "tweet_count": 8540, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Danielg2m"}, {"id": "15084884", "location": "Brasil", "name": "Gazeta do Povo", "public_metrics": {"followers_count": 599065, "following_count": 3611, "tweet_count": 297772, "listed_count": 1779}, "verified": true, "username": "gazetadopovo"}, {"id": "1136681944354381824", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jose63573311"}, {"id": "391785721", "location": "El Salvador", "name": "Lucila Guardado", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LucilaGuardado"}, {"id": "163977692", "name": "fredy najarro", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 169, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fredynajarro"}, {"id": "3064286357", "location": "El Salvador", "name": "Isis Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 955, "tweet_count": 12885, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DuranIsis"}, {"id": "2955384215", "name": "Marlene", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2744, "tweet_count": 72787, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ExiTri"}, {"id": "923342569446236160", "name": "paola prisco", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 762, "tweet_count": 337668, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "claudina1947"}, {"id": "122809310", "location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726", "name": "Ovidio Perez Morales", "public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "verified": false, "username": "OvidioPerezM"}, {"id": "2849989583", "location": "Campinas, Brasil", "name": "pablinho", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 361, "tweet_count": 36086, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "oizusx"}, {"id": "1084167662513598464", "location": "campinas, sp", "name": "semis", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 221, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "samillygabrieli"}, {"id": "138581359", "location": "S\u00e3o Jose dos Campos - SP", "name": "Talita", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 312, "tweet_count": 45747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "talisantos__"}, {"id": "934882223899250689", "name": "dv likes", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 376, "tweet_count": 7580, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "daveqing"}, {"id": "78744723", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Eder S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1230, "tweet_count": 29279, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "iEderSanz"}, {"id": "37444747", "location": "Presidente Prudente", "name": "Gilson Lorenti", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 490, "tweet_count": 42843, "listed_count": 37}, "verified": true, "username": "lorentigilson"}, {"id": "736919312431210498", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "name": "Bego, Avelino.", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2647, "tweet_count": 195514, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "avelino_bego"}, {"id": "2829855730", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "bound 2", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 842, "tweet_count": 26921, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "polilsb"}, {"id": "182115051", "location": "Patos de Minas, Brasil", "name": "vote 13 o Brasil feliz dnv \ud83e\udd91\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 845, "tweet_count": 59662, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ch3rguevara"}, {"id": "161173235", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "jesca", "public_metrics": {"followers_count": 76248, "following_count": 621, "tweet_count": 171593, "listed_count": 1170}, "verified": false, "username": "jessicambrosio"}, {"id": "846515516", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Tatiana \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 403, "tweet_count": 33461, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vnshkx"}, {"id": "1494287642", "location": "Brasil", "name": "MAURICIO SILVEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 7535, "tweet_count": 42670, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "clebermauricio4"}, {"id": "63118359", "location": "Brasil", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 490061, "following_count": 1695, "tweet_count": 32811, "listed_count": 1382}, "verified": true, "username": "mariadorosario"}, {"id": "859949755", "location": "Brasil- Brasilia-DF", "name": "M Margarida P Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 742, "tweet_count": 66515, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "mmargapc"}, {"id": "390512893", "location": "Lima", "name": "#SafeUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94- Albert \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 919, "tweet_count": 40147, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "albertura"}, {"id": "245639454", "name": "Darth", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1762, "tweet_count": 34611, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "Darth_Barbas"}, {"id": "1492055426", "location": "Cali", "name": "SHIRLEY  J. LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 186, "tweet_count": 7228, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Shily55"}, {"id": "1176657750522290178", "name": "leticia goncalves", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 52, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leticiaviniele"}, {"id": "3687722836", "location": "Brasil", "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192348, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "viicioreality"}, {"id": "4764115375", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Ronnie\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 249, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roonniew"}, {"id": "2824038705", "location": "031 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "\ud835\udc4c\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc60 \u264e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 789, "tweet_count": 9597, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Yayraveras_"}, {"id": "140531164", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "\uf8eb \u0623\u062f\u0648\u0646\u0627\u064a \u0623\u0648\u0631\u064a\u0627\u0646\u0627 \uf8eb \u00ae \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2022, "tweet_count": 25237, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AdonayOrellana"}, {"id": "876610345", "location": "En una selva que antes llamaban Capitan\u00eda General de Venezuela", "name": "Axio", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1355, "tweet_count": 45497, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "therigor"}, {"id": "75883996", "location": "Venezuela", "name": "Alberto Ravell", "public_metrics": {"followers_count": 2213552, "following_count": 2157, "tweet_count": 367834, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "AlbertoRavell"}, {"id": "1166786584882102274", "location": " \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "name": "nicka", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 401, "tweet_count": 11588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nicoleiara_"}, {"id": "1033194207299731457", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 548, "tweet_count": 3735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maialippe"}, {"id": "725515161172336640", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Martha Oliveira \ud83d\udc85\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2367, "tweet_count": 13876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cristinamarta41"}, {"id": "877401042031345664", "location": "Ilha do Governador", "name": "2 P DO D E N D \u00ca \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 25208, "following_count": 1706, "tweet_count": 47913, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Doiiisp"}, {"id": "1135653448245006337", "location": "El Salvador", "name": "Leo Lobos", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1005, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LobosLeonidas"}, {"id": "783852124169875456", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Andr\u00e9s Cascante", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4396, "tweet_count": 36128, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CascanteAndres"}, {"id": "185466020", "location": "AGUASCALIENTES", "name": "Oldair Avil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 788, "tweet_count": 10543, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OLDAIR_AVIL"}, {"id": "3130862722", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Paulo Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1347, "tweet_count": 52274, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "paulimgoncalves"}, {"id": "2322829671", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Diego do PCB \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 814, "tweet_count": 69318, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "diegojborges"}, {"id": "65273919", "location": "\u00dcT: 10.428689,-66.840481", "name": "Cristina Yanes Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1069, "tweet_count": 36786, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Aponguao"}, {"id": "175082554", "location": "CDMX M\u00e9xico", "name": "Roberto Rodr\u00edguez M. #SOSUCRANIA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 32224, "following_count": 2938, "tweet_count": 153489, "listed_count": 250}, "verified": false, "username": "esosiquetetengo"}, {"id": "72547367", "location": "Itaquaquecetuba S/P", "name": "Joelson Miranda (JM)", "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 5001, "tweet_count": 30929, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Joelson13"}, {"id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "verified": true, "username": "brasil247"}, {"id": "73023403", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "GolpedeMar"}, {"id": "386933293", "name": "Barracuda", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 596, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aycasimecaigo"}, {"id": "2302936780", "name": "Manuel Revilla Casil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manrevca"}, {"id": "706635745067470848", "name": "BethBrat\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc96\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1687, "tweet_count": 27815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bethbrat53"}, {"id": "1083460712", "location": "Texas, USA", "name": "Milagro Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 2252, "tweet_count": 31169, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "soylaverdadmila"}, {"id": "617667542", "location": "Los Angeles", "name": "Melchor Hernandez Jr \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4988, "tweet_count": 168915, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "pwgSDfan"}, {"id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "Roy", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "narukiroy"}, {"id": "1095509544384557056", "location": "ela/dela", "name": "andi", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 503, "tweet_count": 27462, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "bellemeresz"}, {"id": "1084356690248691712", "name": "Laucha", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 768, "tweet_count": 30642, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ULaucha"}, {"id": "2788872818", "location": "Rio Claro/SP/Brasil", "name": "Antonio S.Socolowski", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 596, "tweet_count": 55345, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ASocolowski"}, {"id": "2981949071", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Cl\u00e1udia Helena", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 677, "tweet_count": 15273, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "genaromorreu"}, {"id": "899430649022566400", "location": "Honduras", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "public_metrics": {"followers_count": 53437, "following_count": 905, "tweet_count": 317340, "listed_count": 205}, "verified": false, "username": "HoyMismoTSI"}, {"id": "1873011025", "location": "San Carlos Estado Cojedes", "name": "Dalia garcia aular", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1044, "tweet_count": 22096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dalia_violeta"}, {"id": "52117331", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paulo Gil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 3445, "tweet_count": 36428, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PauloGilJ"}, {"id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JulioCe59337798"}, {"id": "624237891", "name": "may mam\u00e3e do joey", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1865, "tweet_count": 282243, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "pridemaite"}, {"id": "261340015", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "DAIRLEY", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2360, "tweet_count": 157366, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sfvanderley"}, {"id": "211295496", "name": "shirlei vaz", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 2956, "tweet_count": 398538, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "shushirlei"}, {"id": "197642102", "location": "Brasil", "name": "Shiko Sales \ud83d\udde8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 198, "tweet_count": 6423, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "shikosales"}, {"id": "978067887171751939", "location": "Norte Del Peru", "name": "Carlos Nakata", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 434, "tweet_count": 35669, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarlosNakata69"}, {"id": "984873045914521600", "location": "San Francisco, CA", "name": "Marcio Tonisso", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 569, "tweet_count": 82586, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcioTonisso"}, {"id": "1108838400168202244", "location": "Brasil", "name": "Raquel Maielo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 513, "tweet_count": 26962, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MaieloRaquel"}, {"id": "1138482602090881025", "location": "El Salvador", "name": "PATRIOTA\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 125, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patriota503"}, {"id": "4874258937", "location": "over the rainbow ", "name": "kinga of my heart", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 980, "tweet_count": 140855, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "tenteiefalhei"}, {"id": "99773647", "name": "Cynthia | Lula 13 Presidente \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1465, "tweet_count": 102622, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "diascynthia"}, {"id": "187688437", "name": "Nan", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 574, "tweet_count": 3083, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nandasabia"}, {"id": "1458933444", "location": "Por ahi con @Mrs_InesNvs", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1738, "tweet_count": 93673, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "LG_Rohena"}, {"id": "1054429513625600001", "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlzamoraDe"}, {"id": "2711949184", "name": "Salvador Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sezavalar1310"}, {"id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162339, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oscar32017606"}, {"id": "1130586141613330433", "name": "Agatha", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 561, "tweet_count": 6196, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AhBorralheira"}, {"id": "848268575815196673", "name": "\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1536, "tweet_count": 16293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annyvvj"}, {"id": "1122298720056422400", "name": "Del\u00edrio", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 69, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "delirioluanna"}, {"id": "211341335", "location": "Venezuela", "name": "Rita Perez", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 708, "tweet_count": 13617, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "givalt"}, {"id": "237970664", "location": "Venezuela", "name": "yolanda linares de f", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 546, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zeusflv"}, {"id": "514412136", "name": "yadira raineau", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 759, "tweet_count": 10820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yadiraraineau"}, {"id": "592299352", "location": "New York/New Jersey Border", "name": "theorriva( fer)", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 197, "tweet_count": 19321, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "theo_rivas"}, {"id": "171683462", "location": "Paraguay", "name": "Adri\u00e1n Ag\u00fcero", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 3519, "tweet_count": 51888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adrian7rick"}, {"id": "58126291", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Fer Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 20901, "following_count": 779, "tweet_count": 52144, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "ferbemore"}, {"id": "337359253", "location": "Tokyo III", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd8d LOTRROP", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 1724, "tweet_count": 58286, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "slyonix"}, {"id": "1144483061968412672", "name": "emi \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 162, "tweet_count": 22081, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "em1liane"}, {"id": "337182000", "location": "CCS - VE", "name": "Nora Pi\u00f1a Ghazzaoui", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1390, "tweet_count": 236337, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "pgnora"}, {"id": "3424286235", "name": "Camargonline", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 3880, "tweet_count": 81247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camargonline26"}, {"id": "1033905247289266177", "location": "Ecuador", "name": "William Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 22, "tweet_count": 8829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "William08461596"}, {"id": "208142856", "location": "Ecuador", "name": "Ramiro Aguilar Torres", "public_metrics": {"followers_count": 81550, "following_count": 545, "tweet_count": 51199, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "ramiroaguilart"}, {"id": "1154906796043243520", "location": "Guatemala", "name": "Hechos Santa Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 42, "tweet_count": 3831, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "HechosSantarosa"}, {"id": "1118550138253787136", "name": "UnTuiteroMas", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1583, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UnTuiteroDeTal"}, {"id": "293062702", "location": "colombia ", "name": "Aleja Romero Rey", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 484, "tweet_count": 5936, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camarita85"}, {"id": "248235229", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Angietuiteando"}, {"id": "275125092", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "javiere \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2177, "tweet_count": 52870, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "javieragustxn"}, {"id": "33086440", "location": "Sala com\u00fan de Hufflepuff \ud83e\udda1", "name": "Leo \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 254, "tweet_count": 17240, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "leoezeki"}, {"id": "1260037230", "location": "Comas, Lima, Lima, Per\u00fa. ", "name": "Dylan L\u00f3pez E.", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1199, "tweet_count": 45996, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "DylanLopezE96"}, {"id": "2189445857", "name": "Deinha", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 134, "tweet_count": 3654, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Deinha82920795"}, {"id": "501326455", "name": "Maria Madalena  Humi", "public_metrics": {"followers_count": 3847, "following_count": 4254, "tweet_count": 201799, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "HumiMadalena"}, {"id": "3294079606", "location": "divinopolis mg", "name": "Vera alvim", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 900, "tweet_count": 105388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvim93"}, {"id": "295459995", "location": "Per\u00fa", "name": "ENRIQUE777", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 309, "tweet_count": 30151, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ENRRIQUE132830"}, {"id": "66770413", "location": "Peru", "name": "Julia Elena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 2174, "tweet_count": 53842, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "juliaelena23"}, {"id": "190073620", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Breno Boechat", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 1904, "tweet_count": 16466, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "boechatbreno"}, {"id": "1022375959939432449", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Teles\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 407, "tweet_count": 28229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaoteles0"}, {"id": "1007165839", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "the best leandro", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 526, "tweet_count": 32506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leandroluisg"}, {"id": "1032352606788759553", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "CRAUSINHO", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 566, "tweet_count": 85724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crausando"}, {"id": "55387749", "location": "Honduras", "name": "Radio HRN", "public_metrics": {"followers_count": 263065, "following_count": 618, "tweet_count": 300026, "listed_count": 565}, "verified": false, "username": "radiohrn"}, {"id": "909269539338174464", "location": "Conway & Hunty", "name": "Evil_RPG/Stan F\u00e9nix", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 996, "tweet_count": 61833, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rpg_evil"}, {"id": "909618037090856960", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u0280s\u1d0f\u0274 \u1d00\u0493\u1d0f\u0274s\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 794, "tweet_count": 51855, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andersonafonso_"}, {"id": "1042476883831611392", "location": "escritora\u2022 fan acc ", "name": "vanny.\u2077 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 27637, "following_count": 3781, "tweet_count": 152707, "listed_count": 212}, "verified": false, "username": "taemutuals"}, {"id": "950394534378303489", "location": "blue side.", "name": "aurora\u2077. JIMIN OST . PROD SUGA", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1713, "tweet_count": 19948, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "seokluverse"}, {"id": "211387845", "location": "Rimac, Peru", "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 2653, "tweet_count": 13748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PenarandaJhonny"}, {"id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "name": "magla", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fgladys02"}, {"id": "69552100", "location": "Brazil", "name": "Ebert Peres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 508, "tweet_count": 23712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ebertorio"}, {"id": "342772277", "location": "C\u00f3rdoba Argentina", "name": "Eduardo Dalmasso", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 245, "tweet_count": 5094, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DalmassoEd"}, {"id": "1026249193168494592", "name": "chess53", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1036, "tweet_count": 24655, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "chess531"}, {"id": "184665287", "location": "Entre el Sol, y mi Coraz\u00f3n. ", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d1c\u0280\u026a\u1d04\u026a\u1d0f \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2646, "tweet_count": 108184, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Dementor__"}, {"id": "52219150", "location": "Itabuna - Bahia", "name": "Alanna", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 818, "tweet_count": 79044, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Lanna_S"}, {"id": "3108415815", "name": "atilio m", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 380, "tweet_count": 208425, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "atiliomo"}, {"id": "583896983", "location": "Resistencia-Chaco", "name": "Angi Arias", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 697, "tweet_count": 5519, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AriasGisel"}, {"id": "44069204", "location": "Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Dalmo Lemos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1267, "tweet_count": 62554, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Dalmo1969"}, {"id": "797193787", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Dan Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 666, "tweet_count": 11366, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dabreuzada"}, {"id": "265155229", "location": "Cajamarca", "name": "Fiscal sinverg\u00fcenza!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 2872, "tweet_count": 39034, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "patriciaoblitas"}, {"id": "172909207", "name": "Yeska", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3853, "tweet_count": 13865, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "yescla"}, {"id": "1173951669094293504", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 51, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gustavo82299066"}, {"id": "185077202", "location": "xalapa,ver", "name": "El Petter", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 302, "tweet_count": 7199, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Maldonadostars"}, {"id": "75743995", "name": "\ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf37\ud83e\udd8b\ud83c\udfb8ThaisCampello \ud83c\udfb8\ud83e\udd8b\ud83c\udf37\u2728\ud83c\udf7c\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1883, "tweet_count": 148475, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Thais_Campello"}, {"id": "177784913", "location": "Brazil", "name": "Francisco Martins", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 584, "tweet_count": 13279, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fmartinsz"}, {"id": "1078487573721505792", "location": "El Salvador", "name": "Rubiosv\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 2281, "tweet_count": 25633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RBukelita2020"}, {"id": "1164327035612946433", "name": "fito carballo", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 58, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fito_carballo"}, {"id": "1130517943828324353", "name": "S\u00e9rgio Cant\u00eddio Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1827, "tweet_count": 198682, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CantidioSergio"}, {"id": "793300493686542336", "name": "Marcial Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 48, "tweet_count": 3926, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElecBelmont"}, {"id": "1138975929122926592", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "\u24e5\u24d0\u24db\u24d4\u24dd", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 45, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "val3vilches"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "709053137680728068", "location": "Per\u00fa", "name": "Sonia \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 516, "tweet_count": 139854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SoniMili3001"}, {"id": "2312031818", "location": "M\u00e9xico", "name": "Belleza de Cantina", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 476, "tweet_count": 8604, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elenovzka"}, {"id": "1037402087351640065", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "LR", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 2956, "tweet_count": 13194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "L51068606"}, {"id": "982453110756044800", "name": "NT-NR-NE", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 69, "tweet_count": 2678, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Kike21267341"}, {"id": "1125772927465553921", "name": "Eliomar Leal", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EliomarLeal5"}, {"id": "1174008415158489089", "name": "serm\u00f3n del agua", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 370, "tweet_count": 22303, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SermonDel"}, {"id": "1172332424979566600", "name": "Lidice R Seijas", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 406, "tweet_count": 12416, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RLidice"}, {"id": "1088579840603754501", "location": "The Local Co-op Booze Aisle ", "name": "Harry: I Stand With Ukraine and Palestine, BLM", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 384, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HSRDodd"}, {"id": "3305186134", "name": "La Loca Luz Caraballo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 589, "tweet_count": 49820, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "IlTornadoo"}, {"id": "280220222", "location": "tu coraz\u00f3n, papi", "name": "la chikis\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 6614, "following_count": 2103, "tweet_count": 128449, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Chikistrrikis"}, {"id": "899395927584251910", "location": "Am\u00e9rica Latina  ", "name": "Barbs \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 626, "tweet_count": 44598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "subtlebin"}, {"id": "462619915", "location": "Barranco (Lima - Per\u00fa)", "name": "\ud83c\udd33\ud83c\udd38\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd3e \ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 896, "tweet_count": 25820, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ratcatcher27"}, {"id": "978030180584316929", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "PedroMottadeBarros", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4953, "tweet_count": 140520, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PedroMottaB"}, {"id": "983761202433134596", "name": "Nina Mi\u00fada", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 221, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miyu_chobits"}, {"id": "1117185644831432704", "location": "MERCEDES...URUGUAY", "name": "shirley san martin", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1243, "tweet_count": 22481, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "shirleysanmart3"}, {"id": "936380737011572736", "name": "CARLOS OMAR LAHITTE", "public_metrics": {"followers_count": 12203, "following_count": 1384, "tweet_count": 29940, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "LahitteCarlos"}, {"id": "1027665575479259142", "name": "MauroDols", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DolsMauro"}, {"id": "210514933", "location": "Argentina", "name": "Dardo Velazquez", "public_metrics": {"followers_count": 8117, "following_count": 8144, "tweet_count": 59753, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "mayas211212"}, {"id": "1146244112514977795", "name": "@aisa1556", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 62, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aisa1556"}, {"id": "14115051", "location": "The Internet", "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 14645, "following_count": 6487, "tweet_count": 94132, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "AndyNemmity"}, {"id": "199975079", "location": "Traverse Town", "name": "DarK-ness. Omega", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 2721, "tweet_count": 416479, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KidOmega91"}, {"id": "768243561829720064", "location": "caxias", "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 945, "tweet_count": 25367, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "visvilourry"}, {"id": "21587797", "location": "Bellflower, CA", "name": "HTG", "public_metrics": {"followers_count": 6012, "following_count": 6123, "tweet_count": 249842, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "dashawns2cents"}, {"id": "1079499184770899969", "name": "Exequiel", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 78, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Exequielwav"}, {"id": "1163043448540278785", "name": "Mati Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 16, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GamarraMatias1"}, {"id": "902015419866906624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lob\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 965, "tweet_count": 24816, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lobaaoffc"}, {"id": "1132461839332327425", "name": "\u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Suspect_ThRi"}, {"id": "3033615543", "location": "Hell", "name": "tyler", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 185, "tweet_count": 15273, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Legxndpeep"}, {"id": "472863128", "location": "Braga- Rs -Brasil", "name": "Dinara Renz Lubian", "public_metrics": {"followers_count": 4377, "following_count": 2417, "tweet_count": 16427, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Dinara_Renz"}, {"id": "1162064958512930817", "location": "United States", "name": "BlastoSTG", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 490, "tweet_count": 6054, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BlastoStg"}, {"id": "41195856", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gustavo M Tabatinga", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1237, "tweet_count": 92725, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tabatinga"}, {"id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "elm3lvin\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "elm3lvin"}, {"id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "verified": false, "username": "hectorbecerrilr"}, {"id": "3118637224", "location": "Brasil", "name": "Jose Osterno Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2685, "tweet_count": 202003, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jose_osterno"}, {"id": "1211538042", "location": "London, England", "name": "Patrick W. Reed", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 990, "tweet_count": 44385, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Patrick_W_Reed"}, {"id": "1222423682", "name": "guillermo gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1669, "tweet_count": 170008, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "guillermo100842"}, {"id": "20653470", "location": "Toronto", "name": "RobViper", "public_metrics": {"followers_count": 7035, "following_count": 564, "tweet_count": 181259, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "RobViper"}, {"id": "1124219387127320576", "name": "Lotus", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 4698, "tweet_count": 47447, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "iWoZ88KCuAjcR0p"}, {"id": "119630836", "location": "Cerca de VC", "name": "Flip3MZ", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 3731, "tweet_count": 16525, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flip3Mz"}, {"id": "587859730", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "El Mickey", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 465, "tweet_count": 4146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elmiguelsilva"}, {"id": "58128710", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Kardashian esquecida no churrasco", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1988, "tweet_count": 154105, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "quelmoreth"}, {"id": "19932217", "location": "outside the ring", "name": "luchablog", "public_metrics": {"followers_count": 29069, "following_count": 377, "tweet_count": 135238, "listed_count": 279}, "verified": false, "username": "luchablog"}, {"id": "353499035", "location": "Los Angeles, CA", "name": "llama \ud83d\udc49\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1105, "tweet_count": 6301, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "llamaboy112"}, {"id": "1117972310823141376", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Rubens Reis", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 450, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VmrRubens"}, {"id": "33842936", "location": "Philadelphia, PA", "name": "nL Kewl J", "public_metrics": {"followers_count": 25660, "following_count": 967, "tweet_count": 64347, "listed_count": 77}, "verified": false, "username": "johnblud"}, {"id": "1160992809685590022", "location": "arte", "name": "ANDY", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 678, "tweet_count": 4210, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andylixxxta"}, {"id": "1606181900", "name": "V S", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2868, "tweet_count": 256760, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "vlaoaot"}, {"id": "1180660878439571457", "name": "Esther Romero", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EstherR09547770"}, {"id": "709184092999434241", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "cute but psycho \u2b50\ufe0f13", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 514, "tweet_count": 22898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabiconge"}, {"id": "135657210", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis C. Calatrava O.", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 587, "tweet_count": 109989, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DrLuisC"}, {"id": "48873799", "location": "Venezuela", "name": "\u273d\u2591S\u03c3\u044f\u03b1\u0443\u03b1 \u0190\u2113\u0454\u03b7\u03b1\u2591\u273d", "public_metrics": {"followers_count": 9257, "following_count": 4315, "tweet_count": 251125, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "Soelhapi"}, {"id": "1177285236553596928", "location": "Heli\u00f3polis ", "name": "Ryan", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 163, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ryan35472820"}, {"id": "4078948996", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ka\u00edque \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2255, "tweet_count": 31625, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vargasbfr"}, {"id": "3091542067", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fabr\u00edcio Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 44, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabricioCaval18"}, {"id": "175265758", "location": "EEUU", "name": "Dem\u00f3crata", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 4910, "tweet_count": 412508, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "dugartean"}, {"id": "58061225", "name": "\ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 2078, "tweet_count": 238485, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "SouDificilBjs"}, {"id": "561735627", "location": "San Junipero", "name": "Comunista Safada", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 549, "tweet_count": 116774, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "VonHytes"}, {"id": "862161047783964674", "location": "Venezuela", "name": "Laura Manzo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 129, "tweet_count": 18969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LauraEMR7"}, {"id": "7007622", "location": "Bay Area, CA", "name": "Nacho Disk", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 872, "tweet_count": 28524, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "nacho_disk"}, {"id": "324703658", "location": "Lexington/Phoenix/Brooklyn", "name": "Rex Chapman\ud83c\udfc7\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1251071, "following_count": 29399, "tweet_count": 290431, "listed_count": 5310}, "verified": true, "username": "RexChapman"}, {"id": "85017665", "location": "new york", "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rolandoarturo1"}, {"id": "3156112379", "location": "lacsanga", "name": "Alberto Sativa Lex", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236211, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AlbertoSativa"}, {"id": "914975104580415489", "location": "BH / Itabira", "name": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1079, "tweet_count": 15897, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ramonster_1"}, {"id": "473526896", "location": "Washington DC", "name": "Marta Sol", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 541, "tweet_count": 42720, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "v2entura"}, {"id": "893511117032611844", "name": "Regina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 745, "tweet_count": 7503, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Regina54707837"}, {"id": "1137815213221134336", "name": "Abeja Reyna \ud83d\udc1d\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 6191, "following_count": 6511, "tweet_count": 18059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AbejaSantaneca"}, {"id": "103916637", "location": "Venezuela ....Libre !", "name": "Ed_mundos", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 6810, "tweet_count": 648361, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "ed_mundos"}, {"id": "1012518747565969408", "name": "Mafalda\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4468, "following_count": 876, "tweet_count": 111990, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mafalda43010618"}, {"id": "4550317786", "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "public_metrics": {"followers_count": 101609, "following_count": 784, "tweet_count": 247511, "listed_count": 129}, "verified": false, "username": "DilmaResiste"}, {"id": "3114216652", "location": "bsb", "name": "Show", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 838, "tweet_count": 35605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cati_nnha"}, {"id": "242383692", "location": "Juazeiro, Brasil", "name": "-c\u00e2mbio,desligo! \ud83d\udc05\ud83e\udd2d LULA 2022 \u2720CRVG\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 934, "tweet_count": 19859, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "HiasminRS"}, {"id": "229886548", "location": "Manaus - AM", "name": "Brener Neves", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 461, "tweet_count": 47597, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "brenerns"}, {"id": "1147879364203335684", "location": "S\u00e3o Jorge do Oeste", "name": "yaritsa", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 589, "tweet_count": 7938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yaritsaadrianyy"}, {"id": "578482800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mauro Dutra", "public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 8152, "tweet_count": 66978, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DutraMauro"}, {"id": "211313878", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "aurio", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "auriopless"}, {"id": "866369499263619076", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ginah Lula Cubas", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 404, "tweet_count": 66277, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CubasRegina"}, {"id": "346626823", "location": "Kuanas\u00ef Uato, M\u0113xihco.", "name": "Daemon Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 115, "tweet_count": 19661, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Waldenstroom"}, {"id": "87855891", "name": "M de Motomami, motomami motomami", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 201, "tweet_count": 15379, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "QueridaMonie"}, {"id": "1537884600", "name": "thiagol", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 716, "tweet_count": 3005, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thiagosauro_man"}, {"id": "52499387", "location": "Brasil", "name": "Nil Moretto", "public_metrics": {"followers_count": 1773450, "following_count": 2589, "tweet_count": 90749, "listed_count": 1014}, "verified": true, "username": "nilmoretto"}, {"id": "1103714971601514497", "location": "Canad\u00e1", "name": "Ashley", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 52, "tweet_count": 1175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ashley18343587"}, {"id": "1085259944524427264", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u15f0\u15e9\u1587TII \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 65, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martiftmijito"}, {"id": "230711824", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Sinceric\u00eddia.", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 477, "tweet_count": 197240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nah_sabba"}, {"id": "117919873", "name": "Javier Paternina", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1381, "tweet_count": 217551, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "JPaterninaC"}, {"id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "verified": false, "username": "Reportero24"}, {"id": "3333178993", "name": "Rubi", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 2139, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rubi906090"}, {"id": "486173675", "location": ".", "name": "giovani pereira.", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 247, "tweet_count": 107128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gioopereira_"}, {"id": "184498892", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Cecilia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1170, "tweet_count": 159636, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "cecigamora"}, {"id": "92175465", "location": "Tocantins - Brasil", "name": "CARLOS HUMBERTO LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 891, "tweet_count": 46331, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "BetoLimaSilva"}, {"id": "448501943", "name": "Jose A Paez R", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1682, "tweet_count": 182378, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "japaezr50"}, {"id": "1549125008", "location": "Blumenau", "name": "greg", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 386, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GregoriTomasini"}, {"id": "2892494057", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 12, "tweet_count": 31781, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "elevecna"}, {"id": "17160962", "location": "fort wayne. in", "name": "oswualdo4", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 68, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oswualdo4"}, {"id": "4928037250", "location": " .\ud835\udcf3\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf8. (she/he/they)", "name": "Niky \u231b\ufe0f hates xenophobic gringos", "public_metrics": {"followers_count": 7380, "following_count": 4275, "tweet_count": 80269, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "staycheng"}, {"id": "1106260807090954240", "location": "Cabelo mais linda da Alemanha ", "name": "Cabelo da Sina\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 49, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CabelodaSina"}, {"id": "729524892555743232", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Simone Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3#AllTogetherNow", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 735, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "simonenobre1309"}, {"id": "1105147668035182592", "name": "LAEDSON ANDRADE SOU PARAIBA", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 4837, "tweet_count": 34153, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AndradeLaedson"}, {"id": "2730879454", "location": "Aracaj\u00fa ", "name": "alex alves", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1799, "tweet_count": 67781, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alexalvesdoss12"}, {"id": "2409533682", "name": "Ben Hur Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2670, "tweet_count": 165958, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "benhurcamacho"}, {"id": "1035718705982922752", "name": "HOWARD ROARK K", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 4982, "tweet_count": 66439, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "blawatsky"}, {"id": "915684048961462272", "location": "Mexico", "name": "Bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 89, "tweet_count": 15124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belixndl"}, {"id": "1138520923496222720", "location": "Cubita la bella", "name": "Un\ud83c\udde8\ud83c\uddfacubanomas\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 540, "tweet_count": 13304, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Uncubanomas4"}, {"id": "2195034314", "location": "CARACAS-VENEZUELA", "name": "Rafael Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 92, "tweet_count": 17899, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "alacranbipolar"}, {"id": "867243817170345984", "location": "Rio verde, Brasil", "name": "Manu \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 920, "tweet_count": 16665, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manunbmelo"}, {"id": "634873207", "location": "Rio Verde, Brasil", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1331, "tweet_count": 25529, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_anacarolinavl"}, {"id": "3381976953", "location": "Gongaga", "name": "esther\ud83e\ude90 | you were my masterpiece", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 969, "tweet_count": 158202, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "fairszack"}, {"id": "163984286", "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2268, "tweet_count": 89541, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "user3971"}, {"id": "67743025", "name": "Daniela Lima", "public_metrics": {"followers_count": 277819, "following_count": 903, "tweet_count": 30081, "listed_count": 1078}, "verified": true, "username": "DanielaLima_"}, {"id": "1180635126088134657", "name": "Momazos_literarios_w", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 34, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MomazosW"}, {"id": "1103606649913331712", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "lidiapedra", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 883, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lidiapedra1"}, {"id": "1189678200", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Alerta Rio 24 Horas", "public_metrics": {"followers_count": 135685, "following_count": 644, "tweet_count": 222603, "listed_count": 174}, "verified": false, "username": "alertario24hrs"}, {"id": "221894838", "name": "Franklin Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1272, "tweet_count": 25304, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FranklinJavierB"}, {"id": "834388128", "location": "San Salvador", "name": "fredy portillo", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 729, "tweet_count": 22132, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "frepor1"}, {"id": "893985828585734146", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "FERNANDINHA\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1710, "tweet_count": 8541, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fernand40694931"}, {"id": "792158202712457216", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "BilheteDeDeus"}, {"id": "825647720", "name": "gilberto rengifo", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 134, "tweet_count": 59827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rengifo67"}, {"id": "1040750435328577541", "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Alexandre Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2490, "tweet_count": 99461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alexand21677475"}, {"id": "241942388", "name": "Mario Ribeiro \u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 361, "tweet_count": 16169, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "drmarioribeiro"}, {"id": "441366650", "location": "Getafe, Spain", "name": "Daniel a secas \u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude18\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1654, "tweet_count": 33949, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "danisalvita"}, {"id": "1046306762", "location": "Madrid", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Ortega Herrada", "public_metrics": {"followers_count": 8717, "following_count": 7514, "tweet_count": 212437, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Maria10303097"}, {"id": "156977748", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "name": "Victor Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 116, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vic_Val"}, {"id": "363451648", "location": "United States", "name": "Edgardo Buscaglia", "public_metrics": {"followers_count": 76400, "following_count": 145, "tweet_count": 42769, "listed_count": 838}, "verified": false, "username": "EdgardBuscaglia"}, {"id": "3382005244", "name": "Gesse R", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 80, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gesse_r"}, {"id": "2847403504", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 591, "tweet_count": 89711, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "bia__nb"}, {"id": "1152228175625297925", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Kika", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 43, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Itzel89190956"}, {"id": "879872354058477569", "location": "Trio Eletro", "name": "wolschick odeia frio", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 566, "tweet_count": 20666, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "imwolschick"}, {"id": "142456718", "location": "Venezuela", "name": "El OPOSiTOR. JK.", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2375, "tweet_count": 347649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juancvarela72"}, {"id": "1116158339233263616", "location": "sadness", "name": "elias", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 113, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deboshitt"}, {"id": "2374348014", "location": "Praia Grande, SP", "name": "Aur\u00e9lio G. de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 150, "tweet_count": 7134, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaskinDarker"}, {"id": "605941532", "location": "Caracas", "name": "Jos\u00e9  Su\u00e1rez Ferm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 149, "tweet_count": 176802, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "drjasf"}, {"id": "26778965", "location": "El Planeta Tierra", "name": "Esteban Gerbasi", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "verified": true, "username": "estebangerbasi"}, {"id": "75621862", "location": "Brasil, Uberl\u00e2ndia", "name": "Lady Stardust", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1096, "tweet_count": 46405, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "saramustdie_"}, {"id": "61064662", "name": "emoly \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 158, "tweet_count": 94154, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "xxdecoy"}, {"id": "1115725292583014400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juliana Giardina \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 166, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jubs_gn"}, {"id": "1012066947406626816", "name": "AfroEinstein", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 244, "tweet_count": 14000, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flavio_xis"}, {"id": "3064142374", "location": "Themyscira", "name": "osmanthus wine", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 385, "tweet_count": 11264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ondreza"}, {"id": "1156049455059230720", "name": "\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2091, "tweet_count": 22444, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "larriepeep"}, {"id": "1079158168796758021", "name": "M\u00e1rcia Scansetti", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 3115, "tweet_count": 30122, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MarciaScansetti"}, {"id": "1099083285903364096", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "maria regina baptista", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1571, "tweet_count": 19339, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariareginabap3"}, {"id": "189995686", "name": "duduca \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 262, "tweet_count": 92992, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maduzitta"}, {"id": "971550378310254593", "name": "Eliomar Marcon", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 513, "tweet_count": 6821, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EliomarMarcon"}, {"id": "106122302", "location": "Por ahora, Barcelona", "name": "Mart\u00edn del Palacio Langer", "public_metrics": {"followers_count": 49686, "following_count": 1518, "tweet_count": 233924, "listed_count": 523}, "verified": true, "username": "martindelp"}, {"id": "1062168589376147457", "name": "Cidad\u00e3o Comum \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4488, "tweet_count": 297611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CidadaoComum3"}, {"id": "771091302796685312", "location": "inside my head", "name": "Samara \u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 144, "tweet_count": 20349, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Samxxxxkkjjj"}, {"id": "309377643", "location": "rio ", "name": "LU MEGA HAIR", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 140, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LUANASAMRA"}, {"id": "476934963", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "\u0295 \ua20d\u1d25\ua20d\u0294", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 468, "tweet_count": 9393, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "netunodi"}, {"id": "992552113602547716", "name": "PAULO C\u00c9SAR DA SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 480, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PAULOBRIGADIANO"}, {"id": "68851108", "name": "josue DireitaSegueDireita", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 356, "tweet_count": 1651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josuecg"}, {"id": "953067274025558016", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 875, "tweet_count": 17068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amattos_crf"}, {"id": "1107097551143141376", "name": "Marcelino Vargas Brito", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 358, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marceli80288977"}, {"id": "224459578", "location": " United Kingdom", "name": "C\u00e1ndido Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 4994, "tweet_count": 66890, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "dalasunto77"}, {"id": "1113871022615343104", "location": "Haverhill, MA", "name": "Danny", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 231, "tweet_count": 7032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniel012884"}, {"id": "4156641268", "name": "GOMES", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1516, "tweet_count": 64241, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Gomes561"}, {"id": "484190946", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/Maranh\u00e3o/Brasil", "name": "Ernanig", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 517, "tweet_count": 113610, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ErnaniGarrido"}, {"id": "4079280195", "name": "nemi \u2605 franky correndo pelado \ud83c\udf70 WCI", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1671, "tweet_count": 67646, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "heartnspades"}, {"id": "195476776", "name": "Jesus  DS", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2053, "tweet_count": 48167, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "puntacardon29"}, {"id": "4889637153", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Bruno Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 241, "tweet_count": 8644, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brunocrz833"}, {"id": "110197639", "location": "\u00dcT: 10.488479,-66.86438", "name": "Belkis Ulacio", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1582, "tweet_count": 53654, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "belkisulacio"}, {"id": "1161739061582848001", "location": "Necochea, Argentina", "name": "solamente au", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 142, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agusgiles_"}, {"id": "4245874216", "name": "J. Carlos Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 114, "tweet_count": 14467, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juancarlos6767"}, {"id": "60735310", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 393, "tweet_count": 50739, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ricardomaniacs"}, {"id": "816329368121253888", "name": "Linkin Park - Crawling (Live In Texas 2003)", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 516, "tweet_count": 6918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isbfmc"}, {"id": "116958257", "location": "Venezuela", "name": "Rub\u00e9n Medina", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2681, "tweet_count": 174448, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "rmedinaenator"}, {"id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "StorylineBot"}, {"id": "1046609671870730240", "name": "Jos\u00e9 L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 2732, "tweet_count": 8164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosLpez14607927"}, {"id": "2872756006", "name": "Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 421, "tweet_count": 8686, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nick_manuu"}, {"id": "1024645564972126208", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 474, "tweet_count": 26926, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_jotalucas"}, {"id": "2184986066", "name": "Daniel lobo", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 2713, "tweet_count": 107548, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "daniellobo7000"}, {"id": "604138163", "location": "Buenos Aires", "name": "Hugo Salazar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u2764 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 987, "tweet_count": 267080, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "hugorsalazarp"}, {"id": "975584710528241664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gel", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 494, "tweet_count": 3362, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hirangxl"}, {"id": "2610790916", "name": "marize reis", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 802, "tweet_count": 61428, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marizereis123"}, {"id": "1093260529286742036", "location": "Marap\u00e9, Santos", "name": "cams", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 371, "tweet_count": 6111, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cam_santoss"}, {"id": "61553773", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Gustavo Hidalgo E", "public_metrics": {"followers_count": 12157, "following_count": 9790, "tweet_count": 348749, "listed_count": 940}, "verified": false, "username": "Beisbol007"}, {"id": "1732426388", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Muzago", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 207, "tweet_count": 12907, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_zagoduval"}, {"id": "1023684305426505728", "name": "22c\u0142yde", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 431, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nomatt__"}, {"id": "443274298", "location": "Rio de janeiro", "name": "Miranda Mathew", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1363, "tweet_count": 24366, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "servidiomatheus"}, {"id": "4214754454", "location": "ubicaci\u00f3n", "name": "tianita\ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 318, "tweet_count": 35638, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "kekitaa_"}, {"id": "81862785", "location": "College Station, TX", "name": "Fernando Jarr\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 151, "tweet_count": 8853, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nandojarrin"}, {"id": "1002777697142165504", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 16386, "following_count": 7587, "tweet_count": 55925, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "JulietaSagnay"}, {"id": "2250436383", "name": "Flavio Rezzani", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 164, "tweet_count": 12397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FRezzani"}, {"id": "1058114313263726592", "name": "fabio", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 19, "tweet_count": 9015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabio23578172"}, {"id": "913438889213399046", "location": "San Miguel, El Salvador", "name": "\u00d3scar Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1289, "tweet_count": 18986, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_OzkY_"}, {"id": "794273549892648962", "name": "Paulo Ferreira dos S", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 687, "tweet_count": 115232, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulofs2002"}, {"id": "2991331217", "location": "\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude97\u2079\u2079", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31 \u26af\u035b n\u00e3o est\u00e1 mais aqui", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 408, "tweet_count": 147106, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "ravenclawren"}, {"id": "757349527200366592", "location": "katie mcgrath  ", "name": "abc", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 873, "tweet_count": 135887, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "lenanvers"}, {"id": "183662418", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Max Trindade", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2244, "tweet_count": 58685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "max_trindade"}, {"id": "1147714794805497856", "name": "GoSpeedGo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 533, "tweet_count": 28029, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GoSpeedGo96"}, {"id": "2246839212", "name": "Bubulina \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 123, "tweet_count": 9701, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MicaADavi"}, {"id": "790318040", "location": "Por estas calles. Naguanagua.", "name": "Pedro_Caracas05", "public_metrics": {"followers_count": 15794, "following_count": 14007, "tweet_count": 131312, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Pedro_Caracas05"}, {"id": "2481074023", "location": "C.A.B.A", "name": "Sil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 735, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sildelfini"}, {"id": "228534505", "location": "Valent\u00edn Alsina, Argentina", "name": "2 Minutos", "public_metrics": {"followers_count": 27880, "following_count": 4603, "tweet_count": 17326, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "los2minutos"}, {"id": "322704456", "name": "Ire", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 106, "tweet_count": 22472, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SantosIre"}, {"id": "560507929", "location": "venezolano", "name": "Jes\u00fas Mata", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 4891, "tweet_count": 73516, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "matajesus21"}, {"id": "961256011179884544", "name": "Fernando Jos\u00e9 Fonseca Alves", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 149, "tweet_count": 9581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlvesFernand161"}, {"id": "1096559686562840576", "name": "Di\u00e1rio do Observador", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 126, "tweet_count": 1629, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DoObservador"}, {"id": "792876648341397504", "location": "\u00a1Qu\u00e9 m\u00e1s da..)", "name": "marti cezan", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 713, "tweet_count": 25658, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marticezan"}, {"id": "525416576", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Marea", "public_metrics": {"followers_count": 258582, "following_count": 2371, "tweet_count": 101508, "listed_count": 3915}, "verified": true, "username": "lamarea_com"}, {"id": "899284389921738752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Enia Tereza", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1392, "tweet_count": 158619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EniaTereza"}, {"id": "362047118", "location": "221B Baker Street", "name": "Wanderlust\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 752, "tweet_count": 19388, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "xSilverLining_"}, {"id": "622123429", "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "femmefleurie"}, {"id": "1113970750195752960", "name": "Vera Castro", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 78, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VeraCas79488931"}, {"id": "138771967", "location": "Venezuela", "name": "Edgar Vidao", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2607, "tweet_count": 20863, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EdgarVidao"}, {"id": "394120011", "name": "juan emilio rodr\u00edgue", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 318, "tweet_count": 49104, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JuanRodrgue"}, {"id": "1082004380591812609", "location": "Vit\u00f3ria, Esp. Santo, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 52283, "following_count": 47047, "tweet_count": 162370, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "joao_merisio"}, {"id": "3086878364", "location": "Chromatica", "name": "isac", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 144, "tweet_count": 33648, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "OtariaOnLine"}, {"id": "2820510690", "name": "Vagabundo Demon\u00edaco", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 666, "tweet_count": 57847, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guridjabo"}, {"id": "1172894911026401281", "location": "\u5200\u306e\u4f7f\u3044\u65b9\u3082\u3001\u30ca\u30d3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4ed5\u65b9\u3082\u3001\u6599\u7406\u306e\u4ed5\u65b9\u3082\u3001\u5618\u306e\u4ed5\u65b9\u3082\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u3002\u53cb\u9054\u306b\u983c\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u306a\u3089\u751f\u304d\u7d9a\u3051\u305f\u3044! \ud83d\udc52 \ud835\udc0c\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc08\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc00. \u2664", "name": "debora\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 10981, "following_count": 9011, "tweet_count": 26895, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "i7tachi"}, {"id": "928778155514630145", "location": "\ud83d\udc8c jeonginbrasil@gmail.com ", "name": "I.N BRASIL \ud83e\udd8a\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 18262, "following_count": 101, "tweet_count": 18313, "listed_count": 236}, "verified": false, "username": "JeonginBr"}, {"id": "215877718", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Gabo \ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 7031, "following_count": 777, "tweet_count": 37902, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "sanzbito"}, {"id": "1032713153635930112", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Seba", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2147, "tweet_count": 21676, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seebaaa91"}, {"id": "2906545930", "location": "sc", "name": "aline luiza", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 2808, "tweet_count": 113708, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alinegullich_"}, {"id": "2875303799", "name": "V \u00c2 N I A", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 112, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vaniafreitasaz5"}, {"id": "2521340396", "name": "rocknrolla69", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 124, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rocknrolla_6969"}, {"id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "s_cucho"}, {"id": "933866378238545920", "location": "Brasil ", "name": "davi \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 320, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hamunezada"}, {"id": "53509640", "name": "Venezuela Primero", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 474, "tweet_count": 19578, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sheyla26"}, {"id": "932726610415050752", "name": "bren\ud83c\udf54", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 177, "tweet_count": 24893, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lilpatys_Ssj"}, {"id": "992286036", "location": "M\u00e9xico", "name": "dhan", "public_metrics": {"followers_count": 10014, "following_count": 8617, "tweet_count": 9116, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "dhandcplay"}, {"id": "425377292", "location": "Manaus", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 411, "tweet_count": 59871, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "the_biaoliveira"}, {"id": "2392685380", "name": "alien superstar", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 169, "tweet_count": 29282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aswtf_a"}, {"id": "2770625721", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Franz\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AzevedoFranze"}, {"id": "167755365", "location": "Buenos Aires", "name": "Juan Sin Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1538, "tweet_count": 11278, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adgueiser"}, {"id": "213840361", "location": "Buenos Aires", "name": "jorge h\u00e9ctor santos", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}, "verified": false, "username": "santosjorgeh"}, {"id": "2398462578", "name": "Hector Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 589, "tweet_count": 41717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hectorvet"}, {"id": "4622235612", "location": "El vac\u00edo c\u00f3smico", "name": "Spacecat \ud83d\udc0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 477, "tweet_count": 126267, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "spacecaaaat"}, {"id": "927448803464175616", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ser Hombre No Es Delito", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "shned_org"}, {"id": "1148966050387677184", "name": "Firmino Rezende\ud83c\udde7\ud83c\uddf7sdv DIREITA", "public_metrics": {"followers_count": 9582, "following_count": 9708, "tweet_count": 8905, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FirminoRezende"}, {"id": "1028799736638267392", "location": "Formosa Goias, Brasil ", "name": "Wellington Machado esser", "public_metrics": {"followers_count": 18338, "following_count": 18180, "tweet_count": 36849, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EsserMachado"}, {"id": "2194027097", "location": "New Orleans, LA", "name": "\u0253\u0131ul\u0131\u0250", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2192, "tweet_count": 19146, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "wantboobear"}, {"id": "3258450965", "name": "iara", "public_metrics": {"followers_count": 11506, "following_count": 483, "tweet_count": 24302, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "scocca_"}, {"id": "1034636652696821760", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Steph", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 606, "tweet_count": 23437, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "stephbjs"}, {"id": "973303517556432896", "location": " \u25df\ud83c\udf3f : @bts", "name": "bea13\u17f9\u2077\ud83c\udf36\ufe0f proof ;", "public_metrics": {"followers_count": 12829, "following_count": 12212, "tweet_count": 89272, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "pjm_pepper"}, {"id": "3372093466", "location": "En un Jacuzzi Mental", "name": "The Grabber\ud83e\ude93\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 965, "tweet_count": 20617, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ms_Karma13"}, {"id": "860866319088062468", "location": "Spain but the s is silent", "name": "oD\u2605\u2077 \u207d\u1d9c\u02b0\u1d49\u1d9c\u1d4f \u1d50\u02b8 \u1d56\u2071\u207f\u207f\u1d49\u1d48\u207e", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 988, "tweet_count": 36644, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "kttgrl"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1180664679364009984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "author_id": "1027581251958517761"}, {"created_at": "2019-10-05T22:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180617463114997761"], "in_reply_to_user_id": "70207244", "text": "Um bando de sem no\u00e7\u00e3o aos gritos, mais preocupados em xingar e agredir com \u00f3dio, do q em se divertir e curtir a m\u00fasica, que foi feita pra unir, n\u00e3o segregar. O ativismo pol\u00edtico negativo, matou um dos maiores festivais do mundo. Aquilo virou o para\u00edso da Lacrolandia. Lament\u00e1vel.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 184, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1180617463114997761", "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 265, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Lacrolandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180616621959892993"}], "author_id": "70207244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/MAZyBfG4M0", "expanded_url": "https://twitter.com/MargaWirkierman/status/1180515741075984385", "display_url": "twitter.com/MargaWirkierma\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 107, "tag": "ArgentinaDePie"}, {"start": 109, "end": 128, "tag": "LasMentirasDeMacri"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "YoVotoFF"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Martins"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.6461, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaDePie"}, {"start": 110, "end": 127, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "LasMentirasDeMacri"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoFF"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180593379521912832"], "text": "Llegar\u00e1 a declarar Ra\u00fal Martins o\ntendr\u00e1 alg\u00fan \"accidente\" antes ?\nSabe mucho ese gusano !\n\n#ArgentinaDePie \n#LasMentirasDeMacri \n#YoVotoFF \u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/MAZyBfG4M0", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1180593379521912832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180515741075984385"}], "author_id": "343026348"}, {"created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "id": "1180409545052626944", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "author_id": "894281995689349120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/eKeRh4eM53", "expanded_url": "http://bit.ly/35e2Ecu", "display_url": "bit.ly/35e2Ecu"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 176, "tag": "MaisLidasDaSemana"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Frank Dikotter"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Ts\u00e9-Tung"}]}, "created_at": "2019-10-05T22:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180616907566784512"], "text": "GRANDE FOME CHINESA \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \n\nPara o historiador Frank Dikotter, as mortes na China elevam Mao Ts\u00e9-Tung \u00e0 posi\u00e7\u00e3o de maior assassino em massa da hist\u00f3ria mundial. #MaisLidasDaSemana https://t.co/eKeRh4eM53", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1180616907566784512", "author_id": "15084884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "lang": "es", "id": "1180334229282070528", "author_id": "391785721"}, {"created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1180573805397385218", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "author_id": "122809310"}, {"created_at": "2019-10-06T03:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180679786978582528"], "in_reply_to_user_id": "2849989583", "text": "@trouxise_humana @picduo @Lucaschaoandre @risofloraofc ?????? como assim tudo bem?????? vc tem q ficar triste p eu ver e pensa \" a coitado vo faze surpresa p ele\" estrago tudo q eu ia faze", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180679786978582528", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "picduo", "id": "4896775720"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "risofloraofc", "id": "1177510009787146241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180679536771510282"}], "author_id": "1084167662513598464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/aBr91eMmFW", "expanded_url": "https://twitter.com/Noatropil/status/1180497942215573504", "display_url": "twitter.com/Noatropil/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658119896113152"], "text": "A vers\u00e3o lacradora do \"depress\u00e3o \u00e9 falta de Jesus no cora\u00e7\u00e3o\". https://t.co/aBr91eMmFW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180658119896113152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180497942215573504"}], "author_id": "736919312431210498"}, {"created_at": "2019-10-06T01:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660866896859137"], "text": "\u201cBEP acabou sem a fergie, podem desistir\u201d\n\n\u201cessa banda deveria ter acabado quando a fergie saiu\u201d\n\n\u201ca fergie era a dona do BEP, nao presta mais\u201d\n\ne foi assim que o champignon se matou depois da morte do chor\u00e3o\n\ndeixa os caras continuarem o trabalho deles em paz cara, na moral", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180660866896859137", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.3524, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "champignon"}]}, "author_id": "161173235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dTO7uRJKYw", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1180479824676229120", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Paiva"}]}, "created_at": "2019-10-05T15:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180503766732300288"], "text": "Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u00e9gio eleitoral de 1974, desafiou ditadores e poder da Arena. Ao lembrar Rubens Paiva na promulga\u00e7\u00e3o da CF/88 mostrou q \u00f1 se deveria esquecer quem o matou. https://t.co/dTO7uRJKYw", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1180503766732300288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180479824676229120"}], "author_id": "63118359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UuMZreWrsz", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180676339008970758"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/UuMZreWrsz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180676339008970758", "author_id": "1492055426"}, {"created_at": "2019-10-06T02:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675691874004992"], "in_reply_to_user_id": "3687722836", "text": "Ela deve ter medo do julgamento e do louco l\u00e1 querer se matar de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180675691874004992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180675613398618112"}], "author_id": "3687722836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0h0qlcfUuK", "expanded_url": "http://j.mp/2LKgonn", "display_url": "j.mp/2LKgonn", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/04/acribillaron-a-funcionario-de-la-policia-de-san-diego-para-robarle-mas-de-13-mil-dolares/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8799, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180230956931833857"], "text": "Acribillaron a funcionario de la Polic\u00eda de San Diego para robarle m\u00e1s de 13 mil d\u00f3lares https://t.co/0h0qlcfUuK", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 74, "like_count": 39, "quote_count": 28}, "lang": "es", "id": "1180230956931833857", "author_id": "75883996"}, {"created_at": "2019-10-06T02:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180677623963422720"], "in_reply_to_user_id": "909420539726499840", "text": "@m_arianammm @Heloisee__ N\u00e3o mato a fome ainda o biscoiteira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180677623963422720", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "Heloisee__", "id": "1127588176636329985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180675504174718977"}], "author_id": "1033194207299731457"}, {"created_at": "2019-10-05T04:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180338395819778048"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1180338395819778048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "877401042031345664"}, {"created_at": "2019-10-05T05:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180358696423100416"], "text": "Creo que si veo una pel\u00edcula m\u00e1s donde muestren el asesinato de los padres de Bruce Wayne en un callej\u00f3n oscuro me va a dar algo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180358696423100416", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}]}, "author_id": "175082554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "id": "1180473577893703682", "author_id": "248890506"}, {"created_at": "2019-10-06T02:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180675324146847746"], "in_reply_to_user_id": "2724489787", "text": "@AdriArBar12 @mayenazol @aycasimecaigo  sercida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180675324146847746", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "aycasimecaigo", "id": "386933293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180238006428590080"}], "author_id": "2302936780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180664106078146560"], "text": "what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "en", "id": "1180664106078146560", "author_id": "159693568"}, {"created_at": "2019-10-06T02:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180674519364784130"], "text": "Gente coringa eh mt bom mas cuidado tem umas coisas pesadas ent\u00e3o cuidado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180674519364784130", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4712, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "4874258937"}, {"created_at": "2019-10-05T22:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180618316865556481"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha No pa\u00eds mesmo onde o Presidente expressamente manifestou seus p\u00easames ao mc que se matou ap\u00f3s espancar a amante.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180618316865556481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180612280645558273"}], "author_id": "187688437"}, {"created_at": "2019-10-05T22:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180616173538467841"], "text": "Si le muestran a Bielsa los videos de Cerro en este Clausura se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180616173538467841", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Bielsa"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5422, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Clausura"}]}, "author_id": "58126291"}, {"created_at": "2019-10-06T01:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180657890169905153"], "text": "Este es el manejo pol\u00edtico m\u00e1s torpe de un #ParoNacionalEcuador  que he visto. Chapuceros esbirros improvisados y represivos. No se puede criminalizar la protesta social.", "public_metrics": {"retweet_count": 607, "reply_count": 31, "like_count": 1036, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1180657890169905153", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 63, "tag": "ParoNacionalEcuador"}]}, "author_id": "208142856"}, {"created_at": "2019-10-05T02:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180314258648784897"], "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer la vida imposible al otro, juzgar, por debajear, humillar. \u00bfCuando entenderemos que lo que necesitamos es unirnos, apoyarnos, ayudarnos y construir juntos?", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180314258648784897", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}]}, "author_id": "248235229"}, {"created_at": "2019-10-06T02:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180668473829203968"], "in_reply_to_user_id": "33086440", "text": "Igual ahora me rio pero anoche concidere una opcion cortarme las venas asi dejaba de sentirme como el orto ahr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180668473829203968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180667905647755264"}], "author_id": "33086440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/eKeRh4eM53", "expanded_url": "http://bit.ly/35e2Ecu", "display_url": "bit.ly/35e2Ecu"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "MaisLidasDaSemana"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661451117211648"], "text": "Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam se graduar. #MaisLidasDaSemana\nhttps://t.co/eKeRh4eM53", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 23, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1180661451117211648", "author_id": "15084884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6g3Di7DBOR", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdojoao0/status/1180670559346143232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6g3Di7DBOR", "media_key": "3_1180670556523376640"}, {"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/YIkYDmQTvA", "expanded_url": "https://twitter.com/candynome/status/1180605243740114945", "display_url": "twitter.com/candynome/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 276, "tag": "IsraelNoVillaMix"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "playback"}, {"start": 260, "end": 275, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "IsraelNoVillaMix"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:26:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180670559346143232"], "text": "O povo reclamando de playback e base, o homem se matou de dan\u00e7ar, rebolar, agachar, fazer quadradinho, correr, performar e voc\u00eas queriam que ele tivesse f\u00f4lego para cantar uma m\u00fasica inteira? Voc\u00eas inventam tudo para desmerecer o homem, chega a ser c\u00f4mico k\n\n#IsraelNoVillaMix https://t.co/6g3Di7DBOR https://t.co/YIkYDmQTvA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180670559346143232", "author_id": "1022375959939432449"}, {"created_at": "2019-10-06T02:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180671117146644480"], "in_reply_to_user_id": "1007165839", "text": "@leandroluisg Nao posso comparar pq n vi o joker do leto mas esse do joaquin mlk tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180671117146644480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leandroluisg", "id": "1007165839"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180670629726556160"}], "author_id": "1032352606788759553"}, {"created_at": "2019-10-06T01:50:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661687604666369"], "in_reply_to_user_id": "950394534378303489", "text": "quem matou a Choo.\n Eu ficava paran\u00f3ica com cada detalhe. Era como se eu realmente estivesse trabalhando com o TaeTae para descobrir. \n N\u00e3o posso esquecer do quanto eu chorei lendo. Meu pai. S\u00f3 quem leu sabe, Gabi. Eu ficava com os olhos inchados KKKKKKKKKKKK+", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180661687604666369", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Choo"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "TaeTae"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180661683762745350"}], "author_id": "950394534378303489"}, {"created_at": "2019-10-06T02:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180670100980092929"], "text": "Esr\u00e1 pasand, creo, que un alto porcentaje de ciudadanos est\u00e1 ante la elecci\u00f3n m\u00e1s pobre de la etapa democr\u00e1tica de la argentina. Est\u00e1n los fan\u00e1tcos de derecha o izquierda al que el prensamiento les est\u00e1 vedado. Est\u00e1n los que creen que salir de los yerros del Macrismo les abre po-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180670100980092929", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.5142, "type": "Organization", "normalized_text": "Macrismo"}]}, "author_id": "342772277"}, {"created_at": "2019-10-05T10:37:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180431930417913856"], "in_reply_to_user_id": "172909207", "text": "@yescla @tradeplan32 @jairbolsonaro 1\u2070 ela foi morta pela mil\u00edcia, n\u00e3o pelo tr\u00e1fico\n2\u2070 quem t\u00e1 envolvido com mil\u00edcia, \u00e9 o governo de vcs\n3\u2070 s\u00e9rio q vc falou que o motorista n\u00e3o \u00e9 gente para nos? Quem \u00e9 que luta a favor da classe trabalhadora? Quem que protege os interesses dos mais pobres?\nVai estudar politica..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180431930417913856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "yescla", "id": "172909207"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180185695555592192"}], "author_id": "1173951669094293504"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-10-06T02:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180666661961191426"], "in_reply_to_user_id": "3305186134", "text": "@IlTornadoo A mi me quieren", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180666661961191426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IlTornadoo", "id": "3305186134"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180666043481677824"}], "author_id": "280220222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/IJs33G7yXN", "expanded_url": "https://twitter.com/LahitteCarlos/status/1180221096546713600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJs33G7yXN", "media_key": "3_1180221090972524544"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "Ley Trans"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180221096546713600"], "text": "\u2705Pero no era mentira que la Ley Trans, no tocaba a los ni\u00f1os?? \nSi es pol\u00edtica no tiene nada de gracioso.Pobre ni\u00f1o ojal\u00e1 no se arrepienta en un futuro,por m\u00e1s documentos de mujer que tenga siempre va a ser un var\u00f3n. Aqu\u00ed hay algo gordo los padres no pueden ser tan HDP https://t.co/IJs33G7yXN", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 21, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1180221096546713600", "author_id": "936380737011572736"}, {"created_at": "2019-10-06T00:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647594323783680"], "text": "Yo no puedo creer el equipo que presenta Boca ma\u00f1ana...pero bueno, por ahora sigamos empujando el \"Falcon de Alfaro\" (?) hasta donde de la nafta,  y que Dios nos ayude. Es todo lo que puedo decir, POR AHORA...\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n#BuenasNoches para todos \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180647594323783680", "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 227, "tag": "BuenasNoches"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "Falcon de Alfaro"}]}, "author_id": "210514933"}, {"created_at": "2019-10-04T13:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117341239156738"], "text": "Escuchen los temas de Wos en orden y para m\u00ed en resumen, mata a alguien que \u00e9l quer\u00eda y despues se suicida en el mar. Tengo algunas pruebas y algunas dudas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180117341239156738", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}]}, "author_id": "1163043448540278785"}, {"created_at": "2019-10-06T01:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654372499443712"], "text": "J\u00e1 pode ir pro Engenh\u00e3o ou ainda est\u00e1 cedo demais?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654372499443712", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5224, "type": "Place", "normalized_text": "Engenh\u00e3o"}]}, "author_id": "902015419866906624"}, {"created_at": "2019-09-20T19:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175134299076603905"], "text": "thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele AUGE", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1175134299076603905", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "author_id": "3033615543"}, {"created_at": "2019-10-05T11:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180445428820643844"], "text": "28 escolares en Lur\u00edn se intoxican con alimentos del Qali Warma,pero aqu\u00ed NO pasa nada,este gobierno INCAPAZ ahora q no tendr\u00e1 el pretexto de la obstrucci\u00f3n,solito cavar\u00e1 su tumba y los peruanos de a pocos voltearan sus ojos a Palacio a pedirle cuentas al DICTADOR. Gr\u00e1benselo", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 510, "like_count": 633, "quote_count": 34}, "lang": "es", "id": "1180445428820643844", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Lur\u00edn"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6592, "type": "Other", "normalized_text": "Qali Warma"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.6041, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "DICTADOR"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "Gr\u00e1benselo"}]}, "author_id": "525822471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/a0ls8AX4Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0ls8AX4Dz", "media_key": "3_1063981785623814144"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/a0ls8AX4Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0ls8AX4Dz", "media_key": "3_1063981801406951426"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 157, "end": 168, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.6126, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2018-11-18T02:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1063981818855284736"], "in_reply_to_user_id": "1027581251958517761", "text": "La congresista @rosamariabartra escondi\u00f3 un informe t\u00e9cnico que INCRIMINABA PENALMENTE a Alan Garc\u00eda para limpiarlo \u201coficialmente\u201d en la Comisi\u00f3n Lava Jato. @ensustrece public\u00f3 el 7-set-18 el informe original y el testimonio de un funcionario del Congreso con los detalles. RT https://t.co/a0ls8AX4Dz", "public_metrics": {"retweet_count": 818, "reply_count": 144, "like_count": 963, "quote_count": 88}, "lang": "es", "id": "1063981818855284736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1063933790421168129"}], "author_id": "1027581251958517761"}, {"created_at": "2019-10-04T08:17:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180034186780041219"], "text": "\"Joker\" demuestra que el compromiso en producci\u00f3n, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y actuaci\u00f3n es mucho mejor que CGI y cosas sentido pero que se ven \"chidas\". \nDos pel\u00edculas de DC son mejores que todo un universo de Marvel. Se los dice un Fanboy marvelita.", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 57, "like_count": 1358, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1180034186780041219", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.52, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.6429, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 225, "end": 240, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "Fanboy marvelita"}]}, "author_id": "587859730"}, {"created_at": "2019-09-20T22:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175173665018785799"], "in_reply_to_user_id": "917581419538509824", "text": "@fsanttos420 Eu vi v\u00e1rias p\u00e1ginas fakes do Thiago na \u00e9poca mas eu tamb\u00e9m visitei o perfil original (pro meu desgosto). Hoje at\u00e9 fui procurar aquele insta novo que ele tinha feito com uma porrada de amiga retardada dele nos coment\u00e1rios mas ele excluiu ou me deu block pq n\u00e3o consigo ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175173665018785799", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172631349342209"}], "author_id": "1160992809685590022"}, {"created_at": "2019-10-06T01:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180649786002640896"], "text": "Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente. Punta de lanza de un totalitarismo mundial. Verdadero imperio del mal\".", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180649786002640896", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "author_id": "48873799"}, {"created_at": "2019-09-21T12:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175387775723593728"], "in_reply_to_user_id": "1074796405917696002", "text": "@McPozedorodo Namoral? Sabe quem foi que matou essa crian\u00e7a? Foram voc\u00eas que usam drogas que financiam o crime. A culpa \u00e9 se voc\u00eas!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175387775723593728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175359658321727488"}], "author_id": "3091542067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/dL6nn4vqbY", "expanded_url": "https://twitter.com/youmuppet_/status/1053709722380054530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dL6nn4vqbY", "media_key": "7_1053709689689702405"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180568972107898880"], "text": "Chair... https://t.co/dL6nn4vqbY", "public_metrics": {"retweet_count": 9521, "reply_count": 1336, "like_count": 36566, "quote_count": 2126}, "lang": "en", "id": "1180568972107898880", "geo": {"place_id": "6ffcf3b0b904bbcb"}, "author_id": "324703658"}, {"created_at": "2019-10-05T02:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180314710467584002"], "text": "Federico Salazar Ver\u00f3nica Linares Diana Seminario Mariela Balbi Milagros Leyva Phillips Butters Jaime de Althaus Mijael Garrido Lecca son el modelo de prensa formado por Arturo Salazar Larra\u00edn\n\nV\u00eda @canalN_ con @MavilaHuertasC", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 36, "like_count": 524, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1180314710467584002", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 206, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 32, "probability": 0.5769, "type": "Other", "normalized_text": "Federico Salazar Ver\u00f3nica Linares"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 50, "end": 71, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "Mariela Balbi Milagros"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Leyva Phillips"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "Althaus"}, {"start": 113, "end": 132, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 170, "end": 191, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Arturo Salazar Larra\u00edn"}]}, "author_id": "3156112379"}, {"created_at": "2019-10-06T01:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180661683762745350"], "text": "#C121Final @taemutuals\nEu n\u00e3o sei nem o que fazer da minha vida agora que acabou.\n Essa \u00e9 definitivamente uma das melhores hist\u00f3rias que eu j\u00e1 li na minha vida. Ela me transmitiu tantas sensa\u00e7\u00f5es. \n S\u00f3 eu sei o tempo que eu passei olhando para o nada enquanto ficava pensando, em+", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180661683762745350", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "taemutuals", "id": "1042476883831611392"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "C121Final"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "C121Final"}]}, "author_id": "950394534378303489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UtEN75XdeP", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridaMonie/status/1180660005806202880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtEN75XdeP", "media_key": "3_1180660000433278976"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "clutchhhh", "id": "732467766268035072"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Patrisha"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180660005806202880"], "text": "Sigues pose\u00eddo por Patrisha? @Clutchhhh \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/UtEN75XdeP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180660005806202880", "author_id": "87855891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/3EWo7n78vL", "expanded_url": "https://t.co/3EWo7n78vL", "display_url": "t.co/3EWo7n78vL"}]}, "created_at": "2019-10-05T04:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180338035248046080"], "text": "o de 72 https://t.co/3EWo7n78vL", "public_metrics": {"retweet_count": 673, "reply_count": 693, "like_count": 9013, "quote_count": 207}, "lang": "und", "id": "1180338035248046080", "author_id": "52499387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647463717036032"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647464220311554"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647466200096769"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "sebastianurd", "id": "896568209922457601"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 203, "tag": "NQL"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "NQLSU"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "NQL"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "NQLSU"}]}, "created_at": "2019-09-11T04:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171647470549577729"], "text": "Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que se suicida por cosas as\u00ed, @sebastianurd tiene un enorme coraz\u00f3n en hacer esto. #NQL #NQLSU https://t.co/XLsi9Mjdnx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171647470549577729", "author_id": "1085259944524427264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1180588708505866241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "author_id": "120873942"}, {"created_at": "2019-10-06T01:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180658194697375745"], "text": "quiero darme un martillazo en la cabeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180658194697375745", "author_id": "915684048961462272"}, {"created_at": "2019-10-05T13:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180478676577787904"], "in_reply_to_user_id": "161425305", "text": "@anniecanizares @ConclusionesCNN @CNNEE @soyfdelrincon TOTALMENTE DE ACUERDO. SIN EMBARGO LA MINISTRO OMITIO A CUBA. DESDE ESE PAIS, SI SE PUEDE LLAMAR ASI, ES QUE HAN SALIDO DURANTE MAS DE 50 A\u00d1OS TODAS LAS DIRECTRICES PARA DESETABILIZAR PAISES DEMOCRATICOS, NO SOLO EN AMERICA SINO EN EL MUNDO. HAY QUE APLASTAR A CUBA YA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180478676577787904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anniecanizares", "id": "161425305"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180306428801748992"}], "author_id": "2195034314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Hhyjek1hVv", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1180612280645558273", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-05T22:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180615159389315072"], "text": "Goleiro condenado por ordenar assassinato da amante, que foi esquartejada e entregue a c\u00e3es, segundo den\u00fancia, volta aos campos e \u00e9 ovacionado. https://t.co/Hhyjek1hVv", "public_metrics": {"retweet_count": 1234, "reply_count": 399, "like_count": 4191, "quote_count": 201}, "lang": "pt", "id": "1180615159389315072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180612280645558273"}], "author_id": "67743025"}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180469766600962048"], "text": "CADE AS AUTORIDADES DA PRA\u00c7A SECA???????? TIROTEIO DESDE AS 6 HRS DA MANH\u00c3!!! V\u00c3O ESPERAR MORRER INOCENTES??????????????????????????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 31, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1180469766600962048", "author_id": "1189678200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1176987991086120960", "author_id": "792158202712457216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/toE0glKL4a", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180653193010790400"], "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/toE0glKL4a v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180653193010790400", "author_id": "1046306762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/fudLcs1UVh", "expanded_url": "https://twitter.com/lydiacachosi/status/1180558449475604480", "display_url": "twitter.com/lydiacachosi/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 176, "tag": "mafiocracia"}, {"start": 180, "end": 187, "tag": "Mexico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.3287, "type": "Place", "normalized_text": "MedinaMora"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5576, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180559540493926402"], "text": "Es m\u00e1s f\u00e1cil irse contra un MedinaMora que opera en una sola red pol\u00edtica ...\nPero es m\u00e1s dif\u00edcil irse contra los que hoy operan en TODAS las redes pol\u00edticas de la #mafiocracia de #Mexico - https://t.co/fudLcs1UVh", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 11, "like_count": 53, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1180559540493926402", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180558449475604480"}], "author_id": "363451648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}]}, "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1179363689046126593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "author_id": "26778965"}, {"created_at": "2019-10-05T14:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180497662728163329"], "text": "Tem gente surpresa at\u00e9 agora que teve Bohemian Rhapsody no show do p!atd no RiR, mas desde o lan\u00e7amento de Esquadr\u00e3o Suicida (aquele filme horr\u00edvel) que eles sempre tocam essa m\u00fasica nos shows... seria uma surpresa \u00e9 se n\u00e3o tivessem tocado", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180497662728163329", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "p!atd"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "RiR"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1115725292583014400"}, {"created_at": "2019-10-06T01:23:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180654792722538499"], "in_reply_to_user_id": "1012066947406626816", "text": "@Flavio_xis Dublou um an\u00e3o (uau) que aparece kkkk\nPor\u00e9m ficou terr\u00edvel, uma cena l\u00e1 super tensa ficou idiota, estragou total a atmosfera do filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180654792722538499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Flavio_xis", "id": "1012066947406626816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180640884922208256"}], "author_id": "3064142374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dnIpuFXtnC", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-06T00:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180645074964766720"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/dnIpuFXtnC \n\nPARAB\u00c9NS GENERAL MOUR\u00c3O!!\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180645074964766720", "author_id": "1099083285903364096"}, {"created_at": "2019-10-06T00:45:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180645207403986944"], "text": "\u00bfJajaja en serio cre\u00edan que les iba a spoilear Joker? Lo hice una vez con un videojuego seis meses despu\u00e9s de que sali\u00f3 y por poco me matan. Si lo hago esta vez me corren de Twitter \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 20, "like_count": 155, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1180645207403986944", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "106122302"}, {"created_at": "2019-10-06T00:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180640057415340033"], "text": "Una reforma de verdad a la Ley Electoral debe contener que los hijos de los Miembros de la JCE si no est\u00e1n nombrados  en la administraci\u00f3n al momento del escogimiento de ellos, no deben ser nombrados ni en la JCE ni en el TSE ni por decretos del Poder Ejecutivo para evitar dudas!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180640057415340033", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.7289, "type": "Organization", "normalized_text": "Ley Electoral"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6396, "type": "Organization", "normalized_text": "JCE"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.6773, "type": "Organization", "normalized_text": "JCE"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "TSE"}]}, "author_id": "224459578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/OP757K7y47", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaEcuador/status/1180528876570779649", "display_url": "twitter.com/PoliciaEcuador\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "created_at": "2019-10-05T22:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180606956639313921"], "text": "Excelente @PoliciaEcuador  aprender a reconocer los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida @DocLuis_Litardo @drlangosta https://t.co/OP757K7y47", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180606956639313921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180528876570779649"}], "author_id": "1002777697142165504"}, {"created_at": "2019-10-06T00:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180646917233090560"], "text": "assistindo novamente aquele filme de 2016 que todo dcnauta hm vamos dizer que ama kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1180646917233090560", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}]}, "author_id": "757349527200366592"}, {"created_at": "2019-10-05T22:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180616895558557697"], "in_reply_to_user_id": "142364808", "text": "@rominanatalia @PaulaCerva No solo no entendi\u00f3 nada de \"la patria es el otro\" si no que no entendi\u00f3 nada cuando estudi\u00f3. Esta tipa no puede ser soci\u00f3loga.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180616895558557697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominanatalia", "id": "142364808"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "PaulaCerva", "id": "739318164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180592925039706112"}], "author_id": "2246839212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Q6dop2SHAG", "expanded_url": "https://www.asitodo.com.ar/2019/10/04/punk-rock-siempre-al-sur-2-minutos-en-la-region/", "display_url": "asitodo.com.ar/2019/10/04/pun\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7527, "type": "Place", "normalized_text": "Banfield"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180177115498651648"], "text": "Ma\u00f1ana nos vamos para Banfield!\nhttps://t.co/Q6dop2SHAG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1180177115498651648", "author_id": "228534505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/kbX07IacGP", "expanded_url": "https://www.diariodoobservador.com.br/post/a-cegueira-suicida/1323", "display_url": "diariodoobservador.com.br/post/a-cegueir\u2026"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 229, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Frenette"}]}, "created_at": "2019-10-05T23:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180618719900438529"], "text": "\"A direita sempre teve uma grande vantagem, mas em poucas situa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas soube us\u00e1-la: a criminalidade esquerdista \u00e9 sincera. Ela n\u00e3o esconde o que \u00e9, nem o que pretende, e nem como atingir\u00e1 seus objetivos.\"\n- Marco Frenette https://t.co/kbX07IacGP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180618719900438529", "author_id": "1096559686562840576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/oKBqruapeq", "expanded_url": "https://kiosco.lamarea.com/producto/la-marea-no-72-septiembre-octubre/", "display_url": "kiosco.lamarea.com/producto/la-ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://kiosco.lamarea.com/producto/la-marea-no-72-septiembre-octubre/"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "LaMarea72"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9322, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarea72"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "clim\u00e1tico"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "line"}]}, "created_at": "2019-10-05T08:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180401699502088193"], "text": "Anima comprobar que #LaMarea72 y su 'Cambio clim\u00e1tico para principiantes' es una de las revistas m\u00e1s vendidas en nuestro kiosco on line. Antes, apostar por este tema en portada era suicida, implicaba vender menos. \nPuedes conseguir tu ejemplar aqu\u00ed:\nhttps://t.co/oKBqruapeq", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180401699502088193", "author_id": "525416576"}, {"created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "lang": "it", "id": "1180165221094166528", "author_id": "622123429"}, {"created_at": "2019-10-06T00:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180633984193191937"], "text": "\u2022 #OFF \ud83e\udd8a \u2022  Stay's vamos subir o ranking do Stray Kids no Social 50 da Billboard\n\n*um por vez* \n\n\ud83d\udddd\ufe0f m\u00fasica favorita no momento \n\ud83d\udddd\ufe0f fruta favorita \n\ud83d\udddd\ufe0f filme favorito \n\nn\u00e3o esque\u00e7am de usar #StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 e @Stray_Kids \n\n~ \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 67, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1180633984193191937", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 6, "tag": "OFF"}, {"start": 188, "end": 198, "tag": "StrayKids"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5822, "type": "Organization", "normalized_text": "OFF"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5761, "type": "Organization", "normalized_text": "Stay's"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Stray Kids"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Billboard"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.8974, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKids"}]}, "author_id": "928778155514630145"}, {"created_at": "2019-10-06T00:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180645889355984896"], "in_reply_to_user_id": "215877718", "text": "@sanzbiel Amo estos tweets nerdy tuyos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180645889355984896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180643241257050112"}], "author_id": "1032713153635930112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/BNK3f4Qh76", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180563026262421504", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-10-06T00:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180640878110621696"], "text": "Los peruanos casi fueron engatusados y por poco gana la presidencia de lo que se salvo el Peru; su pron\u00f3stico de Bayli\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83d\ude21 qu\u00e9date por all\u00e1  y no regreses\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/BNK3f4Qh76", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180640878110621696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180563026262421504"}], "author_id": "2568384330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/o1fSxEdXx4", "expanded_url": "https://twitter.com/dhandcplay/status/1180499662282924032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1fSxEdXx4", "media_key": "3_1180499658117959680"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "Black Swan"}]}, "created_at": "2019-10-05T15:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180499662282924032"], "text": "Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.\"\n\n\ud83c\udf9e Black Swan (2010) https://t.co/o1fSxEdXx4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180499662282924032", "author_id": "992286036"}, {"created_at": "2019-10-05T23:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180622261532971009"], "text": "La estrategia. La C\u00e1mpora se quiere adue\u00f1ar de la PBA ganando las elecciones, para que, en 2023, M\u00e1ximo Kirchner alcance el poder del pa\u00eds. Alberto Fern\u00e1ndez es un mero trampol\u00edn, si llega a La Rosada.", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 11, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1180622261532971009", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5035, "type": "Organization", "normalized_text": "PBA"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1ximo Kirchner"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.6516, "type": "Place", "normalized_text": "La Rosada"}]}, "author_id": "213840361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "created_at": "2019-10-05T04:55:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180345698732122112"], "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "text": "\u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180345698732122112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345691526324224"}], "author_id": "927448803464175616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zdYBjbSxFf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2015/12/13/566c071922601dcc038b4644.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2015/1\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3SiTL2Wz2B", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/wkyfYYFmUe", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20151210/30714546264/mas-de-cien-personas-despiden-en-girona-a-la-mujer-y-sus-dos-hijas-muertas.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20151210/\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EQ8uZqiOeA", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20151209/una-mujer-y-dos-hijos-menores-suyos-mueren-al-precipitarse-desde-un-13-piso-en-girona-4738509", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683540430848"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683561332736"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683590688768"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683578167296"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-10-05T04:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180345688577789952"], "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "text": "Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por suicidio de una mujer y sus dos hijas, mueren al caer...\n\nhttps://t.co/zdYBjbSxFf\nhttps://t.co/3SiTL2Wz2B\nhttps://t.co/wkyfYYFmUe\nhttps://t.co/EQ8uZqiOeA https://t.co/IcRXxtwzTU", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180345688577789952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345679824207872"}], "author_id": "927448803464175616"}, {"created_at": "2019-10-05T04:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180345679824207872"], "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "text": "Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a 2 hijos suyos, y es que esto ha pasado recientemente en una localidad rusa, solo que en este caso el que ha matado a sus hijas es un hombre...", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180345679824207872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345677878046722"}], "author_id": "927448803464175616"}, {"created_at": "2019-10-06T00:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180647040616947712"], "in_reply_to_user_id": "3258450965", "text": "@scocca_ Bue \ud83e\udd24 te como toa\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180647040616947712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "scocca_", "id": "3258450965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180581247447252998"}], "author_id": "1034636652696821760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/grTINoLlTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jjoelxxx/status/1180154130964369409", "display_url": "twitter.com/jjoelxxx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T00:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180643559407525890"], "text": "Me pone triste pensar en ello, literalmente he cambiado tanto desde aquello y bueno, me alegro. https://t.co/grTINoLlTQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1180643559407525890", "author_id": "860866319088062468"}], "places": [{"full_name": "Guasave, Sinaloa", "id": "0a2104acd7098d10"}, {"full_name": "Puente Alto, Chile", "id": "009bffed2486be17"}, {"full_name": "Juazeiro, Brasil", "id": "d7aabc6a8e33038e"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Brusque, Brasil", "id": "262a8525f5d25ff9"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "409604495", "value": "409604495", "detail": "User has been suspended: [409604495].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180600093080055808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180600093080055808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180600093080055808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180515815021535232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180515815021535232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180515815021535232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1408561674", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1408561674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1408561674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180668761663311872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180668761663311872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180668761663311872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970843590086856705", "value": "970843590086856705", "detail": "User has been suspended: [970843590086856705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180662953030426627", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180662953030426627", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180662953030426627].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178020983468417026", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178020983468417026", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178020983468417026].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913849747756199938", "value": "913849747756199938", "detail": "User has been suspended: [913849747756199938].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180659100402831360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180659100402831360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180659100402831360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1109662411290759168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109662411290759168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109662411290759168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180658434447941633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180658434447941633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180658434447941633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180657998093533185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180657998093533185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180657998093533185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "161917188", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [161917188].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "161917188", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180374533020291072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180374533020291072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180374533020291072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109662411290759168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109662411290759168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109662411290759168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172679254741569537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172679254741569537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172679254741569537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180648114966925312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180648114966925312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180648114966925312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180681158763438080", "oldest_id": "1180647107566428160", "result_count": 317, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4xauu4wqjakg9ukawzfkco2v1"}}