{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197103951092572160"], "created_at": "2019-11-20T10:46:37.000Z", "id": "1197103951092572160", "author_id": "1322692280", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197103899234242560"], "created_at": "2019-11-20T10:46:25.000Z", "id": "1197103899234242560", "author_id": "3048181487", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197103847677857792"], "created_at": "2019-11-20T10:46:13.000Z", "id": "1197103847677857792", "author_id": "910819981805412352", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "srgioEd66507026", "id": "1184070036165681155"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197100795122061312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197103792531103744"], "created_at": "2019-11-20T10:45:59.000Z", "id": "1197103792531103744", "author_id": "54183938", "text": "RT @srgioEd66507026: @BrazilFight Al\u00e9m disso que foi, bem lembrado e exposto. Zumbi, matou o seu pr\u00f3prio tio, para assumir o quilombo. Perg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "27695856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196835131224444934"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197103708678606850"], "created_at": "2019-11-20T10:45:39.000Z", "id": "1197103708678606850", "author_id": "2928083897", "text": "@thiagoromariz A culpa maior \u00e9 de quem acha esquadr\u00e3o suicida um bom filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197103629485903872"], "created_at": "2019-11-20T10:45:21.000Z", "id": "1197103629485903872", "author_id": "114462028", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197102946544226304"], "created_at": "2019-11-20T10:42:38.000Z", "id": "1197102946544226304", "author_id": "1181742410159869952", "text": "Ela disse: \"Vai ficar tudo bem\"\nE depois se matou. \n\nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura e nem drama , depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197102829380546560"], "created_at": "2019-11-20T10:42:10.000Z", "id": "1197102829380546560", "author_id": "98971901", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197102820010446848"], "created_at": "2019-11-20T10:42:08.000Z", "id": "1197102820010446848", "author_id": "711893643838283777", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Oua9ABOzTi", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197102610802774017"], "created_at": "2019-11-20T10:41:18.000Z", "id": "1197102610802774017", "author_id": "2339273831", "text": "Errores del trader: operativa suicida https://t.co/Oua9ABOzTi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197102561339117568"], "created_at": "2019-11-20T10:41:06.000Z", "id": "1197102561339117568", "author_id": "1110742416", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197102320858882048"], "created_at": "2019-11-20T10:40:09.000Z", "id": "1197102320858882048", "author_id": "886707832627896321", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197102296599027712"], "created_at": "2019-11-20T10:40:03.000Z", "id": "1197102296599027712", "author_id": "144686894", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197102242932908038"], "created_at": "2019-11-20T10:39:50.000Z", "id": "1197102242932908038", "author_id": "1120984821822578688", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197102206719275010"], "created_at": "2019-11-20T10:39:41.000Z", "id": "1197102206719275010", "author_id": "1196134611245568000", "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196879147798274049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197101693810462720"], "created_at": "2019-11-20T10:37:39.000Z", "id": "1197101693810462720", "author_id": "48888634", "text": "RT @startupdareal: Falta de conhecimento jur\u00eddico. \n\nMatou e matou sim. A diferen\u00e7a se faz entre doloso e culposo, mas matou est\u00e1 certo. ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197101636474343424"], "created_at": "2019-11-20T10:37:25.000Z", "id": "1197101636474343424", "author_id": "1182805605268017153", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "BDSP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BDSP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197101606493466625"], "created_at": "2019-11-20T10:37:18.000Z", "id": "1197101606493466625", "author_id": "1007411380394348544", "text": "#BDSP Queria entender uma coisa... Se a av\u00f3 da crian\u00e7a que tinha a guarda porque a crian\u00e7a era agredida pela m\u00e3e e pelo namorado. Porque a policia n\u00e3o recolhe o depoimento da m\u00e3e, visto que depois da entrega o namorado e a m\u00e3e matou a crian\u00e7a? Porque a av\u00f3 devolveu a crian\u00e7a??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197101604866023424"], "created_at": "2019-11-20T10:37:18.000Z", "id": "1197101604866023424", "author_id": "1065226742896492544", "text": "A pior parte de ser uma pessoa diagnosticada com depress\u00e3o \u00e9 q as outras pessoas come\u00e7am a t olhar com pena e isso t deixa ainda pior, \u00f1 contentes ainda perguntam se vc j\u00e1 pensou em se matar, eu sei q dentro da minha cabe\u00e7a tem uma suicida mas \u00f1 precisam ficar me lembrando disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m642Hor0w7", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-20/bologna-marocchino-accoltella-moglie-e-poi-si-suicida-lanciandosi-sotto-ad-un-treno/5954949/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-20/bol\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197101414725517312"], "created_at": "2019-11-20T10:36:32.000Z", "id": "1197101414725517312", "author_id": "231726084", "text": "Bologna, marocchino accoltella moglie e poi si suicida lanciandosi sotto ad un treno https://t.co/m642Hor0w7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197101153995165696"], "created_at": "2019-11-20T10:35:30.000Z", "id": "1197101153995165696", "author_id": "159784562", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197101043370332160"], "created_at": "2019-11-20T10:35:04.000Z", "id": "1197101043370332160", "author_id": "96128267", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100974818701312"], "created_at": "2019-11-20T10:34:48.000Z", "id": "1197100974818701312", "author_id": "3382964669", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100973992423424"], "created_at": "2019-11-20T10:34:47.000Z", "id": "1197100973992423424", "author_id": "1089586176749723649", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100914550747142"], "created_at": "2019-11-20T10:34:33.000Z", "id": "1197100914550747142", "author_id": "723637668534472704", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100837052567552"], "created_at": "2019-11-20T10:34:15.000Z", "id": "1197100837052567552", "author_id": "2159533212", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100679585837056"], "created_at": "2019-11-20T10:33:37.000Z", "id": "1197100679585837056", "author_id": "308026641", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100585885085696"], "created_at": "2019-11-20T10:33:15.000Z", "id": "1197100585885085696", "author_id": "634975889", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100355051556864"], "created_at": "2019-11-20T10:32:20.000Z", "id": "1197100355051556864", "author_id": "1246102052", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100335157911553"], "created_at": "2019-11-20T10:32:15.000Z", "id": "1197100335157911553", "author_id": "4876490505", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100286386540546"], "created_at": "2019-11-20T10:32:03.000Z", "id": "1197100286386540546", "author_id": "112519435", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100264249012224"], "created_at": "2019-11-20T10:31:58.000Z", "id": "1197100264249012224", "author_id": "2564582235", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197100070581264385"], "created_at": "2019-11-20T10:31:12.000Z", "id": "1197100070581264385", "author_id": "214757684", "text": "A cultura e o folclore s\u00e3o meus\nMas os livros foi voc\u00ea quem escreveu\nQuem garante que Palmares se entregou\nQuem garante que Zumbi voc\u00ea matou\nPerseguidos sem direitos nem escolas\nComo podiam registrar as suas gl\u00f3rias\nNossa mem\u00f3ria foi contada por voc\u00ea...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1140424381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IE_Tatsuya", "id": "1140424381"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Tenma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197099438046621697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099984287600642"], "created_at": "2019-11-20T10:30:51.000Z", "id": "1197099984287600642", "author_id": "988332899891142659", "text": "@IE_Tatsuya /Lo gracioso es que Tenma en uno se suicida por la demencia senil, y no s\u00f3lo eso, en el que tiene hemofilia de un ostion en la cabeza le provoc\u00f3 un derrame cerebral y no s\u00f3lo eso entr\u00f3 en coma as\u00ed que no problem xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OficialG2", "id": "1035963621250158592"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197098829549572096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099948082380801"], "created_at": "2019-11-20T10:30:43.000Z", "id": "1197099948082380801", "author_id": "1047587526968561664", "text": "RT @OficialG2: Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099837046607877"], "created_at": "2019-11-20T10:30:16.000Z", "id": "1197099837046607877", "author_id": "1169488278", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 209, "username": "TheoOberhuber", "id": "96128267"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Xc0p9k5HJs", "expanded_url": "http://www.apiaweb.org/xiii-congreso-nacional-de-periodismo-ambiental/", "display_url": "apiaweb.org/xiii-congreso-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.apiaweb.org/xiii-congreso-nacional-de-periodismo-ambiental/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/oRtEyAaJl3", "expanded_url": "https://twitter.com/APIA_es/status/1197099767265943553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRtEyAaJl3", "media_key": "13_1197025491628281856"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 246, "tag": "ComunicarBiodiversidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197099767265943553"], "created_at": "2019-11-20T10:30:00.000Z", "id": "1197099767265943553", "author_id": "141195800", "text": "Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo un suicida puede pensar que no es importante conservarla\", nos dice @TheoOberhuber @ecologistas #ComunicarBiodiversidad\n\nhttps://t.co/Xc0p9k5HJs https://t.co/oRtEyAaJl3", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "letyciafff", "id": "1458869033361674243"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196905916089671681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099680850743296"], "created_at": "2019-11-20T10:29:39.000Z", "id": "1197099680850743296", "author_id": "405201329", "text": "RT @letyciafff: eu adoro a ideia rid\u00edcula de que suicidio eh ego\u00edsmo. minha filha acorde. a pessoa se matou. ela tirou a pr\u00f3pria vida. e tu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099393628983296"], "created_at": "2019-11-20T10:28:31.000Z", "id": "1197099393628983296", "author_id": "1121249128992911362", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OficialG2", "id": "1035963621250158592"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197098829549572096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099350624808961"], "created_at": "2019-11-20T10:28:20.000Z", "id": "1197099350624808961", "author_id": "1082690586174468098", "text": "RT @OficialG2: Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099295540940800"], "created_at": "2019-11-20T10:28:07.000Z", "id": "1197099295540940800", "author_id": "1143129139693727744", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OficialG2", "id": "1035963621250158592"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197098829549572096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099001834868742"], "created_at": "2019-11-20T10:26:57.000Z", "id": "1197099001834868742", "author_id": "1142253615282888704", "text": "RT @OficialG2: Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197098829549572096"], "created_at": "2019-11-20T10:26:16.000Z", "id": "1197098829549572096", "author_id": "1035963621250158592", "text": "Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr que matou a menina est\u00e1 respondendo em liberdade, adiantou fazer per\u00edcia pra que ? Se vai da liberdade pro cr, tmnc governo maldito \ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YolandaNunez", "id": "266228977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196955991742599168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197098774386089990"], "created_at": "2019-11-20T10:26:03.000Z", "id": "1197098774386089990", "author_id": "412372843", "text": "RT @YolandaNunez: Pero amiga es q la mayor\u00eda se suicida, de las tres de hoy, dos hombres se suicidaron! Esto da pena tantos ni\u00f1os hu\u00e9rfanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opeixuxa", "id": "921770924"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196920114559569921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197098695935897602"], "created_at": "2019-11-20T10:25:44.000Z", "id": "1197098695935897602", "author_id": "282293234", "text": "RT @opeixuxa: @jose_simao Primeiro caso na hist\u00f3ria de vegeta\u00e7\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197098690537758721"], "created_at": "2019-11-20T10:25:43.000Z", "id": "1197098690537758721", "author_id": "3161409099", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197098156959444992"], "created_at": "2019-11-20T10:23:36.000Z", "id": "1197098156959444992", "author_id": "344436796", "text": "N\u00e3o me venham dizer que proibir as pessoas de fumar na rua \u00e9 limitar a liberdade de algu\u00e9m. Proibir que se fume na rua \u00e9 permitir aos n\u00e3o fumadores ter a liberdade de n\u00e3o sufocar cada vez que um suicida qualquer se lembra de acender um cigarro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197098005691797504"], "created_at": "2019-11-20T10:23:00.000Z", "id": "1197098005691797504", "author_id": "1951298923", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097798442860544"], "created_at": "2019-11-20T10:22:10.000Z", "id": "1197097798442860544", "author_id": "3293420115", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "889633879", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "radz_", "id": "1287259798472396800"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "xNavalha", "id": "226118067"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Carmi\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197096826782068736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097763999272960"], "created_at": "2019-11-20T10:22:02.000Z", "id": "1197097763999272960", "author_id": "383857174", "text": "@Radz_ @xNavalha De verdad falasme de diccionario acci\u00f3n suicida?\ncolleo ti a ver si aprendes de que vai a tarima\nCarmi\u00f1a, cal merda \u00e9 a t\u00faa propia estima?\ncando faste chamar color caster e analista?\n\n(Es bromi eh, que a ti no te conozco xD)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097706365300736"], "created_at": "2019-11-20T10:21:48.000Z", "id": "1197097706365300736", "author_id": "1064639346647683072", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097687054766081"], "created_at": "2019-11-20T10:21:44.000Z", "id": "1197097687054766081", "author_id": "898223221299961856", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "LosPueblosPorElClima"}, {"start": 104, "end": 110, "tag": "COP25"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197097250956165120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097564534956037"], "created_at": "2019-11-20T10:21:15.000Z", "id": "1197097564534956037", "author_id": "1136961628270972928", "text": "RT @NuModEnergetico: #LosPueblosPorElClima Hacemos un llamamiento a participar en la respuesta social a #COP25 y a tejer red y construir co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197097563750641664"], "created_at": "2019-11-20T10:21:14.000Z", "id": "1197097563750641664", "author_id": "42413227", "text": "Justificam o policial que MATOU A AGHATA responder em liberdade pois ele colaborou no esclarecimento. Como assim colaborou? Se mentiu sobre o fato dizendo que houve tiroteio??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097458515501057"], "created_at": "2019-11-20T10:20:49.000Z", "id": "1197097458515501057", "author_id": "802996814588809216", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197069568855957505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097313887539200"], "created_at": "2019-11-20T10:20:15.000Z", "id": "1197097313887539200", "author_id": "497140793", "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097307973586944"], "created_at": "2019-11-20T10:20:13.000Z", "id": "1197097307973586944", "author_id": "1104691203419852800", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097304139825152"], "created_at": "2019-11-20T10:20:12.000Z", "id": "1197097304139825152", "author_id": "767035730082275328", "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197097288956547072"], "created_at": "2019-11-20T10:20:09.000Z", "id": "1197097288956547072", "author_id": "1625991594", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 262, "end": 278, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "CumbreSocialClima"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/GOTj8FK4sV", "expanded_url": "https://cumbresocialclima.net", "display_url": "cumbresocialclima.net"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QhogJsPb4R", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1197097250956165120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhogJsPb4R", "media_key": "3_1197090072803397636"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "LosPueblosPorElClima"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "COP25"}, {"start": 261, "end": 279, "tag": "CumbreSocialClima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197097250956165120"], "created_at": "2019-11-20T10:20:00.000Z", "id": "1197097250956165120", "author_id": "793673772", "text": "#LosPueblosPorElClima Hacemos un llamamiento a participar en la respuesta social a #COP25 y a tejer red y construir comunidad frente a una crisis clim\u00e1tica que es solo el s\u00edntoma m\u00e1s visible de un sistema profundamente injusto y suicida https://t.co/GOTj8FK4sV #CumbreSocialClima https://t.co/QhogJsPb4R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lZv9RFZ1U0", "expanded_url": "https://youtu.be/ZcXTJhliAgY", "display_url": "youtu.be/ZcXTJhliAgY"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/lZv9RFZ1U0", "expanded_url": "https://youtu.be/ZcXTJhliAgY", "display_url": "youtu.be/ZcXTJhliAgY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197097199827607552"], "created_at": "2019-11-20T10:19:48.000Z", "id": "1197097199827607552", "author_id": "140219835", "text": "https://t.co/lZv9RFZ1U0\n\nA cultura e o folclore s\u00e3o meus\nMas os livros foi voc\u00ea quem escreveu\nQuem garante que palmares se entregou\nQuem garante que zumbi voc\u00ea matou\nPerseguidos sem direitos nem escolas\nComo podiam registrar as suas gl\u00f3rias... https://t.co/lZv9RFZ1U0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/seow16KZiQ", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/opinio/forca-catalunya_2101494102.html", "display_url": "elmon.cat/opinio/forca-c\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197096640726876160"], "created_at": "2019-11-20T10:17:34.000Z", "id": "1197096640726876160", "author_id": "1727894954", "text": "\"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\n https://t.co/seow16KZiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197096282680168448"], "created_at": "2019-11-20T10:16:09.000Z", "id": "1197096282680168448", "author_id": "3044777086", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197096269627502593"], "created_at": "2019-11-20T10:16:06.000Z", "id": "1197096269627502593", "author_id": "2947565519", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197095545757741056"], "created_at": "2019-11-20T10:13:13.000Z", "id": "1197095545757741056", "author_id": "982896049", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197094800790630400"], "created_at": "2019-11-20T10:10:16.000Z", "id": "1197094800790630400", "author_id": "700152940", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "430192285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FPCaballero", "id": "430192285"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JaviPerezCampos", "id": "244584232"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "urls": [{"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/Z7AYBVWnhp", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaHerbello/status/1197094503728975873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7AYBVWnhp", "media_key": "16_1197094493520044032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197090749860470784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197094503728975873"], "created_at": "2019-11-20T10:09:05.000Z", "id": "1197094503728975873", "author_id": "857575862958424066", "text": "@FPCaballero @JaviPerezCampos Si no la visteis ya, no ve\u00e1is \u00abEscuadr\u00f3n suicida\u00bb. Pocas veces me cabre\u00e9 tanto con una peli... Mira que destrozar un icono como el Joker (p\u00e9simo vestuario y maquillaje, Leto insoportable y el doblaje gangoso espa\u00f1ol AARGGGG) que, por cierto, no pintaba nada en esa historia... https://t.co/Z7AYBVWnhp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VemLutarBrasil", "id": "830770998714761218"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965272122535936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197094282403950592"], "created_at": "2019-11-20T10:08:12.000Z", "id": "1197094282403950592", "author_id": "1079158168796758021", "text": "RT @VemLutarBrasil: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197094163369676800"], "created_at": "2019-11-20T10:07:44.000Z", "id": "1197094163369676800", "author_id": "3028953165", "text": "Vendo as postagens do povo pra menina que tirou a pr\u00f3pria vida por causa da depress\u00e3o. Todo mundo dizendo que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, que tem que prestar aten\u00e7\u00e3o nas pessoas ao seu redor, que tem que ouvir, abra\u00e7ar e ajudar as pessoas++++", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/OENTWMWwcU", "expanded_url": "https://twitter.com/breezy_brunna/status/1197093646690115585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OENTWMWwcU", "media_key": "16_1197093620731568128"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ConscienciaNegra"}, {"start": 255, "end": 269, "tag": "presencanegra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197093646690115585"], "created_at": "2019-11-20T10:05:40.000Z", "id": "1197093646690115585", "author_id": "1134816666376949760", "text": "#ConscienciaNegra n\u00e3o deveria ser comemorada so hoje e sim todo dia, pq todo dia um preto luta, um preto morre um preto \u00e9 humilhado, um preto se suicida, deveria ter mais compaix\u00e3o com o povo preto, pq todos todos vc tem descend\u00eancia de um escravo preto. #presencanegra https://t.co/OENTWMWwcU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197093633658425344"], "created_at": "2019-11-20T10:05:37.000Z", "id": "1197093633658425344", "author_id": "3438797914", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bixvMVB20Y", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197093180187062272"], "created_at": "2019-11-20T10:03:49.000Z", "id": "1197093180187062272", "author_id": "875642450223562753", "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/bixvMVB20Y v\u00eda @LoDeCultura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197092632280915970"], "created_at": "2019-11-20T10:01:39.000Z", "id": "1197092632280915970", "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "222518460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "turcoleon", "id": "222518460"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5799, "type": "Organization", "normalized_text": "UVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196981799123075072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197092591881330690"], "created_at": "2019-11-20T10:01:29.000Z", "id": "1197092591881330690", "author_id": "1079439979112292353", "text": "@TurcoLeon Estos \u00faltimos 4 a\u00f1os perd\u00ed 38% de salario real y eso es evidencia, no an\u00e9cdota. Si hubiese sacado un UVA, hoy no podr\u00eda pagarlo.. Sacar un cr\u00e9dito indexado a inflaci\u00f3n en este pa\u00eds es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197092406946140160"], "created_at": "2019-11-20T10:00:45.000Z", "id": "1197092406946140160", "author_id": "1103463275780587520", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197092261986590720"], "created_at": "2019-11-20T10:00:10.000Z", "id": "1197092261986590720", "author_id": "1037186516", "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197092239320797184"], "created_at": "2019-11-20T10:00:05.000Z", "id": "1197092239320797184", "author_id": "62904521", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197092058084839431"], "created_at": "2019-11-20T09:59:22.000Z", "id": "1197092058084839431", "author_id": "1484522965", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "M_Paulabc", "id": "241723702"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "pcdob_oficial", "id": "54312869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922835094122496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197091954343006208"], "created_at": "2019-11-20T09:58:57.000Z", "id": "1197091954343006208", "author_id": "1192082702528372736", "text": "RT @M_Paulabc: @PauloMartins10 S\u00f3 faltou uma mulherzinha empoderada do @psol50 , @ptbrasil ou @PCdoB_Oficial  CA\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 no cartaz no ch\u00e3o. \nOps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/x3f8mBU6NZ", "expanded_url": "http://ilgiornale.it/news/cronache/bologna-marocchino-accoltella-moglie-e-poi-si-suicida-1787322.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197091904342708224"], "created_at": "2019-11-20T09:58:45.000Z", "id": "1197091904342708224", "author_id": "320253490", "text": "Bologna, marocchino accoltella moglie e poi si suicida lanciandosi sotto ad un treno https://t.co/x3f8mBU6NZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197091393300238336"], "created_at": "2019-11-20T09:56:43.000Z", "id": "1197091393300238336", "author_id": "2155927873", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197091028047712256"], "created_at": "2019-11-20T09:55:16.000Z", "id": "1197091028047712256", "author_id": "901905888423944193", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197090479210467328"], "created_at": "2019-11-20T09:53:05.000Z", "id": "1197090479210467328", "author_id": "3430844212", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197090467990712320"], "created_at": "2019-11-20T09:53:03.000Z", "id": "1197090467990712320", "author_id": "1061650129084653568", "text": "mAS AINDA N\u00c3O DESCOBRIU QUEM MATOU????? vai terminar o ano e eu relendo esse negocio por pura curiosidade de descobrir o assassino e ver os cornos parando de cu doce pra se pegarem logo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197090408632913924"], "created_at": "2019-11-20T09:52:48.000Z", "id": "1197090408632913924", "author_id": "1148306555072339968", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta mas putz que trilha sonora do caraio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197090349379915776"], "created_at": "2019-11-20T09:52:34.000Z", "id": "1197090349379915776", "author_id": "1889908759", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197090093309288448"], "created_at": "2019-11-20T09:51:33.000Z", "id": "1197090093309288448", "author_id": "23181927", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197089754262708232"], "created_at": "2019-11-20T09:50:12.000Z", "id": "1197089754262708232", "author_id": "888027701931515904", "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8569652", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/mUZ1M0Yvi1", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/caso-aghata-tiro-que-matou-a-menina-no-rio-partiu-de-pm-conclui-inquerito.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197088734380011520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197089389979086848"], "created_at": "2019-11-20T09:48:46.000Z", "id": "1197089389979086848", "author_id": "8569652", "text": "@CoronelTadeu Os n\u00fameros, n\u00e3o mudam.. eles apenas se repetem ano a ano Coronel Tadeu, tem not\u00edcia antiga, tem not\u00edcia nova... \u00c9 triste, mas \u00e9 real, A CHARGE \u00c9 REAL!\n\nhttps://t.co/mUZ1M0Yvi1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197089307430920193"], "created_at": "2019-11-20T09:48:26.000Z", "id": "1197089307430920193", "author_id": "1357571948", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/s7cHChIaQw", "expanded_url": "http://bit.ly/2r9k5v0", "display_url": "bit.ly/2r9k5v0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197089049997201408"], "created_at": "2019-11-20T09:47:25.000Z", "id": "1197089049997201408", "author_id": "317671787", "text": "Milano, guardia giurata travolge un motociclista e poi si suicida https://t.co/s7cHChIaQw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/EQECWqUt7q", "expanded_url": "http://bit.ly/345UKR8", "display_url": "bit.ly/345UKR8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197089043563061248"], "created_at": "2019-11-20T09:47:23.000Z", "id": "1197089043563061248", "author_id": "317671787", "text": "Tragedia a Milano: investe un motociclista e si suicida https://t.co/EQECWqUt7q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0rBSC1JToW", "expanded_url": "http://bit.ly/2O2c4Ry", "display_url": "bit.ly/2O2c4Ry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197089042829058050"], "created_at": "2019-11-20T09:47:23.000Z", "id": "1197089042829058050", "author_id": "317671787", "text": "Milano, vigilante investe e uccide centuaro e sconvolto si suicida https://t.co/0rBSC1JToW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/N14K600wZE", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDP0PO", "display_url": "bit.ly/2pDP0PO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197089042120269825"], "created_at": "2019-11-20T09:47:23.000Z", "id": "1197089042120269825", "author_id": "317671787", "text": "Un vigilante travolge e uccide un motociclista a Milano, poi si suicida https://t.co/N14K600wZE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197088391696912385"], "created_at": "2019-11-20T09:44:48.000Z", "id": "1197088391696912385", "author_id": "1155978163509506048", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197088279578976257"], "created_at": "2019-11-20T09:44:21.000Z", "id": "1197088279578976257", "author_id": "280619811", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 133, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mXOxC6apUt", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/berardino_nel_video_le_parole_della_canzone_di_vasco_rossi_prima_di_buttarsi_dal_ponte-4874885.html", "display_url": "ilmessaggero.it/abruzzo/berard\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197087868759482373"], "created_at": "2019-11-20T09:42:43.000Z", "id": "1197087868759482373", "author_id": "382069136", "text": "Ragazzo suicida, nel video le parole della canzone di Vasco Rossi prima di buttarsi dal ponte https://t.co/mXOxC6apUt @ilmessaggeroit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7316, "type": "Place", "normalized_text": "Quilmes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197087799121457152"], "created_at": "2019-11-20T09:42:26.000Z", "id": "1197087799121457152", "author_id": "241651128", "text": "Menos mal que uso el tren via Quilmes, all\u00e1 la gente se suicida en horarios donde no es horario pico ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NewsRpiu", "id": "1189098664519753728"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yJnVanZIFx", "expanded_url": "https://ift.tt/2CVITtd", "display_url": "ift.tt/2CVITtd"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "rpiunews"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "notizie"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Teramo"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Abruzzo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197012539084877825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197087666254336000"], "created_at": "2019-11-20T09:41:55.000Z", "id": "1197087666254336000", "author_id": "1177528004106436611", "text": "RT @NewsRpiu: Giovane suicida dal ponte, gli amici: \u00abPensavamo ad uno scherzo\u00bb https://t.co/yJnVanZIFx #rpiunews #notizie #Teramo #Abruzzo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197086641069924352"], "created_at": "2019-11-20T09:37:50.000Z", "id": "1197086641069924352", "author_id": "864076257109168129", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/CrZvMd3ad3", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5954949/bologna-marocchino-accoltella-moglie-e-poi-si-suicida-lanciandosi-sotto-ad-un-treno/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "Bologna"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "marocchino"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "accoltella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197086444013203456"], "created_at": "2019-11-20T09:37:03.000Z", "id": "1197086444013203456", "author_id": "717039627916484608", "text": "Bologna marocchino accoltella moglie e poi si suicida lanciandosi sotto ad un treno -  #Bologna #marocchino #accoltella  https://t.co/CrZvMd3ad3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197086334650867712"], "created_at": "2019-11-20T09:36:37.000Z", "id": "1197086334650867712", "author_id": "224402743", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197086218040807424"], "created_at": "2019-11-20T09:36:09.000Z", "id": "1197086218040807424", "author_id": "1080956007491256320", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197086159014387712"], "created_at": "2019-11-20T09:35:55.000Z", "id": "1197086159014387712", "author_id": "1096744491665502208", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "35260027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/gjGgSNoOb8", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1196989436569038849", "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197086118166089728"], "created_at": "2019-11-20T09:35:46.000Z", "id": "1197086118166089728", "author_id": "56733790", "text": "@RodrigoMaia  Voc\u00ea n\u00e3o vai se encontrar com um ex presidente e, sim, com um ladr\u00e3o, que matou milhares de Brasileiros nas filas de hospitais, nas estradas esburacadas, enfim... Voc\u00eas se merecem. https://t.co/gjGgSNoOb8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197085657576955904"], "created_at": "2019-11-20T09:33:56.000Z", "id": "1197085657576955904", "author_id": "755116620020846592", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafedebaggis", "id": "21843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196744162818904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197085587955748864"], "created_at": "2019-11-20T09:33:39.000Z", "id": "1197085587955748864", "author_id": "1904332136", "text": "RT @mafedebaggis: Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2964, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197060617816834049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197085574177251328"], "created_at": "2019-11-20T09:33:36.000Z", "id": "1197085574177251328", "author_id": "345078407", "text": "RT @madoka_kenmochi: 2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197085339040600065"], "created_at": "2019-11-20T09:32:40.000Z", "id": "1197085339040600065", "author_id": "2212895105", "text": "Suicida sentimental.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/utKoGAx56H", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5954769/un-vigilante-travolge-e-uccide-un-motociclista-a-milano-poi-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/aelJQJWgSK", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomnews/status/1197085182324424705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aelJQJWgSK", "media_key": "3_1197085180701233152"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "vigilante"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "travolge"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "uccide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197085182324424705"], "created_at": "2019-11-20T09:32:02.000Z", "id": "1197085182324424705", "author_id": "717039627916484608", "text": "Un vigilante travolge e uccide un motociclista a Milano poi si suicida - #vigilante #travolge #uccide https://t.co/utKoGAx56H https://t.co/aelJQJWgSK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/2sAFMDJ2Yl", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/bologna-marocchino-accoltella-moglie-e-poi-si-suicida-1787322.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Cv1wA7Jdrq", "expanded_url": "https://twitter.com/LuigiSusin/status/1197085138770972672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cv1wA7Jdrq", "media_key": "3_1197085137156104195"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197085138770972672"], "created_at": "2019-11-20T09:31:52.000Z", "id": "1197085138770972672", "author_id": "1188783391090659329", "text": "Orrore nel centro commerciale: marocchino accoltella la\u00a0moglie https://t.co/2sAFMDJ2Yl https://t.co/Cv1wA7Jdrq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197085113831579648"], "created_at": "2019-11-20T09:31:46.000Z", "id": "1197085113831579648", "author_id": "3143558584", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197084880368070656"], "created_at": "2019-11-20T09:30:50.000Z", "id": "1197084880368070656", "author_id": "55219832", "text": "Se vc n\u00e3o matou um le\u00e3o ontem, hora de acordar pq tem dois te esperando...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1151983930750509056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mariano00087", "id": "1151983930750509056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197083380346687489"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197084547680215040"], "created_at": "2019-11-20T09:29:31.000Z", "id": "1197084547680215040", "author_id": "1133848259103985664", "text": "@Mariano00087 si todo bien aca, con trenes cancelados por culpa de un suicida,  ojal\u00e1 se recupere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197084532320735233"], "created_at": "2019-11-20T09:29:27.000Z", "id": "1197084532320735233", "author_id": "717293518637686784", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oGCNb2R9RO", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197084303370399744"], "created_at": "2019-11-20T09:28:33.000Z", "id": "1197084303370399744", "author_id": "2677322996", "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/oGCNb2R9RO v\u00eda @LoDeCultura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Carache"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5669, "type": "Place", "normalized_text": "trujillo"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cRekDmgxPl", "expanded_url": "http://rviv.ly/bNazmf", "display_url": "rviv.ly/bNazmf"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/kYbuujK4w2", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeraNoticia/status/1197084283845918725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kYbuujK4w2", "media_key": "3_1197084273192423425"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "sucesos"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "trujillo"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "regionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197084283845918725"], "created_at": "2019-11-20T09:28:28.000Z", "id": "1197084283845918725", "author_id": "1912771807", "text": "Se colg\u00f3 de un \u00e1rbol: Hombre su suicida en Carache https://t.co/cRekDmgxPl #sucesos #trujillo #regionales https://t.co/kYbuujK4w2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3064781794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197084155982622722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197084182092156928"], "created_at": "2019-11-20T09:28:04.000Z", "id": "1197084182092156928", "author_id": "3064781794", "text": "@____justxleader &lt; bastardo suicida~?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197084074667630592"], "created_at": "2019-11-20T09:27:38.000Z", "id": "1197084074667630592", "author_id": "1184527359732539393", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197083608483168256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197083803648286721"], "created_at": "2019-11-20T09:26:34.000Z", "id": "1197083803648286721", "author_id": "529535164", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u898b\u308b\u307e\u3067\u3001\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n\uff12\uff10\uff11\uff17\u5e74\u306bWTL\u51fa\u5834\u3092\u731b\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3057\u3066\u3044\u305f\u4e8b\u5b9f\u3092\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\n\nhttps://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qoa3OKAn4v", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-20/accoltella-la-ex-poi-si-suicida-gettandosi-sotto-al-treno/5954771/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-20/acc\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IhrljRsV3y", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomblog/status/1197083683506667520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhrljRsV3y", "media_key": "3_1197083681866665984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197083683506667520"], "created_at": "2019-11-20T09:26:05.000Z", "id": "1197083683506667520", "author_id": "231726084", "text": "Accoltella la ex poi si suicida gettandosi sotto al treno https://t.co/qoa3OKAn4v https://t.co/IhrljRsV3y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JnFtrTvbsh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "WTL\u512a\u52dd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197083608483168256"], "created_at": "2019-11-20T09:25:47.000Z", "id": "1197083608483168256", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u898b\u308b\u307e\u3067\u3001\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n\uff12\uff10\uff11\uff17\u5e74\u306bWTL\u51fa\u5834\u3092\u731b\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3057\u3066\u3044\u305f\u4e8b\u5b9f\u3092\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\n\nhttps://t.co/JnFtrTvbsh\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3 #WTL\u512a\u52dd", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gufolibero", "id": "453851050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197079784867737600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197083206815748096"], "created_at": "2019-11-20T09:24:11.000Z", "id": "1197083206815748096", "author_id": "313517712", "text": "RT @gufolibero: Beh certo, essere di sinistra comporta aprire le porte a chiunque voglia venire in Italia, a lasciarlo ovviamente privo di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197082850841038848"], "created_at": "2019-11-20T09:22:47.000Z", "id": "1197082850841038848", "author_id": "1391958840", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197082690345938945"], "created_at": "2019-11-20T09:22:08.000Z", "id": "1197082690345938945", "author_id": "1193957363277021184", "text": "Uno puede estar jodidamente depresivo, suicida, triste, desmotivado y... Tener una clase que se te da bien, donde el profesor pone a Extremoduro y os da caramelos...\nJoder, anima de la leche.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197082667038076928"], "created_at": "2019-11-20T09:22:03.000Z", "id": "1197082667038076928", "author_id": "98105679", "text": "Podridos pol\u00edticos y empresarios una verdad ineluctable en el pa\u00eds el mundo, no es novedad, viene desde cuando aristocracia ten\u00eda el poder. Keiko y su banda, el suicida y su arpa mafiosa, los topos en la llamada izquierda. C\u00e1rcel para todos. Keiko es pol\u00edtica ladrona y presa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Caroltuain", "id": "2748463386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194637063251005440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197082281715884032"], "created_at": "2019-11-20T09:20:31.000Z", "id": "1197082281715884032", "author_id": "2748486638", "text": "RT @Caroltuain: Suicida: \u00a1Tengo una bomba! \u00a1Todos tienen un minuto para salir de la tienda de mascotas! Tortuga: \u00a1HIJODEPUTA!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "810326580304220160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasDubalz", "id": "810326580304220160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195830668225400832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197082162035597312"], "created_at": "2019-11-20T09:20:02.000Z", "id": "1197082162035597312", "author_id": "1023799872925982720", "text": "@LucasDubalz e o meu que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197081808879403010"], "created_at": "2019-11-20T09:18:38.000Z", "id": "1197081808879403010", "author_id": "60564162", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197081413624971265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "natal"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6a4vGNvxw1", "expanded_url": "https://twitter.com/algomariana/status/1197081413624971265", "display_url": "twitter.com/algomariana/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197081572404584449"], "created_at": "2019-11-20T09:17:42.000Z", "id": "1197081572404584449", "author_id": "1183872764928770048", "text": "algu\u00e9m morreu? algu\u00e9m se suicidou? o pai natal n\u00e3o chegou na chamin\u00e9? n\u00e3o tens uma chamin\u00e9? https://t.co/6a4vGNvxw1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hNHX0doHNd", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5954771/accoltella-la-ex-poi-si-suicida-gettandosi-sotto-al-treno/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zgBZiWqdEX", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomnews/status/1197081420461563904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgBZiWqdEX", "media_key": "3_1197081418767011841"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "Accoltella"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "suicida"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "gettandosi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197081420461563904"], "created_at": "2019-11-20T09:17:05.000Z", "id": "1197081420461563904", "author_id": "717039627916484608", "text": "Accoltella la ex poi si suicida gettandosi sotto al treno - #Accoltella #suicida #gettandosi https://t.co/hNHX0doHNd https://t.co/zgBZiWqdEX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080959407022080"], "created_at": "2019-11-20T09:15:16.000Z", "id": "1197080959407022080", "author_id": "3003151133", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197080355041353728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080377887723525"], "created_at": "2019-11-20T09:12:57.000Z", "id": "1197080377887723525", "author_id": "591542475", "text": "RT @michaelsteve43: @JBCPERU Es exclusivo de este sicario expolitico, amigo y c\u00f3mplice del IMBECIL SUICIDA, LADR\u00d3N, COBARDE, TODOS SON IGUA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4452890315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197070230570328064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080355041353728"], "created_at": "2019-11-20T09:12:51.000Z", "id": "1197080355041353728", "author_id": "591542475", "text": "@JBCPERU Es exclusivo de este sicario expolitico, amigo y c\u00f3mplice del IMBECIL SUICIDA, LADR\u00d3N, COBARDE, TODOS SON IGUALES. RATEROS.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gufolibero", "id": "453851050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197079784867737600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080327207809024"], "created_at": "2019-11-20T09:12:45.000Z", "id": "1197080327207809024", "author_id": "476053480", "text": "RT @gufolibero: Beh certo, essere di sinistra comporta aprire le porte a chiunque voglia venire in Italia, a lasciarlo ovviamente privo di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197080261709762560"], "created_at": "2019-11-20T09:12:29.000Z", "id": "1197080261709762560", "author_id": "811770510933708800", "text": "Tem umas coisas que eu fico de cara.. mlq se matou p pagar 5 anos de faculdade (e quem conhece sabe bem disso) p nego TODA HORA querer q ele veja processo, avalie caso, tudo de gra\u00e7a. Ah, fala s\u00e9rio. E eu que j\u00e1 n\u00e3o fa\u00e7o quest\u00e3o nenhuma de fazer a educada...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197080259943960576"], "created_at": "2019-11-20T09:12:29.000Z", "id": "1197080259943960576", "author_id": "343982218", "text": "Hoy sigue la partida, ya no sangra la herida\nas\u00ed es mi vida una ruleta, una misi\u00f3n suicida\nesnifando el valor, ya ni siento el dolor\npor las noches pinto el alma en cualquier callej\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080232878104576"], "created_at": "2019-11-20T09:12:22.000Z", "id": "1197080232878104576", "author_id": "833822095318642689", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080232227942405"], "created_at": "2019-11-20T09:12:22.000Z", "id": "1197080232227942405", "author_id": "141632541", "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080179199430656"], "created_at": "2019-11-20T09:12:10.000Z", "id": "1197080179199430656", "author_id": "1154175008060641280", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080039080247297"], "created_at": "2019-11-20T09:11:36.000Z", "id": "1197080039080247297", "author_id": "4878433403", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196898276492095488"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zxbGLmfGbK", "expanded_url": "https://twitter.com/diMartedi/status/1196898276492095488", "display_url": "twitter.com/diMartedi/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "Augias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197079784867737600"], "created_at": "2019-11-20T09:10:36.000Z", "id": "1197079784867737600", "author_id": "453851050", "text": "Beh certo, essere di sinistra comporta aprire le porte a chiunque voglia venire in Italia, a lasciarlo ovviamente privo di lavoro, casa, cibo e quindi in balia della disperazione e della criminalit\u00e0. #Augias \u00e8 la perfetta rappresentazione di questa visione suicida del Paese... https://t.co/zxbGLmfGbK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197079332247740416"], "created_at": "2019-11-20T09:08:48.000Z", "id": "1197079332247740416", "author_id": "68140515", "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197078569035452417"], "created_at": "2019-11-20T09:05:46.000Z", "id": "1197078569035452417", "author_id": "2889748703", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197078184744894464"], "created_at": "2019-11-20T09:04:14.000Z", "id": "1197078184744894464", "author_id": "1123254401391570944", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197078024430202882"], "created_at": "2019-11-20T09:03:36.000Z", "id": "1197078024430202882", "author_id": "15479688", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197077786571288576"], "created_at": "2019-11-20T09:02:39.000Z", "id": "1197077786571288576", "author_id": "1688135233", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197077624272670720"], "created_at": "2019-11-20T09:02:00.000Z", "id": "1197077624272670720", "author_id": "1020931404", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197077364125163520"], "created_at": "2019-11-20T09:00:58.000Z", "id": "1197077364125163520", "author_id": "1173308492230406146", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196954867027337217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "SAF"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kYANJBbfoK", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigocapelo/status/1196954867027337217", "display_url": "twitter.com/rodrigocapelo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197077158264496129"], "created_at": "2019-11-20T09:00:09.000Z", "id": "1197077158264496129", "author_id": "732708346717822976", "text": "A SAF tinha tanto futuro e isso pode ser de um futuro suicida enorme para alguns times https://t.co/kYANJBbfoK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197077094389440512"], "created_at": "2019-11-20T08:59:54.000Z", "id": "1197077094389440512", "author_id": "1001426906296745984", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197076874909892609"], "created_at": "2019-11-20T08:59:02.000Z", "id": "1197076874909892609", "author_id": "1524748380", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197076534483402752"], "created_at": "2019-11-20T08:57:41.000Z", "id": "1197076534483402752", "author_id": "1198197349", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197069568855957505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197076520755499008"], "created_at": "2019-11-20T08:57:37.000Z", "id": "1197076520755499008", "author_id": "1170755440822706182", "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "Custodes"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "Catachan"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "warhammer"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fKIHxmOgak", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuervo10732445/status/1197075926619742208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKIHxmOgak", "media_key": "3_1197075914347163648"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "warhammer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197075926619742208"], "created_at": "2019-11-20T08:55:16.000Z", "id": "1197075926619742208", "author_id": "1154066438073782273", "text": "Las huestes Custodes atacan la ciudad principal de Catachan tras recibir la negativa de Striker a las exigencias de ceder 2 regimientos completos de Guardias para una misi\u00f3n suicida, los Custodes en su infinita arrogancia deciden aplastar a los meros mortales. Podr\u00e1n? #warhammer https://t.co/fKIHxmOgak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197075750668685312"], "created_at": "2019-11-20T08:54:34.000Z", "id": "1197075750668685312", "author_id": "434245814", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/7kdQ5hUKcp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/628838741/posts/10157068881363742/", "display_url": "facebook.com/628838741/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197075566186369024"], "created_at": "2019-11-20T08:53:50.000Z", "id": "1197075566186369024", "author_id": "28419987", "text": "Quem matou Agatha?\n\n1-Pol\u00edcia \n2-Pol\u00edcia \n3-Pol\u00edcia \n4-Todas acima \n5-Pol\u00edcia disfar\u00e7ada de Pol\u00edcia. \n\nA escolha \u00e9 sua....\n\nDizem que ela existe pra proteger! \u2014 se sentindo entediado em Bor\u00e1ros t\u00e9r https://t.co/7kdQ5hUKcp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Em0VEZxTqQ", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197075564181495808"], "created_at": "2019-11-20T08:53:49.000Z", "id": "1197075564181495808", "author_id": "3577110981", "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/Em0VEZxTqQ v\u00eda @LoDeCultura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Franco57124579", "id": "945278564605349888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197054930844110848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197075481327292416"], "created_at": "2019-11-20T08:53:29.000Z", "id": "1197075481327292416", "author_id": "2410938458", "text": "RT @Franco57124579: Chanson des ann\u00e9es 69 en Italie\nEntre autre : Pinelli, un anarchiste et Calabresi, le commissaire qui le suicida \u27b0\u27bf\u27b0\u27bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197074477798055936"], "created_at": "2019-11-20T08:49:30.000Z", "id": "1197074477798055936", "author_id": "78090551", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Diallo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/E1TIG0orX4", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/", "display_url": "google.com/amp/s/m.huffin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "DiaUniversalDelNi\u00f1o"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaIMundialdelosNi\u00f1os"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197074204979597312"], "created_at": "2019-11-20T08:48:25.000Z", "id": "1197074204979597312", "author_id": "780724111324491776", "text": "Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su estatus migratorio frente al hecho de que son ni\u00f1os/as.\n\nOmar Diallo s\u00f3lo quiso ser ni\u00f1o.\n\nhttps://t.co/E1TIG0orX4\n\n#DiaUniversalDelNi\u00f1o  #DiaIMundialdelosNi\u00f1os", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197073590140710913"], "created_at": "2019-11-20T08:45:59.000Z", "id": "1197073590140710913", "author_id": "1179105645246726144", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TTWEHXrjZA", "expanded_url": "http://bit.ly/37mNSkB", "display_url": "bit.ly/37mNSkB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197073492212174848"], "created_at": "2019-11-20T08:45:35.000Z", "id": "1197073492212174848", "author_id": "317671787", "text": "Milano, vigilante travolge e uccide centauro e poi si suicida https://t.co/TTWEHXrjZA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197073389497847809"], "created_at": "2019-11-20T08:45:11.000Z", "id": "1197073389497847809", "author_id": "710292950970982400", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ugluis", "id": "32136515"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196789967248396289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197073311781588992"], "created_at": "2019-11-20T08:44:52.000Z", "id": "1197073311781588992", "author_id": "1161045904507453440", "text": "@esquinabaja @ugluis Bueno t\u00fa insistes en negar q Alan Garc\u00eda fue un criminal y un suicida, cobarde q prefiri\u00f3 ese destino q asumir sus pasivos. Cada quien con su locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "antimafia2000", "id": "165014964"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DVEXlSD6l8", "expanded_url": "http://www.antimafiaduemila.com/home/mafie-news/261-cronaca/76615-morto-suicida-l-ex-collaboratore-di-giustizia-e-infiltrato-del-ros-fuduli.html", "display_url": "antimafiaduemila.com/home/mafie-new\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196740980004859905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197072307887525888"], "created_at": "2019-11-20T08:40:53.000Z", "id": "1197072307887525888", "author_id": "2216884044", "text": "RT @antimafia2000: Morto suicida l\u2019ex collaboratore di giustizia e infiltrato del Ros Fuduli https://t.co/DVEXlSD6l8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197072008338722816"], "created_at": "2019-11-20T08:39:41.000Z", "id": "1197072008338722816", "author_id": "801517887735398402", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197071833897586688"], "created_at": "2019-11-20T08:39:00.000Z", "id": "1197071833897586688", "author_id": "37100741", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Garz\u00f3n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/W3qwXgZg4E", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/c47ze4", "display_url": "goo.gl/fb/c47ze4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197070885317959681"], "created_at": "2019-11-20T08:35:14.000Z", "id": "1197070885317959681", "author_id": "350814025", "text": "Quiero ser de izquierdas: Alberto Garz\u00f3n, joven promesa de la izquierda suicida, ha\u2026 https://t.co/W3qwXgZg4E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AHzgKS4lcN", "expanded_url": "https://ont.by/news/telo-voennosluzhashego-s-priznakami-suicida-obnaruzheno-v-mozyrskom-pogranotryade", "display_url": "ont.by/news/telo-voen\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/P3drHH1LMP", "expanded_url": "https://twitter.com/ont_tv/status/1197070862178013185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3drHH1LMP", "media_key": "3_1197070859430715392"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "news"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197070862178013185"], "created_at": "2019-11-20T08:35:08.000Z", "id": "1197070862178013185", "author_id": "315323280", "text": "#news \u0422\u0435\u043b\u043e \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0430\u0449\u0435\u0433\u043e \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u043e \u0432 \u041c\u043e\u0437\u044b\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u043e\u0442\u0440\u044f\u0434\u0435\n\nhttps://t.co/AHzgKS4lcN https://t.co/P3drHH1LMP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197070464675459072"], "created_at": "2019-11-20T08:33:33.000Z", "id": "1197070464675459072", "author_id": "69116892", "text": "Presidente @IvanDuque la clave es el di\u00e1logo social, relajarse con la defensa del plan de desarrollo o las ejecuciones de gobierno. A escuchar con paciencia y crear los mecanismos para permear el plan de gobierno. Cualquier otro camino es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197069568855957505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197070436674285568"], "created_at": "2019-11-20T08:33:27.000Z", "id": "1197070436674285568", "author_id": "4021363153", "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197069568855957505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197070036143394817"], "created_at": "2019-11-20T08:31:51.000Z", "id": "1197070036143394817", "author_id": "1182295596289396736", "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197069993944457216"], "created_at": "2019-11-20T08:31:41.000Z", "id": "1197069993944457216", "author_id": "3039455387", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2964, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197060617816834049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197069869067337729"], "created_at": "2019-11-20T08:31:11.000Z", "id": "1197069869067337729", "author_id": "223730938", "text": "RT @madoka_kenmochi: 2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/z2vtjgsXY6", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1197069568855957505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2vtjgsXY6", "media_key": "13_1196963468219469825"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "NoticiasTVN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197069568855957505"], "created_at": "2019-11-20T08:30:00.000Z", "id": "1197069568855957505", "author_id": "299693451", "text": "La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en riesgo de conducta suicida. #NoticiasTVN https://t.co/z2vtjgsXY6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "344832606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vitor_fetter", "id": "344832606"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197069538916995072"], "created_at": "2019-11-20T08:29:53.000Z", "id": "1197069538916995072", "author_id": "358550651", "text": "@vitor_fetter : \"vou te ensinar como se entra no b da inferno. Joga a molotov no canto da parede que eu vou bangar, tu n\u00e3o vai ficar cego nem fodendo.\"\n\nFew moments later\n\nVitor: \"quantos tu matou?\"\nEu: \"3\"\nVitor: \"O LOUCO\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197069110305267712"], "created_at": "2019-11-20T08:28:11.000Z", "id": "1197069110305267712", "author_id": "152601193", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197068046688497664"], "created_at": "2019-11-20T08:23:57.000Z", "id": "1197068046688497664", "author_id": "902861035", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197067884612243457"], "created_at": "2019-11-20T08:23:18.000Z", "id": "1197067884612243457", "author_id": "28878672", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPerroNaranja4", "id": "1194623996890763265"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Pe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197066229938343936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197066631677128704"], "created_at": "2019-11-20T08:18:20.000Z", "id": "1197066631677128704", "author_id": "458729035", "text": "RT @ElPerroNaranja4: A pesar de todo los andaluces y los espa\u00f1oles siguen votandolos. Cada uno se suicida como quiere haters de mierda. #Pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/AuTDHLT7S2", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-20/un-vigilante-travolge-e-uccide-un-motociclista-a-milano-poi-si-suicida/5954769/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-20/un-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "vigilante"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "travolge"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "uccide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197066301547646976"], "created_at": "2019-11-20T08:17:01.000Z", "id": "1197066301547646976", "author_id": "231726084", "text": "Un vigilante travolge e uccide un motociclista a Milano poi si suicida -  #vigilante #travolge #uccide  https://t.co/AuTDHLT7S2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 135, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "PedroSanchezDimision"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 136, "tag": "PedroSanchezDimision"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197066229938343936"], "created_at": "2019-11-20T08:16:44.000Z", "id": "1197066229938343936", "author_id": "1194623996890763265", "text": "A pesar de todo los andaluces y los espa\u00f1oles siguen votandolos. Cada uno se suicida como quiere haters de mierda. #PedroSanchezDimision", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197066219502874625"], "created_at": "2019-11-20T08:16:41.000Z", "id": "1197066219502874625", "author_id": "316519789", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196894814555582467"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197066007799619585"], "created_at": "2019-11-20T08:15:51.000Z", "id": "1197066007799619585", "author_id": "63246840", "text": "RT @JauBuitre: Si est\u00e1n en Venezuela y tienen ideaci\u00f3n suicida o est\u00e1n afectadxs psicosocialmente por el contexto o por alguna situaci\u00f3n pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197065997456416770"], "created_at": "2019-11-20T08:15:48.000Z", "id": "1197065997456416770", "author_id": "26808726", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CiteiBrisas", "id": "1387807033383129092"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196860463457480712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197065606241161216"], "created_at": "2019-11-20T08:14:15.000Z", "id": "1197065606241161216", "author_id": "1008446894815793152", "text": "RT @CiteiBrisas: \u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/RqxiCxq7pe", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/travolge-uccide-centauro-si-uccide-vigilante-3201d252-9665-4851-8002-9f790d580dd2.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197065003842646016"], "created_at": "2019-11-20T08:11:51.000Z", "id": "1197065003842646016", "author_id": "320253490", "text": "Milano, vigilante travolge e uccide centauro e poi si suicida https://t.co/RqxiCxq7pe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YNwb9FfYG7", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=724544", "display_url": "notizieoggi.com/?p=724544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197064620021833728"], "created_at": "2019-11-20T08:10:20.000Z", "id": "1197064620021833728", "author_id": "834431658279501825", "text": "Di Maio fuori controllo, l'ultima mossa suicida: ecco come tira\nla volata a Lucia Borgonzoni-\nhttps://t.co/YNwb9FfYG7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197064518645506048"], "created_at": "2019-11-20T08:09:56.000Z", "id": "1197064518645506048", "author_id": "37100741", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "970258339035844613", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EspineteWargame", "id": "970258339035844613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196852806587703298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197064380694900736"], "created_at": "2019-11-20T08:09:23.000Z", "id": "1197064380694900736", "author_id": "1049724765890641921", "text": "@EspineteWargame El instructor debe asegurar,proteger y avisar,hay otras personas y podr\u00edan provocar otro accidente, en este caso al accidentado/suicida me le van a poder prestar mucha ayuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197037927131418626"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197064302034898945"], "created_at": "2019-11-20T08:09:04.000Z", "id": "1197064302034898945", "author_id": "184083613", "text": "@malditaternura Y el suicida cu\u00e1nto recibi\u00f3 tu debes saber panz\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197064152633630720"], "created_at": "2019-11-20T08:08:29.000Z", "id": "1197064152633630720", "author_id": "102769316", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197064111265329153"], "created_at": "2019-11-20T08:08:19.000Z", "id": "1197064111265329153", "author_id": "1265539616", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bBQ2JNbvg7", "expanded_url": "http://huffp.st/owxMXbv", "display_url": "huffp.st/owxMXbv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197064044609495041"], "created_at": "2019-11-20T08:08:03.000Z", "id": "1197064044609495041", "author_id": "543774554", "text": "Un vigilante travolge e uccide un motociclista a Milano, poi si suicida https://t.co/bBQ2JNbvg7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197063392755900417"], "created_at": "2019-11-20T08:05:27.000Z", "id": "1197063392755900417", "author_id": "56560704", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CUPMQSAoWk", "expanded_url": "https://ift.tt/2KCRWDw", "display_url": "ift.tt/2KCRWDw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197062859794059264"], "created_at": "2019-11-20T08:03:20.000Z", "id": "1197062859794059264", "author_id": "68260979", "text": "https://t.co/CUPMQSAoWk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197062378132844544"], "created_at": "2019-11-20T08:01:25.000Z", "id": "1197062378132844544", "author_id": "1011899894607605761", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tERQp07jKr", "expanded_url": "https://lacnews24.it/italia-mondo/guardia-giurata-investe-un-motociclista-poi-si-uccide-dramma-a-milano_104087/", "display_url": "lacnews24.it/italia-mondo/g\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "calabrianotizie"}, {"start": 89, "end": 102, "tag": "newscalabria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197062155130028033"], "created_at": "2019-11-20T08:00:32.000Z", "id": "1197062155130028033", "author_id": "2382275202", "text": "Guardia giurata investe un motociclista, poi si uccide: dramma a Milano #calabrianotizie #newscalabria https://t.co/tERQp07jKr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3380542258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "betwayesports", "id": "1402182464915787779"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "HEN1", "id": "2338421173"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "100Thieves", "id": "720303639277928448"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "R0niSoares", "id": "143066168"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "guiof", "id": "125410510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196779563642228736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197062038977175552"], "created_at": "2019-11-20T08:00:05.000Z", "id": "1197062038977175552", "author_id": "2728394156", "text": "@betwayesports @HEN1 @100Thieves @R0niSoares @guiof @ygor_hi quando esquadr\u00e3o suicida ta junto \u00e9 s\u00f3 jogada desse naipe ai kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196836777836896256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197062002201550851"], "created_at": "2019-11-20T07:59:56.000Z", "id": "1197062002201550851", "author_id": "273950646", "text": "@MijaelGLP Estimado Mijael, desde el fondo de mi coraz\u00f3n espero que NO salgas elegido por lo menos por un voto. El Per\u00fa est\u00e1 harto de fanfarrones palabreadores como t\u00fa, como t\u00fa t\u00edo suicida, como t\u00fa partido de mierda que desde hace casi 100 a\u00f1os jode a mi patria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fLHuMOA6ef", "expanded_url": "https://twitter.com/madoka_kenmochi/status/1197060617816834049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLHuMOA6ef", "media_key": "3_1197060612200656896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197060617816834049"], "created_at": "2019-11-20T07:54:26.000Z", "id": "1197060617816834049", "author_id": "244998762", "text": "2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/fLHuMOA6ef", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "123955962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196950015836663808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197060460576673792"], "created_at": "2019-11-20T07:53:48.000Z", "id": "1197060460576673792", "author_id": "1067678796", "text": "@joseantoniokast Eso se llama ser COBARDE y no defender los derechos de los dem\u00e1s. PI\u00d1ERA parece que se suicida  y a la democracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "29416653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197033469747941376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197060091930910720"], "created_at": "2019-11-20T07:52:20.000Z", "id": "1197060091930910720", "author_id": "564497761", "text": "@LaStampa SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197059234472615936"], "created_at": "2019-11-20T07:48:56.000Z", "id": "1197059234472615936", "author_id": "1461615506", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "roberto_macias_", "id": "181154612"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5102, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "ERE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197047675683770374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197057252030590977"], "created_at": "2019-11-20T07:41:03.000Z", "id": "1197057252030590977", "author_id": "294731939", "text": "RT @roberto_macias_: Despu\u00e9s de leer las condenas en el caso #ERE. Llego a la conclusi\u00f3n que este sistema te invitan a robar a lo grande (c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197056847301300224"], "created_at": "2019-11-20T07:39:27.000Z", "id": "1197056847301300224", "author_id": "892279751901147136", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197056797460303872"], "created_at": "2019-11-20T07:39:15.000Z", "id": "1197056797460303872", "author_id": "441871888", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197056776832790533"], "created_at": "2019-11-20T07:39:10.000Z", "id": "1197056776832790533", "author_id": "892895180147351553", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197056657269886976"], "created_at": "2019-11-20T07:38:41.000Z", "id": "1197056657269886976", "author_id": "1029620363330764800", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197056525421961216"], "created_at": "2019-11-20T07:38:10.000Z", "id": "1197056525421961216", "author_id": "982654584119283712", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197056033648238592"], "created_at": "2019-11-20T07:36:13.000Z", "id": "1197056033648238592", "author_id": "4180860028", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197055727816335361"], "created_at": "2019-11-20T07:35:00.000Z", "id": "1197055727816335361", "author_id": "974190350", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "377534109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196914614413545472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197055617506140160"], "created_at": "2019-11-20T07:34:34.000Z", "id": "1197055617506140160", "author_id": "1107751417069137920", "text": "@ElNacionalRD Ese se\u00f1or ser\u00e1 suicida o es que se arrepiente de sus aspiraciones", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2589719257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197055031918366720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197055168778579968"], "created_at": "2019-11-20T07:32:47.000Z", "id": "1197055168778579968", "author_id": "2589719257", "text": "Tienes q ser literalmente suicida para hacer algo as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/7W2kjoQAf3", "expanded_url": "https://youtu.be/xMOEYobmWqA", "display_url": "youtu.be/xMOEYobmWqA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xMOEYobmWqA&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197054930844110848"], "created_at": "2019-11-20T07:31:50.000Z", "id": "1197054930844110848", "author_id": "945278564605349888", "text": "Chanson des ann\u00e9es 69 en Italie\nEntre autre : Pinelli, un anarchiste et Calabresi, le commissaire qui le suicida \u27b0\u27bf\u27b0\u27bf\n\nIvan Della Mea - La nave dei folli\n\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\nhttps://t.co/7W2kjoQAf3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "2850603973", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lolaflowers74", "id": "2850603973"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "GHermano", "id": "17813122"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.4337, "type": "Place", "normalized_text": "VAGINA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197047435689971712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197053555494051840"], "created_at": "2019-11-20T07:26:22.000Z", "id": "1197053555494051840", "author_id": "907689287545753601", "text": "@lolaflowers74 @telecincoes @GHermano Cuando pongan una ley.\nQue ojal\u00e1 la pongan.\nQue a todo volador, de pena, sea.\nOperarlo y convertirle el. PENE o (POLLA), hablando mal y pronto.\nEn VAGINA.\nA ese ya no le hace falta ni c\u00e1rcel.\nYA EST\u00c1 HUNDIDO Y JODIDO todo lo que le queda de vida.\nEso, si no se SUICIDA ANTES.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197052979175661568"], "created_at": "2019-11-20T07:24:05.000Z", "id": "1197052979175661568", "author_id": "1436361937", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197052943326994432"], "created_at": "2019-11-20T07:23:56.000Z", "id": "1197052943326994432", "author_id": "1218462254", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1072593330507300868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SogueroF", "id": "1072593330507300868"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196768625048346624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197052672060334080"], "created_at": "2019-11-20T07:22:51.000Z", "id": "1197052672060334080", "author_id": "269713442", "text": "@SogueroF Nada que ver. Lucro del partido cero... Lo de la dimisi\u00f3n de S\u00e1nchez lo piden los de la derecha, se ve perfectamente que hasta ha sido TT en un momento dado. Muchos no tienen ni idea. Y pensar que en Twitter se dice la verdad es suicida... En fin.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197052310649749505"], "created_at": "2019-11-20T07:21:25.000Z", "id": "1197052310649749505", "author_id": "1125109992", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/f4PsF9YEBC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/GeloPDT/posts/3022229211138037", "display_url": "facebook.com/GeloPDT/posts/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197052230693732353"], "created_at": "2019-11-20T07:21:06.000Z", "id": "1197052230693732353", "author_id": "66010734", "text": "CARTA DE UN SUICIDA\n\nJunto al cad\u00e1ver de un suicida se encontr\u00f3 una carta explicatoria diciendo: 'No se culpe a nadie de mi muerte.'\n'Me quito la vida porque dos d\u00edas m\u00e1s que viviese ser\u00eda mucho\nmartirio: Tuve la... https://t.co/f4PsF9YEBC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197045331315318784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197052201388118016"], "created_at": "2019-11-20T07:20:59.000Z", "id": "1197052201388118016", "author_id": "856516312486600710", "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197052188838772737"], "created_at": "2019-11-20T07:20:56.000Z", "id": "1197052188838772737", "author_id": "143258586", "text": "C\u00f3mo es que mientras yo lloro viendo la peli donde alguien se suicida para donar sus \u00f3rganos por amor \u00e9l est\u00e1 de lo m\u00e1s relajado DURMIENDO como si nada pasara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "547170494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AdriVG93", "id": "547170494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036350693879808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197051834663354369"], "created_at": "2019-11-20T07:19:32.000Z", "id": "1197051834663354369", "author_id": "816000906974019584", "text": "@AdriVG93 Pendeja suicida ya c\u00e1llate alv.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036706706407426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197051694712082432"], "created_at": "2019-11-20T07:18:58.000Z", "id": "1197051694712082432", "author_id": "127078366", "text": "@malditaternura Otro que no asimila que ya no est\u00e1...\nA prop\u00f3sito, cuanto recibi\u00f3 el suicida de apellido Garc\u00eda \nT\u00fa debes saber... No ?? \nDe quienes...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197051673736351744"], "created_at": "2019-11-20T07:18:53.000Z", "id": "1197051673736351744", "author_id": "52048482", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosanamatheus2", "id": "435879641"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "PrincesaPaula5", "id": "1083206385943351297"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.4187, "type": "Person", "normalized_text": "PAULINHA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197031086464868354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197051036936085504"], "created_at": "2019-11-20T07:16:21.000Z", "id": "1197051036936085504", "author_id": "510342196", "text": "RT @rosanamatheus2: @PrincesaPaula5 CONCORDO PLENAMENTE, \u00c9 EXATAMENTE ISSO\n ESSA MENINA \u00c9 DOENTE. QUASE MATOU A AMIGA PAULINHA.  QD ELA SEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197051032880201728"], "created_at": "2019-11-20T07:16:21.000Z", "id": "1197051032880201728", "author_id": "2817953792", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036706706407426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197050284154990597"], "created_at": "2019-11-20T07:13:22.000Z", "id": "1197050284154990597", "author_id": "1143238818", "text": "@malditaternura O a lo mejor se suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197050220816801793"], "created_at": "2019-11-20T07:13:07.000Z", "id": "1197050220816801793", "author_id": "219418781", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197050198008176640"], "created_at": "2019-11-20T07:13:01.000Z", "id": "1197050198008176640", "author_id": "143311417", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BeaSilva9", "id": "199213740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196852126821093376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197050143536820226"], "created_at": "2019-11-20T07:12:48.000Z", "id": "1197050143536820226", "author_id": "2226114556", "text": "RT @BeaSilva9: \u201cLa victimitzaci\u00f3 sexual en la inf\u00e0ncia t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies a curt i llarg termini: els infants presenten sovint s\u00edmptomes d\u2019es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197050068622295040"], "created_at": "2019-11-20T07:12:31.000Z", "id": "1197050068622295040", "author_id": "1148683039", "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1157829540409987076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "onetwoninefour", "id": "1481908316460785664"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197047769464266752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197049521181773824"], "created_at": "2019-11-20T07:10:20.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1197049521181773824", "author_id": "1025060851605286913", "text": "@onetwoninefour @Froy_Andrew Vc insiste em pegar no meu p\u00e9. Eu n\u00e3o sou respons\u00e1vel por esse suicida. N\u00e3o o conhe\u00e7o. Falei com ele. Ele mora em Bel\u00e9m. Eu moro em Bras\u00edlia. Como posso ajuda-lo?\nN\u00e3o sei lidar com isso. Falei, falei, mas sei que n\u00e3o vai resolver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197049470539771905"], "created_at": "2019-11-20T07:10:08.000Z", "id": "1197049470539771905", "author_id": "1175679259", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "roberto_macias_", "id": "181154612"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5102, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "ERE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197047675683770374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197049359688445952"], "created_at": "2019-11-20T07:09:42.000Z", "id": "1197049359688445952", "author_id": "4737704308", "text": "RT @roberto_macias_: Despu\u00e9s de leer las condenas en el caso #ERE. Llego a la conclusi\u00f3n que este sistema te invitan a robar a lo grande (c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BeaSilva9", "id": "199213740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196852126821093376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197048477273989120"], "created_at": "2019-11-20T07:06:11.000Z", "id": "1197048477273989120", "author_id": "3002154433", "text": "RT @BeaSilva9: \u201cLa victimitzaci\u00f3 sexual en la inf\u00e0ncia t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies a curt i llarg termini: els infants presenten sovint s\u00edmptomes d\u2019es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197048249699446784"], "created_at": "2019-11-20T07:05:17.000Z", "id": "1197048249699446784", "author_id": "711559524", "text": "me perdonan por ser suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2693705180", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mic_a_ela", "id": "2693705180"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "eivitanit", "id": "305478399"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8632, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197041844816875520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197047803433881600"], "created_at": "2019-11-20T07:03:31.000Z", "id": "1197047803433881600", "author_id": "615434673", "text": "@Mic_a_ela @eivitanit Es que sinceramente yo tampoco veo a ERC optando porque gobierne la ultraderecha que aboga por quitar autonom\u00edas, poner cadenas perpetuas y un 155 eterno para pescar votos. Muy reverendamente est\u00fapido (y suicida) habr\u00eda que ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196798380011347968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6706, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ejX0uR8dyd", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaGarridoRamos/status/1196798380011347968", "display_url": "twitter.com/AnaGarridoRamo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 44, "tag": "ERE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197047675683770374"], "created_at": "2019-11-20T07:03:00.000Z", "id": "1197047675683770374", "author_id": "181154612", "text": "Despu\u00e9s de leer las condenas en el caso #ERE. Llego a la conclusi\u00f3n que este sistema te invitan a robar a lo grande (con may\u00fasculas). Y de esa misma forma, te advierten de la peor forma y manera que, alertar sobre el robo es un acto suicida. Aqu\u00ed, premiamos el pillaje y el saqueo https://t.co/ejX0uR8dyd", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "warjessr", "id": "170689438"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196821855233019904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197047518175092736"], "created_at": "2019-11-20T07:02:23.000Z", "id": "1197047518175092736", "author_id": "79566247", "text": "RT @warjessr: Hoje completa dois anos da minha tentativa de suic\u00eddio mais pesada, que me levou a UTI e por pouco n\u00e3o faleci. Lembro de esta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/rRfGFndDSa", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/G9192J", "display_url": "goo.gl/fb/G9192J"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Bologna"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "notizie"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "cronaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197047411748855808"], "created_at": "2019-11-20T07:01:57.000Z", "id": "1197047411748855808", "author_id": "281093385", "text": "Accoltella la moglie e si suicida: dramma familiare a #Bologna https://t.co/rRfGFndDSa #notizie #sapevatelo #cronaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197046968230522880"], "created_at": "2019-11-20T07:00:11.000Z", "id": "1197046968230522880", "author_id": "2729554988", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197046776865460224"], "created_at": "2019-11-20T06:59:26.000Z", "id": "1197046776865460224", "author_id": "1052774131941462016", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "twitch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197046492021841921"], "created_at": "2019-11-20T06:58:18.000Z", "id": "1197046492021841921", "author_id": "587232417", "text": "Me acuerdo cuando hice que le quitaran a un pendejo el mod de un stream de twitch y casi se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196796424656162816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197046276929576961"], "created_at": "2019-11-20T06:57:27.000Z", "id": "1197046276929576961", "author_id": "79566247", "text": "RT @castelllovini: Acabei de saber quem foi o garoto que se suicidou e t\u00f4 mais arrasado ainda. \n\nEu tinha dado algumas aulas esse semestre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197046052815298560"], "created_at": "2019-11-20T06:56:33.000Z", "id": "1197046052815298560", "author_id": "1217992189", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197045994527084546"], "created_at": "2019-11-20T06:56:19.000Z", "id": "1197045994527084546", "author_id": "1620487452", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197045734153043969"], "created_at": "2019-11-20T06:55:17.000Z", "id": "1197045734153043969", "author_id": "1001037676454309889", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197045331315318784"], "created_at": "2019-11-20T06:53:41.000Z", "id": "1197045331315318784", "author_id": "1092126705114849281", "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3786, "type": "Person", "normalized_text": "mayara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197045175438192641"], "created_at": "2019-11-20T06:53:04.000Z", "id": "1197045175438192641", "author_id": "2332084555", "text": "ser\u00e1 se a m\u00e3e da maldosa mayara matou todas elas?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafedebaggis", "id": "21843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196744162818904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197043433501810688"], "created_at": "2019-11-20T06:46:09.000Z", "id": "1197043433501810688", "author_id": "2796108887", "text": "RT @mafedebaggis: Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197042946220138497"], "created_at": "2019-11-20T06:44:13.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1197042946220138497", "author_id": "1025060851605286913", "text": "Bom dia. Vou bater em retirada antes que surja outro suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafedebaggis", "id": "21843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196744162818904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197042944064315392"], "created_at": "2019-11-20T06:44:12.000Z", "id": "1197042944064315392", "author_id": "9046922", "text": "RT @mafedebaggis: Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/iacINqEIDB", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/notizie-da-tutta-italia/accoltella-la-moglie-e-si-suicida-dramma-familiare-a-bologna/", "display_url": "genovawhatson.it/notizie-da-tut\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197042000182366209"], "created_at": "2019-11-20T06:40:27.000Z", "id": "1197042000182366209", "author_id": "1164930181963952128", "text": "Accoltella la moglie e si suicida: dramma familiare a\u00a0Bologna https://t.co/iacINqEIDB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196993555669147648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197041157085126656"], "created_at": "2019-11-20T06:37:06.000Z", "id": "1197041157085126656", "author_id": "1102399330554650624", "text": "RT @ValorSma: \u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "249948853", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lesliefruto", "id": "249948853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196957515508068352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197041033114206208"], "created_at": "2019-11-20T06:36:36.000Z", "id": "1197041033114206208", "author_id": "1674432726", "text": "@lesliefruto Mi tendencia suicida \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/061gKRp3D7", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197040647032725504"], "created_at": "2019-11-20T06:35:04.000Z", "id": "1197040647032725504", "author_id": "546903332", "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/061gKRp3D7 v\u00eda @LoDeCultura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "917446389294157824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TaquiBox", "id": "917446389294157824"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JesusOnepiecem7", "id": "3366253872"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "txase_ke_ase", "id": "15459949"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "Loulogio_Pi", "id": "192945691"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 266, "end": 282, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 286, "end": 295, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197038945051316224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197039852702851074"], "created_at": "2019-11-20T06:31:55.000Z", "id": "1197039852702851074", "author_id": "60723534", "text": "@TaquiBox @JesusOnepiecem7 @txase_ke_ase @Loulogio_Pi Por eso defiendo que Warner no va sacar el corte. Para que la gente no vea su ineptitud y dejar por los suelos su reputaci\u00f3n , al sacar un corte peor que el planeado y guionizado de primeras, ya tuvieron lio con Escuadr\u00f3n Suicida y David Ayer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197039708737437696"], "created_at": "2019-11-20T06:31:21.000Z", "id": "1197039708737437696", "author_id": "53775891", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Minlyn6", "id": "1232290626009468929"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197038339259432960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197039599736016896"], "created_at": "2019-11-20T06:30:55.000Z", "id": "1197039599736016896", "author_id": "930475784657100800", "text": "RT @Minlyn6: Veo a muchos haciendo apuestas si bangtan queda nominado as\u00ed que aqu\u00ed voy.\n\nSi bangtan es nominado...entro al cuarto de mi mad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180997600515895296"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LFElZVm73T", "expanded_url": "https://twitter.com/1Errorthought/status/1180997600515895296", "display_url": "twitter.com/1Errorthought/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197039334521737217"], "created_at": "2019-11-20T06:29:51.000Z", "id": "1197039334521737217", "author_id": "850426310", "text": "Este fue el a\u00f1o con m\u00e1s ganas de realizar la automorici\u00f3n en toda nuestra vida o soy la \u00fanica suicida? https://t.co/LFElZVm73T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Minlyn6", "id": "1232290626009468929"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197038339259432960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197039134520598528"], "created_at": "2019-11-20T06:29:04.000Z", "id": "1197039134520598528", "author_id": "1113995211804479488", "text": "RT @Minlyn6: Veo a muchos haciendo apuestas si bangtan queda nominado as\u00ed que aqu\u00ed voy.\n\nSi bangtan es nominado...entro al cuarto de mi mad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2825557844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "upscavalinho", "id": "2825557844"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Padre C\u00edcero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197038206396633088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197039016526458880"], "created_at": "2019-11-20T06:28:36.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1197039016526458880", "author_id": "1025060851605286913", "text": "@UpsCavalinho V\u00e3o tomar nos seus respectivos cus. Block geral em idiota, suicida, etc. N\u00e3o sou Padre C\u00edcero.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196649685290831872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Efecto Mariposo"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Ashton Kutcher"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197038441894203394"], "created_at": "2019-11-20T06:26:19.000Z", "id": "1197038441894203394", "author_id": "887699291715674113", "text": "RT @RashidJack2: \u00bfUbican el final alternativo del Efecto Mariposo donde Ashton Kutcher se suicida siendo un feto para evitar cagarle la vid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 270, "end": 278, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4QPe29m84A", "expanded_url": "https://twitter.com/Minlyn6/status/1197038339259432960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QPe29m84A", "media_key": "3_1197038336700928000"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 264, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "BTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197038339259432960"], "created_at": "2019-11-20T06:25:54.000Z", "id": "1197038339259432960", "author_id": "861662724635414528", "text": "Veo a muchos haciendo apuestas si bangtan queda nominado as\u00ed que aqu\u00ed voy.\n\nSi bangtan es nominado...entro al cuarto de mi madre y rayo su pared con algo relacionado, lo juro. Parece nada, pero es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude05\n\n (No tengo idea de que apostar lol) #MAMAVOTE #BTS @BTS_twt https://t.co/4QPe29m84A", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197037715046449152"], "created_at": "2019-11-20T06:23:25.000Z", "id": "1197037715046449152", "author_id": "865452548781621248", "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ciribini", "id": "327024457"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "SforzaFogliani", "id": "811954196354318336"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "scianciotta", "id": "276379214"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197034880229609472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197037181308682240"], "created_at": "2019-11-20T06:21:18.000Z", "id": "1197037181308682240", "author_id": "811954196354318336", "text": "RT @Ciribini: @SforzaFogliani @scianciotta Lo Stato si sta impadronendo progressivamente della propriet\u00e0 immobiliare privata attraverso una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/CsSQ1CKNy8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12910"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197037142179926016"], "created_at": "2019-11-20T06:21:09.000Z", "id": "1197037142179926016", "author_id": "578529652", "text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/CsSQ1CKNy8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197036312584433664"], "created_at": "2019-11-20T06:17:51.000Z", "id": "1197036312584433664", "author_id": "946336446750904320", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 112, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "sombras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196926390857347077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197035798824136704"], "created_at": "2019-11-20T06:15:48.000Z", "id": "1197035798824136704", "author_id": "1526991662", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "821882693432541184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197035285797847040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197035287001620480"], "created_at": "2019-11-20T06:13:46.000Z", "id": "1197035287001620480", "author_id": "821882693432541184", "text": "y conozco la rabia con la que muchos salen porque la he sentido. Pero tamb\u00eden s\u00e9 que debemos buscar vivir para luchar otro d\u00eda y si alguien quisiera irse en plan suicida por el pueblo lo m\u00ednimo que deber\u00eda considerar es que no nos lleve con \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3mpVTsOx7E", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/EB3C79BB-A4C5-4D83-A8B8-6F59057D5001/Bologna-accoltella-la-moglie-poi-si-suicida-gettandosi-sotto-un-treno", "display_url": "informazione.it/a/EB3C79BB-A4C\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197035170211270656"], "created_at": "2019-11-20T06:13:19.000Z", "id": "1197035170211270656", "author_id": "317671787", "text": "Bologna, accoltella la moglie poi si suicida gettandosi sotto un treno https://t.co/3mpVTsOx7E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197035117371428864"], "created_at": "2019-11-20T06:13:06.000Z", "id": "1197035117371428864", "author_id": "765294651674886144", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197034953067896833"], "created_at": "2019-11-20T06:12:27.000Z", "id": "1197034953067896833", "author_id": "465860717", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "811954196354318336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SforzaFogliani", "id": "811954196354318336"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "scianciotta", "id": "276379214"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197034880229609472"], "created_at": "2019-11-20T06:12:09.000Z", "id": "1197034880229609472", "author_id": "327024457", "text": "@SforzaFogliani @scianciotta Lo Stato si sta impadronendo progressivamente della propriet\u00e0 immobiliare privata attraverso una opprimente fiscalit\u00e0 immobiliare. E' un atteggiamento suicida che sta vessando senza senso i cittadini onesti e i suoi stessi servitori...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7078, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197034638293831680"], "created_at": "2019-11-20T06:11:12.000Z", "id": "1197034638293831680", "author_id": "69717002", "text": "Deus me livre o q eu estou pensando, ja teve um mo\u00e7o que eu ficava ele era tipo o Lucas se chamava Marcelo ele \u00e9 muito carente me afastei dele ele se matou na pr\u00f3pria casa. DEPRESS\u00c3O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197034587244957696"], "created_at": "2019-11-20T06:11:00.000Z", "id": "1197034587244957696", "author_id": "1091711392338591746", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "27695856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "LJA"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196966664581066752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197033991028846593"], "created_at": "2019-11-20T06:08:37.000Z", "id": "1197033991028846593", "author_id": "20013925", "text": "@thiagoromariz LJA e Esquadr\u00e3o Suicida... n\u00e3o, pera... s\u00e3o ruins mesmo. \ud83e\udd22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197033434683719680"], "created_at": "2019-11-20T06:06:25.000Z", "id": "1197033434683719680", "author_id": "4867636829", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197032958995156992"], "created_at": "2019-11-20T06:04:31.000Z", "id": "1197032958995156992", "author_id": "2977490559", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197032367661223937"], "created_at": "2019-11-20T06:02:10.000Z", "id": "1197032367661223937", "author_id": "1117105623487909893", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Chuya"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Chuya"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6939, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Chuya"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Chuya"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Chuya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197031643048898560"], "created_at": "2019-11-20T05:59:18.000Z", "id": "1197031643048898560", "author_id": "1138855397152894976", "text": "Chuya: Me averg\u00fcenzas...\nDazai: \u00bfEs por qu\u00e9 soy suicida?\nChuya: N-No hablo de eso idiota...\nDazai: \u00bfYa no te gusta que sea plano?\nChuya: \u00a1Que no!\nDazai: \u00bfEs por..?\nChuya: \u00a1Es porque me gustas y me pones nervioso!\nDazai: Lo s\u00e9, s\u00f3lo quer\u00eda escucharlo de ti\nChuya: *rojo* Idiota...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1083206385943351297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PrincesaPaula5", "id": "1083206385943351297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197027918184173568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197031086464868354"], "created_at": "2019-11-20T05:57:05.000Z", "geo": {"place_id": "2228665f02a6c9c8"}, "id": "1197031086464868354", "author_id": "435879641", "text": "@PrincesaPaula5 CONCORDO PLENAMENTE, \u00c9 EXATAMENTE ISSO\n ESSA MENINA \u00c9 DOENTE. QUASE MATOU A AMIGA PAULINHA.  QD ELA SENTE Q A PESSOA EST\u00c1 INDO BEM, ELA VEM \u00c9 QUEI.A GERAL \n ELA FAZIA A MESMA COISA COM A PAULINHA, ELA JOGAVA DOS DOIS LADOS SE FAZIA DE AMIGA E QUEIMAVA A PAULINHA NO OUTRO  GRUPO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1059295121068281857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hard66421440", "id": "1059295121068281857"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "hnurwahid", "id": "86012022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197030200682246144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197030793807183872"], "created_at": "2019-11-20T05:55:55.000Z", "id": "1197030793807183872", "author_id": "931322195971792897", "text": "@Hard66421440 @__YulitaSari @hnurwahid E le o oe o se vaega oo matou tagata, o lea e le mana\u02bbomia ai ona ou tali atu i au lauga\nNie ste s\u00fa\u010das\u0165ou na\u0161ich \u013eud\u00ed, tak\u017ee nemus\u00edm reagova\u0165 na rozhovory s vami\ndangsin-eun uli salamdeul-ui ilbuga animeulo dangsingwa daehwa-e eungdab hal pil-yoga eobs-seubnida\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196794277944332289"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/vohHvvfgk4", "expanded_url": "https://twitter.com/LumiCoria/status/1196794277944332289", "display_url": "twitter.com/LumiCoria/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197030145275695104"], "created_at": "2019-11-20T05:53:21.000Z", "id": "1197030145275695104", "author_id": "1029866917", "text": "JAJAJA por favor preg\u00fantenle a un paciente psiqui\u00e1trico cuanto sale la consulta m\u00e1s los medicamentos, llega a ser de clase media y literal se suicida antes de recibir ayuda https://t.co/vohHvvfgk4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197027921044656129"], "created_at": "2019-11-20T05:44:30.000Z", "id": "1197027921044656129", "author_id": "138217261", "text": "o inimigo manda gente pra te desestabilizar, te enfraquecer, te sugar, te deixar triste e com pensamento suicida, tem q repreender e se afastar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197027443216932869"], "created_at": "2019-11-20T05:42:36.000Z", "id": "1197027443216932869", "author_id": "228492024", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/besEw3XVyv", "expanded_url": "https://ift.tt/344mBRU", "display_url": "ift.tt/344mBRU"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432\u0418\u043d\u0444\u043e"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a"}, {"start": 148, "end": 161, "tag": "Magnitogorsk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197027345154105344"], "created_at": "2019-11-20T05:42:13.000Z", "id": "1197027345154105344", "author_id": "188701380", "text": "\u0412\u0438\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d! \u041a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0438\u0440\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430, \u0432\u044b\u043d\u0435\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 https://t.co/besEw3XVyv #\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432\u0418\u043d\u0444\u043e #\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432 #\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a #Magnitogorsk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "2567905732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xzado7", "id": "2567905732"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197014461367963648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197027234541797376"], "created_at": "2019-11-20T05:41:47.000Z", "id": "1197027234541797376", "author_id": "45622352", "text": "@xzado7 @ALERTADESISMO Desde el  2002 se viene luchando contra los que hoy los manipulan a ustedes, y a\u00fan no se dan cuenta.  Les deseamos buena suerte en esta aventura suicida que han iniciado. Pronto se uniran al club de desterrados. El mundo se pondr\u00e1 chiquito para todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197026955876544512"], "created_at": "2019-11-20T05:40:40.000Z", "id": "1197026955876544512", "author_id": "65922786", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197026243356610560"], "created_at": "2019-11-20T05:37:50.000Z", "id": "1197026243356610560", "author_id": "836150784", "text": "La mente es la manera m\u00e1s suicida de fragmentarse el alma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197025999961165825"], "created_at": "2019-11-20T05:36:52.000Z", "id": "1197025999961165825", "author_id": "564789344", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197025876413693952"], "created_at": "2019-11-20T05:36:23.000Z", "id": "1197025876413693952", "author_id": "2949662763", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197025701335117829"], "created_at": "2019-11-20T05:35:41.000Z", "id": "1197025701335117829", "author_id": "988373714", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Carache"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5669, "type": "Place", "normalized_text": "trujillo"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cRekDmgxPl", "expanded_url": "http://rviv.ly/bNazmf", "display_url": "rviv.ly/bNazmf"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KaNUaLWVqG", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeraNoticia/status/1197025640685481984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaNUaLWVqG", "media_key": "3_1197025629545336832"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "sucesos"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "trujillo"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "regionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197025640685481984"], "created_at": "2019-11-20T05:35:27.000Z", "id": "1197025640685481984", "author_id": "1912771807", "text": "Se colg\u00f3 de un \u00e1rbol: Hombre su suicida en Carache https://t.co/cRekDmgxPl #sucesos #trujillo #regionales https://t.co/KaNUaLWVqG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/VOQqXXcErE", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1196992374234370050", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197025514105556994"], "created_at": "2019-11-20T05:34:56.000Z", "id": "1197025514105556994", "author_id": "438060569", "text": "El suicida https://t.co/VOQqXXcErE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54244462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "viyita", "id": "54244462"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196833895787962368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197024954207879169"], "created_at": "2019-11-20T05:32:43.000Z", "id": "1197024954207879169", "author_id": "2812413150", "text": "@viyita Lo va a traicionar a MM ? ... ser\u00eda como suicidarse. Pero, hay gente que se suicida\u00a1\u00a1\u00a1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197024602196783104"], "created_at": "2019-11-20T05:31:19.000Z", "id": "1197024602196783104", "author_id": "877671279968518145", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "57545700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196829497288466433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197024337569734656"], "created_at": "2019-11-20T05:30:16.000Z", "id": "1197024337569734656", "author_id": "1184274886925180928", "text": "@Soy_Aprista @esquinabaja Y qu\u00e9 del cobarde suicida y ladr\u00f3n m\u00e1s grande en la historia del Per\u00fa? O sea del delincuente Alan Garc\u00eda?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "noracantu", "id": "114849835"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197012344360046592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197023491972685824"], "created_at": "2019-11-20T05:26:54.000Z", "id": "1197023491972685824", "author_id": "1496641896", "text": "RT @noracantu: No me ir\u00e9 a dormir sin antes decir ... Que mala es la pel\u00edcula de \"escuadr\u00f3n suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196895840197136384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197023482497961984"], "created_at": "2019-11-20T05:26:52.000Z", "id": "1197023482497961984", "author_id": "1194261182804373505", "text": "@CoronelTadeu Se vc como representante da classe policial no congresso, n\u00e3o sabe aceitar a opini\u00e3o contr\u00e1ria, fico imaginando quantos inocentes vc n\u00e3o matou por a\u00ed longe dos holofotes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197023405486346240"], "created_at": "2019-11-20T05:26:34.000Z", "id": "1197023405486346240", "author_id": "755593925059047424", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197023402604806144"], "created_at": "2019-11-20T05:26:33.000Z", "id": "1197023402604806144", "author_id": "1090808560173355009", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "56542514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliianalage", "id": "56542514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197021538316406785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197023392479752193"], "created_at": "2019-11-20T05:26:31.000Z", "id": "1197023392479752193", "author_id": "82205341", "text": "@juliianalage Pelo que eu entendi tudo a aconteceu pq a guria l\u00e1 se matou e isso desencadeou a hist\u00f3ria toda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "711177733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197022877196963841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197023336301289472"], "created_at": "2019-11-20T05:26:17.000Z", "id": "1197023336301289472", "author_id": "711177733", "text": "no lo digo en la forma suicida solo es una duda existencial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197022810335596544"], "created_at": "2019-11-20T05:24:12.000Z", "id": "1197022810335596544", "author_id": "936921542113546240", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197022607943577600"], "created_at": "2019-11-20T05:23:23.000Z", "id": "1197022607943577600", "author_id": "1116783165488730113", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "879491971626283010", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ericacamposs_", "id": "879491971626283010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197022186160164864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197022436543410177"], "created_at": "2019-11-20T05:22:43.000Z", "id": "1197022436543410177", "author_id": "938604164338388992", "text": "@ericacamposs_ cachorro suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197021714951090177"], "created_at": "2019-11-20T05:19:51.000Z", "id": "1197021714951090177", "author_id": "2743724452", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3023672219", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "QuirinoOC", "id": "3065644129"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "QuirinoOC", "id": "3065644129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196986112281067520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197020924567928832"], "created_at": "2019-11-20T05:16:42.000Z", "id": "1197020924567928832", "author_id": "887048603419779072", "text": "@miguelionio159 @QuirinoOC @QuirinoOC Responde o se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1019232611359776772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197014566275825664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197020880079118337"], "created_at": "2019-11-20T05:16:32.000Z", "id": "1197020880079118337", "author_id": "1029389148728242176", "text": "@eternalprobm Se me salio lo suicida ;((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "124756260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "elcar", "id": "1275439066792804353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196956414234824704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197020625937850368"], "created_at": "2019-11-20T05:15:31.000Z", "id": "1197020625937850368", "author_id": "975228490483224576", "text": "@laluzjose @ElcaR De la sociedad no, de las autoridades. Incluyendo a la gente que gente como t\u00fa apoyan y que no se atreven a nombrar. Tienes un dilema moral, pero recuerda, no eres un suicida pol\u00edtico. Te deseo suerte jugando ese juego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197020408182009856"], "created_at": "2019-11-20T05:14:39.000Z", "id": "1197020408182009856", "author_id": "38238376", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197019883592200193"], "created_at": "2019-11-20T05:12:34.000Z", "id": "1197019883592200193", "author_id": "1038642216233779201", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197019788838617088"], "created_at": "2019-11-20T05:12:11.000Z", "id": "1197019788838617088", "author_id": "1182460745088413696", "text": "chorando descontroladamente pq vi um video de uma noticia de um menino de 12 anos que se suicidou por sofrer bullying, to triste demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197019675542147078"], "created_at": "2019-11-20T05:11:44.000Z", "id": "1197019675542147078", "author_id": "805063237", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197019418854862848"], "created_at": "2019-11-20T05:10:43.000Z", "id": "1197019418854862848", "author_id": "1169054927802576896", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "168520768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Thiago_Raposo7", "id": "4883168895"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197017231688970240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197018857229172737"], "created_at": "2019-11-20T05:08:29.000Z", "id": "1197018857229172737", "author_id": "1123991171414614016", "text": "@RachelSherazade @Thiago_Raposo7 Quem matou essas pessoas? A pol\u00edcia sobe no moro pra trocar tiros com ela mesma! Saudades de quando vc n\u00e3o falava bosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/PKR1P7fIG2", "expanded_url": "https://t.co/PKR1P7fIG2", "display_url": "t.co/PKR1P7fIG2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197018647186886656"], "created_at": "2019-11-20T05:07:39.000Z", "id": "1197018647186886656", "author_id": "2334795402", "text": "la gente odia leer as\u00ed que les hago un resumen :\npolo = lechero suicida https://t.co/PKR1P7fIG2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197018432165875713"], "created_at": "2019-11-20T05:06:48.000Z", "id": "1197018432165875713", "author_id": "872991207558971392", "text": "como assim coach bueno se matou mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197018217262260225"], "created_at": "2019-11-20T05:05:57.000Z", "id": "1197018217262260225", "author_id": "2977539507", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1088950092411875328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "neumarklucia", "id": "1088950092411875328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197013299658928129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197018072906895361"], "created_at": "2019-11-20T05:05:22.000Z", "id": "1197018072906895361", "author_id": "1483098631", "text": "@neumarklucia Sale pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197017881692651521"], "created_at": "2019-11-20T05:04:37.000Z", "id": "1197017881692651521", "author_id": "3861056593", "text": "Voy por la avenida directo hacia el puente me ciento un poco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197017654445432832"], "created_at": "2019-11-20T05:03:42.000Z", "id": "1197017654445432832", "author_id": "152275398", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197017599495815168"], "created_at": "2019-11-20T05:03:29.000Z", "id": "1197017599495815168", "author_id": "323452007", "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197017375079452672"], "created_at": "2019-11-20T05:02:36.000Z", "id": "1197017375079452672", "author_id": "79762434", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54797928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196954367443832832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197017348277854208"], "created_at": "2019-11-20T05:02:29.000Z", "id": "1197017348277854208", "author_id": "1150587589579030528", "text": "@sigridbazan Como dec\u00eda el suicida: \u00abla plata llega sola\u00bb\ud83d\udcb0\ud83c\udf92\ud83c\udf63\ud83d\udcbc \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197017041275936768"], "created_at": "2019-11-20T05:01:16.000Z", "id": "1197017041275936768", "author_id": "3391712219", "text": "Fico muito mal quando descubro que algu\u00e9m se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gXnxvXZCGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/devilcarlxs/status/1197016533643517952?s=19", "display_url": "twitter.com/devilcarlxs/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197017000205340672"], "created_at": "2019-11-20T05:01:07.000Z", "id": "1197017000205340672", "author_id": "1163901963630759938", "text": "N\u00e3o colocou fogo na casa nem se matou n\u00e3o n\u00e9?\nhttps://t.co/gXnxvXZCGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197016167992504321"], "created_at": "2019-11-20T04:57:48.000Z", "id": "1197016167992504321", "author_id": "1094052671651303425", "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197016116213755904"], "created_at": "2019-11-20T04:57:36.000Z", "id": "1197016116213755904", "author_id": "708081310418468866", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197016070734921729"], "created_at": "2019-11-20T04:57:25.000Z", "id": "1197016070734921729", "author_id": "153263935", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196946406826762240"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ZPBsGL3cvH", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocktuber/status/1196946406826762240", "display_url": "twitter.com/Rocktuber/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197015874978361345"], "created_at": "2019-11-20T04:56:38.000Z", "id": "1197015874978361345", "author_id": "52616360", "text": "Ojal\u00e1 todos hagan un pacto suicida. https://t.co/ZPBsGL3cvH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/0yhmxg3OnS", "expanded_url": "https://twitter.com/anaajusoares/status/1197011717223526401", "display_url": "twitter.com/anaajusoares/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197015722700025856"], "created_at": "2019-11-20T04:56:02.000Z", "id": "1197015722700025856", "author_id": "1125242414770335744", "text": "algu\u00e9m me suicida https://t.co/0yhmxg3OnS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197015646258761728"], "created_at": "2019-11-20T04:55:44.000Z", "id": "1197015646258761728", "author_id": "1175584429550505991", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197015326908715008"], "created_at": "2019-11-20T04:54:28.000Z", "id": "1197015326908715008", "author_id": "714165956696805376", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197015269236854784"], "created_at": "2019-11-20T04:54:14.000Z", "id": "1197015269236854784", "author_id": "14965934", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197014852381937664"], "created_at": "2019-11-20T04:52:34.000Z", "id": "1197014852381937664", "author_id": "240362836", "text": "Quien se suicida es un cobarde o un completo valiente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197014593857609730"], "created_at": "2019-11-20T04:51:33.000Z", "id": "1197014593857609730", "author_id": "750269575879680000", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197013748457836545"], "created_at": "2019-11-20T04:48:11.000Z", "id": "1197013748457836545", "author_id": "1146519594120679429", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197013736235646976"], "created_at": "2019-11-20T04:48:08.000Z", "id": "1197013736235646976", "author_id": "1164704740007194624", "text": "M\u00e3e matou uma galinha hoje e eu fiquei com pena, tipo \u00e9 como se estivesse matando uma das minhas migs sla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5081, "type": "Organization", "normalized_text": "Racionais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197013734746730496"], "created_at": "2019-11-20T04:48:08.000Z", "id": "1197013734746730496", "author_id": "1195304715120193536", "text": "20/11 Dia da consci\u00eancia negra.\n \nEu lembrei do Racionais, reflex\u00e3o\nA\u00ed, \"os pr\u00f3prio preto num t\u00e1 nem a\u00ed com isso, n\u00e3o\"\n\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197013729642270721"], "created_at": "2019-11-20T04:48:07.000Z", "id": "1197013729642270721", "author_id": "1040828736", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197013664324313090"], "created_at": "2019-11-20T04:47:51.000Z", "id": "1197013664324313090", "author_id": "69141491", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197013427274825728"], "created_at": "2019-11-20T04:46:55.000Z", "id": "1197013427274825728", "author_id": "351194627", "text": "To baixando esquadr\u00e3o suicida! Esse filme \u00e9 foda! Vou assistir de novo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "767900912589430786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_martinrombola", "id": "767900912589430786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197011286116179969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197012987258773506"], "created_at": "2019-11-20T04:45:10.000Z", "id": "1197012987258773506", "author_id": "536660240", "text": "@_martinrombola jajajajajajajaajjssjjaja si valiente leyera esto se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197012939653419009"], "created_at": "2019-11-20T04:44:58.000Z", "id": "1197012939653419009", "author_id": "841796891662811136", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197012814457651207"], "created_at": "2019-11-20T04:44:29.000Z", "id": "1197012814457651207", "author_id": "868678070550581248", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197011575275687937"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/64OZNMSZ2S", "expanded_url": "https://twitter.com/drogbaOS/status/1197011575275687937", "display_url": "twitter.com/drogbaOS/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197012563718000640"], "created_at": "2019-11-20T04:43:29.000Z", "id": "1197012563718000640", "author_id": "3312128680", "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/64OZNMSZ2S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yJnVanZIFx", "expanded_url": "https://ift.tt/2CVITtd", "display_url": "ift.tt/2CVITtd"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QbRh4ekdb1", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsRpiu/status/1197012539084877825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbRh4ekdb1", "media_key": "3_1197012537868521473"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "rpiunews"}, {"start": 99, "end": 107, "tag": "notizie"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "Teramo"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Abruzzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197012539084877825"], "created_at": "2019-11-20T04:43:23.000Z", "id": "1197012539084877825", "author_id": "1189098664519753728", "text": "Giovane suicida dal ponte, gli amici: \u00abPensavamo ad uno scherzo\u00bb https://t.co/yJnVanZIFx #rpiunews #notizie #Teramo #Abruzzo https://t.co/QbRh4ekdb1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197012514443317249"], "created_at": "2019-11-20T04:43:17.000Z", "id": "1197012514443317249", "author_id": "3150905798", "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "50373546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197012451738435585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197012453412003840"], "created_at": "2019-11-20T04:43:02.000Z", "id": "1197012453412003840", "author_id": "50373546", "text": "Se um suicida veio falar dos seus planos com voc\u00ea, s\u00f3 mantenha a escuta ativa. N\u00e3o procure solu\u00e7\u00f5es pq provavelmente voc\u00ea vai lembrar a ele de algo que ele j\u00e1 tinha procurado na outra vez que estevea mal e n\u00e3o funcionou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfcarpio", "id": "11859152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196813031755460610"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197012446722117633"], "created_at": "2019-11-20T04:43:01.000Z", "id": "1197012446722117633", "author_id": "768890091334832128", "text": "RT @jfcarpio: Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197012344360046592"], "created_at": "2019-11-20T04:42:36.000Z", "id": "1197012344360046592", "author_id": "114849835", "text": "No me ir\u00e9 a dormir sin antes decir ... Que mala es la pel\u00edcula de \"escuadr\u00f3n suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197012113258156032"], "created_at": "2019-11-20T04:41:41.000Z", "id": "1197012113258156032", "author_id": "62959342", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197011784059772928"], "created_at": "2019-11-20T04:40:23.000Z", "id": "1197011784059772928", "author_id": "814948783528230913", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197011435504553984"], "created_at": "2019-11-20T04:39:00.000Z", "id": "1197011435504553984", "author_id": "2588812315", "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197011356563787776"], "created_at": "2019-11-20T04:38:41.000Z", "id": "1197011356563787776", "author_id": "488631940", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197010903293743104"], "created_at": "2019-11-20T04:36:53.000Z", "id": "1197010903293743104", "author_id": "50451541", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197010592684544001"], "created_at": "2019-11-20T04:35:39.000Z", "id": "1197010592684544001", "author_id": "3064523961", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197010523897946113"], "created_at": "2019-11-20T04:35:22.000Z", "id": "1197010523897946113", "author_id": "24318215", "text": "Talvez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "961472531923439616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197010316510543872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197010432097161216"], "created_at": "2019-11-20T04:35:01.000Z", "id": "1197010432097161216", "author_id": "1076296774468407296", "text": "@yourhomiegabo passo de 1 semana emo eu j\u00e1 viro suicida n posso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197010385372680194"], "created_at": "2019-11-20T04:34:49.000Z", "id": "1197010385372680194", "author_id": "246013008", "text": "Por isso que amo o twitter e meus seguimores, gente doida e humilde, no face v\u00e1rios guris que n\u00e3o interagem quando a gente comenta e que pensam que s\u00e3o a piroca que matou Cazuza. Detesto bixcoitero que se acha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197010252190765056"], "created_at": "2019-11-20T04:34:18.000Z", "id": "1197010252190765056", "author_id": "304123498", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197009662270476288"], "created_at": "2019-11-20T04:31:57.000Z", "id": "1197009662270476288", "author_id": "844188917335298053", "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "mareshu", "id": "122818868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195728444329529351"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197009553964990464"], "created_at": "2019-11-20T04:31:31.000Z", "id": "1197009553964990464", "author_id": "41620341", "text": "RT @taniamarthac: @mareshu Necesita litio como al q idolatra como lider al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197009443860426754"], "created_at": "2019-11-20T04:31:05.000Z", "id": "1197009443860426754", "author_id": "188798058", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197009433005633541"], "created_at": "2019-11-20T04:31:02.000Z", "id": "1197009433005633541", "author_id": "194831035", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197009253099327489"], "created_at": "2019-11-20T04:30:19.000Z", "id": "1197009253099327489", "author_id": "1013783615925358594", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197009055958609921"], "created_at": "2019-11-20T04:29:32.000Z", "id": "1197009055958609921", "author_id": "734056429783506945", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196964328349585408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197008936630726657"], "created_at": "2019-11-20T04:29:04.000Z", "id": "1197008936630726657", "author_id": "1166447890190995461", "text": "RT @merillynmec: se Josiane que matou duas pessoas t\u00e1 salva, acho que eu n\u00e3o vou p inferno porque tomo umas cervejinhas e xingo os racistas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197008779251990528"], "created_at": "2019-11-20T04:28:26.000Z", "id": "1197008779251990528", "author_id": "567662102", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197008003297415168"], "created_at": "2019-11-20T04:25:21.000Z", "id": "1197008003297415168", "author_id": "620947742", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tvnpanama", "id": "69399743"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5k4DSWs1dV", "expanded_url": "https://www.tvn-2.com/_1449aaf6c", "display_url": "tvn-2.com/_1449aaf6c"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196989436157935621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007984016142337"], "created_at": "2019-11-20T04:25:17.000Z", "id": "1197007984016142337", "author_id": "3028758392", "text": "RT @tvnpanama: Minsa presentar\u00e1 proyecto de ley para ayudar a personas con conducta suicida https://t.co/5k4DSWs1dV v\u00eda @tvnnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1112711782957830144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pxblomari", "id": "1406035278431653889"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 167, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "guilt trip"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197006795824386049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007589697085442"], "created_at": "2019-11-20T04:23:43.000Z", "id": "1197007589697085442", "author_id": "1020866014404403200", "text": "@pxblomari faz tweet debochando de alguma coisa e ri um monte quando isso viraliza, mas da\u00ed vem algu\u00e9m p debochar de ti e tu vai querer fazer a pessoa sentir guilt trip por voc\u00ea ter pensamento suicida s\u00f3 por isso\n\nmeu deus eh ABSURDO isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007462110564353"], "created_at": "2019-11-20T04:23:12.000Z", "id": "1197007462110564353", "author_id": "710336912922382336", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007450265849857"], "created_at": "2019-11-20T04:23:10.000Z", "id": "1197007450265849857", "author_id": "2356522224", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2988435952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197007419546554368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007423413903360"], "created_at": "2019-11-20T04:23:03.000Z", "id": "1197007423413903360", "author_id": "2988435952", "text": "...Con gente que encuentra en la calle (no se oye lo que conversan) y luego vuelve a subir al auto a seguir manejando. Al final termina en que el hombre se suicida y lo que buscaba era alguien que lo entierre despu\u00e9s de morir porque estaba absolutamente solo en el mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007338017902593"], "created_at": "2019-11-20T04:22:43.000Z", "id": "1197007338017902593", "author_id": "165655969", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007187962404864"], "created_at": "2019-11-20T04:22:07.000Z", "id": "1197007187962404864", "author_id": "74226321", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020866014404403200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197006476860100608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007055057489921"], "created_at": "2019-11-20T04:21:35.000Z", "id": "1197007055057489921", "author_id": "1020866014404403200", "text": "se voc\u00ea faz um tweet com o intuito de debochar algo e v\u00ea que o bagulho viralizou, voc\u00ea tem que ta ciente que vai vir cr\u00edtica disso. Querer culpar a pessoa que criticou por um pensamento suicida seu \u00e9 est\u00fapido num n\u00edvel...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197007050997456896"], "created_at": "2019-11-20T04:21:34.000Z", "id": "1197007050997456896", "author_id": "1028682394881204224", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197006912321150976"], "created_at": "2019-11-20T04:21:01.000Z", "id": "1197006912321150976", "author_id": "2466202912", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hv96feGHmF", "expanded_url": "https://youtu.be/TIBK_EjZ7xQ", "display_url": "youtu.be/TIBK_EjZ7xQ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "Telenoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197006755684900864"], "created_at": "2019-11-20T04:20:24.000Z", "id": "1197006755684900864", "author_id": "54045693", "text": "#Video | Hombre intenta asesinar a su expareja y se suicida en el acto https://t.co/hv96feGHmF #Telenoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197006736273612800"], "created_at": "2019-11-20T04:20:19.000Z", "id": "1197006736273612800", "author_id": "1025611499434328066", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197006673526829058"], "created_at": "2019-11-20T04:20:04.000Z", "id": "1197006673526829058", "author_id": "1645736942", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020866014404403200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197006031915769859"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197006476860100608"], "created_at": "2019-11-20T04:19:18.000Z", "id": "1197006476860100608", "author_id": "1020866014404403200", "text": "Voc\u00eas tem que entender que TUDO que despejam na internet pode ser alvo de cr\u00edtica. C\u00eas tem que assumir a responsabilidade ao inv\u00e9s de querer culpabilizar algu\u00e9m que criticou algo seu que viralizou tentando responsabilizar ela por pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197006458342301697"], "created_at": "2019-11-20T04:19:13.000Z", "id": "1197006458342301697", "author_id": "282601658", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1144420717397762048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "v_for_vagabond", "id": "1382309231546744836"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "httpsunn_", "id": "1062453995854274560"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "LeviAnckaperman", "id": "1196260751029215233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197006169321148417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197006425521893376"], "created_at": "2019-11-20T04:19:05.000Z", "id": "1197006425521893376", "author_id": "2897183699", "text": "@V_for_Vagabond @httpsunn_ @LeviAnckaperman Bora!\nTu come\u00e7a, depois que j\u00e1 se suicidou me avisa pra mim me suicidar junto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197006261826531328"], "created_at": "2019-11-20T04:18:26.000Z", "id": "1197006261826531328", "author_id": "1139963297590063105", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1047928092583452674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kauasouza_", "id": "1047928092583452674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197005554121674752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197005898738282502"], "created_at": "2019-11-20T04:17:00.000Z", "id": "1197005898738282502", "author_id": "734148173808144384", "text": "@kauasouza_ Tu matou o bicho e ta se faznd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1035902479576297472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197003961728929793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "skarner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197005760024190976"], "created_at": "2019-11-20T04:16:27.000Z", "id": "1197005760024190976", "author_id": "3002245925", "text": "@namifangirl Lutar com skarner na \u00e1rea dele no early game= suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197005491991396353"], "created_at": "2019-11-20T04:15:23.000Z", "id": "1197005491991396353", "author_id": "1104411360", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1128061984501403648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197003828945661952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197004960430465024"], "created_at": "2019-11-20T04:13:16.000Z", "id": "1197004960430465024", "author_id": "3077927503", "text": "@ggukskerry el reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197004922463621120"], "created_at": "2019-11-20T04:13:07.000Z", "id": "1197004922463621120", "author_id": "1104411360", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1051724297088196608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197001935100022785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197004788174598145"], "created_at": "2019-11-20T04:12:35.000Z", "id": "1197004788174598145", "author_id": "726456593374711808", "text": "@cariocagoxtosa kkkkkkkk quem quase se matou foi voc\u00ea nao eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "id": "1197004769774243841", "author_id": "706706677970690048", "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Delfina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004758839631872"], "created_at": "2019-11-20T04:12:28.000Z", "id": "1197004758839631872", "author_id": "1161497791", "text": "Donde est\u00e1 la persona q hoy le dijo borra suicida a Delfina en mi cc? Xfa q aparezca y me lo ponga de nuevo ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "naqurla"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "renjun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004604766072835"], "created_at": "2019-11-20T04:11:51.000Z", "id": "1197004604766072835", "author_id": "888906002652909569", "text": "algu\u00e9m curte aqui pra eu lembrar amanha de procurar o pdf do livro que aparece naqurla au renjun suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196913420894904321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197004537640427520"], "created_at": "2019-11-20T04:11:35.000Z", "id": "1197004537640427520", "author_id": "765355478943760384", "text": "RT @baudduquinho: Como que se suicida sem deixar algu\u00e9m triste?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197004129463341056"], "created_at": "2019-11-20T04:09:58.000Z", "id": "1197004129463341056", "author_id": "484979196", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.6587, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vDx6Mv1XRA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfjdb", "display_url": "dlvr.it/RJfjdb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004025046003712"], "created_at": "2019-11-20T04:09:33.000Z", "id": "1197004025046003712", "author_id": "2440900542", "text": "Hombre intenta matar a su exesposa y se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/vDx6Mv1XRA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197003550183841792"], "created_at": "2019-11-20T04:07:40.000Z", "id": "1197003550183841792", "author_id": "1571904997", "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197003484480102400"], "created_at": "2019-11-20T04:07:24.000Z", "id": "1197003484480102400", "author_id": "838502786698461184", "text": "Vi muita gente relativizar a morte da menina Agatha, numa tentativa cruel de defender a PM e essa pol\u00edtica genocida do Witzel. \nHoje, o \u00f3bvio se confirmou... A PM matou a menina de 8 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197003283493199877"], "created_at": "2019-11-20T04:06:36.000Z", "id": "1197003283493199877", "author_id": "449222973", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/TFtbdxzgLV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002329021045/posts/2671844782903130/", "display_url": "facebook.com/10000232902104\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197003237313921024"], "created_at": "2019-11-20T04:06:25.000Z", "id": "1197003237313921024", "author_id": "292441649", "text": "Ent\u00e3o!!! O que voc\u00eas n\u00e3o notaram na not\u00edcia \u00e9 que ele se casou com a vi\u00fava do suicida, as vezes o motivo do suic\u00eddio n\u00e3o foi o cora\u00e7\u00e3o e sim a muie https://t.co/TFtbdxzgLV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "122563388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jesusacevedo202", "id": "1563635717309431811"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002669480665089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197003165620690950"], "created_at": "2019-11-20T04:06:08.000Z", "id": "1197003165620690950", "author_id": "58380218", "text": "@jesusacevedo202 Bueno realmente se nota que eres muy feliz y eso se aplaude, entre tanto suicida y depresivo en twitter uno ya no sabe con quien hablar sin que te deprima m\u00e1s a\u00fan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4azJ2cVM0G", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdS7WldTutU.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197002854881476609"], "created_at": "2019-11-20T04:04:54.000Z", "id": "1197002854881476609", "author_id": "2425204381", "text": "Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida https://t.co/4azJ2cVM0G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196999102883672064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0t5rziEqWI", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_ec/status/1196999102883672064", "display_url": "twitter.com/larepublica_ec\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197002830948765697"], "created_at": "2019-11-20T04:04:48.000Z", "id": "1197002830948765697", "author_id": "718622060159877121", "text": "Hablar\u00edamos que en Ecuador se suicida un ni\u00f1@ o adolescente un d\u00eda si, un d\u00eda no? https://t.co/0t5rziEqWI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197002790159224832"], "created_at": "2019-11-20T04:04:39.000Z", "id": "1197002790159224832", "author_id": "92613487", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "papai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196833769304600576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197002662291689472"], "created_at": "2019-11-20T04:04:08.000Z", "id": "1197002662291689472", "author_id": "1195570861299900416", "text": "@BolsonaroSP Ta mas quem posta o aumento do desmatamento e da homofobia quem posta o aumento do suicida at\u00e9 pq o papai censurou a maioria quando o governo for uma coisa sincera a\u00ed sim voc\u00ea posta orgulhoso caso contr\u00e1rio voc\u00ea s\u00f3 vai ser mais um que nasceu em ber\u00e7o de ouro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4918170262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197001796763475973"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197002485057015809"], "created_at": "2019-11-20T04:03:26.000Z", "id": "1197002485057015809", "author_id": "702085993319432192", "text": "@danifauxreal Y quien putas dijo que yo soy alguien.... Soy como tu puta sombra oh tu pensamiento suicida m\u00e1s sucio\nY tengo la prueba que mi sola existencia te jode\nFeliz cumplea\u00f1os panda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "105040685", "edit_history_tweet_ids": ["1197002065014394881"], "created_at": "2019-11-20T04:01:46.000Z", "id": "1197002065014394881", "author_id": "40813882", "text": "@AndreCazuFalcao , me tira uma duvida, na tua bio tem \"suicida frustrado\" isso \u00e9 s\u00e9rio ou s\u00f3 zueira\nse for s\u00e9rio, me conta.... tentou se matar como? maratona de fala que te escuto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196894354318733312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197002064955613185"], "created_at": "2019-11-20T04:01:46.000Z", "id": "1197002064955613185", "author_id": "1444345164", "text": "RT @JauBuitre: Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8382, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KNGO3fNqhd", "expanded_url": "https://www.olympusdigital.com.do/noticias/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte/", "display_url": "olympusdigital.com.do/noticias/hombr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197002012166119424"], "created_at": "2019-11-20T04:01:33.000Z", "id": "1197002012166119424", "author_id": "3285667350", "text": "Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del Norte https://t.co/KNGO3fNqhd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197001960291012609"], "created_at": "2019-11-20T04:01:21.000Z", "id": "1197001960291012609", "author_id": "939268152596353025", "text": "hablando con mi c\u00f1or l digo \"siempre q voy a baires pienso en tirarme en las vias del tren\" no la pongo mas x desquiciada suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197001896826937344"], "created_at": "2019-11-20T04:01:06.000Z", "id": "1197001896826937344", "author_id": "1118770953234931712", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-51.72391, -17.88442]}, "place_id": "6fc99ef826210c42"}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Claudio Ad\u00e3o Rosa"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/z4jUnJyoIz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5ErPPPDKBp/?igshid=osidz72njuql", "display_url": "instagram.com/p/B5ErPPPDKBp/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197001756267491329"], "created_at": "2019-11-20T04:00:32.000Z", "id": "1197001756267491329", "author_id": "99392353", "text": "HOMEM MATA O PR\u00d3PRIO PAI DENTRO DE CASA E REVELA O CRIME 24h DEPOIS\n\nO Suspeito tem 35 anos se chama Claudio Ad\u00e3o Rosa. Disse a um da fam\u00edlia que matou o pai na noite desta segunda-feira dia 18/11 as 22h.\n\nSeu pai se\u2026 https://t.co/z4jUnJyoIz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "775564458689191936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sir_Arepa", "id": "775564458689191936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197001332776935425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197001687753474048"], "created_at": "2019-11-20T04:00:16.000Z", "id": "1197001687753474048", "author_id": "1167597931307905024", "text": "@Sir_Arepa arepa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197001619621191681"], "created_at": "2019-11-20T03:59:59.000Z", "id": "1197001619621191681", "author_id": "66897195", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "henrisilvaolive", "id": "487436389"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196933367641583616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197001565472796672"], "created_at": "2019-11-20T03:59:47.000Z", "id": "1197001565472796672", "author_id": "715364459099856896", "text": "RT @henrisilvaolive: @JornalOGlobo @BelaMegale qual \u00e9 a opini\u00e3o do deputado sobre o inqu\u00e9rito policial dizer que o tiro que matou a menina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Homofobia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197001487391563783"], "created_at": "2019-11-20T03:59:28.000Z", "id": "1197001487391563783", "author_id": "2667497602", "text": "Como assim se matou? Pera \nHomofobia ponte nhac\nCrian\u00e7a tr\u00eas nhac\nMuita coisa pra minha cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-51.72391, -17.88442]}, "place_id": "6fc99ef826210c42"}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Claudio Ad\u00e3o Rosa"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/qncWOVtwZU", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5ErExFDxsK/?igshid=kf6gvw5baeg6", "display_url": "instagram.com/p/B5ErExFDxsK/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197001402092081152"], "created_at": "2019-11-20T03:59:08.000Z", "id": "1197001402092081152", "author_id": "99392353", "text": "HOMEM MATA O PR\u00d3PRIO PAI DENTRO DE CASA E REVELA O CRIME 24h DEPOIS\n\nO Suspeito tem 35 anos se chama Claudio Ad\u00e3o Rosa. Disse a um da fam\u00edlia que matou o pai na noite desta segunda-feira dia 18/11 as 22h.\n\nSeu pai se\u2026 https://t.co/qncWOVtwZU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/c86fWTNQbW", "expanded_url": "https://trib.al/EazviEJ", "display_url": "trib.al/EazviEJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197000981055254529"], "created_at": "2019-11-20T03:57:27.000Z", "id": "1197000981055254529", "author_id": "201036150", "text": "Ni\u00f1a se suicida por bullying y la encuentra su hermana de 9 a\u00f1os https://t.co/c86fWTNQbW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000869256056832"], "created_at": "2019-11-20T03:57:01.000Z", "id": "1197000869256056832", "author_id": "2215723465", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "the sims"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197000685914656769"], "created_at": "2019-11-20T03:56:17.000Z", "id": "1197000685914656769", "author_id": "66845150", "text": "eu jogando the sims: \nfiquei puto que s\u00f3 tinha fam\u00edlias h\u00e9teros, criei 2 viados e filhos. Fam\u00edlia feliz demais.\nO viado foi cozinhar e botou fogo na casa. Se matou, matou o marido e os filhos.\ntrag\u00e9dia global federal demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "63363703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CGratereaux", "id": "29450646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197000049798111232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000669191966721"], "created_at": "2019-11-20T03:56:13.000Z", "id": "1197000669191966721", "author_id": "63363703", "text": "@CGratereaux Casi 40 ni\u00f1os hu\u00e9rfanos, porque el hombre que mata a su mujer, se suicida generalmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000593421852673"], "created_at": "2019-11-20T03:55:55.000Z", "id": "1197000593421852673", "author_id": "831940153484656641", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/UGfuHuxPjS", "expanded_url": "https://twitter.com/raquel__brito/status/1197000576397185024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGfuHuxPjS", "media_key": "3_1197000564934094851"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197000576397185024"], "created_at": "2019-11-20T03:55:51.000Z", "id": "1197000576397185024", "author_id": "771753103460864001", "text": "Eu \u00f1 consigo fazer mais nada sem pensar no pas a unb ja me matou antes mesmo de entrar (se entrar https://t.co/UGfuHuxPjS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mai4isa", "id": "940577752515739648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196972525785354240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000565718433792"], "created_at": "2019-11-20T03:55:48.000Z", "id": "1197000565718433792", "author_id": "2571094999", "text": "RT @mai4isa: s\u00f3 acreditam que depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria, quando algu\u00e9m se suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4018559068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197000031590604802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000461913612288"], "created_at": "2019-11-20T03:55:23.000Z", "id": "1197000461913612288", "author_id": "4018559068", "text": "Se entera que no voy a estudiar la carrera que \u00e9l quiere y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1087227803521765378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196999269510778880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000349770567681"], "created_at": "2019-11-20T03:54:57.000Z", "id": "1197000349770567681", "author_id": "2949360843", "text": "@kirishimaluvs Eu sou suicida falando para outros jovens ue suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 o caminho ent\u00e3o espero que vc fique  viva meu bem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "Figueiredo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196805544847269889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000321203154944"], "created_at": "2019-11-20T03:54:50.000Z", "id": "1197000321203154944", "author_id": "1168675132585496581", "text": "@alexandregarcia Fascist\u00e3o de merda. Porta-voz do Figueiredo. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que seu filho se matou. Morreu de vergonha desta bosta bolsonarista que voc\u00ea \u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197000109797429248"], "created_at": "2019-11-20T03:54:00.000Z", "id": "1197000109797429248", "author_id": "850889156507181056", "text": "Vivimos bajo un modelo econ\u00f3mico suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000079745437697"], "created_at": "2019-11-20T03:53:52.000Z", "id": "1197000079745437697", "author_id": "842763781", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1124341230404603904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196988969608732675"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196999984408924166"], "created_at": "2019-11-20T03:53:30.000Z", "id": "1196999984408924166", "author_id": "975155081388621824", "text": "@diferente_AB Quase q se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196999850312814593"], "created_at": "2019-11-20T03:52:58.000Z", "id": "1196999850312814593", "author_id": "353849496", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5068, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196999219749490688"], "created_at": "2019-11-20T03:50:27.000Z", "id": "1196999219749490688", "author_id": "1089953298998792192", "text": "Hoje no Banco sol Entrou um Bandido armado, gritou \u201cTodo mundo abaixa ningu\u00e9m se alevanta\u201d, n\u00e3o aguentei comecei a rir me matou\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196999184320094210"], "created_at": "2019-11-20T03:50:19.000Z", "id": "1196999184320094210", "author_id": "89593708", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "185708840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ale_Guerrero05", "id": "185708840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196998818182639617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196999147515236353"], "created_at": "2019-11-20T03:50:10.000Z", "id": "1196999147515236353", "author_id": "1101005159889539072", "text": "@Ale_Guerrero05 Era feliz y no lo sab\u00eda. Bueno, no. Era suicida siempre, pero menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196998666868932608"], "created_at": "2019-11-20T03:48:15.000Z", "id": "1196998666868932608", "author_id": "858130000452702209", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "710CAPiTAL", "id": "2849440503"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Zc6auDEuOc", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandraButrn1/status/1196970771366764544", "display_url": "twitter.com/AlejandraButrn\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Bolivia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Guarimba"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196997786153168896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196998425851703297"], "created_at": "2019-11-20T03:47:18.000Z", "id": "1196998425851703297", "author_id": "324110199", "text": "RT @710CAPiTAL: #Bolivia. \u00bf#Guarimba #suicida?. https://t.co/Zc6auDEuOc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Zc6auDEuOc", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandraButrn1/status/1196970771366764544", "display_url": "twitter.com/AlejandraButrn\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolivia"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "Guarimba"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196997786153168896"], "created_at": "2019-11-20T03:44:46.000Z", "id": "1196997786153168896", "author_id": "2849440503", "text": "#Bolivia. \u00bf#Guarimba #suicida?. https://t.co/Zc6auDEuOc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196997602455236608"], "created_at": "2019-11-20T03:44:02.000Z", "id": "1196997602455236608", "author_id": "503407051", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida y birritas, noche de Netflix en mi peque\u00f1o franco \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "MichaelElgin25", "id": "191621559"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "noah_marufuji_", "id": "2912785837"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "IMPACTWRESTLING", "id": "35338217"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "IMPACTonAXSTV"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "IMPACTonAXSTV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196996136575414272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196997265098977282"], "created_at": "2019-11-20T03:42:41.000Z", "id": "1196997265098977282", "author_id": "1005147723492970496", "text": "RT @W_W_Unicorns: Suicida by @MichaelElgin25 to @noah_marufuji_ \n\n#IMPACTonAXSTV | @IMPACTWRESTLING \n\n30-DAY FREE TRIAL: https://t.co/GtGY3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196997123088224256"], "created_at": "2019-11-20T03:42:07.000Z", "id": "1196997123088224256", "author_id": "104576191", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "CASI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196997106948546565"], "created_at": "2019-11-20T03:42:04.000Z", "id": "1196997106948546565", "author_id": "597901208", "text": "Yo tratando de estudiar Y MI GATA TIRANDO TODO LO QUE ENCUENTRA EN MI PIEZA Y CASI SE SUICIDA POR LA VENTANA MACARENA TE CALMAS O TE CALMO A PATADAS EN EL ORTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1166327099726204929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196993963594600448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196997052435238912"], "created_at": "2019-11-20T03:41:51.000Z", "id": "1196997052435238912", "author_id": "3307849565", "text": "@crfweslIey Mas ela se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196996879046860800"], "created_at": "2019-11-20T03:41:09.000Z", "id": "1196996879046860800", "author_id": "176224267", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.6367, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/mNgdQQHZvu", "expanded_url": "http://bit.ly/2qjQSxC", "display_url": "bit.ly/2qjQSxC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tribuna"}, {"start": 9, "end": 22, "tag": "Celebridades"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196996587500605441"], "created_at": "2019-11-20T03:40:00.000Z", "id": "1196996587500605441", "author_id": "2614221025", "text": "#Tribuna #Celebridades \nAhora el mexicano es uno de los actores latinos que participan en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida, filme de DC\nhttps://t.co/mNgdQQHZvu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196996419745394688"], "created_at": "2019-11-20T03:39:20.000Z", "id": "1196996419745394688", "author_id": "1069189134693076994", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196996365542469632"], "created_at": "2019-11-20T03:39:07.000Z", "id": "1196996365542469632", "author_id": "197233264", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196996358697357312"], "created_at": "2019-11-20T03:39:05.000Z", "id": "1196996358697357312", "author_id": "2964387725", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196996319862243328"], "created_at": "2019-11-20T03:38:56.000Z", "id": "1196996319862243328", "author_id": "205870947", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "MichaelElgin25", "id": "191621559"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "noah_marufuji_", "id": "2912785837"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "IMPACTWRESTLING", "id": "35338217"}, {"start": 144, "end": 150, "username": "AXSTV", "id": "17850787"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "IMPACTonAXSTV"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GtGY3pFcCU", "expanded_url": "http://impactplus.tv", "display_url": "impactplus.tv"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/2cCd2bLo7o", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1196996136575414272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2cCd2bLo7o", "media_key": "7_1196996042337771521"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 62, "tag": "IMPACTonAXSTV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196996136575414272"], "created_at": "2019-11-20T03:38:12.000Z", "id": "1196996136575414272", "author_id": "700513098243796994", "text": "Suicida by @MichaelElgin25 to @noah_marufuji_ \n\n#IMPACTonAXSTV | @IMPACTWRESTLING \n\n30-DAY FREE TRIAL: https://t.co/GtGY3pFcCU \nWatch Impact on @AXSTV on Tuesdays at 7 PM central https://t.co/2cCd2bLo7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196995928521089025"], "created_at": "2019-11-20T03:37:23.000Z", "id": "1196995928521089025", "author_id": "86388277", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "Chile"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Francia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196748171935977472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196995542393462791"], "created_at": "2019-11-20T03:35:51.000Z", "id": "1196995542393462791", "author_id": "57129191", "text": "RT @Psicovivir: Creo que #Chile, y quiz\u00e1s #Francia, son los \u00fanicos pa\u00edses que para protestar, destruyen a su pa\u00eds.\n\nEsa forma de protesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196995465889427456"], "created_at": "2019-11-20T03:35:32.000Z", "id": "1196995465889427456", "author_id": "1095669335304142848", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196993555669147648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196995303557042176"], "created_at": "2019-11-20T03:34:54.000Z", "id": "1196995303557042176", "author_id": "28356831", "text": "RT @ValorSma: \u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "95740548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196995106953449472"], "created_at": "2019-11-20T03:34:07.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1196995106953449472", "author_id": "3015721043", "text": "@jose_simao Peixe desvia de \u00f3leo porque \u00e9 esperto e mata se suicida com fogo. Coisas da natureza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "821034909854789636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "parocolectiva", "id": "821034909854789636"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196980239311757312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994798709878784"], "created_at": "2019-11-20T03:32:53.000Z", "id": "1196994798709878784", "author_id": "916116145", "text": "@parocolectiva @MarisaGlave Gloria viene desde la epoca del suicida Garcia en su primer gobierno con los dolares muc. En el segundo gobierno era uno de los doce apostoles. La cercania de Garcia con el fujimorismo fue su enganche con esa agrupacion.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196994720720965632"], "created_at": "2019-11-20T03:32:35.000Z", "id": "1196994720720965632", "author_id": "1196469339450486784", "text": "Sou meu pior inimigo, vivo me auto-sabotando, me colocando em situa\u00e7\u00f5es q sei q \u00e9 errado, ou o errado \u00e9 o meu jeito de pensar e agir.\nN\u00e3o sou v\u00edtima, sou suicida. Mas um suicida q vai se alto destruindo de dentro pra fora.\nAt\u00e9 a hora q s\u00f3 vai restar o vazio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994560196521984"], "created_at": "2019-11-20T03:31:56.000Z", "id": "1196994560196521984", "author_id": "523695372", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994529049624578"], "created_at": "2019-11-20T03:31:49.000Z", "id": "1196994529049624578", "author_id": "1854690307", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994481851191297"], "created_at": "2019-11-20T03:31:38.000Z", "id": "1196994481851191297", "author_id": "1714264896", "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994350292590597"], "created_at": "2019-11-20T03:31:06.000Z", "id": "1196994350292590597", "author_id": "1159480938159583237", "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994263088869378"], "created_at": "2019-11-20T03:30:46.000Z", "id": "1196994263088869378", "author_id": "85913744", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1146814808433602562", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196988273215885312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994146671759360"], "created_at": "2019-11-20T03:30:18.000Z", "id": "1196994146671759360", "author_id": "736952833619185665", "text": "@minshyeth7 @Niebla_xdxd @BTS_twt Es como un reto suicida rapear Agust D jsjsjs alv \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994106658086918"], "created_at": "2019-11-20T03:30:08.000Z", "id": "1196994106658086918", "author_id": "3100910063", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994028748886017"], "created_at": "2019-11-20T03:29:50.000Z", "id": "1196994028748886017", "author_id": "58714177", "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196993555669147648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994012219105281"], "created_at": "2019-11-20T03:29:46.000Z", "id": "1196994012219105281", "author_id": "101655614", "text": "RT @ValorSma: \u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4623960914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ariadna_mtz", "id": "4623960914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196933661855232001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196994001334874116"], "created_at": "2019-11-20T03:29:43.000Z", "id": "1196994001334874116", "author_id": "1153074406924738561", "text": "@ariadna_mtz como se suicida un pez? jajajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196993716701007873"], "created_at": "2019-11-20T03:28:35.000Z", "id": "1196993716701007873", "author_id": "3385322501", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2821012212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vulgoTavaress", "id": "2821012212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195139735754285056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196993575994765312"], "created_at": "2019-11-20T03:28:02.000Z", "id": "1196993575994765312", "author_id": "1094381721670336518", "text": "@vulgoTavaress Mo\u00e7a eu fiz a mesma cagada. \nContei minha dentista e ela quase me matou kkk\nTirei um superior e outro inferior do lado esquerdo ontem, foi super tranquilo e estou me recuperando bem (detalhe meu caso era bem complicado, o que salva \u00e9 o dentista que vai fazer)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zF5uAJdxKs", "expanded_url": "https://noticiasconvalorsma.com/2019/11/19/mitos-y-realidades-sobre-el-suicidio/", "display_url": "noticiasconvalorsma.com/2019/11/19/mit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196993555669147648"], "created_at": "2019-11-20T03:27:57.000Z", "id": "1196993555669147648", "author_id": "3666973396", "text": "\u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGuanajuato hace un exhorto a la poblaci\u00f3n guanajuatense a conocer los mitos y realidades en torno a la conducta suicida\n\nhttps://t.co/zF5uAJdxKs", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196993545795784704"], "created_at": "2019-11-20T03:27:55.000Z", "id": "1196993545795784704", "author_id": "367441444", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3301035350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JennHorizone", "id": "3301035350"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.2974, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196987155735695361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196993411867381761"], "created_at": "2019-11-20T03:27:23.000Z", "id": "1196993411867381761", "author_id": "1195884136835272705", "text": "@JennHorizone Achinga. Es el reto suicida, para tu PC D:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196993352589295616"], "created_at": "2019-11-20T03:27:08.000Z", "id": "1196993352589295616", "author_id": "2531363253", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196964328349585408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196993177661722625"], "created_at": "2019-11-20T03:26:27.000Z", "id": "1196993177661722625", "author_id": "778332140895408128", "text": "RT @merillynmec: se Josiane que matou duas pessoas t\u00e1 salva, acho que eu n\u00e3o vou p inferno porque tomo umas cervejinhas e xingo os racistas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "ravi", "id": "1322692280", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 34, "tweet_count": 9974, "listed_count": 2}, "username": "ravizando"}, {"verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010639, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu"}, {"verified": false, "name": "Tino", "id": "3048181487", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 269, "tweet_count": 8919, "listed_count": 2}, "location": "El pa\u00eds de la Runfla", "username": "DiceTino"}, {"verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi"}, {"verified": false, "name": "Carrasclet", "id": "910819981805412352", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 144, "tweet_count": 292306, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "username": "Carrasclet2"}, {"verified": false, "name": "S\u00edlvia Orriols", "id": "1727894954", "public_metrics": {"followers_count": 18183, "following_count": 298, "tweet_count": 17292, "listed_count": 63}, "location": "Ripoll, Catalunya", "username": "orriolsderipoll"}, {"verified": false, "name": "Keli \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf37", "id": "54183938", "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 7880, "tweet_count": 338621, "listed_count": 1}, "username": "KeliVeronezi"}, {"verified": false, "name": "CONTRA O MAU", "id": "1184070036165681155", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 337, "tweet_count": 7469, "listed_count": 0}, "username": "srgioEd66507026"}, {"verified": false, "name": "Diogo finalista\ud80c\udd51", "id": "2928083897", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 456, "tweet_count": 8611, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Wally_Diogo"}, {"verified": true, "name": "Thiago Romariz", "id": "27695856", "public_metrics": {"followers_count": 145908, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 252}, "username": "thiagoromariz"}, {"verified": false, "name": "Anne Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "114462028", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 228, "tweet_count": 16039, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP. Brasil.", "username": "AnneZerrah"}, {"verified": false, "name": "David_luZzz", "id": "1181742410159869952", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 175, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "location": "Pomerode, Brasil SC s", "username": "Davidlu66281070"}, {"verified": false, "name": "Raul Pageo", "id": "98971901", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 713, "tweet_count": 1936, "listed_count": 31}, "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "username": "raulpageo"}, {"verified": false, "name": "APIA", "id": "141195800", "public_metrics": {"followers_count": 17189, "following_count": 4322, "tweet_count": 19322, "listed_count": 736}, "location": "Espa\u00f1a Europa", "username": "APIA_es"}, {"verified": false, "name": "CanalMigrantes", "id": "711893643838283777", "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 823, "tweet_count": 16438, "listed_count": 129}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "CanalMigrantes"}, {"verified": false, "name": "\u2733\ufe0f Yeison F. Garc\u00eda L\u00f3pez", "id": "780724111324491776", "public_metrics": {"followers_count": 8541, "following_count": 3205, "tweet_count": 12376, "listed_count": 51}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "garcialopezyei1"}, {"verified": false, "name": "Area de Inversion \u00ae", "id": "2339273831", "public_metrics": {"followers_count": 13814, "following_count": 3307, "tweet_count": 14135, "listed_count": 68}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "areadeinversion"}, {"verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "id": "1110742416", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente"}, {"verified": false, "name": "Teresita REP\u00daBLICA", "id": "886707832627896321", "public_metrics": {"followers_count": 10024, "following_count": 10425, "tweet_count": 282563, "listed_count": 4}, "username": "teresitaega"}, {"verified": false, "name": "Flavio Giglio", "id": "144686894", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 341, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "Flavio_Giglio"}, {"verified": false, "name": "Paula Jimenezz", "id": "1120984821822578688", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 287, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "username": "paulaajimenzz"}, {"verified": false, "name": "\u274c", "id": "1091370702048034816", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 243, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "username": "lozanollao"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "1196134611245568000", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 417, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "username": "Ana84716768"}, {"verified": true, "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat"}, {"verified": false, "name": "paranau\u00ea brasiles", "id": "48888634", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 396, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "username": "paranauebrasile"}, {"verified": false, "name": "Alberto Brand\u00e3o", "id": "932675351913926656", "public_metrics": {"followers_count": 93167, "following_count": 440, "tweet_count": 43062, "listed_count": 216}, "location": "Brasil", "username": "startupdareal"}, {"verified": false, "name": "Lis56", "id": "1182805605268017153", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 2268, "tweet_count": 76575, "listed_count": 2}, "username": "Lis569"}, {"verified": false, "name": "Adilson Paulo S\u00e9rgio", "id": "1007411380394348544", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 148, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "aps_sccp10"}, {"verified": false, "name": "dissimulada \ud83d\udda4\ud83d\udc51", "id": "1065226742896492544", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 526, "tweet_count": 6586, "listed_count": 0}, "username": "Lee_santooss"}, {"verified": false, "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180083, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "zazoomblog"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Garc\u00eda Fuente", "id": "159784562", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 916, "tweet_count": 6438, "listed_count": 93}, "username": "mariagfuente"}, {"verified": false, "name": "Theo Oberhuber", "id": "96128267", "public_metrics": {"followers_count": 11775, "following_count": 2552, "tweet_count": 35884, "listed_count": 236}, "username": "TheoOberhuber"}, {"verified": false, "name": "Tatiana Gavazza", "id": "3382964669", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 259, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "location": "Itabira, Brasil", "username": "tatiana_gavazza"}, {"verified": false, "name": "Geane \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1089586176749723649", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 348, "tweet_count": 11370, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "Geane11293694"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_"}, {"verified": false, "name": "K. Patri U. #Regularizaci\u00f3nYa", "id": "723637668534472704", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1223, "tweet_count": 24837, "listed_count": 17}, "location": "Espanha", "username": "KrenPatriRU"}, {"verified": false, "name": "SOLEDAD SIERRALTA", "id": "2159533212", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 698, "tweet_count": 2178, "listed_count": 1}, "location": "La Serena", "username": "Soledadsierralt"}, {"verified": false, "name": "fons cumelles \ud83c\udff4\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "308026641", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1309, "tweet_count": 60601, "listed_count": 4}, "location": "A l'infern dels catalans", "username": "ElfontsAlfons"}, {"verified": false, "name": "NiemandHierBitte", "id": "634975889", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3113, "tweet_count": 53773, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BitteNiemand"}, {"verified": false, "name": "E\u2600", "id": "1246102052", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 288, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "location": "vlc", "username": "edi_gotu7"}, {"verified": false, "name": "Daniel Leguina Casas", "id": "4876490505", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 669, "tweet_count": 4223, "listed_count": 49}, "location": "Monforte / Donostia / Madrid", "username": "leguina_casas"}, {"verified": false, "name": "Laura Cordeiro - vote 13", "id": "112519435", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2216, "tweet_count": 87104, "listed_count": 34}, "location": "Brazil", "username": "gigiacordeiro"}, {"verified": true, "name": "cynara menezes", "id": "74763991", "public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}, "username": "cynaramenezes"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2564582235", "public_metrics": {"followers_count": 43931, "following_count": 39344, "tweet_count": 480539, "listed_count": 41}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "Gustavo__Olmos"}, {"verified": false, "name": "Felix - (CIDAD\u00c3O DE MAL)", "id": "214757684", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 120, "tweet_count": 11552, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "FFelixNeto"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc0c\ud835\udc00.\u06f0\u06eb\u0b6d\u0325\u0fd4", "id": "988332899891142659", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 322, "tweet_count": 14970, "listed_count": 2}, "location": "ART NO MINE", "username": "SxcredPegxsus"}, {"verified": false, "name": "El Tats ( summer edition )", "id": "1140424381", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 109, "tweet_count": 17731, "listed_count": 0}, "username": "IE_Tatsuya"}, {"verified": false, "name": "BEMUDINHA\ud83e\udd4b1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 SDDS SAGAT1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 SDDS BABALU\ud83d\ude2d", "id": "1047587526968561664", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 0, "tweet_count": 50981, "listed_count": 1}, "location": " RODO \ud83d\ude21\ud83d\ude4f\ud83d\udea9", "username": "rlkdo_babalu"}, {"verified": false, "name": "FILHO DE DEUS", "id": "1035963621250158592", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 350, "tweet_count": 10436, "listed_count": 1}, "location": "Breve casa do Pai", "username": "OficialG2"}, {"verified": false, "name": "Marta Tafalla", "id": "1169488278", "public_metrics": {"followers_count": 10461, "following_count": 3765, "tweet_count": 201884, "listed_count": 240}, "location": "Earth, Solar System, Milky Way", "username": "TafallaMarta"}, {"verified": false, "name": "Joice", "id": "405201329", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 446, "tweet_count": 67094, "listed_count": 2}, "location": "Recife - PE", "username": "jooisrs"}, {"verified": false, "name": "tyce", "id": "1417078166", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1616, "tweet_count": 106857, "listed_count": 9}, "location": "recife", "username": "tyceanne"}, {"verified": false, "name": "Andrei2601", "id": "1121249128992911362", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 73, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}, "username": "AmAndrei260168"}, {"verified": false, "name": "Tatiana Astengo", "id": "840548023", "public_metrics": {"followers_count": 448782, "following_count": 1522, "tweet_count": 86331, "listed_count": 286}, "username": "TatianaAstengoB"}, {"verified": false, "name": "S\u00e2melete\ud83d\udc85", "id": "1082690586174468098", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 926, "tweet_count": 14571, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "1nojo_big"}, {"verified": false, "name": "ConservativeCAT", "id": "1143129139693727744", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 326, "tweet_count": 7198, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya", "username": "Conservador_Cat"}, {"verified": false, "name": "V U L G O : 2L \ud83d\udc7b", "id": "1142253615282888704", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 288, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "location": "022  021", "username": "maluquinho0157"}, {"verified": false, "name": "Santos F 01", "id": "412372843", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 459, "tweet_count": 40998, "listed_count": 0}, "username": "sdsfd24"}, {"verified": false, "name": "Yolanda N\u00fa\u00f1ez", "id": "266228977", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1734, "tweet_count": 54947, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "YolandaNunez"}, {"verified": false, "name": "o telegrafista", "id": "282293234", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 210, "tweet_count": 4356, "listed_count": 1}, "location": "oceano atl\u00e2ntico", "username": "empatedezero"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "921770924", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1923, "tweet_count": 45925, "listed_count": 1}, "location": "esta\u00e7\u00e3o primeira do Brasil ", "username": "opeixuxa"}, {"verified": false, "name": "MCampos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3161409099", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3277, "tweet_count": 94780, "listed_count": 8}, "username": "CpsSilveira13"}, {"verified": false, "name": "Dear Rosemary", "id": "344436796", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 200, "tweet_count": 71088, "listed_count": 3}, "location": "Portugal", "username": "PatriciaaPinto"}, {"verified": false, "name": "Critic", "id": "1951298923", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 416, "tweet_count": 11110, "listed_count": 2}, "username": "Herois1714"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "3293420115", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 496, "tweet_count": 34482, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "IsabelaRibeiroh"}, {"verified": false, "name": "Shiki Fitsune", "id": "383857174", "public_metrics": {"followers_count": 20923, "following_count": 666, "tweet_count": 73860, "listed_count": 44}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Shiki_Kitsune"}, {"verified": false, "name": "Pablo", "id": "889633879", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 102, "tweet_count": 28588, "listed_count": 0}, "location": "Edinburgh, Scotland", "username": "PabloRhyal"}, {"verified": false, "name": "Damiel Boboloni", "id": "1064639346647683072", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 752, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}, "username": "RuinosG"}, {"verified": false, "name": "Lle\u00f3", "id": "898223221299961856", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 84, "tweet_count": 21366, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "lleodrago"}, {"verified": false, "name": "St\u00e9phanie Barrial", "id": "1136961628270972928", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 419, "tweet_count": 645, "listed_count": 1}, "username": "StephWRF"}, {"verified": false, "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "id": "793673772", "public_metrics": {"followers_count": 28559, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "NuModEnergetico"}, {"verified": false, "name": "Debach", "id": "42413227", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 3209, "tweet_count": 29683, "listed_count": 13}, "location": "Brasil", "username": "DeniseBachtold"}, {"verified": false, "name": "Eu quero \u00e9 Lula Presidente", "id": "802996814588809216", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 4998, "tweet_count": 80071, "listed_count": 2}, "location": "Comarca de Saudade", "username": "Dvoto13"}, {"verified": false, "name": "Lizet Villavicencio", "id": "497140793", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1777, "tweet_count": 15713, "listed_count": 4}, "location": "Panama", "username": "_lizetv17"}, {"verified": true, "name": "TVN Noticias", "id": "299693451", "public_metrics": {"followers_count": 1056542, "following_count": 1910, "tweet_count": 884959, "listed_count": 1808}, "location": "Panam\u00e1", "username": "tvnnoticias"}, {"verified": false, "name": "Walzinha Guimar\u00e3es", "id": "1104691203419852800", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1139, "tweet_count": 67717, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Walzinh00515878"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "username": "Jorge40099126"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "name": "Mariana Rocha\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff", "id": "1625991594", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1329, "tweet_count": 43053, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "mari_cristina00"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Romano", "id": "140219835", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 0, "tweet_count": 9735, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "romanovendas1"}, {"verified": false, "name": "Professor Diego", "id": "3044777086", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 923, "tweet_count": 16361, "listed_count": 15}, "username": "profdiego11"}, {"verified": false, "name": "Graciela Rodriguez", "id": "2947565519", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1529, "tweet_count": 149688, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Nefertiti1963"}, {"verified": false, "name": "se\u00f1orita valdez \ud83d\udcd6 \ud83d\udc1d", "id": "982896049", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2096, "tweet_count": 77884, "listed_count": 7}, "username": "arianabuteras2_"}, {"verified": false, "name": "\u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0441", "id": "700152940", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 606, "tweet_count": 35829, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "LittleGrohl_"}, {"verified": true, "name": "Telecinco", "id": "20013148", "public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164195, "listed_count": 3953}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "telecincoes"}, {"verified": false, "name": "Diana Herbello", "id": "857575862958424066", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80138, "listed_count": 16}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "DianaHerbello"}, {"verified": true, "name": "F. P\u00e9rez Caballero", "id": "430192285", "public_metrics": {"followers_count": 52614, "following_count": 2415, "tweet_count": 43766, "listed_count": 307}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "FPCaballero"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcia Scansetti", "id": "1079158168796758021", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 3115, "tweet_count": 30122, "listed_count": 1}, "username": "MarciaScansetti"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "830770998714761218", "public_metrics": {"followers_count": 5782, "following_count": 2018, "tweet_count": 68991, "listed_count": 14}, "username": "VemLutarBrasil"}, {"verified": false, "name": "aninha tetra da copa do br", "id": "3028953165", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 392, "tweet_count": 15831, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "dudscrf"}, {"verified": false, "name": "Brunna Breezy Drew Gomez \u270a\ud83c\udfff\u2614", "id": "1134816666376949760", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1495, "tweet_count": 20287, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "breezy_brunna"}, {"verified": false, "name": "Soy del 43% #LaGrietaEsMoral#EsCorrupci\u00f3nOJusticia", "id": "3438797914", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1286, "tweet_count": 15769, "listed_count": 2}, "username": "cachorra1960"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "875642450223562753", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 116, "tweet_count": 20606, "listed_count": 0}, "username": "verbasender"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "Andrea Parij", "id": "1079439979112292353", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 165, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "username": "AndreaParij"}, {"verified": false, "name": "Lautaro", "id": "222518460", "public_metrics": {"followers_count": 7963, "following_count": 1027, "tweet_count": 31817, "listed_count": 26}, "location": "Castelar, Buenos Aires. ", "username": "turcoleon"}, {"verified": false, "name": "Rafamentiaca", "id": "1103463275780587520", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3252, "tweet_count": 99319, "listed_count": 0}, "location": "RS ,Brasil", "username": "Rafamentiaca"}, {"verified": true, "name": "Leonardo Sakamoto", "id": "58668131", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "location": "Brasil", "username": "blogdosakamoto"}, {"verified": false, "name": "Meer\u270c\ufe0fDeukae", "id": "1037186516", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 284, "tweet_count": 9688, "listed_count": 5}, "location": "with InSomnia and Dreamcatcher", "username": "Smol_SomnieMeer"}, {"verified": false, "name": "moon", "id": "859089800124665858", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}, "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "username": "uttdcatcher"}, {"verified": false, "name": "Sayda300k", "id": "62904521", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1831, "tweet_count": 322369, "listed_count": 58}, "location": "Per\u00fa, Lima", "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"verified": false, "name": "@MDelRosarioRoderoSalamanca", "id": "1484522965", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 4917, "tweet_count": 15937, "listed_count": 4}, "username": "MDelRosarioRode"}, {"verified": false, "name": "Joana", "id": "1192082702528372736", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1439, "tweet_count": 95650, "listed_count": 0}, "username": "joanadestra"}, {"verified": false, "name": "Maria Paula", "id": "241723702", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1770, "tweet_count": 26100, "listed_count": 1}, "location": "Brasilia", "username": "M_Paulabc"}, {"verified": false, "name": "Saverio Marafioti", "id": "320253490", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2775, "tweet_count": 413095, "listed_count": 108}, "location": "Crotone", "username": "SaverioMarafiot"}, {"verified": false, "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "id": "2155927873", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363654, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "katiymaia"}, {"verified": false, "name": "Luisa Lercari", "id": "901905888423944193", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 773, "tweet_count": 19392, "listed_count": 0}, "username": "LercariLuisa"}, {"verified": false, "name": "Ana 13 #VamosJuntosPeloBrasil\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3430844212", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5690, "tweet_count": 36465, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "achagas407"}, {"verified": false, "name": "sophia", "id": "1061650129084653568", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 735, "tweet_count": 20560, "listed_count": 0}, "location": "9\u00be\u00a0| \ud83d\udc0d", "username": "vanteccolors"}, {"verified": false, "name": "Ana Del Rey \ud83c\udf19", "id": "1148306555072339968", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 971, "tweet_count": 21212, "listed_count": 4}, "location": "Bly Manor ", "username": "anaxdelrey"}, {"verified": false, "name": "Henrique Costa", "id": "1889908759", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 4089, "tweet_count": 84279, "listed_count": 13}, "location": "TBT", "username": "hscosta76"}, {"verified": false, "name": "Norberto Varas", "id": "23181927", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 571, "tweet_count": 4384, "listed_count": 5}, "location": "Ser el gran jugador de mi vida", "username": "bvaras"}, {"verified": false, "name": "BUHO", "id": "888027701931515904", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 595, "tweet_count": 140184, "listed_count": 3}, "username": "HBSC333"}, {"verified": false, "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9\uea00", "id": "8569652", "public_metrics": {"followers_count": 7887, "following_count": 6911, "tweet_count": 34339, "listed_count": 14}, "location": "GersonLand", "username": "carloscamargo"}, {"verified": false, "name": "Luiza b", "id": "1357571948", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 342, "tweet_count": 282493, "listed_count": 0}, "username": "Luizab16"}, {"verified": false, "name": "informazione interno", "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "name": "gigio \ud83d\udea9\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "1155978163509506048", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2806, "tweet_count": 83922, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Ctba1969"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "280619811", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 2798, "tweet_count": 4368, "listed_count": 2}, "location": "MADRID,SPAIN", "username": "funkyfree"}, {"verified": false, "name": "IHaveAdream", "id": "382069136", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1642, "tweet_count": 379410, "listed_count": 82}, "username": "SaCe86"}, {"verified": false, "name": "camila\u2728", "id": "241651128", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 825, "tweet_count": 106034, "listed_count": 1}, "username": "camilarocsanb"}, {"verified": false, "name": "Cristianodido", "id": "1177528004106436611", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 268, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "location": "Teramo, Abruzzo", "username": "Cristianodido1"}, {"verified": false, "name": "Rpiu News", "id": "1189098664519753728", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 217, "tweet_count": 8097, "listed_count": 1}, "username": "NewsRpiu"}, {"verified": false, "name": "UGT SUR MADRID", "id": "864076257109168129", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1021, "tweet_count": 4526, "listed_count": 10}, "location": "Getafe, Spain", "username": "surugtmadrid"}, {"verified": true, "name": "UGT", "id": "86379470", "public_metrics": {"followers_count": 48232, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UGT_Comunica"}, {"verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "Italia", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "name": "Evita Me", "id": "224402743", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2348, "tweet_count": 74064, "listed_count": 19}, "location": "\ud83d\udca2", "username": "egarcifu"}, {"verified": false, "name": "Cao", "id": "1097104048438808577", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "location": "En la luna durmiente.", "username": "CaoticaPurocaos"}, {"verified": false, "name": "Ariara Nathielle", "id": "1080956007491256320", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 286, "tweet_count": 4411, "listed_count": 0}, "username": "NathielleAriara"}, {"verified": false, "name": "Erik Alfredo Guerrero", "id": "1096744491665502208", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1884, "tweet_count": 14234, "listed_count": 5}, "location": "Madrid / Ciudad de M\u00e9xico", "username": "er1kguerrero"}, {"verified": false, "name": "Vanderlei Pelizer", "id": "56733790", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 938, "tweet_count": 23568, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "vpelizerpereira"}, {"verified": true, "name": "Rodrigo Maia", "id": "35260027", "public_metrics": {"followers_count": 987217, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "RodrigoMaia"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Bacall\u00e1", "id": "755116620020846592", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 247, "tweet_count": 16514, "listed_count": 0}, "username": "marcelobacalla"}, {"verified": false, "name": "Le Nius", "id": "1904332136", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 144, "tweet_count": 5850, "listed_count": 37}, "username": "Le_Nius"}, {"verified": false, "name": "mafe", "id": "21843", "public_metrics": {"followers_count": 35113, "following_count": 6963, "tweet_count": 44531, "listed_count": 741}, "location": "Milan, Italy", "username": "mafedebaggis"}, {"verified": false, "name": "FULL", "id": "345078407", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 324, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}, "username": "kzkfrtn"}, {"verified": false, "name": "madoka kenmochi", "id": "244998762", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}, "location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "username": "madoka_kenmochi"}, {"verified": false, "name": "Mike", "id": "2212895105", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 190, "tweet_count": 2447, "listed_count": 1}, "username": "miguel_glsu"}, {"verified": false, "name": "Luigi Susin", "id": "1188783391090659329", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "location": "Treviso", "username": "LuigiSusin"}, {"verified": false, "name": "Gisele", "id": "3143558584", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 326, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "eugibraga"}, {"verified": false, "name": "Caio Gamba", "id": "55219832", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 798, "tweet_count": 4479, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "caiogamba"}, {"verified": false, "name": "Felipe Colinas", "id": "1133848259103985664", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 74, "tweet_count": 32267, "listed_count": 1}, "location": "Villa Berhondo", "username": "Vuletich90"}, {"verified": false, "name": "Flaco soltame el brazo me estas lastimando", "id": "1151983930750509056", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 232, "tweet_count": 18691, "listed_count": 0}, "location": "Mongolia", "username": "Mariano00087"}, {"verified": false, "name": "Sheila Pontes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "717293518637686784", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2453, "tweet_count": 39280, "listed_count": 9}, "location": "Natal, Brasil", "username": "sheilafpontes"}, {"verified": false, "name": "Luis F. Prado\u2694\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "id": "2677322996", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 439, "tweet_count": 13332, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udf1eM\u00e1laga, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "PradoHidalgo"}, {"verified": false, "name": "Somos Utah", "id": "1912771807", "public_metrics": {"followers_count": 32186, "following_count": 45, "tweet_count": 313889, "listed_count": 123}, "location": "Salt Lake City, UT", "username": "SomosUtah"}, {"verified": false, "name": "\u02d7\u02cb \ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc0a\ud835\udc08 \u02ca\u02d7", "id": "3064781794", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 8, "tweet_count": 13858, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udf8f | #\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d07.", "username": "BexutifulOuji"}, {"verified": false, "name": "Soledad Sacristan Zurdo", "id": "1184527359732539393", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 7, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}, "username": "ZurdoSoledad"}, {"verified": false, "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "id": "529535164", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "username": "yantaros_machi"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc6e. \ud83d\udc2d\ud83e\uddc0", "id": "313517712", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 757, "tweet_count": 86117, "listed_count": 58}, "location": "Italy, Earth", "username": "Sara_fromArda"}, {"verified": false, "name": "VALERIO ARATRO", "id": "453851050", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 1755, "tweet_count": 145236, "listed_count": 103}, "username": "gufolibero"}, {"verified": false, "name": "giuseppe carrei", "id": "1391958840", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1752, "tweet_count": 160848, "listed_count": 202}, "username": "yellowbeppe"}, {"verified": false, "name": "Umberto M.", "id": "475862409", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "location": "Patriota Italiano", "username": "molumbe"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udeb6\ud835\ude4e \ud835\ude4f \ud835\ude4a \ud835\ude47 \ud835\ude4e\ud83e\udeb6", "id": "1193957363277021184", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 320, "tweet_count": 11488, "listed_count": 1}, "location": "En la taberna de Tiempo", "username": "marcart3_"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Torres Nona", "id": "98105679", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1429, "tweet_count": 3082, "listed_count": 7}, "location": "Per\u00fa", "username": "cesartorresno"}, {"verified": false, "name": "Nuri Terremoto", "id": "2748486638", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 708, "tweet_count": 6923, "listed_count": 14}, "location": "Salamanca", "username": "NuriTerremoto"}, {"verified": false, "name": "Caroltuain", "id": "2748463386", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 678, "tweet_count": 6771, "listed_count": 12}, "location": "Vigo", "username": "Caroltuain"}, {"verified": false, "name": "misael", "id": "1023799872925982720", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 36, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "username": "misael24614552"}, {"verified": false, "name": "Dubal", "id": "810326580304220160", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 2359, "tweet_count": 10397, "listed_count": 0}, "location": "RS/SC", "username": "LucasDubalz"}, {"verified": false, "name": "Andres E. Lai Reyes", "id": "60564162", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 64, "tweet_count": 20420, "listed_count": 1}, "location": "Piracicaba/SP BRAZIL", "username": "aelreyes"}, {"verified": false, "name": "luis", "id": "1183872764928770048", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 121, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "username": "felpsjkk"}, {"verified": false, "name": "nana", "id": "1076826402647928832", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 455, "tweet_count": 25830, "listed_count": 0}, "username": "algomariana"}, {"verified": false, "name": "Paulo Costa", "id": "3003151133", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 543, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "username": "paulomox6"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "name": "Michaels", "id": "591542475", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "michaelsteve43"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "id": "4452890315", "public_metrics": {"followers_count": 150085, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JBCPERU"}, {"verified": false, "name": "\u041aatniss\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "476053480", "public_metrics": {"followers_count": 7429, "following_count": 7002, "tweet_count": 564074, "listed_count": 184}, "username": "vaniacavi"}, {"verified": false, "name": "vic", "id": "811770510933708800", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 331, "tweet_count": 24002, "listed_count": 0}, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "vsarg_"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u064b", "id": "343982218", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 134, "tweet_count": 14762, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "dmnt_svg"}, {"verified": false, "name": "Charles Recalde", "id": "833822095318642689", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3589, "tweet_count": 31138, "listed_count": 0}, "username": "RecaldeCharles"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Lopes \u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "141632541", "public_metrics": {"followers_count": 4872, "following_count": 4949, "tweet_count": 11248, "listed_count": 6}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "loppes1"}, {"verified": true, "name": "Lu\u00eds Adorno", "id": "54270526", "public_metrics": {"followers_count": 10407, "following_count": 1258, "tweet_count": 12935, "listed_count": 96}, "location": "Vila Jacu\u00ed, zona leste de SP", "username": "LuisAdorno"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o \u262d \ud83d\udc1d", "id": "1154175008060641280", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 286, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "location": "ele/dele he/him", "username": "thebarbzunion"}, {"verified": false, "name": "Luis Garc\u00eda L\u00f3pez", "id": "4878433403", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1794, "tweet_count": 38520, "listed_count": 8}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "LuisLUGALO"}, {"verified": true, "name": "diMarted\u00ec", "id": "2695436575", "public_metrics": {"followers_count": 79928, "following_count": 2, "tweet_count": 30889, "listed_count": 326}, "location": "Roma", "username": "diMartedi"}, {"verified": false, "name": "Eneias Zanelato", "id": "68140515", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 513, "tweet_count": 14643, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Mateus - ES", "username": "EneiasZanelato"}, {"verified": true, "name": "Odair Cunha", "id": "1028376918540906498", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 821, "tweet_count": 6079, "listed_count": 118}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "odaircunhamg"}, {"verified": false, "name": "Edu Lopez", "id": "2889748703", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 4346, "tweet_count": 67964, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "edulopezssa"}, {"verified": false, "name": "Monny\ud83d\udc9c", "id": "1123254401391570944", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3837, "tweet_count": 221623, "listed_count": 7}, "location": "Moralzarzal, Madrid", "username": "Monny1963"}, {"verified": false, "name": "agustinsmv", "id": "15479688", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2246, "tweet_count": 206296, "listed_count": 29}, "location": "Gij\u00f3n, Asturias , Espa\u00f1a", "username": "agustinsmv"}, {"verified": false, "name": "Julissa J\u00e1uregui", "id": "1688135233", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1057, "tweet_count": 2360, "listed_count": 25}, "location": "Madrid", "username": "JulJauregui"}, {"verified": false, "name": "RV", "id": "1020931404", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 990, "tweet_count": 87803, "listed_count": 2}, "username": "73rv"}, {"verified": false, "name": "Bender Sincero\ud83d\udea9", "id": "1173308492230406146", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 386, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "username": "BenderSincer0"}, {"verified": false, "name": "Haunt", "id": "732708346717822976", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 282, "tweet_count": 45273, "listed_count": 1}, "username": "drolaticdreamz"}, {"verified": true, "name": "Rodrigo Capelo", "id": "31493031", "public_metrics": {"followers_count": 156769, "following_count": 4863, "tweet_count": 26571, "listed_count": 617}, "location": "Brasil", "username": "rodrigocapelo"}, {"verified": false, "name": "Bel \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1001426906296745984", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 212, "tweet_count": 14829, "listed_count": 0}, "username": "izacrispi111"}, {"verified": false, "name": "Esther", "id": "1524748380", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 791, "tweet_count": 1665, "listed_count": 10}, "location": "Bhutan", "username": "estherixD1"}, {"verified": false, "name": "Pili", "id": "1198197349", "public_metrics": {"followers_count": 7595, "following_count": 7322, "tweet_count": 45664, "listed_count": 8}, "username": "Piliog"}, {"verified": false, "name": "Econforme18@gmail.com. Com", "id": "1170755440822706182", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 32, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}, "username": "Econforme18gma1"}, {"verified": false, "name": "Infinity Warp", "id": "1154066438073782273", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 79, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "username": "Cuervo10732445"}, {"verified": false, "name": "Raquel", "id": "434245814", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 356, "tweet_count": 2988, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Raquel_E31"}, {"verified": false, "name": "Jackes Gil", "id": "28419987", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 198, "tweet_count": 12871, "listed_count": 3}, "location": "Budapest- Hungary", "username": "jackesgil"}, {"verified": false, "name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez", "id": "3577110981", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 2302, "tweet_count": 32249, "listed_count": 5}, "username": "ramonfer5"}, {"verified": false, "name": "gergio alondso", "id": "2410938458", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 567, "tweet_count": 63227, "listed_count": 1}, "location": "Otero de bodas", "username": "emmerdeur74"}, {"verified": false, "name": "Ghibellin fuggiasco", "id": "945278564605349888", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 2088, "tweet_count": 56792, "listed_count": 4}, "location": "Paris, France", "username": "Franco57124579"}, {"verified": false, "name": "Kike Fuentes \ud83d\udd3b", "id": "78090551", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 2745, "tweet_count": 44104, "listed_count": 0}, "location": "Cardedeu", "username": "KikeFuentesA"}, {"verified": false, "name": "xisca", "id": "1179105645246726144", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 37, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "username": "xisca68010650"}, {"verified": false, "name": "Rosa Vermelha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "710292950970982400", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4977, "tweet_count": 120379, "listed_count": 20}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "rose38705916"}, {"verified": false, "name": "carlosmarin3321@gmail.com", "id": "1161045904507453440", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "username": "carlosmarin3324"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "100x100 in movimento", "id": "2216884044", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 56, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}, "location": "Piacenza", "username": "100x100piacenza"}, {"verified": false, "name": "ANTIMAFIADuemila", "id": "165014964", "public_metrics": {"followers_count": 10534, "following_count": 11, "tweet_count": 45830, "listed_count": 134}, "username": "antimafia2000"}, {"verified": false, "name": "UBUNTU\ud83d\udea9", "id": "801517887735398402", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3301, "tweet_count": 79846, "listed_count": 7}, "username": "ikc300"}, {"verified": false, "name": "Professora e Doutora Ada Mariza Tobal", "id": "37100741", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 4999, "tweet_count": 125831, "listed_count": 6}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "adamariza"}, {"verified": false, "name": "Prohibido Saber", "id": "350814025", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 255, "tweet_count": 12353, "listed_count": 5}, "username": "prohibidosaber"}, {"verified": false, "name": "\u041e\u041d\u0422", "id": "315323280", "public_metrics": {"followers_count": 7972, "following_count": 432, "tweet_count": 118637, "listed_count": 125}, "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "username": "onttvchannel"}, {"verified": false, "name": "Tito Yepes", "id": "69116892", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 270, "tweet_count": 6576, "listed_count": 17}, "username": "titoyepes"}, {"verified": false, "name": "Maddie\ud83c\udf3b\ud83d\udc95~!", "id": "4021363153", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1094, "tweet_count": 8396, "listed_count": 1}, "username": "Sofie_1551"}, {"verified": false, "name": "Panama Leyes y Noticias !!", "id": "1182295596289396736", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 147, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "location": "Panama City, Panama", "username": "LeyesyPanama"}, {"verified": false, "name": "A. I.", "id": "3039455387", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 316, "tweet_count": 44548, "listed_count": 0}, "username": "iacovettide"}, {"verified": false, "name": "handacompany", "id": "223730938", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2081, "tweet_count": 37819, "listed_count": 5}, "location": "\u6771\u4eac\u677f\u6a4b\u533a(\u6c60\u888b2\u30ad\u30ed\u570f)", "username": "handacore"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea Wes13y \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "358550651", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 431, "tweet_count": 92005, "listed_count": 3}, "location": "????", "username": "WeesleySimoees"}, {"verified": false, "name": "Vitor Fetter", "id": "344832606", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 259, "tweet_count": 29770, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "vitor_fetter"}, {"verified": false, "name": "Proletario do rs ;) \u262f\ufe0f\ud83c\udfae 501\u00b0BE", "id": "152601193", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 4987, "tweet_count": 325890, "listed_count": 17}, "location": "MUNDO", "username": "ProletarioRS"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Ricardo Coelho", "id": "902861035", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 5002, "tweet_count": 15857, "listed_count": 2}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "username": "JRicardoadv"}, {"verified": false, "name": "RenatoTavolieriFilho", "id": "28878672", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126557, "listed_count": 3}, "location": "Varginha - MG", "username": "renatotf"}, {"verified": false, "name": "Pares o nones", "id": "458729035", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 337, "tweet_count": 1267, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "FriasJav"}, {"verified": false, "name": "El Perro Naranja", "id": "1194623996890763265", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "username": "ElPerroNaranja4"}, {"verified": false, "name": "orlando", "id": "316519789", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 3948, "tweet_count": 16209, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lolodelsolar"}, {"verified": false, "name": "alfa urdaneta", "id": "63246840", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1934, "tweet_count": 14595, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "alluzug"}, {"verified": false, "name": "Jau Ram\u00edrez", "id": "30426196", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "location": "Hugoslavia.", "username": "JauBuitre"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f Rodrigo, o Prado", "id": "26808726", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 3337, "tweet_count": 179763, "listed_count": 6}, "location": "Brasil, Brasil", "username": "rodrigoprado"}, {"verified": false, "name": "juaum", "id": "1008446894815793152", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 317, "tweet_count": 60604, "listed_count": 0}, "username": "oieusouoanao"}, {"verified": false, "name": "Anitta Crave\ud83d\udea9", "id": "1008851887", "public_metrics": {"followers_count": 187953, "following_count": 89675, "tweet_count": 379494, "listed_count": 257}, "location": " \ud83d\udce7 anittacrave@gmail.com", "username": "AnittaCrave"}, {"verified": false, "name": "Notizie Oggi", "id": "834431658279501825", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "notizieoggi_com"}, {"verified": false, "name": "Niebladeguerra podcast", "id": "1049724765890641921", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 1286, "tweet_count": 6434, "listed_count": 43}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Niebladeguerra1"}, {"verified": false, "name": "Espinete Wargamero", "id": "970258339035844613", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 808, "tweet_count": 1764, "listed_count": 52}, "username": "EspineteWargame"}, {"verified": false, "name": "Donatello Dionicio River\u2019s Delboy", "id": "184083613", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 686, "tweet_count": 11941, "listed_count": 1}, "location": "San isidro ", "username": "rickycitolatino"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc33\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc22_\ud835\udfcf\ud835\udfce \ud83e\udd28", "id": "102769316", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 4371, "tweet_count": 245887, "listed_count": 64}, "username": "azurri_10"}, {"verified": false, "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "64986985", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "username": "RockStroke"}, {"verified": false, "name": "Mauri", "id": "1265539616", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 310, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "username": "Garcia1957Mauri"}, {"verified": true, "name": "L'HuffPost", "id": "543774554", "public_metrics": {"followers_count": 647708, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "location": "Roma", "username": "HuffPostItalia"}, {"verified": false, "name": "Camillo Jr", "id": "56560704", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 4285, "tweet_count": 30350, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "1962camillojr"}, {"verified": false, "name": "Marco A. Lizarraga :.", "id": "68260979", "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7411, "tweet_count": 155364, "listed_count": 55}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "PeriodistaMarco"}, {"verified": false, "name": "Nerot", "id": "1011899894607605761", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 46, "tweet_count": 43537, "listed_count": 0}, "username": "Nerot45888119"}, {"verified": false, "name": "LaC News 24", "id": "2382275202", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 106, "tweet_count": 82268, "listed_count": 63}, "location": "Calabria", "username": "LaCnews24"}, {"verified": false, "name": "Luiz Gabriel", "id": "2728394156", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 213, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "username": "BeyruthG"}, {"verified": true, "name": "BetwayCSGO", "id": "3380542258", "public_metrics": {"followers_count": 141355, "following_count": 828, "tweet_count": 55328, "listed_count": 171}, "location": "18+", "username": "BetwayCSGO"}, {"verified": false, "name": "BCJ \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "273950646", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 618, "tweet_count": 26000, "listed_count": 0}, "location": "siempre nuestro fiel Harrison ", "username": "bc_bchb"}, {"verified": false, "name": "Carvajal amigo", "id": "1067678796", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2203, "tweet_count": 20640, "listed_count": 0}, "username": "cubanoslejos"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "123955962", "public_metrics": {"followers_count": 704220, "following_count": 94741, "tweet_count": 29841, "listed_count": 443}, "location": "Chile.", "username": "joseantoniokast"}, {"verified": false, "name": "VivaLaGiustizia #iostoconmimmolucano #SIVAX", "id": "564497761", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 160, "tweet_count": 44987, "listed_count": 1}, "location": "Latina", "username": "vinnix63"}, {"verified": true, "name": "La Stampa", "id": "29416653", "public_metrics": {"followers_count": 1340192, "following_count": 405, "tweet_count": 555675, "listed_count": 7116}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "LaStampa"}, {"verified": false, "name": "Eugenio Del Bono", "id": "1461615506", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 755, "tweet_count": 28859, "listed_count": 12}, "location": "N\u00e1poles, Campania", "username": "EugenioDelBono"}, {"verified": false, "name": "Aurora Cantero", "id": "294731939", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 439, "tweet_count": 250305, "listed_count": 95}, "location": "Valencia", "username": "AuroCantero"}, {"verified": false, "name": "Roberto Macias", "id": "181154612", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 5437, "tweet_count": 67210, "listed_count": 31}, "location": "Sevilla", "username": "roberto_macias_"}, {"verified": false, "name": "Jeane Sousa\ud83d\udc26\ud83c\udf35\ud83c\udf3a", "id": "892279751901147136", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 143, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "location": "Arcoverde, Brasil", "username": "Jeane_L_Sousa"}, {"verified": false, "name": "J\u03c5\u2113\u03b9\u03b1\u03b7", "id": "441871888", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 342, "tweet_count": 66028, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\udd68", "username": "Erika_Dnz"}, {"verified": false, "name": "Cris Gomez", "id": "892895180147351553", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 176, "tweet_count": 3107, "listed_count": 0}, "location": "United States", "username": "Cristin27696142"}, {"verified": true, "name": "ignacio alvarez", "id": "535877103", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "location": "uruguay", "username": "igalvar71"}, {"verified": false, "name": "Camz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1029620363330764800", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 301, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "CamilaM42686824"}, {"verified": false, "name": "Psi Dagger", "id": "982654584119283712", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 552, "tweet_count": 11258, "listed_count": 1}, "location": "Baku ", "username": "LDLandau1987"}, {"verified": false, "name": "weedk", "id": "4180860028", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1646, "tweet_count": 30699, "listed_count": 2}, "username": "valarcersei"}, {"verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "974190350", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46489, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "name": "Pia Hildebrandt", "id": "24024323", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "location": "United States", "username": "piahildebrandt"}, {"verified": false, "name": "Marianosantana09", "id": "1107751417069137920", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 51, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "username": "Mariano54587494"}, {"verified": false, "name": "El Nacional", "id": "377534109", "public_metrics": {"followers_count": 308035, "following_count": 2585, "tweet_count": 165476, "listed_count": 633}, "location": "Santo Domingo", "username": "ElNacionalRD"}, {"verified": false, "name": "mw", "id": "2589719257", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 114, "tweet_count": 10331, "listed_count": 0}, "location": "my dumbass churri", "username": "haseuwwul"}, {"verified": false, "name": "Montse", "id": "907689287545753601", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1002, "tweet_count": 40719, "listed_count": 2}, "location": " CATALUNYA ", "username": "Heidi92_"}, {"verified": false, "name": "Lola Flowers \ud83e\udd8b", "id": "2850603973", "public_metrics": {"followers_count": 11235, "following_count": 11865, "tweet_count": 23734, "listed_count": 9}, "location": "SiTeLoDigoSabr\u00e1sM\u00e1sQueYo", "username": "lolaflowers74"}, {"verified": true, "name": "Jose Roberto Castro", "id": "1436361937", "public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 1448, "tweet_count": 9968, "listed_count": 69}, "location": "London, England", "username": "JRoberto_Castro"}, {"verified": true, "name": "Lu\u00edsa Martins", "id": "27863214", "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 6149, "tweet_count": 4178, "listed_count": 144}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "luisamartins"}, {"verified": false, "name": "Mauro Colombo", "id": "1218462254", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 253, "tweet_count": 15747, "listed_count": 1}, "username": "maurocolombo6"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08Ana Palomar Monge\ud83c\udf08 \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd3b", "id": "269713442", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1017, "tweet_count": 69356, "listed_count": 13}, "location": "Zaragoza", "username": "AnisaMarzo2011"}, {"verified": false, "name": "El Se\u00f1or Oscuro del C\u00f3", "id": "1072593330507300868", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1159, "tweet_count": 51919, "listed_count": 7}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "SogueroF"}, {"verified": false, "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1125109992", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "username": "piras_zia"}, {"verified": false, "name": "Angel Marina", "id": "66010734", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 476, "tweet_count": 9861, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "GeloPDT"}, {"verified": false, "name": "Pensando en Ellos", "id": "856516312486600710", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 30, "tweet_count": 823, "listed_count": 1}, "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "username": "pensando_ellos"}, {"verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "name": "BABY\ud83e\udd8b", "id": "143258586", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 430, "tweet_count": 13077, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "katth1111"}, {"verified": false, "name": "polma carne hdspm", "id": "816000906974019584", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1484, "tweet_count": 22131, "listed_count": 0}, "location": "tu coraz\u00f3n", "username": "polma_carne"}, {"verified": false, "name": "Primitivo Valverde", "id": "547170494", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 667, "tweet_count": 20933, "listed_count": 1}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "AdriVG93"}, {"verified": false, "name": "EVA", "id": "127078366", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 915, "tweet_count": 59361, "listed_count": 0}, "location": "Lima Peru", "username": "EVACH02"}, {"verified": false, "name": "Claudio Bertotti \u00e9 Lula 13", "id": "52048482", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 249, "tweet_count": 7974, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos, Brasil", "username": "klausber1"}, {"verified": false, "name": "FATIMA RABELLO \ud83d\udc78+\ud83c\udf68=\ud83c\udf49=\ud83d\udd25", "id": "510342196", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 530, "tweet_count": 111446, "listed_count": 0}, "location": "nova igua\u00e7u rj ", "username": "DeFatoliv8"}, {"verified": false, "name": "Ro \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e", "id": "435879641", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1276, "tweet_count": 62345, "listed_count": 0}, "username": "rosanamatheus2"}, {"verified": false, "name": "Alessandre de Sena S", "id": "2817953792", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 818, "tweet_count": 22452, "listed_count": 0}, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes ", "username": "AlessandreSena"}, {"verified": false, "name": "Davijo", "id": "1143238818", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 893, "tweet_count": 9946, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa ", "username": "davijo1604"}, {"verified": false, "name": "Isabel Rauber", "id": "219418781", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 2616, "tweet_count": 61082, "listed_count": 84}, "username": "IsabelRauber"}, {"verified": false, "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal", "id": "143311417", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 5004, "tweet_count": 270588, "listed_count": 1}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "juzinhapersonal"}, {"verified": false, "name": "Ana Avellaneda", "id": "2226114556", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 3931, "tweet_count": 16525, "listed_count": 52}, "location": "Barcelona", "username": "aavellanedam"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Silva", "id": "199213740", "public_metrics": {"followers_count": 7182, "following_count": 1582, "tweet_count": 14265, "listed_count": 63}, "location": "Barcelona \u00b7 Chile", "username": "BeaSilva9"}, {"verified": false, "name": "claire", "id": "1148683039", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "clagopar"}, {"verified": false, "name": "Maur\u00edcio", "id": "1025060851605286913", "public_metrics": {"followers_count": 11736, "following_count": 5816, "tweet_count": 9268, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "SarroMauricio"}, {"verified": false, "name": "Gisla.", "id": "1157829540409987076", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 524, "tweet_count": 17049, "listed_count": 1}, "location": "Crici\u00fama, SC", "username": "otwnf"}, {"verified": false, "name": "favero claudio", "id": "1175679259", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 937, "tweet_count": 56896, "listed_count": 5}, "username": "fa526364"}, {"verified": false, "name": "Vrulov", "id": "4737704308", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 611, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "username": "esadazu"}, {"verified": false, "name": "VanessaVilasRiotorto", "id": "3002154433", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 2280, "tweet_count": 15279, "listed_count": 18}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia - Barcelona", "username": "Vilas_Riotorto"}, {"verified": false, "name": "dayana", "id": "711559524", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 195, "tweet_count": 12069, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "dmrsdz"}, {"verified": false, "name": "Daerwin \ud83c\udf97", "id": "615434673", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1470, "tweet_count": 39938, "listed_count": 5}, "username": "SrLunatik"}, {"verified": false, "name": "UnaPersona NO especista", "id": "2693705180", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2927, "tweet_count": 70709, "listed_count": 26}, "location": "Animal's Eternal Treblinka", "username": "Mic_a_ela"}, {"verified": false, "name": "Ana Garrido Ramos", "id": "120620613", "public_metrics": {"followers_count": 50147, "following_count": 33285, "tweet_count": 127431, "listed_count": 275}, "location": "MisRT son mera difusi\u00f3n d otros", "username": "AnaGarridoRamos"}, {"verified": false, "name": "Roberta Carlos \ud83c\udf3b", "id": "79566247", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 393, "tweet_count": 15089, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brasil", "username": "ROBERTACARLOS"}, {"verified": false, "name": "crian\u00e7a que tinha tudo, adulta depressiva", "id": "170777351", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 382, "tweet_count": 14899, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "w44444r"}, {"verified": false, "name": "Notizie.it", "id": "281093385", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "username": "notizieit"}, {"verified": false, "name": "pissi marini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2729554988", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 712, "tweet_count": 24551, "listed_count": 5}, "username": "pissi_marini"}, {"verified": false, "name": "monica #vogliamovotare", "id": "1052774131941462016", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 30, "tweet_count": 4427, "listed_count": 0}, "username": "monica35365054"}, {"verified": false, "name": "Sael\ud83e\udd85\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "587232417", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 265, "tweet_count": 85487, "listed_count": 2}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "SaelSan"}, {"verified": true, "name": "Vini Castello", "id": "1099762293007704065", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "castelllovini"}, {"verified": false, "name": "Modesta Speranza", "id": "1217992189", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 791, "tweet_count": 33500, "listed_count": 1}, "location": "Italia -M\u00fcnchen", "username": "modestazza"}, {"verified": false, "name": "Orso Arturo", "id": "1620487452", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 5992, "tweet_count": 78972, "listed_count": 10}, "username": "ArturoP66023286"}, {"verified": false, "name": "Bambule'", "id": "1001037676454309889", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1304, "tweet_count": 86599, "listed_count": 3}, "location": "Pianeta Terra...Pi\u00f9 O Meno", "username": "Penultimo6"}, {"verified": false, "name": "laurets", "id": "2332084555", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 7100, "tweet_count": 163135, "listed_count": 11}, "location": "do cl\u00e3", "username": "wslaurets"}, {"verified": false, "name": "AnnabeLecter", "id": "2796108887", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 430, "tweet_count": 20106, "listed_count": 37}, "location": "Bologna", "username": "AnnabeLecter"}, {"verified": false, "name": "AlessandraFarabegoli", "id": "9046922", "public_metrics": {"followers_count": 14152, "following_count": 1158, "tweet_count": 38913, "listed_count": 608}, "location": "Ravenna, Italy", "username": "alebegoli"}, {"verified": false, "name": "Genova What's On", "id": "1164930181963952128", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}, "location": "Italy", "username": "GenovaOn"}, {"verified": false, "name": "Jose Alejandro Gutierrez Tovar", "id": "1102399330554650624", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 87, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "username": "JoseAGT7912"}, {"verified": false, "name": "Noticias con Valor SMA", "id": "3666973396", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 225, "tweet_count": 12380, "listed_count": 12}, "location": "San Miguel de Allende", "username": "ValorSma"}, {"verified": false, "name": "Juan Fernando", "id": "1674432726", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 168, "tweet_count": 3959, "listed_count": 1}, "username": "juan_fernando25"}, {"verified": false, "name": "tutti", "id": "249948853", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 201, "tweet_count": 37988, "listed_count": 3}, "username": "lesliefruto"}, {"verified": false, "name": "Palmira G\ud83d\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "546903332", "public_metrics": {"followers_count": 8674, "following_count": 8229, "tweet_count": 228615, "listed_count": 7}, "username": "g_palmira"}, {"verified": false, "name": "Jordi CM", "id": "60723534", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 264, "tweet_count": 5243, "listed_count": 2}, "location": "en un pueblo de irreductibles", "username": "jclapes"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude3c\ud835\ude4c\ud835\ude50\ud835\ude44\ud835\ude3d\ud835\ude4a\ud835\ude53", "id": "917446389294157824", "public_metrics": {"followers_count": 17999, "following_count": 1543, "tweet_count": 123012, "listed_count": 128}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "TaquiBox"}, {"verified": false, "name": "JOHM", "id": "53775891", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3000, "tweet_count": 41424, "listed_count": 32}, "location": "Tlach\u2019co Babilonia ", "username": "K_P_LO"}, {"verified": false, "name": "Ely", "id": "930475784657100800", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 762, "tweet_count": 9298, "listed_count": 0}, "location": "Corea del Sur", "username": "Ely_acegon188"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc1\ud835\udcce\ud835\udcc3_\ud835\udcae\ud835\udc5c\ud835\udcc9 \u27ed\u27ec\u2077", "id": "861662724635414528", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 476, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "LynnSotz"}, {"verified": false, "name": "Juli Borelli", "id": "850426310", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 700, "tweet_count": 53318, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JuliBorelli_"}, {"verified": false, "name": "\u062d\u0633\u0646 \ud80c\udc80", "id": "1116825767739121665", "public_metrics": {"followers_count": 6820, "following_count": 4121, "tweet_count": 5760, "listed_count": 1}, "location": "\u0625\u062f\u0639\u0645\u0646\u0627 \u0628\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0647", "username": "1Errorthought"}, {"verified": false, "name": "OT7 todo el rato \ud83d\udc25", "id": "1113995211804479488", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1098, "tweet_count": 12463, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "BTSLOMEJOR1512"}, {"verified": false, "name": "LARISSA ARIANE", "id": "2825557844", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1083, "tweet_count": 16546, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho ", "username": "upscavalinho"}, {"verified": false, "name": "el links pero no", "id": "887699291715674113", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 123, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "location": "mi casita ", "username": "el_links1"}, {"verified": false, "name": "Rashid A.", "id": "1106972864094396419", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 133, "tweet_count": 2839, "listed_count": 1}, "username": "ElJacKnight"}, {"verified": false, "name": "Marcela Castro \u2744\ufe0f", "id": "865452548781621248", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 526, "tweet_count": 10105, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "pqpmarcela"}, {"verified": false, "name": "Conselho umbanda", "id": "1123742282023407617", "public_metrics": {"followers_count": 54165, "following_count": 9278, "tweet_count": 6081, "listed_count": 41}, "username": "umbandaconselho"}, {"verified": false, "name": "Cor. Sforza Fogliani", "id": "811954196354318336", "public_metrics": {"followers_count": 6349, "following_count": 826, "tweet_count": 11642, "listed_count": 22}, "location": "Piacenza, Emilia Romagna", "username": "SforzaFogliani"}, {"verified": false, "name": "Angelo Ciribini", "id": "327024457", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1354, "tweet_count": 68484, "listed_count": 363}, "username": "Ciribini"}, {"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "name": "Newton Fox", "id": "946336446750904320", "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 6999, "tweet_count": 42716, "listed_count": 2}, "location": "Natal, Brasil", "username": "NewtonFox1"}, {"verified": false, "name": "Soy", "id": "1526991662", "public_metrics": {"followers_count": 5704, "following_count": 41, "tweet_count": 30731, "listed_count": 0}, "username": "lavidadnadie"}, {"verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "id": "821882693432541184", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1162, "tweet_count": 26344, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MajoPlataFlorez"}, {"verified": false, "name": "ge", "id": "765294651674886144", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 338, "tweet_count": 20046, "listed_count": 4}, "location": "manifestando nahida", "username": "beidoudrip"}, {"verified": false, "name": "DinhaCiciMaranata\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "465860717", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 200, "tweet_count": 10911, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "CiciMaranata"}, {"verified": false, "name": "Dani", "id": "69717002", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 2400, "tweet_count": 17562, "listed_count": 1}, "username": "garciamkt22"}, {"verified": false, "name": "Maria Pia Billoni", "id": "1091711392338591746", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 3023, "tweet_count": 34980, "listed_count": 0}, "username": "BilloniPia"}, {"verified": false, "name": "helder1965", "id": "20013925", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 103, "tweet_count": 13158, "listed_count": 4}, "location": "Sao Jose dos Campos-SP-Brazil", "username": "helder1965"}, {"verified": false, "name": "maurizio GIUSEPPE MARIA", "id": "4867636829", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 52, "tweet_count": 71862, "listed_count": 2}, "username": "me_desaparecido"}, {"verified": false, "name": "waldorf KJD3 IS COMING", "id": "2977490559", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 755, "tweet_count": 59500, "listed_count": 11}, "location": "@wintersunmi || he/him", "username": "artistkjd"}, {"verified": false, "name": "screencaps friends", "id": "860158681861718016", "public_metrics": {"followers_count": 112110, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udecb", "username": "capfriends"}, {"verified": false, "name": "edmundo2425", "id": "1117105623487909893", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 92, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "location": "Matosinhos, Portugal", "username": "edmundo2425"}, {"verified": false, "name": "Dazai Coffi", "id": "1138855397152894976", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 26, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "username": "BSD_CoffiaChelf"}, {"verified": false, "name": "Paula sensata \ud83d\udc37\ud83c\udf7c \u2728", "id": "1083206385943351297", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 26, "tweet_count": 1938, "listed_count": 1}, "username": "PrincesaPaula5"}, {"verified": false, "name": "glensan", "id": "931322195971792897", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 2103, "tweet_count": 6502, "listed_count": 0}, "location": "Kota Bandung, Jawa Barat", "username": "Glend07888717"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude49\ud835\ude40\ud835\ude42\ud835\ude4d\ud835\ude3c", "id": "1029866917", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 494, "tweet_count": 32973, "listed_count": 0}, "username": "micaelapicero1"}, {"verified": false, "name": "Lu \ud83c\udf3b", "id": "1436261965", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 909, "tweet_count": 36584, "listed_count": 2}, "username": "LumiCoria"}, {"verified": false, "name": "bruna \ud83c\udf0a e A", "id": "138217261", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 165, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "username": "brubilonia"}, {"verified": false, "name": "Rachele", "id": "228492024", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 215, "tweet_count": 7702, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "MensPolemica"}, {"verified": false, "name": "Verstov.Info", "id": "188701380", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 4, "tweet_count": 66315, "listed_count": 23}, "location": "\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a", "username": "verstovinfo"}, {"verified": false, "name": "Gesanda", "id": "45622352", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 4998, "tweet_count": 646344, "listed_count": 58}, "username": "GESANDA"}, {"verified": false, "name": "just Jorge", "id": "2567905732", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 354, "tweet_count": 87001, "listed_count": 6}, "location": "Coquimbo, Chile", "username": "xzado7"}, {"verified": false, "name": "cala_l_asso", "id": "65922786", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1486, "tweet_count": 190779, "listed_count": 24}, "username": "cala_l_asso"}, {"verified": false, "name": "Jhess", "id": "836150784", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2009, "tweet_count": 14179, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "Soyalbina"}, {"verified": false, "name": "PF.", "id": "564789344", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 297, "tweet_count": 21441, "listed_count": 1}, "username": "Pierfra1966"}, {"verified": false, "name": "novecento volts \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2949662763", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 155, "tweet_count": 58073, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "NovecentoV"}, {"verified": false, "name": "mariuccia frigerio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "988373714", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 1665, "tweet_count": 346833, "listed_count": 90}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "Mania48Mania53"}, {"verified": false, "name": "Thronix", "id": "438060569", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 218, "tweet_count": 5164, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "anberru"}, {"verified": false, "name": "Pir\u00fa Laura Castillo\ud83d\udc31", "id": "2812413150", "public_metrics": {"followers_count": 4585, "following_count": 2103, "tweet_count": 451810, "listed_count": 13}, "username": "Piru_laura"}, {"verified": false, "name": "virginia. M.", "id": "54244462", "public_metrics": {"followers_count": 10278, "following_count": 7008, "tweet_count": 81770, "listed_count": 9}, "location": "argentina", "username": "viyita"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "877671279968518145", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1224, "tweet_count": 363081, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Maria_e_pt"}, {"verified": false, "name": "Verdugo", "id": "1184274886925180928", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 83, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "username": "Verdugo21041812"}, {"verified": false, "name": "Soy Aprista", "id": "57545700", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "location": "https://www.facebook.com/pages", "username": "Soy_Aprista"}, {"verified": false, "name": "Roberto", "id": "1496641896", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 4983, "tweet_count": 110914, "listed_count": 27}, "username": "Robertogzagza93"}, {"verified": false, "name": "Norisha", "id": "114849835", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 226, "tweet_count": 77814, "listed_count": 29}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "noracantu"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Ratc", "id": "1194261182804373505", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1249, "tweet_count": 943, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ratc_claudio"}, {"verified": true, "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "id": "907301328988332033", "public_metrics": {"followers_count": 66159, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CoronelTadeu"}, {"verified": false, "name": "emmili", "id": "755593925059047424", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 155, "tweet_count": 123015, "listed_count": 5}, "location": "Bujari, Brasil", "username": "attkcs"}, {"verified": false, "name": "gabi viu o louis e o justin e vai ver o harry", "id": "1090808560173355009", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2312, "tweet_count": 83305, "listed_count": 3}, "location": "jb 1d hs lt bts", "username": "hesgukie"}, {"verified": false, "name": "Mortari 13\u2b50\u2665\ufe0f", "id": "82205341", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 280, "tweet_count": 11631, "listed_count": 2}, "location": "Acre, Brasil", "username": "taismortari"}, {"verified": false, "name": "jubilubi", "id": "56542514", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 305, "tweet_count": 52230, "listed_count": 4}, "location": "Rio Branco - Acre", "username": "juliianalage"}, {"verified": false, "name": "barbie luna", "id": "711177733", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 751, "tweet_count": 50207, "listed_count": 9}, "location": "Kansas City, MO", "username": "barbie_rosasl"}, {"verified": false, "name": "mh", "id": "936921542113546240", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 86, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "username": "maariahg_"}, {"verified": false, "name": "Miguel H", "id": "1116783165488730113", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 4913, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "username": "MiguelH15455350"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\u2076\u2079", "id": "938604164338388992", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 583, "tweet_count": 35653, "listed_count": 0}, "location": "Zsul ", "username": "ops_bia1"}, {"verified": false, "name": "\u0454ric\u03b1 \ud83e\udd8b", "id": "879491971626283010", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 909, "tweet_count": 34508, "listed_count": 0}, "location": "rocinha", "username": "ericacamposs_"}, {"verified": false, "name": "Maria Angela Mareque", "id": "2743724452", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 171, "tweet_count": 16629, "listed_count": 0}, "username": "MariaMareque"}, {"verified": false, "name": "He Qiwu", "id": "887048603419779072", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 333, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}, "location": "?", "username": "nowhereman_21"}, {"verified": false, "name": "(_ _).\uff61o0", "id": "3023672219", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 169, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "MigueTheCreator"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4", "id": "1029389148728242176", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 307, "tweet_count": 1617, "listed_count": 8}, "username": "CUTEORNOTX0"}, {"verified": false, "name": "Enmanuel Garcia", "id": "975228490483224576", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1427, "tweet_count": 34976, "listed_count": 0}, "location": "USA", "username": "_EnmanuelGarcia"}, {"verified": false, "name": "Jose Laluz", "id": "124756260", "public_metrics": {"followers_count": 195659, "following_count": 5303, "tweet_count": 71770, "listed_count": 550}, "location": "Republica dominicana", "username": "laluzjose"}, {"verified": false, "name": "Luis Parra", "id": "38238376", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4369, "tweet_count": 206744, "listed_count": 28}, "location": "Chihuahua Mexico", "username": "lparra20"}, {"verified": false, "name": "Claudia", "id": "1038642216233779201", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 563, "tweet_count": 24993, "listed_count": 0}, "username": "Claudia32283106"}, {"verified": true, "name": "Fabio Pannunzio", "id": "46040478", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio"}, {"verified": false, "name": "nicky \ud83d\udc9a", "id": "1182460745088413696", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 0, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}, "location": "hogwarts", "username": "_nickyys"}, {"verified": false, "name": "spooky lara\u2077", "id": "805063237", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2292, "tweet_count": 140858, "listed_count": 2}, "username": "pjandthezombies"}, {"verified": false, "name": "Ulises050869", "id": "1169054927802576896", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}, "username": "Ulises0508691"}, {"verified": false, "name": "O Outro Lado Da moeda", "id": "1123991171414614016", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 268, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "username": "o_moeda"}, {"verified": true, "name": "Rachel Sheherazade", "id": "168520768", "public_metrics": {"followers_count": 1525739, "following_count": 799, "tweet_count": 25913, "listed_count": 1398}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RachelSherazade"}, {"verified": false, "name": "Matus", "id": "2334795402", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 275, "tweet_count": 15798, "listed_count": 0}, "username": "MatiEsThanos"}, {"verified": false, "name": "Roberta Tabox", "id": "872991207558971392", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 377, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "username": "roberta_tabox"}, {"verified": false, "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "public_metrics": {"followers_count": 81319, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "name": "TIKS", "id": "1483098631", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 499, "tweet_count": 6057, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "TIKSok"}, {"verified": false, "name": "e-thot", "id": "1088950092411875328", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 174, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "neumarklucia"}, {"verified": false, "name": "Jose romo", "id": "3861056593", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 202, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "location": "Los Banos, CA", "username": "joseromo1207"}, {"verified": false, "name": "ester \u2720", "id": "152275398", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1835, "tweet_count": 89007, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "esterlessa_"}, {"verified": false, "name": "Jackeline Casta\u00f1eda Huertas", "id": "323452007", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1733, "tweet_count": 85172, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JRCastanedaH"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo P\u00e1nuco\ud83d\ude08\ud83d\ude08", "id": "79762434", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 2032, "tweet_count": 105247, "listed_count": 18}, "location": "N 20\u00b040' 0'' / W 103\u00b022' 0''", "username": "chamuquito"}, {"verified": false, "name": "Manuel Contreras", "id": "1150587589579030528", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 114, "tweet_count": 10356, "listed_count": 0}, "username": "Comoelairelibre"}, {"verified": true, "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "id": "54797928", "public_metrics": {"followers_count": 429137, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "sigridbazan"}, {"verified": false, "name": "Ray", "id": "3391712219", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 527, "tweet_count": 86832, "listed_count": 2}, "location": "+55021", "username": "pxray_"}, {"verified": false, "name": "\u00a1!\ud835\udcd2\u0251lly", "id": "1163901963630759938", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 398, "tweet_count": 22010, "listed_count": 6}, "location": "\u2765 \u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \ufe59\u2620\ufe5a\ud835\udd73\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90 \ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9e'\ud835\udd98\ufe59\u2694\ufe5a \u275b  'so lost, \u03b1 deeper d\u0131ve, etern\u03b1l s\u0131lence of the se\u03b1... \uff1b\ufe6b p\u0131r\u03b1te g\u0131rl \u208a huntress.", "username": "CalistaJaneHook"}, {"verified": false, "name": "hiro \ud83d\udc7b cachorro triste miseravel fudido", "id": "1094052671651303425", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 759, "tweet_count": 155284, "listed_count": 11}, "location": "loiwuxianbot \u2661 - spoiler free", "username": "dostokitty"}, {"verified": false, "name": "dream girl evil", "id": "708081310418468866", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 703, "tweet_count": 49556, "listed_count": 3}, "location": "material world or empty", "username": "maaaterialgirl"}, {"verified": false, "name": "unregistered", "id": "153263935", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 115, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "VinNyFLX"}, {"verified": false, "name": "Armando Barrera", "id": "52616360", "public_metrics": {"followers_count": 8197, "following_count": 2834, "tweet_count": 255498, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "odioapancho"}, {"verified": false, "name": "Rocktuber", "id": "744714990234570752", "public_metrics": {"followers_count": 38728, "following_count": 3599, "tweet_count": 28845, "listed_count": 149}, "location": "Conquistaremos el mundo...", "username": "Rocktuber"}, {"verified": false, "name": "\u00e9\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93", "id": "1125242414770335744", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 483, "tweet_count": 22302, "listed_count": 0}, "location": "Konoha ", "username": "mandranike"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1175584429550505991", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 96, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "location": "Itu, Brasil", "username": "Natycaval0_0"}, {"verified": false, "name": "Michele Pitres \ud83d\udea9", "id": "714165956696805376", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 500, "tweet_count": 18391, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mi_pitres"}, {"verified": false, "name": "Luis Higueras", "id": "14965934", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 2388, "tweet_count": 41337, "listed_count": 11}, "username": "LuisHigueras"}, {"verified": false, "name": "Gonza", "id": "240362836", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 236, "tweet_count": 25259, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "PaolaGonza24"}, {"verified": false, "name": "Talia", "id": "750269575879680000", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 2, "tweet_count": 975, "listed_count": 0}, "username": "MarinhoTalia"}, {"verified": false, "name": "Luca\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u27b0", "id": "1146519594120679429", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 516, "tweet_count": 31918, "listed_count": 0}, "username": "Luca73284882"}, {"verified": false, "name": "Amor fati", "id": "1164704740007194624", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 559, "tweet_count": 9558, "listed_count": 0}, "username": "the_rodrigu_"}, {"verified": false, "name": "W.CURY\ud83e\udd34\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "id": "1195304715120193536", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 88, "tweet_count": 2390, "listed_count": 0}, "location": "Graja\u00fa ", "username": "WilliamCury13"}, {"verified": false, "name": "cavaliere padano", "id": "1040828736", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 4899, "tweet_count": 73851, "listed_count": 3}, "location": "Insubria", "username": "cavalierepadano"}, {"verified": false, "name": "Thiago Brandao Real", "id": "69141491", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1513, "tweet_count": 74872, "listed_count": 77}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ThiagoRBrandao"}, {"verified": false, "name": "19:19", "id": "351194627", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1259, "tweet_count": 13175, "listed_count": 2}, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "ronildhor7"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda", "id": "536660240", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 365, "tweet_count": 53501, "listed_count": 5}, "username": "sotrigueros"}, {"verified": false, "name": "23", "id": "767900912589430786", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 215, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "username": "_martinrombola"}, {"verified": false, "name": "Ana \ud83c\udf93\ud83d\udea9", "id": "841796891662811136", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 2326, "tweet_count": 20607, "listed_count": 0}, "username": "Eu_Anatrix"}, {"verified": false, "name": "\u24c9\u24de\u24d1\u24d8", "id": "868678070550581248", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 844, "tweet_count": 14993, "listed_count": 1}, "location": "Caldas Novas, Brasil", "username": "xxxroguecrawler"}, {"verified": false, "name": "\u0fca", "id": "3312128680", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 1687, "tweet_count": 38787, "listed_count": 2}, "location": "rio acima, mg", "username": "marcellykyaranx"}, {"verified": false, "name": "Drog (olha a bio)", "id": "2844050665", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 914, "tweet_count": 44963, "listed_count": 2}, "location": "zne bh ", "username": "drogbaOS"}, {"verified": false, "name": "Mariah", "id": "3150905798", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 763, "tweet_count": 44973, "listed_count": 4}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Tu_Mariah"}, {"verified": true, "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1", "id": "197410009", "public_metrics": {"followers_count": 239340, "following_count": 1759, "tweet_count": 61347, "listed_count": 449}, "location": "Panam\u00e1", "username": "MINSAPma"}, {"verified": false, "name": "\u00b0\u02d6\u2727 psicologico mixuruca \u00b0\u02d6\u2727", "id": "50373546", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 254, "tweet_count": 26015, "listed_count": 0}, "username": "LittleLucy___"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Aparicio", "id": "768890091334832128", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 201, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "AlejoAparicio7"}, {"verified": false, "name": "J. F. Carpio \ud83e\udded", "id": "11859152", "public_metrics": {"followers_count": 28540, "following_count": 6524, "tweet_count": 452219, "listed_count": 375}, "location": "Recursos:", "username": "jfcarpio"}, {"verified": false, "name": "Jessica", "id": "62959342", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 649, "tweet_count": 58898, "listed_count": 10}, "location": "Osasco, Brasil", "username": "unendliich"}, {"verified": false, "name": "Domenico Romaniello", "id": "814948783528230913", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 330, "tweet_count": 7567, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "username": "ValueDomenico"}, {"verified": false, "name": "jimmy", "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287274, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001"}, {"verified": false, "name": "estoy verde", "id": "488631940", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 239, "tweet_count": 27948, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "chiarigorza"}, {"verified": false, "name": "Caiubi Miranda", "id": "50451541", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1053, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "username": "caiubiqueiroz"}, {"verified": false, "name": "Ruben", "id": "3064523961", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 631, "tweet_count": 16579, "listed_count": 2}, "location": "Matosinhos", "username": "b13_barros"}, {"verified": false, "name": "JuanRa Garc\u00eda", "id": "24318215", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 421, "tweet_count": 23328, "listed_count": 3}, "username": "juanra09"}, {"verified": false, "name": "win win win win", "id": "1076296774468407296", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 252, "tweet_count": 19471, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "owiwidevdd"}, {"verified": false, "name": "gabo", "id": "961472531923439616", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 327, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf0e", "username": "criptopraga"}, {"verified": false, "name": "Dani Andrade", "id": "246013008", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3492, "tweet_count": 25077, "listed_count": 3}, "location": "bel\u00e9m-par\u00e1 brasil", "username": "Real1Andrade"}, {"verified": false, "name": "tupeorpesadilla", "id": "304123498", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 4985, "tweet_count": 44987, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SkaJavier"}, {"verified": false, "name": "Ve\u2077 Vision", "id": "844188917335298053", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 452, "tweet_count": 32127, "listed_count": 2}, "location": "Dreamworld \u272f", "username": "GAHMINNIE"}, {"verified": false, "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "id": "41620341", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 941, "tweet_count": 141924, "listed_count": 1}, "username": "lilypercal"}, {"verified": false, "name": "#LaMafiaSigueAtacando", "id": "124766370", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}, "username": "tamaracarvi"}, {"verified": false, "name": "Antidestro", "id": "188798058", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 4059, "tweet_count": 20325, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "antidestro"}, {"verified": false, "name": "Ronaldo", "id": "194831035", "public_metrics": {"followers_count": 6825, "following_count": 6777, "tweet_count": 171498, "listed_count": 49}, "location": "Pas\u00e1rgada", "username": "MinduimYDicas"}, {"verified": false, "name": "Dai \ud83d\ude4a", "id": "1013783615925358594", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 482, "tweet_count": 5966, "listed_count": 0}, "location": "Erechim, Brasil", "username": "DaiaCristina_"}, {"verified": false, "name": "Paulo", "id": "734056429783506945", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 357, "tweet_count": 63815, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "akili19Crf"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc28\u2728", "id": "1166447890190995461", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1776, "tweet_count": 15794, "listed_count": 1}, "username": "___lorenasouza"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b", "id": "730457183633199106", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 262, "tweet_count": 34726, "listed_count": 0}, "username": "merillyn_"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "id": "567662102", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189478, "listed_count": 11}, "username": "InsPaschoarelli"}, {"verified": false, "name": "expressionless", "id": "620947742", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 242, "tweet_count": 10366, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "alesvitsky"}, {"verified": false, "name": "Rosabell Jim\u00e9nez", "id": "3028758392", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1089, "tweet_count": 70650, "listed_count": 0}, "username": "RosJimenez09"}, {"verified": true, "name": "TVN Panam\u00e1", "id": "69399743", "public_metrics": {"followers_count": 838508, "following_count": 2815, "tweet_count": 167079, "listed_count": 2011}, "username": "tvnpanama"}, {"verified": false, "name": "gabi", "id": "1020866014404403200", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 164, "tweet_count": 42506, "listed_count": 0}, "location": "flamengo ", "username": "gabrieIIaz"}, {"verified": false, "name": "Jaime Eust\u00e1quio lino", "id": "710336912922382336", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 215, "tweet_count": 6979, "listed_count": 0}, "username": "JaimeEustaquio"}, {"verified": false, "name": "luana \ud83c\udf1c", "id": "2356522224", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 93, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "luanamartendal2"}, {"verified": false, "name": "EM CASA", "id": "1135981233199112192", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 5, "tweet_count": 215, "listed_count": 1}, "location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es", "username": "_quarentena"}, {"verified": false, "name": "Paoeliza. \ud83e\ude90\u2728", "id": "2988435952", "public_metrics": {"followers_count": 10294, "following_count": 475, "tweet_count": 28901, "listed_count": 24}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cosmovioleta"}, {"verified": false, "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "id": "165655969", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4645, "tweet_count": 154544, "listed_count": 20}, "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "username": "SamuraiAntifa"}, {"verified": false, "name": "Regina\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "74226321", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 189, "tweet_count": 40870, "listed_count": 5}, "location": "Campinas/SP", "username": "Reginaceca"}, {"verified": false, "name": "julia \ud83d\udc08\u200d\u2b1b 13\u2b50\ufe0f", "id": "1028682394881204224", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 897, "tweet_count": 29881, "listed_count": 0}, "location": "s/her \u0f02  . !! MULTI !!", "username": "cattiegirll"}, {"verified": false, "name": "Panisson", "id": "2466202912", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1340, "tweet_count": 46788, "listed_count": 1}, "username": "96Panisson"}, {"verified": true, "name": "TelenoticiasRD", "id": "54045693", "public_metrics": {"followers_count": 834210, "following_count": 44817, "tweet_count": 260447, "listed_count": 3709}, "location": "Dominican Republic", "username": "Telenoticiasrd"}, {"verified": false, "name": "@carlosurzua3", "id": "1025611499434328066", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1467, "tweet_count": 39711, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "carlosurzua35"}, {"verified": false, "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784486, "listed_count": 56}, "location": "Brasil", "username": "arte_prima"}, {"verified": false, "name": "EuSouLia", "id": "282601658", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885635, "listed_count": 71}, "location": "Floripa", "username": "liamabat"}, {"verified": false, "name": "Alexandre XYZ", "id": "2897183699", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 700, "tweet_count": 47388, "listed_count": 20}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Alexandre_XYZ_"}, {"verified": false, "name": "\u4f46Esperan\u00e7a 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0e", "id": "1139963297590063105", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 4786, "tweet_count": 233714, "listed_count": 0}, "location": "Lula13", "username": "hopeluta_"}, {"verified": false, "name": "\u2022Bianca\u2022", "id": "734148173808144384", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 791, "tweet_count": 16329, "listed_count": 0}, "location": "Gua\u00edba, Brasil", "username": "bibis_bg"}, {"verified": false, "name": "Kau\u00e3 Souza", "id": "1047928092583452674", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 336, "tweet_count": 6299, "listed_count": 0}, "location": "Gua\u00edba, Brasil", "username": "kauasouza_"}, {"verified": false, "name": "Datte apoia o calvo Ceni \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3002245925", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 1245, "tweet_count": 159564, "listed_count": 6}, "location": "Insta : Datte_on", "username": "Datte_on"}, {"verified": false, "name": "Diana", "id": "1035902479576297472", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 746, "tweet_count": 105429, "listed_count": 11}, "username": "DianaMochizuki"}, {"verified": false, "name": "s\u00e4m\u00e5nth\u0101", "id": "1104411360", "public_metrics": {"followers_count": 11068, "following_count": 9028, "tweet_count": 142934, "listed_count": 18}, "location": "jb, hb, sm, ag, multikpop stan", "username": "jaileyempire"}, {"verified": false, "name": "malu", "id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "location": "tini, 1997", "username": "erabizzlex"}, {"verified": false, "name": "andy \u02d9\ud800\udcf7\u02d9", "id": "3077927503", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 562, "tweet_count": 11462, "listed_count": 12}, "location": "S!HER (\uff61\u25e0\u203f\u25e0\uff61)", "username": "_iL0VECHAN"}, {"verified": false, "name": "Rhayane", "id": "726456593374711808", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 478, "tweet_count": 15585, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "username": "emztgn"}, {"verified": false, "name": "Jak, a fanfiqueira", "id": "706706677970690048", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "username": "colore_ela"}, {"verified": false, "name": "pao\ud83e\udd8b", "id": "1161497791", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 647, "tweet_count": 237320, "listed_count": 9}, "username": "hadidstay"}, {"verified": false, "name": "peluda indiana", "id": "888906002652909569", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 4211, "tweet_count": 65461, "listed_count": 27}, "location": "entp-t   \u264a\u264d\u264c", "username": "fefuticaba"}, {"verified": false, "name": "problem\u00e1tica", "id": "765355478943760384", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 88, "tweet_count": 6906, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eumisantos"}, {"verified": false, "name": "Mair\u00e3o", "id": "2415972430", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1018, "tweet_count": 31419, "listed_count": 0}, "username": "mairaoeng"}, {"verified": false, "name": "Maxine \ud83c\udf3b", "id": "484979196", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1314, "tweet_count": 73544, "listed_count": 2}, "location": "Teodoro Sampaio, S\u00e3o Paulo", "username": "amarcurar"}, {"verified": false, "name": "Elsa Almonte ' \u2665", "id": "2440900542", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 127, "tweet_count": 120030, "listed_count": 9}, "location": "Santo Domingo:)\u2665", "username": "ElsiiAlmonte19"}, {"verified": false, "name": "Haole", "id": "1571904997", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 427, "tweet_count": 31047, "listed_count": 2}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Brrun1995"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Martins", "id": "838502786698461184", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 195, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "GbMSantos"}, {"verified": false, "name": "emy \ud83d\udcd6 em fogo alto", "id": "449222973", "public_metrics": {"followers_count": 7223, "following_count": 4286, "tweet_count": 137111, "listed_count": 14}, "location": "justin followed 26/09/14", "username": "onetimeonVEVO"}, {"verified": false, "name": "ricardo", "id": "292441649", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 36, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}, "location": "bonito-ms", "username": "dinho_ricardo"}, {"verified": false, "name": "Alec", "id": "58380218", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1238, "tweet_count": 25919, "listed_count": 8}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "Alec_09"}, {"verified": false, "name": "Fausto Tim Rojas", "id": "2425204381", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1770, "tweet_count": 14100, "listed_count": 2}, "username": "rojasrafael57"}, {"verified": false, "name": "Guadalupe Leon", "id": "718622060159877121", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 895, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}, "username": "guadalupe_leonT"}, {"verified": true, "name": "La Rep\u00fablica EC", "id": "246507155", "public_metrics": {"followers_count": 151378, "following_count": 1593, "tweet_count": 290410, "listed_count": 828}, "location": "Ecuador", "username": "larepublica_ec"}, {"verified": false, "name": "Marcos Batatinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "92613487", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1372, "tweet_count": 147417, "listed_count": 11}, "location": "Natal/RN - Brasil", "username": "MarcosBatatinha"}, {"verified": false, "name": "Nicole", "id": "1195570861299900416", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "Nicole96595855"}, {"verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320060, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "name": "Soy Jouz", "id": "702085993319432192", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 340, "tweet_count": 4014, "listed_count": 0}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico ", "username": "JouzHdz"}, {"verified": false, "name": "Juan Macial", "id": "40813882", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 518, "tweet_count": 9639, "listed_count": 0}, "location": "~~~~~", "username": "juanmacial"}, {"verified": false, "name": "Dovahkiin Tenor", "id": "105040685", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 289, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "username": "AndreFalcao666"}, {"verified": false, "name": "Ma Eugenia Carvajal", "id": "1444345164", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 907, "tweet_count": 75774, "listed_count": 2}, "location": "Corazon: Venezuela", "username": "maryandali1"}, {"verified": false, "name": "Olympus Digital", "id": "3285667350", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 279, "tweet_count": 17684, "listed_count": 5}, "location": "Dominican Republic", "username": "OlympusDigital_"}, {"verified": false, "name": "julieta", "id": "939268152596353025", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 793, "tweet_count": 31572, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "juliietn8"}, {"verified": false, "name": "Becca Stapavicci", "id": "1118770953234931712", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "username": "Rebecca69168763"}, {"verified": false, "name": "Washington Andre", "id": "99392353", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1160, "tweet_count": 6697, "listed_count": 1}, "location": "JATAI-GO", "username": "washingtonjatai"}, {"verified": false, "name": "Alexandra Ruiz.", "id": "1167597931307905024", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 424, "tweet_count": 2792, "listed_count": 0}, "username": "AlexandraxdRuiz"}, {"verified": false, "name": "Eduard", "id": "775564458689191936", "public_metrics": {"followers_count": 9639, "following_count": 1669, "tweet_count": 51543, "listed_count": 65}, "location": "En el Budare de tu \u2764", "username": "Sir_Arepa"}, {"verified": false, "name": "Ary Olinisky", "id": "66897195", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 245, "tweet_count": 31546, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "aryserbr"}, {"verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148988, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "name": "Henrique Oliveira", "id": "487436389", "public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 8191, "tweet_count": 19590, "listed_count": 39}, "location": "Salvador", "username": "henrisilvaolive"}, {"verified": false, "name": "vai dar pet\u00ea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd91", "id": "2667497602", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1006, "tweet_count": 26257, "listed_count": 0}, "username": "luizfebarreta"}, {"verified": false, "name": "ruth smith martinez", "id": "201036150", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 100, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "location": "colombia 27/08/87", "username": "ruthsita0827"}, {"verified": false, "name": "juju", "id": "2215723465", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1005, "tweet_count": 80929, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MeDiskup"}, {"verified": false, "name": "Andersen", "id": "66845150", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 452, "tweet_count": 14009, "listed_count": 2}, "location": "Brasil, Rio Grande do Sul", "username": "Vigel_"}, {"verified": false, "name": "Tammy RE \u2665\ufe0f \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "63363703", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1312, "tweet_count": 72335, "listed_count": 5}, "location": "Santo Domingo D. N.", "username": "cameliazul"}, {"verified": false, "name": "Yas \u2077", "id": "831940153484656641", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2554, "tweet_count": 70274, "listed_count": 1}, "username": "DEC4LC0MANI4"}, {"verified": false, "name": "raquel", "id": "771753103460864001", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 225, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}, "username": "raquel__brito"}, {"verified": false, "name": "Vieira BxD", "id": "2571094999", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1569, "tweet_count": 15001, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias", "username": "McVieira_"}, {"verified": false, "name": "OVELHA NEGRA \ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "940577752515739648", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 322, "tweet_count": 32726, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mai4isa"}, {"verified": false, "name": "Agata", "id": "4018559068", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 420, "tweet_count": 12405, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "agatasey"}, {"verified": false, "name": "cabesa amasada", "id": "2949360843", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 446, "tweet_count": 15516, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_paidoseunenem_"}, {"verified": false, "name": "Bakunin", "id": "1168675132585496581", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "username": "Bakunin42385685"}, {"verified": true, "name": "Alexandre Garcia", "id": "727130698021261313", "public_metrics": {"followers_count": 3676457, "following_count": 503, "tweet_count": 6756, "listed_count": 2601}, "username": "alexandregarcia"}, {"verified": false, "name": "Daniel Flores", "id": "850889156507181056", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1173, "tweet_count": 3395, "listed_count": 1}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Danielfloflo"}, {"verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269865, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327"}, {"verified": false, "name": "Salcedo", "id": "975155081388621824", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 283, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "Sallced00"}, {"verified": false, "name": "\u00d7\u1dfc\u00d7", "id": "1124341230404603904", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 201, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "username": "ale_bravo08"}, {"verified": false, "name": "Urubu da Massa", "id": "353849496", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1739, "tweet_count": 20699, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "PowerUrubu"}, {"verified": false, "name": "Nanilson Bravo \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "1089953298998792192", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 294, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}, "location": "Angola", "username": "NanilsonB"}, {"verified": false, "name": "Diego Cobo Terrazas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "89593708", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 970, "tweet_count": 35907, "listed_count": 4}, "username": "DCecol"}, {"verified": false, "name": "spooky cameron \ud83c\udf83", "id": "1101005159889539072", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 424, "tweet_count": 9110, "listed_count": 1}, "location": "El Salvador", "username": "hausofcameron_"}, {"verified": false, "name": "Ale Abarca G", "id": "185708840", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 194, "tweet_count": 18128, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador", "username": "Ale_Guerrero05"}, {"verified": false, "name": "luiz", "id": "858130000452702209", "public_metrics": {"followers_count": 15703, "following_count": 7554, "tweet_count": 58561, "listed_count": 10}, "location": "Recreio dos Bandeirantes", "username": "Lticooficial"}, {"verified": false, "name": "JAIRO #FTDP", "id": "324110199", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 3961, "tweet_count": 31884, "listed_count": 2}, "location": "venezuela", "username": "isaac_jairo"}, {"verified": false, "name": "Radio Capital 710 AM Venezuela. Noticias, deportes", "id": "2849440503", "public_metrics": {"followers_count": 13671, "following_count": 475, "tweet_count": 150752, "listed_count": 147}, "location": "Caracas. Vargas: Maiquet\u00eda, Guaira. Miranda: Teques Tuy Guatire Guarenas Barlovento Petare Chacao Baruta. Aragua. Carabobo. Gu\u00e1rico. Catia. Caricuao", "username": "710CAPiTAL"}, {"verified": false, "name": "Fede Britez", "id": "503407051", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2264, "tweet_count": 41867, "listed_count": 6}, "location": "Posadas Misiones", "username": "FedeBritez87"}, {"verified": false, "name": "Elisamuel", "id": "1005147723492970496", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 4997, "tweet_count": 305497, "listed_count": 7}, "location": "Lebanon, PA", "username": "EliIMPACT"}, {"verified": false, "name": "Wrestling With Unicorns", "id": "700513098243796994", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}, "location": "Chicago, IL", "username": "W_W_Unicorns"}, {"verified": false, "name": "Erica Caminha", "id": "104576191", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 4787, "tweet_count": 130708, "listed_count": 66}, "location": "Rosenheim, Alemanha", "username": "amulherqueanda"}, {"verified": false, "name": "Camiluuuu", "id": "597901208", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 220, "tweet_count": 34872, "listed_count": 7}, "username": "camirandone"}, {"verified": false, "name": "13 \ud83c\udf1f", "id": "3307849565", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 511, "tweet_count": 70624, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias - RJ", "username": "jaquecrf1895"}, {"verified": false, "name": "LADY ROUANET \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "id": "176224267", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 315, "tweet_count": 10047, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL", "username": "ladyrouanet"}, {"verified": false, "name": "Tribuna de San Luis", "id": "2614221025", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 243, "tweet_count": 119333, "listed_count": 48}, "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "username": "TribunaSL"}, {"verified": false, "name": "Mai pi\u00f9 cambi fissi", "id": "1069189134693076994", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 55, "tweet_count": 4064, "listed_count": 0}, "location": "Monteveglio, Emilia Romagna", "username": "MaipiuF"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8bDaniMatos \ud83e\uddda\ud83c\udf39", "id": "197233264", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1246, "tweet_count": 87286, "listed_count": 20}, "location": "Sao paulo-sp", "username": "XMadame1"}, {"verified": false, "name": "rick(y) \ud83d\udcd6", "id": "2964387725", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1114, "tweet_count": 56134, "listed_count": 18}, "location": "22 springs", "username": "alphxr"}, {"verified": false, "name": "Natalia #salveSUS", "id": "205870947", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 605, "tweet_count": 9244, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "nataliacandido1"}, {"verified": false, "name": "Roberta M. Mendes", "id": "86388277", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 252, "tweet_count": 256820, "listed_count": 285}, "location": "Santa Catarina, BSB, Brasil ", "username": "roberta_jorn"}, {"verified": false, "name": "Norka", "id": "57129191", "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 4850, "tweet_count": 166131, "listed_count": 33}, "username": "NorkaTJ"}, {"verified": true, "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo", "username": "Psicovivir"}, {"verified": false, "name": "Carlos Torres\ud83e\ude90", "id": "1095669335304142848", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 308, "tweet_count": 4886, "listed_count": 1}, "location": "Alagoas, Casa do Caralho", "username": "carlostorresaf"}, {"verified": false, "name": "Arturo MoralesTirado", "id": "28356831", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 2391, "tweet_count": 20303, "listed_count": 44}, "location": "San Miguel de Allende, M\u00e9xico", "username": "ArturoMoralesTi"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "id": "3015721043", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1615, "tweet_count": 5824, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ALVARORICARDOR2"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o", "id": "95740548", "public_metrics": {"followers_count": 5347137, "following_count": 129, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3116}, "username": "jose_simao"}, {"verified": false, "name": "Santiago 7", "id": "916116145", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 32, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "username": "SantiagoGallar4"}, {"verified": false, "name": "Paro Colectiva #CierreDelCongreso", "id": "821034909854789636", "public_metrics": {"followers_count": 10458, "following_count": 1144, "tweet_count": 33424, "listed_count": 34}, "location": "Per\u00fa", "username": "parocolectiva"}, {"verified": false, "name": "HTML", "id": "1196469339450486784", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 50, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "username": "httpEoq"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc83Lua Cigana\ud83d\udc83_\ud83d\udea91\u20e33\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "523695372", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 510, "tweet_count": 9382, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "username": "lucyabrans"}, {"verified": false, "name": "Ana Beatriz", "id": "1854690307", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1104, "tweet_count": 157234, "listed_count": 1}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro.", "username": "Beaperete_"}, {"verified": false, "name": "Magali Paz", "id": "1714264896", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "username": "pazmaeli"}, {"verified": false, "name": "Ver\u00f4nica\u2077", "id": "1159480938159583237", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 354, "tweet_count": 9774, "listed_count": 0}, "location": "\u2765Somniarmy\u272f", "username": "Yubinjoonie"}, {"verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9 kleyssa celestino", "id": "85913744", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2345, "tweet_count": 35355, "listed_count": 2}, "location": "Floriano/Teresina - PI", "username": "kleyssa"}, {"verified": false, "name": "Shuga T. \u226e \ud83d\udc95", "id": "736952833619185665", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2170, "tweet_count": 18300, "listed_count": 1}, "username": "LadyBlackD1"}, {"verified": false, "name": "\u3057\u305a\u3048", "id": "1146814808433602562", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 84, "tweet_count": 2390, "listed_count": 0}, "username": "yoobimiauu"}, {"verified": false, "name": "Leo \ud83d\udea9", "id": "3100910063", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4996, "tweet_count": 35485, "listed_count": 2}, "username": "leoandroidcpord"}, {"verified": false, "name": "Roberto Esparza \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "58714177", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 957, "tweet_count": 267021, "listed_count": 135}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "bobsparz"}, {"verified": false, "name": "gustavo urrutia", "id": "101655614", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 866, "tweet_count": 887712, "listed_count": 92}, "username": "gurrutiar"}, {"verified": false, "name": "Gallegos", "id": "1153074406924738561", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 206, "tweet_count": 5885, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "gallegos_castan"}, {"verified": false, "name": "Ariadna \u303d\ufe0ftz", "id": "4623960914", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 273, "tweet_count": 22285, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "ariadna_mtz"}, {"verified": false, "name": "Fabiana", "id": "3385322501", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 275, "tweet_count": 28287, "listed_count": 0}, "location": "+Rj", "username": "andraad_e"}, {"verified": false, "name": "Renata Corr\u00eaa aquela que desenha...", "id": "1094381721670336518", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 454, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "username": "RenataCorrea77"}, {"verified": false, "name": "victoria", "id": "2821012212", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 183, "tweet_count": 8341, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "vulgoTavaress"}, {"verified": false, "name": "George Silva", "id": "367441444", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2898, "tweet_count": 13430, "listed_count": 22}, "location": "Canto da Terra do Nunca", "username": "gsilva1978"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar king", "id": "1195884136835272705", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "Csarking2"}, {"verified": false, "name": "JennHRZ F/A \u25aa\ufe0f\u25ab\ufe0f", "id": "3301035350", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 155, "tweet_count": 1045, "listed_count": 1}, "username": "JennHorizone"}, {"verified": false, "name": "Ana Lula 13", "id": "2531363253", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 677, "tweet_count": 26884, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "carolacoliveira"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "778332140895408128", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 216, "tweet_count": 40887, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "Oliveirananda27"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "id": "1196599828547088385", "author_id": "283230411", "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "id": "1196427451385159681", "author_id": "254599256", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/seow16KZiQ", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/opinio/forca-catalunya_2101494102.html", "display_url": "elmon.cat/opinio/forca-c\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197096640726876160"], "created_at": "2019-11-20T10:17:34.000Z", "id": "1197096640726876160", "author_id": "1727894954", "text": "\"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\n https://t.co/seow16KZiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "Zumb\u00ed"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.275, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197099175160229888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197100795122061312"], "created_at": "2019-11-20T10:34:05.000Z", "id": "1197100795122061312", "author_id": "1184070036165681155", "text": "@BrazilFight Al\u00e9m disso que foi, bem lembrado e exposto. Zumbi, matou o seu pr\u00f3prio tio, para assumir o quilombo. Pergunto: \" porque no Brasil, s\u00f3 se d\u00e1 import\u00e2ncia para quem n\u00e3o presta.\nAo inv\u00e9s de renderem homenagem ao tal do Zumb\u00ed, porque n\u00e3o rendem homenagem a Princesa Isabel e seus aboli", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Affleck"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7208, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196835131224444934"], "created_at": "2019-11-19T16:58:26.000Z", "id": "1196835131224444934", "author_id": "27695856", "text": "Henry Cavill, junto com o Affleck, \u00e9 um dos menos culpados pela fase, digamos, '''''complicada''''' que a DC passou. ambos s\u00e3o \u00f3timos como superman e batman", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 84, "like_count": 1551, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 209, "username": "TheoOberhuber", "id": "96128267"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Xc0p9k5HJs", "expanded_url": "http://www.apiaweb.org/xiii-congreso-nacional-de-periodismo-ambiental/", "display_url": "apiaweb.org/xiii-congreso-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.apiaweb.org/xiii-congreso-nacional-de-periodismo-ambiental/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/oRtEyAaJl3", "expanded_url": "https://twitter.com/APIA_es/status/1197099767265943553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRtEyAaJl3", "media_key": "13_1197025491628281856"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 246, "tag": "ComunicarBiodiversidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197099767265943553"], "created_at": "2019-11-20T10:30:00.000Z", "id": "1197099767265943553", "author_id": "141195800", "text": "Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo un suicida puede pensar que no es importante conservarla\", nos dice @TheoOberhuber @ecologistas #ComunicarBiodiversidad\n\nhttps://t.co/Xc0p9k5HJs https://t.co/oRtEyAaJl3", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Diallo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/E1TIG0orX4", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/", "display_url": "google.com/amp/s/m.huffin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "DiaUniversalDelNi\u00f1o"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaIMundialdelosNi\u00f1os"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197074204979597312"], "created_at": "2019-11-20T08:48:25.000Z", "id": "1197074204979597312", "author_id": "780724111324491776", "text": "Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su estatus migratorio frente al hecho de que son ni\u00f1os/as.\n\nOmar Diallo s\u00f3lo quiso ser ni\u00f1o.\n\nhttps://t.co/E1TIG0orX4\n\n#DiaUniversalDelNi\u00f1o  #DiaIMundialdelosNi\u00f1os", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196763426393071621"], "created_at": "2019-11-19T12:13:30.000Z", "id": "1196763426393071621", "author_id": "1091370702048034816", "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2669, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/IlpIPJDczk", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196843678897229824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlpIPJDczk", "media_key": "3_1196843510265262081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196843678897229824"], "created_at": "2019-11-19T17:32:23.000Z", "id": "1196843678897229824", "author_id": "16794066", "text": "O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a bala ricocheteou num poste e matou \u00c1gatha. Mas por que ele atirou nos motoqueiros se eles estavam desarmados, segundo testemunhas? https://t.co/IlpIPJDczk", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196869322427248647"}], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/rA2miJQCkq", "expanded_url": "https://twitter.com/Comentarista_TT/status/1196869322427248647", "display_url": "twitter.com/Comentarista_T\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196879147798274049"], "created_at": "2019-11-19T19:53:20.000Z", "id": "1196879147798274049", "author_id": "932675351913926656", "text": "Falta de conhecimento jur\u00eddico. \n\nMatou e matou sim. A diferen\u00e7a se faz entre doloso e culposo, mas matou est\u00e1 certo. https://t.co/rA2miJQCkq", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "id": "1196897752334110720", "author_id": "1082939283298811904", "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "id": "1196927321397223425", "author_id": "74763991", "text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "988332899891142659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SxcredPegxsus", "id": "988332899891142659"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 88, "tag": "invalidisimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197098900039053312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197099438046621697"], "created_at": "2019-11-20T10:28:41.000Z", "id": "1197099438046621697", "author_id": "1140424381", "text": "@SxcredPegxsus / pudiendo hacerlos donde acaban muriendo de forma horrible #invalidisimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197098829549572096"], "created_at": "2019-11-20T10:26:16.000Z", "id": "1197098829549572096", "author_id": "1035963621250158592", "text": "Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr que matou a menina est\u00e1 respondendo em liberdade, adiantou fazer per\u00edcia pra que ? Se vai da liberdade pro cr, tmnc governo maldito \ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/BvQalD2bGi", "expanded_url": "https://t.co/BvQalD2bGi", "display_url": "t.co/BvQalD2bGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905916089671681"], "created_at": "2019-11-19T21:39:42.000Z", "id": "1196905916089671681", "author_id": "1417078166", "text": "eu adoro a ideia rid\u00edcula de que suicidio eh ego\u00edsmo. minha filha acorde. a pessoa se matou. ela tirou a pr\u00f3pria vida. e tu vem querer dizer um absurdo desses!!! meu deus a falta de tato e empatia das pessoas me deixa muito triste https://t.co/BvQalD2bGi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196843016486629382"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907492258779141"], "created_at": "2019-11-19T21:45:58.000Z", "id": "1196907492258779141", "author_id": "840548023", "text": "Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196948173589274625"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/JTM680c59k", "expanded_url": "https://twitter.com/MayuCuesta/status/1196948173589274625", "display_url": "twitter.com/MayuCuesta/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955991742599168"], "created_at": "2019-11-20T00:58:41.000Z", "id": "1196955991742599168", "author_id": "266228977", "text": "Pero amiga es q la mayor\u00eda se suicida, de las tres de hoy, dos hombres se suicidaron! Esto da pena tantos ni\u00f1os hu\u00e9rfanos y tanta familias destrozadas! https://t.co/JTM680c59k", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "95740548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196920114559569921"], "created_at": "2019-11-19T22:36:07.000Z", "id": "1196920114559569921", "author_id": "921770924", "text": "@jose_simao Primeiro caso na hist\u00f3ria de vegeta\u00e7\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "383857174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Shiki_Kitsune", "id": "383857174"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "xNavalha", "id": "226118067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197095759218384896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197096826782068736"], "created_at": "2019-11-20T10:18:19.000Z", "id": "1197096826782068736", "author_id": "889633879", "text": "@Shiki_Kitsune @xNavalha Vamos o insulto rapido cando non sabemos rimar\nPor que non colles o diccionario y te pos a estudiar\nAnda mira, chamame rapariga\nSer\u00e1 que tes un trastorno de mente reprimida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 262, "end": 278, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "CumbreSocialClima"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/GOTj8FK4sV", "expanded_url": "https://cumbresocialclima.net", "display_url": "cumbresocialclima.net"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QhogJsPb4R", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1197097250956165120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhogJsPb4R", "media_key": "3_1197090072803397636"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "LosPueblosPorElClima"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "COP25"}, {"start": 261, "end": 279, "tag": "CumbreSocialClima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197097250956165120"], "created_at": "2019-11-20T10:20:00.000Z", "id": "1197097250956165120", "author_id": "793673772", "text": "#LosPueblosPorElClima Hacemos un llamamiento a participar en la respuesta social a #COP25 y a tejer red y construir comunidad frente a una crisis clim\u00e1tica que es solo el s\u00edntoma m\u00e1s visible de un sistema profundamente injusto y suicida https://t.co/GOTj8FK4sV #CumbreSocialClima https://t.co/QhogJsPb4R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/z2vtjgsXY6", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1197069568855957505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2vtjgsXY6", "media_key": "13_1196963468219469825"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "NoticiasTVN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197069568855957505"], "created_at": "2019-11-20T08:30:00.000Z", "id": "1197069568855957505", "author_id": "299693451", "text": "La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en riesgo de conducta suicida. #NoticiasTVN https://t.co/z2vtjgsXY6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "GrupoGloria"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kCifx1xf6J", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196951471734116353", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "GrupoGloria"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951471734116353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196962098305282048"], "created_at": "2019-11-20T01:22:57.000Z", "id": "1196962098305282048", "author_id": "122541642", "text": "INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para combatir la ANEMIA de los ni\u00f1os, que tanto pregonaba el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/kCifx1xf6J", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196518688720998400"], "created_at": "2019-11-18T20:01:00.000Z", "id": "1196518688720998400", "author_id": "20013148", "text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "244584232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JaviPerezCampos", "id": "244584232"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/651bbo1tEA", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/11/19/movies/snyder-cut-gadot-affleck.html", "display_url": "nytimes.com/2019/11/19/mov\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197090076041383936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197090749860470784"], "created_at": "2019-11-20T09:54:10.000Z", "id": "1197090749860470784", "author_id": "430192285", "text": "@JaviPerezCampos \u00a1Pero calla! \u00a1Que ahora est\u00e1 luchando para que le dejen terminar el montaje del director de La liga de la justicia! Al parecer tiene planos nunca vistos de Batman comiendo cochinillo... Y de Aquaman en el agua.\n\nhttps://t.co/651bbo1tEA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PhCW2b82zj", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196965272122535936"], "created_at": "2019-11-20T01:35:34.000Z", "id": "1196965272122535936", "author_id": "830770998714761218", "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/PhCW2b82zj via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OM4qbR4KDU", "expanded_url": "https://twitter.com/TurcoLeon/status/1196981799123075072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM4qbR4KDU", "media_key": "3_1196981789753069568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196981799123075072"], "created_at": "2019-11-20T02:41:14.000Z", "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "id": "1196981799123075072", "author_id": "222518460", "text": "Repitamos juntos, an\u00e9cdota no es evidencia. Y hay que dejar de robar con la nominalidad por dos a\u00f1os. https://t.co/OM4qbR4KDU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "id": "1196855827874897920", "author_id": "58668131", "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957141153853441"], "created_at": "2019-11-20T01:03:15.000Z", "id": "1196957141153853441", "author_id": "859089800124665858", "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "36714942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "pcdob_oficial", "id": "54312869"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 291, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 292, "tag": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196914142000689152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196922835094122496"], "created_at": "2019-11-19T22:46:56.000Z", "id": "1196922835094122496", "author_id": "241723702", "text": "@PauloMartins10 S\u00f3 faltou uma mulherzinha empoderada do @psol50 , @ptbrasil ou @PCdoB_Oficial  CA\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 no cartaz no ch\u00e3o. \nOps, roteiro trocado.\nN\u00e3o devia estar exposto, mas se colocaram, muito bem quem tirou. \nRESPEITEM QUEM OS DEFENDEM COM A PR\u00d3PRIA VIDA!!!\n\nFOCO\n#AlcolumbrePauteOImpeachment", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "8569652", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Cleiton"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Wilton"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/vZVlWBx94z", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2015/12/02/que-defesa-eles-tiveram.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197087234912075776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197088734380011520"], "created_at": "2019-11-20T09:46:09.000Z", "id": "1197088734380011520", "author_id": "8569652", "text": "@CoronelTadeu Mais n\u00fameros Coronel Tadeu, estat\u00edsticas, pesquisa, fatos, realidade!  Carlos, Cleiton, Roberto, Wilton e Wesley, adivinha a cor da pele deles?\nhttps://t.co/vZVlWBx94z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yJnVanZIFx", "expanded_url": "https://ift.tt/2CVITtd", "display_url": "ift.tt/2CVITtd"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QbRh4ekdb1", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsRpiu/status/1197012539084877825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbRh4ekdb1", "media_key": "3_1197012537868521473"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "rpiunews"}, {"start": 99, "end": 107, "tag": "notizie"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "Teramo"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Abruzzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197012539084877825"], "created_at": "2019-11-20T04:43:23.000Z", "id": "1197012539084877825", "author_id": "1189098664519753728", "text": "Giovane suicida dal ponte, gli amici: \u00abPensavamo ad uno scherzo\u00bb https://t.co/yJnVanZIFx #rpiunews #notizie #Teramo #Abruzzo https://t.co/QbRh4ekdb1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "id": "1196750356002287618", "author_id": "86379470", "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "id": "1185103271033298949", "author_id": "1097104048438808577", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196744162818904064"], "created_at": "2019-11-19T10:56:57.000Z", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "id": "1196744162818904064", "author_id": "21843", "text": "Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso errore suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fLHuMOA6ef", "expanded_url": "https://twitter.com/madoka_kenmochi/status/1197060617816834049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLHuMOA6ef", "media_key": "3_1197060612200656896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197060617816834049"], "created_at": "2019-11-20T07:54:26.000Z", "id": "1197060617816834049", "author_id": "244998762", "text": "2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/fLHuMOA6ef", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197083380346687489"], "created_at": "2019-11-20T09:24:53.000Z", "id": "1197083380346687489", "author_id": "1151983930750509056", "text": "Buen d\u00eda, me levant\u00e9 apurado a preparar lo mates y toda la bola flasehando que eran las 7am y apenas eran las 6 \u00bfUstedes bien?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1174509308291309570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197044191785881600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197084155982622722"], "created_at": "2019-11-20T09:27:58.000Z", "id": "1197084155982622722", "author_id": "3064781794", "text": "@____justxleader Lo de tierno, mucho. Lo de \"est\u00fapidamente tierno preocup\u00e1ndote\", nunca. -Fue a decir algo m\u00e1s, pero esa inesperada nalgada le hizo pegarse un poco m\u00e1s a \u00e9l con una risita entre dientes.-\n\nJefeee, yo nunca os odiar\u00eda. Eso jam\u00e1s. No a vosotros.\n\n\u00bfEntonces puedo llamarte &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JnFtrTvbsh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "WTL\u512a\u52dd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197083608483168256"], "created_at": "2019-11-20T09:25:47.000Z", "id": "1197083608483168256", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u898b\u308b\u307e\u3067\u3001\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n\uff12\uff10\uff11\uff17\u5e74\u306bWTL\u51fa\u5834\u3092\u731b\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3057\u3066\u3044\u305f\u4e8b\u5b9f\u3092\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\n\nhttps://t.co/JnFtrTvbsh\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3 #WTL\u512a\u52dd", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196898276492095488"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zxbGLmfGbK", "expanded_url": "https://twitter.com/diMartedi/status/1196898276492095488", "display_url": "twitter.com/diMartedi/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "Augias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197079784867737600"], "created_at": "2019-11-20T09:10:36.000Z", "id": "1197079784867737600", "author_id": "453851050", "text": "Beh certo, essere di sinistra comporta aprire le porte a chiunque voglia venire in Italia, a lasciarlo ovviamente privo di lavoro, casa, cibo e quindi in balia della disperazione e della criminalit\u00e0. #Augias \u00e8 la perfetta rappresentazione di questa visione suicida del Paese... https://t.co/zxbGLmfGbK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "id": "1196922406239133696", "author_id": "475862409", "text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194637063251005440"], "created_at": "2019-11-13T15:24:05.000Z", "id": "1194637063251005440", "author_id": "2748463386", "text": "Suicida: \u00a1Tengo una bomba! \u00a1Todos tienen un minuto para salir de la tienda de mascotas! Tortuga: \u00a1HIJODEPUTA!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195830668225400832"], "created_at": "2019-11-16T22:27:03.000Z", "id": "1195830668225400832", "author_id": "810326580304220160", "text": "Cupido filha da puta que n\u00e3o sabe trabalhar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197081332104519680"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/40gHeAiDaX", "expanded_url": "https://twitter.com/felpsjkk/status/1197081332104519680", "display_url": "twitter.com/felpsjkk/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197081413624971265"], "created_at": "2019-11-20T09:17:04.000Z", "id": "1197081413624971265", "author_id": "1076826402647928832", "text": "n\u00e3o sabes!! https://t.co/40gHeAiDaX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "author_id": "1073226183461011456", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6331, "quote_count": 201}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4452890315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197070230570328064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197080355041353728"], "created_at": "2019-11-20T09:12:51.000Z", "id": "1197080355041353728", "author_id": "591542475", "text": "@JBCPERU Es exclusivo de este sicario expolitico, amigo y c\u00f3mplice del IMBECIL SUICIDA, LADR\u00d3N, COBARDE, TODOS SON IGUALES. RATEROS.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/R6MjGHVm9m", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1197070230570328064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6MjGHVm9m", "media_key": "3_1197070226376003584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197070230570328064"], "created_at": "2019-11-20T08:32:38.000Z", "id": "1197070230570328064", "author_id": "4452890315", "text": "https://t.co/R6MjGHVm9m", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 43, "like_count": 589, "quote_count": 15}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "54270526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196775334378721280"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196807138003365889"], "created_at": "2019-11-19T15:07:11.000Z", "id": "1196807138003365889", "author_id": "54270526", "text": "PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 64, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196898276492095488"], "created_at": "2019-11-19T21:09:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Augias"}, {"start": 235, "end": 245, "tag": "dimarted\u00ec"}]}, "id": "1196898276492095488", "author_id": "2695436575", "text": "#Augias: \"Essere di destra \u00e8 facile perch\u00e9 si va incontro alle spinte istintive che tutti hanno mentre essere di sinistra comporta giocare sul terreno della conoscenza degli argomenti, non basta dire 'a me gli immigrati fanno schifo'\" #dimarted\u00ec", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 324, "like_count": 1560, "quote_count": 92}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pqIDb6zSq2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qz658G", "display_url": "bit.ly/2Qz658G", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-que-assassinou-agatha-felix-estava-sob-forte-tensao-diz-testemunha-em-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196795697187696640"], "created_at": "2019-11-19T14:21:44.000Z", "id": "1196795697187696640", "author_id": "1028376918540906498", "text": "Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida ou anulada. Que tipo de iniciativa \u00e9 essa, que exime de culpa quem mata um inocente? https://t.co/pqIDb6zSq2", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Paulo"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/6xwQe1wJ4i", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/blogs/blog-do-rodrigo-capelo/post/2019/11/19/camara-aprova-urgencia-para-projeto-de-lei-que-incentivara-migracao-para-clube-empresa.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/blogs/blog-do-\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4kboj0VTrY", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigocapelo/status/1196954867027337217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4kboj0VTrY", "media_key": "3_1196954862241628160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954867027337217"], "created_at": "2019-11-20T00:54:13.000Z", "id": "1196954867027337217", "author_id": "31493031", "text": "A C\u00e2mara aprovou hoje \"urg\u00eancia urgent\u00edssima\" para a vota\u00e7\u00e3o do projeto de lei sobre clube-empresa. Formulada por Pedro Paulo, com apoio de Rodrigo Maia, a proposta \u00e9 um pacote de benef\u00edcios para que clubes deixem de ser associa\u00e7\u00f5es e virem empresas.\n\n\u2192 https://t.co/6xwQe1wJ4i https://t.co/4kboj0VTrY", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 99, "like_count": 428, "quote_count": 38}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/7W2kjoQAf3", "expanded_url": "https://youtu.be/xMOEYobmWqA", "display_url": "youtu.be/xMOEYobmWqA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xMOEYobmWqA&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197054930844110848"], "created_at": "2019-11-20T07:31:50.000Z", "id": "1197054930844110848", "author_id": "945278564605349888", "text": "Chanson des ann\u00e9es 69 en Italie\nEntre autre : Pinelli, un anarchiste et Calabresi, le commissaire qui le suicida \u27b0\u27bf\u27b0\u27bf\n\nIvan Della Mea - La nave dei folli\n\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\nhttps://t.co/7W2kjoQAf3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "BCP"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia de la Cruz"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Susel Paredes"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Susel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196789967248396289"], "created_at": "2019-11-19T13:58:58.000Z", "id": "1196789967248396289", "author_id": "19729967", "text": "BCP dice que financio a Keiko y PPK. Los tuiteros solo leen que financi\u00f3 a Keiko. \nLucia de la Cruz hace lo mismo que Susel Paredes (ir en una lista y luego ofenderse con la lista), los tuiteros solo le celebran la dignidad a Susel.", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 168, "like_count": 1423, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DVEXlSD6l8", "expanded_url": "http://www.antimafiaduemila.com/home/mafie-news/261-cronaca/76615-morto-suicida-l-ex-collaboratore-di-giustizia-e-infiltrato-del-ros-fuduli.html", "display_url": "antimafiaduemila.com/home/mafie-new\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196740980004859905"], "created_at": "2019-11-19T10:44:18.000Z", "id": "1196740980004859905", "author_id": "165014964", "text": "Morto suicida l\u2019ex collaboratore di giustizia e infiltrato del Ros Fuduli https://t.co/DVEXlSD6l8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 135, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "PedroSanchezDimision"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 136, "tag": "PedroSanchezDimision"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197066229938343936"], "created_at": "2019-11-20T08:16:44.000Z", "id": "1197066229938343936", "author_id": "1194623996890763265", "text": "A pesar de todo los andaluces y los espa\u00f1oles siguen votandolos. Cada uno se suicida como quiere haters de mierda. #PedroSanchezDimision", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "30426196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196894358466899971"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/lds3pFId3o", "expanded_url": "https://twitter.com/JauBuitre/status/1187387047117545477?s=19", "display_url": "twitter.com/JauBuitre/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894814555582467"], "created_at": "2019-11-19T20:55:35.000Z", "id": "1196894814555582467", "author_id": "30426196", "text": "Si est\u00e1n en Venezuela y tienen ideaci\u00f3n suicida o est\u00e1n afectadxs psicosocialmente por el contexto o por alguna situaci\u00f3n particular, aqu\u00ed hay un hilo donde pueden buscar ayuda gratuita \u2665\ufe0f \u00a1Fuerza! \nhttps://t.co/lds3pFId3o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196860463457480712"], "created_at": "2019-11-19T18:39:05.000Z", "id": "1196860463457480712", "author_id": "1008851887", "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1049724765890641921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Niebladeguerra1", "id": "1049724765890641921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196836547754106880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196852806587703298"], "created_at": "2019-11-19T18:08:40.000Z", "id": "1196852806587703298", "author_id": "970258339035844613", "text": "@Niebladeguerra1 Joerrr, que fuerte.... Mucha prisa no se da el tio en pedir ayuda no....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "id": "1196848019943104514", "author_id": "64986985", "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 6, "username": "HEN1", "id": "2338421173"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "100Thieves", "id": "720303639277928448"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1IwHH2uF0l", "expanded_url": "https://twitter.com/betwayesports/status/1196779563642228736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IwHH2uF0l", "media_key": "7_1196779131205292033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196779563642228736"], "created_at": "2019-11-19T13:17:37.000Z", "id": "1196779563642228736", "author_id": "3380542258", "text": ".@HEN1 pulling off an INCREDIBLE 1 vs 2 vs @100Thieves... \ud83d\udc40 https://t.co/1IwHH2uF0l", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 19, "like_count": 1133, "quote_count": 15}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4435, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/cRVeiLZDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1196950015836663808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRVeiLZDGs", "media_key": "7_1196949474951749632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950015836663808"], "created_at": "2019-11-20T00:34:56.000Z", "id": "1196950015836663808", "author_id": "123955962", "text": "Minutos despu\u00e9s que el Gobierno decidi\u00f3 seguir quit\u00e1ndole atribuciones a Carabineros para defenderse, una turba de v\u00e1ndalos trat\u00f3 de asesinar a un par de Carabineros en Recoleta. \u00bfQu\u00e9 busca el Gobierno? \u00bfQu\u00e9 maten a un Carabinero? https://t.co/cRVeiLZDGs", "public_metrics": {"retweet_count": 5842, "reply_count": 1987, "like_count": 7518, "quote_count": 783}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/h9fYDfn8AU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfyjn", "display_url": "dlvr.it/RJfyjn"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/QN3y7sp0F6", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1197033469747941376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QN3y7sp0F6", "media_key": "3_1197033467768266752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197033469747941376"], "created_at": "2019-11-20T06:06:33.000Z", "id": "1197033469747941376", "author_id": "29416653", "text": "Di Maio vuole candidare il M5S solo in due Regioni: \u201cAnche a maggio corriamo solo dove il risultato \u00e8 decente\u201d https://t.co/h9fYDfn8AU https://t.co/QN3y7sp0F6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196798380011347968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6706, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ejX0uR8dyd", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaGarridoRamos/status/1196798380011347968", "display_url": "twitter.com/AnaGarridoRamo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 44, "tag": "ERE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197047675683770374"], "created_at": "2019-11-20T07:03:00.000Z", "id": "1197047675683770374", "author_id": "181154612", "text": "Despu\u00e9s de leer las condenas en el caso #ERE. Llego a la conclusi\u00f3n que este sistema te invitan a robar a lo grande (con may\u00fasculas). Y de esa misma forma, te advierten de la peor forma y manera que, alertar sobre el robo es un acto suicida. Aqu\u00ed, premiamos el pillaje y el saqueo https://t.co/ejX0uR8dyd", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "id": "1196460610864795648", "author_id": "535877103", "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195191920617639939"], "created_at": "2019-11-15T04:08:54.000Z", "id": "1195191920617639939", "author_id": "24024323", "text": "Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko est\u00e1 en huelga de hambre por la \"injusticia\" que cometen con la lideresa de la mafia. Dos ejemplos de c\u00f3mo no hay l\u00edmite para la miseria humana y la conchudez.", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 20, "like_count": 846, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelPaz"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "FarideRaful"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "ElNacionalRD"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/p9NcOxfQXm", "expanded_url": "http://ow.ly/umyV30pUEbg", "display_url": "ow.ly/umyV30pUEbg"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/E9N8kZOkaS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1196914614413545472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9N8kZOkaS", "media_key": "3_1196914612756725761"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "RafaelPaz"}, {"start": 49, "end": 61, "tag": "FarideRaful"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "debate"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "ElNacionalRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196914614413545472"], "created_at": "2019-11-19T22:14:16.000Z", "id": "1196914614413545472", "author_id": "377534109", "text": "#Nacional\n\nCandidato a senador #RafaelPaz reta a #FarideRaful a un #debate para tratar corrupci\u00f3n y otros temas https://t.co/p9NcOxfQXm #ElNacionalRD https://t.co/E9N8kZOkaS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2589719257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197054645090340864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6491, "type": "Organization", "normalized_text": "hackers"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197055031918366720"], "created_at": "2019-11-20T07:32:14.000Z", "id": "1197055031918366720", "author_id": "2589719257", "text": "En plan cuando hackers ponen en peligro la info de la gente q usa un servicio a la empresa no le hace ilusi\u00f3n pero por su reputaci\u00f3n, no les afecta directamente, no les importa mucho, pero cuando atacas a una empresa directamente peligras mucho tu seguridad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}, {"start": 209, "end": 218, "username": "GHermano", "id": "17813122"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Carlota"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.6995, "type": "Place", "normalized_text": "Pamplona"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8284, "type": "Place", "normalized_text": "Pozoblanco"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "CHAT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197047435689971712"], "created_at": "2019-11-20T07:02:03.000Z", "id": "1197047435689971712", "author_id": "2850603973", "text": "A mi lo de @telecincoes y la VIOLACI\u00d3N de Carlota me recuerda bastante a lo ocurrido con la Manada de Pamplona en Pozoblanco.\nLo graban todo.. La pe\u00f1a ve el video pasado a un CHAT, y luego todos... SILENCIO.\n\n@GHermano graba, la AUDIENCIA lo ve...y todos silencio.\n\nCERDOS... \ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/afcLSlIIQ6", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/P7kNA2Ltqw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901464188358656"], "created_at": "2019-11-19T21:22:01.000Z", "id": "1196901464188358656", "author_id": "27863214", "text": "Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de Marielle sai-se com esta: \"N\u00e3o venha atribuir mortes \u00e0 PM porque um negrozinho bandidinho tem que ser perdoado\". https://t.co/afcLSlIIQ6 https://t.co/P7kNA2Ltqw", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.7614, "type": "Organization", "normalized_text": "EREs"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 246, "tag": "SentenciaERE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196768625048346624"], "created_at": "2019-11-19T12:34:09.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1196768625048346624", "author_id": "1072593330507300868", "text": "Hubo moci\u00f3n de censura contra Rajoy porque se conden\u00f3 al propio PP. Se dijo que el PP era una red para blanquear y robar. Y eso se hizo mientras Rajoy ocupaba cargos en el partido. El caso de los EREs, siendo muy grave, no es igual. #SentenciaERE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197045331315318784"], "created_at": "2019-11-20T06:53:41.000Z", "id": "1197045331315318784", "author_id": "1092126705114849281", "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197036350693879808"], "created_at": "2019-11-20T06:18:00.000Z", "id": "1197036350693879808", "author_id": "547170494", "text": "Uuufff tristeza, vieja amiga, hace un par de meses que no te ve\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1083206385943351297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PrincesaPaula5", "id": "1083206385943351297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197027918184173568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197031086464868354"], "created_at": "2019-11-20T05:57:05.000Z", "geo": {"place_id": "2228665f02a6c9c8"}, "id": "1197031086464868354", "author_id": "435879641", "text": "@PrincesaPaula5 CONCORDO PLENAMENTE, \u00c9 EXATAMENTE ISSO\n ESSA MENINA \u00c9 DOENTE. QUASE MATOU A AMIGA PAULINHA.  QD ELA SENTE Q A PESSOA EST\u00c1 INDO BEM, ELA VEM \u00c9 QUEI.A GERAL \n ELA FAZIA A MESMA COISA COM A PAULINHA, ELA JOGAVA DOS DOIS LADOS SE FAZIA DE AMIGA E QUEIMAVA A PAULINHA NO OUTRO  GRUPO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "199213740", "entities": {"mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "mireia_forner", "id": "272688114"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 278, "tag": "DiaPrevencioAbusSexualInfantil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196850900276518913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196852126821093376"], "created_at": "2019-11-19T18:05:58.000Z", "id": "1196852126821093376", "author_id": "199213740", "text": "\u201cLa victimitzaci\u00f3 sexual en la inf\u00e0ncia t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies a curt i llarg termini: els infants presenten sovint s\u00edmptomes d\u2019estr\u00e8s post-traum\u00e0tic, depressius, d\u2019ansietat, problemes alimentaris, de son, conducta su\u00efcida i autolesions\u201d @mireia_forner #DiaPrevencioAbusSexualInfantil", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "2693705180", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eivitanit", "id": "305478399"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "SrLunatik", "id": "615434673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197041610850213888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197041844816875520"], "created_at": "2019-11-20T06:39:50.000Z", "id": "1197041844816875520", "author_id": "2693705180", "text": "@eivitanit @SrLunatik Por narices tienen q ser los primeros interesados en que eso no ocurra de ning\u00fan modo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6229, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Chaves"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "Gri\u00f1\u00e1n"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8568, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/YFKCsrpMFv", "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/tribunales-audiencia-sevilla-condena-chaves-grinan-caso-ere.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/tribu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196798380011347968"], "created_at": "2019-11-19T14:32:23.000Z", "id": "1196798380011347968", "author_id": "120620613", "text": "La Audiencia de Sevilla condena a Chaves a 9 a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n y a Gri\u00f1\u00e1n a 6 de c\u00e1rcel por el caso de los ERE https://t.co/YFKCsrpMFv", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 9, "like_count": 65, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196821855233019904"], "created_at": "2019-11-19T16:05:40.000Z", "id": "1196821855233019904", "author_id": "170777351", "text": "Hoje completa dois anos da minha tentativa de suic\u00eddio mais pesada, que me levou a UTI e por pouco n\u00e3o faleci. Lembro de estar em semana de provas, estudei a tarde toda. A noite eu entrei em desespero e desisti de mim. Hoje um garoto se suicidou na unicap. \n\u00c9 preciso falar sobre!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196796424656162816"], "created_at": "2019-11-19T14:24:37.000Z", "id": "1196796424656162816", "author_id": "1099762293007704065", "text": "Acabei de saber quem foi o garoto que se suicidou e t\u00f4 mais arrasado ainda. \n\nEu tinha dado algumas aulas esse semestre de media\u00e7\u00e3o e ele acabou indo assistir uma, na aula falamos dos nossos medos e dores e ele relatou coisas profundas sobre como se sentia. \n\nA vida \u00e9 um sopro \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zF5uAJdxKs", "expanded_url": "https://noticiasconvalorsma.com/2019/11/19/mitos-y-realidades-sobre-el-suicidio/", "display_url": "noticiasconvalorsma.com/2019/11/19/mit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196993555669147648"], "created_at": "2019-11-20T03:27:57.000Z", "id": "1196993555669147648", "author_id": "3666973396", "text": "\u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGuanajuato hace un exhorto a la poblaci\u00f3n guanajuatense a conocer los mitos y realidades en torno a la conducta suicida\n\nhttps://t.co/zF5uAJdxKs", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "60723534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jclapes", "id": "60723534"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "JesusOnepiecem7", "id": "3366253872"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "txase_ke_ase", "id": "15459949"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "Loulogio_Pi", "id": "192945691"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036990052667392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197038945051316224"], "created_at": "2019-11-20T06:28:19.000Z", "id": "1197038945051316224", "author_id": "917446389294157824", "text": "@jclapes @JesusOnepiecem7 @txase_ke_ase @Loulogio_Pi Que fue as\u00ed, si, pero oficialmente es como te he dicho, por eso JL esta dirigida por Snyder a pesar de que no toda la peli fue dirigida por el\n\nComo ya he dicho, tambi\u00e9n le paso a Han Solo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 270, "end": 278, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4QPe29m84A", "expanded_url": "https://twitter.com/Minlyn6/status/1197038339259432960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QPe29m84A", "media_key": "3_1197038336700928000"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 264, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "BTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197038339259432960"], "created_at": "2019-11-20T06:25:54.000Z", "id": "1197038339259432960", "author_id": "861662724635414528", "text": "Veo a muchos haciendo apuestas si bangtan queda nominado as\u00ed que aqu\u00ed voy.\n\nSi bangtan es nominado...entro al cuarto de mi madre y rayo su pared con algo relacionado, lo juro. Parece nada, pero es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude05\n\n (No tengo idea de que apostar lol) #MAMAVOTE #BTS @BTS_twt https://t.co/4QPe29m84A", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/K0ZxPGBIMk", "expanded_url": "https://twitter.com/_Nadineabdel/status/1180997600515895296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0ZxPGBIMk", "media_key": "3_1180997594861965312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180997600515895296"], "created_at": "2019-10-07T00:05:44.000Z", "id": "1180997600515895296", "author_id": "1116825767739121665", "text": "Sco pa tu manaa: https://t.co/K0ZxPGBIMk", "public_metrics": {"retweet_count": 446, "reply_count": 835, "like_count": 6162, "quote_count": 67543}, "lang": "in"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8827, "type": "Other", "normalized_text": "Efecto Mariposo"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Ashton Kutcher"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196649685290831872"], "created_at": "2019-11-19T04:41:32.000Z", "id": "1196649685290831872", "author_id": "1106972864094396419", "text": "\u00bfUbican el final alternativo del Efecto Mariposo donde Ashton Kutcher se suicida siendo un feto para evitar cagarle la vida a todos?\nOjal\u00e1 se pudiera hacer eso voluntariamente :(", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pelintra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/J0RedFHLsN", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbandaVisao/status/1196859634138701826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RedFHLsN", "media_key": "3_1196859627771768832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196859634138701826"], "created_at": "2019-11-19T18:35:48.000Z", "id": "1196859634138701826", "author_id": "1123742282023407617", "text": "Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que mam\u00e3e beijou vagabundo nenhum poe a m\u00e3o,o Bravo senhor Bravo Jos\u00e9 Pelintra chegou,ele matou pai,matou m\u00e3e,matou padrinho,matou madrinha,matou um cego na estrada https://t.co/J0RedFHLsN", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "811954196354318336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SforzaFogliani", "id": "811954196354318336"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "scianciotta", "id": "276379214"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197034880229609472"], "created_at": "2019-11-20T06:12:09.000Z", "id": "1197034880229609472", "author_id": "327024457", "text": "@SforzaFogliani @scianciotta Lo Stato si sta impadronendo progressivamente della propriet\u00e0 immobiliare privata attraverso una opprimente fiscalit\u00e0 immobiliare. E' un atteggiamento suicida che sta vessando senza senso i cittadini onesti e i suoi stessi servitori...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 96, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/51Km8f83ao", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/auras-y-sombras/", "display_url": "revistaanestesia.com/auras-y-sombra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196926390857347077"], "created_at": "2019-11-19T23:01:04.000Z", "id": "1196926390857347077", "author_id": "1141503217739554817", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/51Km8f83ao", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "821882693432541184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197035284837359616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 276, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197035285797847040"], "created_at": "2019-11-20T06:13:46.000Z", "id": "1197035285797847040", "author_id": "821882693432541184", "text": "Entonces, de verdad espero que todos los que asistamos a la marcha, con la cara tapada o no, hagamos un esfuerzo para que los infiltrados no puedan calentar la marcha. Yo s\u00e9 lo in\u00fatil que suena el discurso no violento, s\u00e9 cuanto pesa ver una lluvia de piedra cayendole al ESMAD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "27695856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196964904592429056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.5589, "type": "Other", "normalized_text": "filmesinjusticados"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "filmesinjusticados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196966664581066752"], "created_at": "2019-11-20T01:41:06.000Z", "id": "1196966664581066752", "author_id": "27695856", "text": "Diz a\u00ed qual \u00e9 o seu #filmesinjusticados", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 81, "like_count": 108, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670006530904064", "author_id": "860158681861718016", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197027918184173568"], "created_at": "2019-11-20T05:44:30.000Z", "id": "1197027918184173568", "author_id": "1083206385943351297", "text": "Isso ja foi bonito mas acabou o encanto , e vai acaba fazendo mal para os dois.Porque um relacionamento onde a pessoa faz quest\u00e3o de tirar o seu pior porque todos n\u00f3s temos um pior ,lucas foi ali pra mostrar o Lucas do bem , mas a pessoa faz quest\u00e3o de queimar e tirar o pior dele", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196794277944332289"], "created_at": "2019-11-19T14:16:05.000Z", "id": "1196794277944332289", "author_id": "1436261965", "text": "Entre $500 y $1000 una consulta para un psic\u00f3logo jsjsja x eso la salud mental es el privilegio d la clase alta; alguien de clase media q necesite ayuda no podr\u00eda acceder a ella y q paja q no lo crean parte de la salud. Si se enteran q es lo m\u00e1s importante se caen de culo.", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "45622352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GESANDA", "id": "45622352"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196959683078000640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197014461367963648"], "created_at": "2019-11-20T04:51:01.000Z", "id": "1197014461367963648", "author_id": "2567905732", "text": "@GESANDA @ALERTADESISMO Jaja y este es venezolano jaja tienen menos sangre que un mosquito, no fueron capaces de luchar por su pa\u00eds y pretender darnos lecciones de moral y valent\u00eda, jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8261, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/PL5dkQOdf0", "expanded_url": "https://twitter.com/viyita/status/1196833895787962368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PL5dkQOdf0", "media_key": "3_1196833882773045248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196833895787962368"], "created_at": "2019-11-19T16:53:31.000Z", "id": "1196833895787962368", "author_id": "54244462", "text": "Vot\u00e9 a Larreta, convencida q se perd\u00eda la prov y con dudas sobre la presidencial, s\u00f3lo para q x las dudas, Cambiemos estuviera en CABA. No fue, al menos el m\u00edo, 1 voto directo para \u00e9l..              Para Presidente, Larreta nunca. Para vos, si? https://t.co/PL5dkQOdf0", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 209, "like_count": 143, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 185, "end": 196, "probability": 0.4805, "type": "Person", "normalized_text": "Popy Olivera"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 210, "tag": "Credicorp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196829497288466433"], "created_at": "2019-11-19T16:36:02.000Z", "id": "1196829497288466433", "author_id": "57545700", "text": "Recuerden lo qu\u00e9 cost\u00f3 la campa\u00f1a presidencial de Mario Vargas Llosa de 1990. Fue la m\u00e1s cara de todos los tiempos. Harto banquero.\n\nPregunten a \"luz verde\" Cateriano o al copr\u00f3fago de Popy Olivera.\n\n#Credicorp \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 15, "like_count": 326, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197012344360046592"], "created_at": "2019-11-20T04:42:36.000Z", "id": "1197012344360046592", "author_id": "114849835", "text": "No me ir\u00e9 a dormir sin antes decir ... Que mala es la pel\u00edcula de \"escuadr\u00f3n suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/CFVLgUkeeU", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1196895840197136384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFVLgUkeeU", "media_key": "13_1196895096781901825"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 190, "tag": "policiavcpodeconfiar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895840197136384"], "created_at": "2019-11-19T20:59:40.000Z", "id": "1196895840197136384", "author_id": "907301328988332033", "text": "Policiais n\u00e3o s\u00e3o assassinos. Policiais s\u00e3o guardi\u00f5es da sociedade, sinto orgulho de ter 600 mil profissionais trabalhando pela seguran\u00e7a de 240 milh\u00f5es de brasileiros. #policiavcpodeconfiar https://t.co/CFVLgUkeeU", "public_metrics": {"retweet_count": 2294, "reply_count": 3443, "like_count": 10031, "quote_count": 747}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4893, "type": "Person", "normalized_text": "Alchile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197022877196963841"], "created_at": "2019-11-20T05:24:28.000Z", "id": "1197022877196963841", "author_id": "711177733", "text": "Alchile no se por que existo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "fred"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "pata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197022186160164864"], "created_at": "2019-11-20T05:21:43.000Z", "id": "1197022186160164864", "author_id": "879491971626283010", "text": "fred mesmo com a pata machucada n\u00e3o sossega de jeito nenhum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 203, "username": "elcar", "id": "1275439066792804353"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 167, "probability": 0.7229, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yYIvlmMGeZ", "expanded_url": "https://m.elcaribe.com.do/2019/11/19/hombre-hiere-de-varios-disparos-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "m.elcaribe.com.do/2019/11/19/hom\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "botondep\u00e1nico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956414234824704"], "created_at": "2019-11-20T01:00:22.000Z", "id": "1196956414234824704", "author_id": "124756260", "text": "#botondep\u00e1nico : una org\u00eda de muerte ante la mirada indiferente de la sociedad :Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/yYIvlmMGeZ v\u00eda @ElCar", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"], "created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "id": "1196855661180657668", "author_id": "46040478", "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4883168895", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Thiago_Raposo7", "id": "4883168895"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "o_moeda", "id": "1123991171414614016"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "Jeniffer"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "Kau\u00ea"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Ketellen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197015382239956993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197017231688970240"], "created_at": "2019-11-20T05:02:02.000Z", "id": "1197017231688970240", "author_id": "168520768", "text": "@Thiago_Raposo7 @o_moeda Bom q vc n\u00e3o mora nos morros, n\u00e9 amigo! Caso contr\u00e1rio poderia estar chorando a morte de seus filhos, como as m\u00e3es de Jeniffer, \u00c1gatha, Kau\u00ea, Kauan, Ketellen... Gra\u00e7as \u00e0 Deuxxx n\u00e9, irm\u00e3o! Gra\u00e7as \u00e0 Deuxxxxx que foram s\u00f3 favelados que morreram. E quem manda eles morarem na favela?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197013299658928129"], "created_at": "2019-11-20T04:46:24.000Z", "id": "1197013299658928129", "author_id": "1088950092411875328", "text": "me siento tan miserable x favor quien me mando a sufrir tanto doy paja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951471734116353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6094, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Gloria"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/1CTR3QwN6L", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196951471734116353", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954367443832832"], "created_at": "2019-11-20T00:52:14.000Z", "id": "1196954367443832832", "author_id": "54797928", "text": "\u00a1Uno m\u00e1s! El Grupo Gloria se suma a la lista de empresarios generosos que le regalaron plata En EFECTIVO a Keiko Fujimori para su campa\u00f1a.\nAhora, \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la excusa? https://t.co/1CTR3QwN6L", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 276, "like_count": 1003, "quote_count": 37}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Joe Hahn"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4416, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/xmnKUf7LwW", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocktuber/status/1196946406826762240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmnKUf7LwW", "media_key": "3_1196946399528673280"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "LinkinPark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946406826762240"], "created_at": "2019-11-20T00:20:36.000Z", "id": "1196946406826762240", "author_id": "744714990234570752", "text": "Varios medios estar\u00edan aseverando que #LinkinPark estar\u00eda pronto a volver a los escenarios, con Joe Hahn (DJ de la banda) ocupando el lugar de Chester. El mismo Joe declar\u00f3: \"Estamos hablando de hacer nueva m\u00fasica juntos. \u00bfCu\u00e1ndo saldr\u00e1? Tal vez en 10 a\u00f1os, tal vez antes\". https://t.co/xmnKUf7LwW", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196781823629676544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "iva"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kABjOl25Nt", "expanded_url": "https://twitter.com/sotrigueros/status/1196781823629676544", "display_url": "twitter.com/sotrigueros/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197011286116179969"], "created_at": "2019-11-20T04:38:24.000Z", "id": "1197011286116179969", "author_id": "767900912589430786", "text": "3 a\u00f1os de contabilidad con valiente y no se q poronga es la posici\u00f3n mensual del iva https://t.co/kABjOl25Nt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197011575275687937"], "created_at": "2019-11-20T04:39:33.000Z", "id": "1197011575275687937", "author_id": "2844050665", "text": "meu Deus do ceu q filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UrNzMqVJdy", "expanded_url": "https://twitter.com/MINSAPma/status/1196945836481110017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrNzMqVJdy", "media_key": "3_1196945830781050881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945836481110017"], "created_at": "2019-11-20T00:18:20.000Z", "id": "1196945836481110017", "author_id": "197410009", "text": "\u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm fue autorizada para presentar ante la @AsambleaPa un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. https://t.co/UrNzMqVJdy", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "50373546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197007735734362112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197012451738435585"], "created_at": "2019-11-20T04:43:02.000Z", "id": "1197012451738435585", "author_id": "50373546", "text": "Quando conversam com suicidas interrompem o que elas falam, falam por cima coisas que s\u00f3 pioram como \"vai ficar tdo bem\", \"vc \u00e9 uma pessoa boa\" eu entendo que m\u00e3e e amigo n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o e por isso que eu vou falar o que pode ser feito se algu\u00e9m pr\u00f3ximo estiver querendo se matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196813031755460610"], "created_at": "2019-11-19T15:30:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 266, "tag": "MensDay"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "mensday2019"}]}, "id": "1196813031755460610", "author_id": "11859152", "text": "Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hombre, no d\u00eda-de-los-hombres-que-has-logrado-tener-cerca. Del que cuida las calles, instala antenas en lugares riesgosos, del suicida. #MensDay #mensday2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "122818868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mareshu", "id": "122818868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "litio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195461747999678465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195728444329529351"], "created_at": "2019-11-16T15:40:51.000Z", "id": "1195728444329529351", "author_id": "124766370", "text": "@mareshu Necesita litio como al q idolatra como lider al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196964328349585408"], "created_at": "2019-11-20T01:31:49.000Z", "id": "1196964328349585408", "author_id": "730457183633199106", "text": "se Josiane que matou duas pessoas t\u00e1 salva, acho que eu n\u00e3o vou p inferno porque tomo umas cervejinhas e xingo os racistas n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5k4DSWs1dV", "expanded_url": "https://www.tvn-2.com/_1449aaf6c", "display_url": "tvn-2.com/_1449aaf6c"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196989436157935621"], "created_at": "2019-11-20T03:11:35.000Z", "id": "1196989436157935621", "author_id": "69399743", "text": "Minsa presentar\u00e1 proyecto de ley para ayudar a personas con conducta suicida https://t.co/5k4DSWs1dV v\u00eda @tvnnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196148836852477955"], "created_at": "2019-11-17T19:31:20.000Z", "id": "1196148836852477955", "author_id": "1135981233199112192", "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 1, "like_count": 350, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2988435952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197007417411850242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.7553, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197007419546554368"], "created_at": "2019-11-20T04:23:02.000Z", "id": "1197007419546554368", "author_id": "2988435952", "text": "Son mu\u00f1ecos tipo animales humanizados y el principal es el Marqu\u00e9s y su pene tiene vida propia y hasta le habla jajaja. \nLa otra peli rara que se me qued\u00f3 grabada en la mente es una de Afganist\u00e1n donde toda la pela ves a un hombre manejando auto y por ratos baja a hablar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1020866014404403200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197006031915769859"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197006476860100608"], "created_at": "2019-11-20T04:19:18.000Z", "id": "1197006476860100608", "author_id": "1020866014404403200", "text": "Voc\u00eas tem que entender que TUDO que despejam na internet pode ser alvo de cr\u00edtica. C\u00eas tem que assumir a responsabilidade ao inv\u00e9s de querer culpabilizar algu\u00e9m que criticou algo seu que viralizou tentando responsabilizar ela por pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196980988494188544"}], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/WMeqDRbokO", "expanded_url": "https://twitter.com/sccpsuh/status/1196980988494188544", "display_url": "twitter.com/sccpsuh/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197006031915769859"], "created_at": "2019-11-20T04:17:31.000Z", "id": "1197006031915769859", "author_id": "1020866014404403200", "text": ". https://t.co/WMeqDRbokO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qst"}, {"in_reply_to_user_id": "734148173808144384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bibis_bg", "id": "734148173808144384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197005224071847936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197005554121674752"], "created_at": "2019-11-20T04:15:38.000Z", "id": "1197005554121674752", "author_id": "1047928092583452674", "text": "@bibis_bg o meu ngm sabe cad\u00ea o pombo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"], "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "id": "1196247474383605760", "author_id": "1172504339824488453", "text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "id": "1196240095071887360", "author_id": "1172504339824488453", "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002275564244999"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 200, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197002984980385792"], "created_at": "2019-11-20T04:05:25.000Z", "id": "1197002984980385792", "author_id": "706706677970690048", "text": "Dandara comandou o Quilombo dos Palmares junto a Zumbi e n\u00e3o h\u00e1 muito dados do s\u00edmbolo que ela foi, justamente pela raz\u00e3o machista que apagam mulheres l\u00edderes de seu tempo. (+)\n\n#DiadaConscienciaNegra", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 3, "like_count": 2501, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196913420894904321"], "created_at": "2019-11-19T22:09:31.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1196913420894904321", "author_id": "2415972430", "text": "Como que se suicida sem deixar algu\u00e9m triste?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4z5q1B7yRj", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/11/19/onu-preocupada-por-270-suicidios-de-ninos-y-adolescentes-en-2018-en-ecuador/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larepublica.ec/blog/2019/11/19/onu-preocupada-por-270-suicidios-de-ninos-y-adolescentes-en-2018-en-ecuador/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196999102883672064"], "created_at": "2019-11-20T03:49:59.000Z", "id": "1196999102883672064", "author_id": "246507155", "text": "ONU preocupada por 270 suicidios de ni\u00f1os y adolescentes en 2018 en Ecuador https://t.co/4z5q1B7yRj", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196491484318621696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/pjuyT7L19t", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1196491484318621696", "display_url": "twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "MaisComMenos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196833769304600576"], "created_at": "2019-11-19T16:53:01.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1196833769304600576", "author_id": "74756085", "text": "Valeu, Boulos! At\u00e9 voc\u00ea consegue reconhecer que o governo Bolsonaro tem melhorado os \u00edndices de seguran\u00e7a p\u00fablica gastando menos!\n\n#MaisComMenos https://t.co/pjuyT7L19t", "public_metrics": {"retweet_count": 3412, "reply_count": 1254, "like_count": 21449, "quote_count": 249}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894354318733312"], "created_at": "2019-11-19T20:53:45.000Z", "id": "1196894354318733312", "author_id": "30426196", "text": "Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sigue presente. Lamentable que prensa siga abordando el suicidio con sensacionalismo y mediocridad. Tambi\u00e9n escandalizan  comentarios celebrando la situaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1167597931307905024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197001115667238912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197001332776935425"], "created_at": "2019-11-20T03:58:51.000Z", "id": "1197001332776935425", "author_id": "775564458689191936", "text": "@alexared28 Me too", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "54341363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196931917662367744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196933367641583616"], "created_at": "2019-11-19T23:28:47.000Z", "id": "1196933367641583616", "author_id": "487436389", "text": "@JornalOGlobo @BelaMegale qual \u00e9 a opini\u00e3o do deputado sobre o inqu\u00e9rito policial dizer que o tiro que matou a menina negra Agatha partiu de um PM? N\u00e3o adianta, se ficar puto \u00e9 pior e passa mais recibo ainda de racista!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "63363703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CGratereaux", "id": "29450646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196999781350039553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197000049798111232"], "created_at": "2019-11-20T03:53:45.000Z", "id": "1197000049798111232", "author_id": "63363703", "text": "@CGratereaux y en estos 9 d\u00edas se han esmerado en subir la cifra. Mujeres muertas ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196972525785354240"], "created_at": "2019-11-20T02:04:23.000Z", "id": "1196972525785354240", "author_id": "940577752515739648", "text": "s\u00f3 acreditam que depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria, quando algu\u00e9m se suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197000031590604802"], "created_at": "2019-11-20T03:53:41.000Z", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "id": "1197000031590604802", "author_id": "4018559068", "text": "Me voy a estar muriendo y mi pap\u00e1 me va a decir NO PASA NADA ANDA A ESTUDIAR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8464, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/k1k5EjSBWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1196805544847269889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k1k5EjSBWJ", "media_key": "3_1196805527373778944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196805544847269889"], "created_at": "2019-11-19T15:00:52.000Z", "id": "1196805544847269889", "author_id": "727130698021261313", "text": "\u201cBandeira do Brasil/ningu\u00e9m te manchar\u00e1/teu povo varonil/isso n\u00e3o consentir\u00e1\u201d. \nSaindo de casa no Dia da Bandeira: https://t.co/k1k5EjSBWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1412, "reply_count": 373, "like_count": 16624, "quote_count": 55}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196988969608732675"], "created_at": "2019-11-20T03:09:43.000Z", "id": "1196988969608732675", "author_id": "1124341230404603904", "text": "ensinando a namorada a andar de moto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1101005159889539072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196996611873943552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196998818182639617"], "created_at": "2019-11-20T03:48:52.000Z", "id": "1196998818182639617", "author_id": "185708840", "text": "@rdrgz_ea Aquellos tiempos cuando cantabamos las moscas del tiempo. \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Zc6auDEuOc", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandraButrn1/status/1196970771366764544", "display_url": "twitter.com/AlejandraButrn\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolivia"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "Guarimba"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196997786153168896"], "created_at": "2019-11-20T03:44:46.000Z", "id": "1196997786153168896", "author_id": "2849440503", "text": "#Bolivia. \u00bf#Guarimba #suicida?. https://t.co/Zc6auDEuOc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "MichaelElgin25", "id": "191621559"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "noah_marufuji_", "id": "2912785837"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "IMPACTWRESTLING", "id": "35338217"}, {"start": 144, "end": 150, "username": "AXSTV", "id": "17850787"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "IMPACTonAXSTV"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GtGY3pFcCU", "expanded_url": "http://impactplus.tv", "display_url": "impactplus.tv"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/2cCd2bLo7o", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1196996136575414272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2cCd2bLo7o", "media_key": "7_1196996042337771521"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 62, "tag": "IMPACTonAXSTV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196996136575414272"], "created_at": "2019-11-20T03:38:12.000Z", "id": "1196996136575414272", "author_id": "700513098243796994", "text": "Suicida by @MichaelElgin25 to @noah_marufuji_ \n\n#IMPACTonAXSTV | @IMPACTWRESTLING \n\n30-DAY FREE TRIAL: https://t.co/GtGY3pFcCU \nWatch Impact on @AXSTV on Tuesdays at 7 PM central https://t.co/2cCd2bLo7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196435703548260352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/W5o5rOBVqH", "expanded_url": "https://twitter.com/Walmart__Chile/status/1196435703548260352", "display_url": "twitter.com/Walmart__Chile\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "Chile"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Francia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196748171935977472"], "created_at": "2019-11-19T11:12:53.000Z", "id": "1196748171935977472", "author_id": "85745429", "text": "Creo que #Chile, y quiz\u00e1s #Francia, son los \u00fanicos pa\u00edses que para protestar, destruyen a su pa\u00eds.\n\nEsa forma de protesta es suicida. Generalmente no consigue nada, y deja al ciudadano com\u00fan mucho m\u00e1s d\u00e9bil y con menos capacidades, que cuando empez\u00f3 a protestar. https://t.co/W5o5rOBVqH", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196919802096504834"], "created_at": "2019-11-19T22:34:53.000Z", "id": "1196919802096504834", "author_id": "95740548", "text": "O In\u00fatil do Meio Ambiente vai dizer que o desmatamento \u00e9 espont\u00e2neo: o mato se autodesmata automaticamente!", "public_metrics": {"retweet_count": 1896, "reply_count": 314, "like_count": 13696, "quote_count": 85}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Memorex"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 148, "end": 166, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Diez Canseco"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/GnlS72v8Co", "expanded_url": "https://youtu.be/PY9LkPWczqU", "display_url": "youtu.be/PY9LkPWczqU"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/GV22oC3YPd", "expanded_url": "https://twitter.com/parocolectiva/status/1196980239311757312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GV22oC3YPd", "media_key": "7_1196980010818719744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Memorex"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "Gloria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196980239311757312"], "created_at": "2019-11-20T02:35:02.000Z", "id": "1196980239311757312", "author_id": "821034909854789636", "text": "#Memorex\nNo es la primera vez que la empresa #Gloria se ve vinculada con el fujimorismo. Ac\u00e1 un extracto de la entrevista que Hildebrandt le hizo a Javier Diez Canseco sobre este tema y que seguro muchxs prefirieron olvidar.\nVideo completo: https://t.co/GnlS72v8Co https://t.co/GV22oC3YPd", "public_metrics": {"retweet_count": 643, "reply_count": 43, "like_count": 915, "quote_count": 50}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196933661855232001"], "created_at": "2019-11-19T23:29:57.000Z", "id": "1196933661855232001", "author_id": "4623960914", "text": "Quiero otro pez , pero el \u00faltimo que tuve se suicido porque se me olvid\u00f3 alimentarlo por una semana y mi mam\u00e1 ya no quiere:c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196987155735695361"], "created_at": "2019-11-20T03:02:31.000Z", "id": "1196987155735695361", "author_id": "3301035350", "text": "Vamos a hacerlo mas interesante el 12 horas, si no lo cumplo acepto un castigo por parte de ustedes cero miedooooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil", "id": "2228665f02a6c9c8"}, {"full_name": "Jata\u00ed, Brasil", "id": "6fc99ef826210c42"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197037927131418626", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197037927131418626].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197037927131418626", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196836777836896256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196836777836896256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196836777836896256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197036706706407426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197036706706407426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197036706706407426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197036706706407426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197036706706407426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197036706706407426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197047769464266752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197047769464266752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197047769464266752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196957515508068352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196957515508068352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196957515508068352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197038206396633088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197038206396633088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197038206396633088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059295121068281857", "value": "1059295121068281857", "detail": "User has been suspended: [1059295121068281857].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197030200682246144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197030200682246144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197030200682246144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197021538316406785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197021538316406785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197021538316406785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196986112281067520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196986112281067520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196986112281067520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1019232611359776772", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1019232611359776772].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1019232611359776772", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197014566275825664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197014566275825664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197014566275825664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197010316510543872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197010316510543872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197010316510543872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1112711782957830144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112711782957830144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112711782957830144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197006795824386049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197006795824386049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197006795824386049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144420717397762048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144420717397762048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144420717397762048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197006169321148417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197006169321148417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197006169321148417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197003961728929793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197003961728929793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197003961728929793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1128061984501403648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128061984501403648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128061984501403648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197003828945661952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197003828945661952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197003828945661952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1051724297088196608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1051724297088196608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051724297088196608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197001935100022785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197001935100022785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197001935100022785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "122563388", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [122563388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "122563388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197002669480665089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197002669480665089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197002669480665089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4918170262", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4918170262].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4918170262", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197001796763475973", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197001796763475973].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197001796763475973", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087227803521765378", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087227803521765378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087227803521765378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196999269510778880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196999269510778880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196999269510778880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166327099726204929", "value": "1166327099726204929", "detail": "User has been suspended: [1166327099726204929].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196993963594600448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196993963594600448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196993963594600448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196988273215885312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196988273215885312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196988273215885312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195139735754285056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195139735754285056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195139735754285056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197103951092572160", "oldest_id": "1196993177661722625", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fxfdmr0fgilmw5w0gzfji8gvx"}}