{"data": [{"text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:45:38.000Z", "author_id": "716974535292141569", "edit_history_tweet_ids": ["1160698820369371136"], "id": "1160698820369371136", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}]}, {"text": "Depois de 3 anos, resolvi ver Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nSe arrependimento matasse...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:45:37.000Z", "author_id": "34805983", "edit_history_tweet_ids": ["1160698818242994181"], "id": "1160698818242994181", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:45:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "144935788", "edit_history_tweet_ids": ["1160698769178091520"], "id": "1160698769178091520", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "se nao fosse o will Smith esquadrao suicida seria um lixo por completo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:45:22.000Z", "author_id": "1043847967919222789", "edit_history_tweet_ids": ["1160698753696894976"], "id": "1160698753696894976", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "will Smith"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:45:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "author_id": "1155989860815163392", "edit_history_tweet_ids": ["1160698752648318976"], "id": "1160698752648318976", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}]}, {"text": "Entre ayer y hoy no se las veces q he mirado escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:45:14.000Z", "author_id": "2903400539", "edit_history_tweet_ids": ["1160698721325256706"], "id": "1160698721325256706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:45:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "author_id": "42132248", "edit_history_tweet_ids": ["1160698704778715137"], "id": "1160698704778715137", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:44:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "77898167", "edit_history_tweet_ids": ["1160698602890649605"], "id": "1160698602890649605", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "@CNNEE Como las insinuaciones de Uds., tratando de ocultar la \" estrecha relacion\" entre Clinton y el aberrado \"suicida\"??", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:44:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "in_reply_to_user_id": "33884545", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "author_id": "48761103", "edit_history_tweet_ids": ["1160698577615765505"], "id": "1160698577615765505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160601785331015681"}]}, {"text": "RT @thisisvelez: ta passando esquadr\u00e3o suicida na tv a\u00ed de voc\u00eas?\n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:44:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thisisvelez", "id": "951660798304227330"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "CNCOwners"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5445, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "author_id": "1160350207936258048", "edit_history_tweet_ids": ["1160698516731285505"], "id": "1160698516731285505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160698466659684352"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:44:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "126478602", "edit_history_tweet_ids": ["1160698475081846785"], "id": "1160698475081846785", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "ta passando esquadr\u00e3o suicida na tv a\u00ed de voc\u00eas?\n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:44:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 66, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "CNCOwners"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.707, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "author_id": "951660798304227330", "edit_history_tweet_ids": ["1160698466659684352"], "id": "1160698466659684352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:43:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2342204161", "edit_history_tweet_ids": ["1160698396023382021"], "id": "1160698396023382021", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:43:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "128242921", "edit_history_tweet_ids": ["1160698330218926083"], "id": "1160698330218926083", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:43:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "143167092", "edit_history_tweet_ids": ["1160698193690189824"], "id": "1160698193690189824", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @thisisvelez: @fIashwolf @CNCOmusic UE? ta passando esquadr\u00e3o suicida \n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:42:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thisisvelez", "id": "951660798304227330"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "fiashwolf", "id": "1565103681132867584"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 91, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "CNCOwners"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "author_id": "992494655756472321", "edit_history_tweet_ids": ["1160698146290376704"], "id": "1160698146290376704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160695420722524165"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:42:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2349062652", "edit_history_tweet_ids": ["1160698128766590976"], "id": "1160698128766590976", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Perdieron hasta entre el chetaje, hoy m\u00e1s de uno se suicida. https://t.co/08A69wWBFy", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:42:42.000Z", "author_id": "119156411", "edit_history_tweet_ids": ["1160698082826366976"], "id": "1160698082826366976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/08A69wWBFy", "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfoCeniz/status/1160697505572634626", "display_url": "twitter.com/rodolfoCeniz/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160697505572634626"}]}, {"text": "Me muero con Dolph, es un puto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:42:41.000Z", "author_id": "1010137115093602304", "edit_history_tweet_ids": ["1160698079340879878"], "id": "1160698079340879878", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Dolph"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:42:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "author_id": "2726395774", "edit_history_tweet_ids": ["1160698068641210368"], "id": "1160698068641210368", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "4874258956", "edit_history_tweet_ids": ["1160698021404905472"], "id": "1160698021404905472", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:42:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1160697919655305216"], "id": "1160697919655305216", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:41:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "3335713157", "edit_history_tweet_ids": ["1160697855025328129"], "id": "1160697855025328129", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @jorgeafonseca99: Cada vez mais velho....\nCada vez mais suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:41:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jorgeafonseca99", "id": "3987396718"}]}, "author_id": "518854538", "edit_history_tweet_ids": ["1160697814156025858"], "id": "1160697814156025858", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160654185639088128"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:41:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "463415422", "edit_history_tweet_ids": ["1160697752650694656"], "id": "1160697752650694656", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:41:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1051949249724858372", "edit_history_tweet_ids": ["1160697723621969920"], "id": "1160697723621969920", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:41:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "246006315", "edit_history_tweet_ids": ["1160697709575200771"], "id": "1160697709575200771", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida es como la pel\u00edcula m\u00e1s jopo de todas las pel\u00edculas jopos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:40:54.000Z", "geo": {"place_id": "010fd77520d2d48a"}, "author_id": "98547898", "edit_history_tweet_ids": ["1160697630177017859"], "id": "1160697630177017859", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "sempre falei que gosto de esquadrao suicida, q nao era tao ruim assim mas eu to vendo agora depois de um tempao e meu jesus cristo \u00e9 ruim demais da conta", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:40:34.000Z", "author_id": "255564087", "edit_history_tweet_ids": ["1160697545619836929"], "id": "1160697545619836929", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "jesus cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "augeh ter que ver esquadrao suicida pra ver o tca", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:40:30.000Z", "author_id": "1089957139", "edit_history_tweet_ids": ["1160697528704229381"], "id": "1160697528704229381", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "tca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:40:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "author_id": "808306291445821440", "edit_history_tweet_ids": ["1160697518419795970"], "id": "1160697518419795970", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:40:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "1027869160431333376", "edit_history_tweet_ids": ["1160697510492549120"], "id": "1160697510492549120", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @Isa_Barriviera: @Dudu A minha m\u00e3e t\u00e1 aqui dizendo que na \u00e9poca da novela um monte de gente se matou pq achava que ia pra um jardim igua\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:39:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 25, "username": "Dudu", "id": "116247695"}]}, "author_id": "116247695", "edit_history_tweet_ids": ["1160697303029694464"], "id": "1160697303029694464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160696857296809984"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:38:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1350883188", "edit_history_tweet_ids": ["1160696998535815168"], "id": "1160696998535815168", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida, amo \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:38:21.000Z", "author_id": "3343442584", "edit_history_tweet_ids": ["1160696988821835782"], "id": "1160696988821835782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:38:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1868327694", "edit_history_tweet_ids": ["1160696977920839680"], "id": "1160696977920839680", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "@Dudu A minha m\u00e3e t\u00e1 aqui dizendo que na \u00e9poca da novela um monte de gente se matou pq achava que ia pra um jardim igual da novela encontrar as pessoas da fam\u00edlia que j\u00e1 tinham morrido e tal....", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:37:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Dudu", "id": "116247695"}]}, "in_reply_to_user_id": "116247695", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "129103560", "edit_history_tweet_ids": ["1160696857296809984"], "id": "1160696857296809984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160695921530851328"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim irm\u00e3o Deus me livre", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:37:35.000Z", "author_id": "954912394282786817", "edit_history_tweet_ids": ["1160696797146300416"], "id": "1160696797146300416", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6566, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:37:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "1147646061575639047", "edit_history_tweet_ids": ["1160696788204040192"], "id": "1160696788204040192", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}]}, {"text": "\u00c9 incr\u00edvel \nEsquadr\u00e3o suicida tinha TUDO pra ser bom", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:36:39.000Z", "author_id": "2363252436", "edit_history_tweet_ids": ["1160696559098613762"], "id": "1160696559098613762", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:36:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "4827895044", "edit_history_tweet_ids": ["1160696479545249792"], "id": "1160696479545249792", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Essa Suzane tbm! V\u00e3o visitar quem??? Se ela matou os Pais!!! Tinha que ir no dia de finados limpar o t\u00famulo dos pais!\ud83e\udd28 ALIAS DEVEROA ERA ACABAR COM ESSAS SAIDINHAS...SOBSAEM.PRA ROUBAR,MATAR,ESTUPRAR.... https://t.co/DktQ1AZEq0", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:36:15.000Z", "author_id": "902997194357264385", "edit_history_tweet_ids": ["1160696461362900993"], "id": "1160696461362900993", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "ALIAS DEVEROA"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/DktQ1AZEq0", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159556289590177794", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:36:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "2423960792", "edit_history_tweet_ids": ["1160696424738250752"], "id": "1160696424738250752", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @HistoriayDatos: 11 de agosto de 2014 se suicida a los 63 a\u00f1os de edad el actor y comediante estadounidense Robin Williams. https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:36:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "author_id": "567683754", "edit_history_tweet_ids": ["1160696398406459395"], "id": "1160696398406459395", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160611839379685376"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:35:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "331370276", "edit_history_tweet_ids": ["1160696390386737152"], "id": "1160696390386737152", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:35:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2767360433", "edit_history_tweet_ids": ["1160696371466448897"], "id": "1160696371466448897", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Eu amo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udc96 amo mais ainda porque tem a Cara e a Margot e elas se pegaram nas viagens de divulga\u00e7\u00e3o do filme", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:35:53.000Z", "author_id": "468071450", "edit_history_tweet_ids": ["1160696367809028097"], "id": "1160696367809028097", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:35:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "3303970973", "edit_history_tweet_ids": ["1160696359286128646"], "id": "1160696359286128646", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Samuel5SM: \u00c9s gay paneleiro do caralho, suicida te n\u00e3o queremos gente dessa neste mundo https://t.co/VNoKUx4zGS", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:35:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Samuel5SM", "id": "2497007126"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VNoKUx4zGS", "expanded_url": "https://twitter.com/o_anjo14/status/1160695121089835008", "display_url": "twitter.com/o_anjo14/statu\u2026"}]}, "author_id": "1952211163", "edit_history_tweet_ids": ["1160696321277353984"], "id": "1160696321277353984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160696122211536897"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:35:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1420691731", "edit_history_tweet_ids": ["1160696320518213632"], "id": "1160696320518213632", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:35:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}]}, "author_id": "762740090997182464", "edit_history_tweet_ids": ["1160696223441006593"], "id": "1160696223441006593", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}]}, {"text": "Tobi te amo suicida de mierda", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:35:10.000Z", "author_id": "800187802998538240", "edit_history_tweet_ids": ["1160696186854084614"], "id": "1160696186854084614", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "Tobi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Evanes22 @JornalOGlobo A ideologia de g\u00eanero destr\u00f3i a no\u00e7\u00e3o de realidade das crian\u00e7as.\nViram adolescentes problem\u00e1ticos e com alta tend\u00eancia suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:35:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Evanes22", "id": "930228645427376129"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "930228645427376129", "author_id": "4241476702", "edit_history_tweet_ids": ["1160696183507079168"], "id": "1160696183507079168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160692908107939840"}]}, {"text": "\u00c9s gay paneleiro do caralho, suicida te n\u00e3o queremos gente dessa neste mundo https://t.co/VNoKUx4zGS", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:34:54.000Z", "author_id": "2497007126", "edit_history_tweet_ids": ["1160696122211536897"], "id": "1160696122211536897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VNoKUx4zGS", "expanded_url": "https://twitter.com/o_anjo14/status/1160695121089835008", "display_url": "twitter.com/o_anjo14/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160695121089835008"}]}, {"text": "RT @elchatoheston: 32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:34:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "author_id": "45024517", "edit_history_tweet_ids": ["1160696092566204418"], "id": "1160696092566204418", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160645941348773896"}]}, {"text": "Yo q Alberto no festejo tanto, y estar\u00eda escribiendo el testamento x si ganan en octubre y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:34:35.000Z", "author_id": "308811365", "edit_history_tweet_ids": ["1160696042196799488"], "id": "1160696042196799488", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "qual ultimo filme/serie que voc\u00ea assistiu? \u2014 esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Wi3BDivo71", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:34:34.000Z", "author_id": "2432206152", "edit_history_tweet_ids": ["1160696036110848001"], "id": "1160696036110848001", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Wi3BDivo71", "expanded_url": "https://curiouscat.me/je-no/post/954930915?t=1565566474", "display_url": "curiouscat.me/je-no/post/954\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:34:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "117855051", "edit_history_tweet_ids": ["1160695931492360192"], "id": "1160695931492360192", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}]}, {"text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida, mano que filme foda", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:34:08.000Z", "author_id": "3187544783", "edit_history_tweet_ids": ["1160695927218348033"], "id": "1160695927218348033", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Quem est\u00e1 \u201cmatando tempo\u201d, n\u00e3o \u00e9 \u201cassassino\u201d e sim um suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:33:27.000Z", "author_id": "1093608947704123395", "edit_history_tweet_ids": ["1160695753750274053"], "id": "1160695753750274053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@goawayxbro Judas, biblicamente ele se matou depois de se arrepender, da trai\u00e7\u00e3o pode ter sido perdoado, agr do suic\u00eddio n\u00e3o d\u00e1 pra afirmar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:33:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2970604517", "author_id": "371948480", "edit_history_tweet_ids": ["1160695701401194497"], "id": "1160695701401194497", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160677338977308672"}]}, {"text": "RT @_Fer_Calderon: Que regonorrea tan huesazo eso del escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:33:03.000Z", "author_id": "510414307", "edit_history_tweet_ids": ["1160695656194957313"], "id": "1160695656194957313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160692341012869120"}]}, {"text": "@hobiseaw A crian\u00e7a quase se matou kkkkkkk @davidionizio1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:33:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hobiseaw", "id": "1166530782455914497"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "davidionizio1", "id": "1204618220"}]}, "in_reply_to_user_id": "1081940186756464640", "author_id": "4005978389", "edit_history_tweet_ids": ["1160695651509911552"], "id": "1160695651509911552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160330168281567232"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:32:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "424583709", "edit_history_tweet_ids": ["1160695620316880896"], "id": "1160695620316880896", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:32:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "1148612272140500992", "edit_history_tweet_ids": ["1160695553208061952"], "id": "1160695553208061952", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:32:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "1159096354867765250", "edit_history_tweet_ids": ["1160695514859524096"], "id": "1160695514859524096", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "@_CarlitaRocha Quer\u00edas otra Baguazo como el del gobierno del suicida? Para idiotas nadie les gana...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:32:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "author_id": "2389880488", "edit_history_tweet_ids": ["1160695501852938241"], "id": "1160695501852938241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160690408437047297"}]}, {"text": "@fIashwolf @CNCOmusic UE? ta passando esquadr\u00e3o suicida \n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fiashwolf", "id": "1565103681132867584"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 75, "end": 85, "tag": "CNCOwners"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137816740", "author_id": "951660798304227330", "edit_history_tweet_ids": ["1160695420722524165"], "id": "1160695420722524165", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160694840901996544"}]}, {"text": "Si creen que despu\u00e9s de ver escuadr\u00f3n suicida me voy a cargar los primios para reconfirmar que ya ganamos est\u00e1n en lo cierto\n\n#TeenChoiceWarner #BTSARMY @BTS_twt", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 161, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 143, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "BTSARMY"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 142, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "BTSARMY"}]}, "author_id": "849027328151871488", "edit_history_tweet_ids": ["1160695420600946688"], "id": "1160695420600946688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito top pqp quero ser a Alerquina", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:32:00.000Z", "author_id": "2428189790", "edit_history_tweet_ids": ["1160695389080698880"], "id": "1160695389080698880", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mano do c\u00e9u esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom dmd", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:31:48.000Z", "author_id": "944682178142711809", "edit_history_tweet_ids": ["1160695340351311872"], "id": "1160695340351311872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "author_id": "743776171", "edit_history_tweet_ids": ["1160695241114042369"], "id": "1160695241114042369", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}]}, {"text": "\ud83c\udf99Vit\u00e3o adiantado: \"Era uma estrat\u00e9gia suicida. Final de jogo, depois das tr\u00eas substitui\u00e7\u00f5es. Poder\u00edamos ter colocado o Neto Costa, mas as defesas estavam muito bem no 1x1. Optei por colocar jogadores de velocidade. \u00c9 com esses jogadores que vamos at\u00e9 o final\".", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:30:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "34338557", "author_id": "34338557", "edit_history_tweet_ids": ["1160694940181180417"], "id": "1160694940181180417", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Neto Costa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160694019820806144"}]}, {"text": "@cpxilha Quase matou meu filho, se fez de loco viu q ele tava no meio da rua e foi parar quase em cima dele, ia mete bicuda no carro e no motorista tbm se tivesse descido kkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:30:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "876262055065604096", "author_id": "823011724857143296", "edit_history_tweet_ids": ["1160694935387103235"], "id": "1160694935387103235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160694275602046977"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:30:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "312769520", "edit_history_tweet_ids": ["1160694901446782979"], "id": "1160694901446782979", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}]}, {"text": "Ya me di cuenta q mi grupo cercano de amigos somos como el escuadr\u00f3n suicida...\n\nCon todo y harley queen incluida...\n\nNo somos normales... punto!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:29:45.000Z", "author_id": "3436987505", "edit_history_tweet_ids": ["1160694822497345536"], "id": "1160694822497345536", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Me sinto t\u00e3o culpada por n\u00e3o ter assistido Esquadr\u00e3o Suicida antes, q filme bomm. Arlequina \u00e9 muito massa shuahushaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:29:35.000Z", "author_id": "807277022103932928", "edit_history_tweet_ids": ["1160694782584328193"], "id": "1160694782584328193", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8602, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "170479822", "edit_history_tweet_ids": ["1160694570868457474"], "id": "1160694570868457474", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Uma amiga da fam\u00edlia se suicidou, cara, t\u00f4 em choque... N esperava :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:28:35.000Z", "author_id": "72109461", "edit_history_tweet_ids": ["1160694532729712641"], "id": "1160694532729712641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@maru_diego No le reclamo a nadie. Cada uno se suicida como quiere vos lo haces con un rosario al cuello. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:28:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maru_diego", "id": "2355496382"}]}, "in_reply_to_user_id": "2355496382", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "24804150", "edit_history_tweet_ids": ["1160694493282295816"], "id": "1160694493282295816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160694259793743873"}]}, {"text": "algum amigo honesto pra jogar cyberjogos agora pra eu nao me suicida ao som de funk proividao", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:27:49.000Z", "author_id": "971785229395427331", "edit_history_tweet_ids": ["1160694338210422789"], "id": "1160694338210422789", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4534, "type": "Organization", "normalized_text": "cyberjogos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@fcimsep @_felipemelo_ @opedrocaruso @opedrocaruso apagou os tt tetinha do caralho? N\u00e3o \u00e9 mach\u00e3o pra xingar o cara? Pnc kkkkkkk. Bandido \u00e9 teu clube que matou garotos inocentes e se nega a pagar o valor devido aos familiares, seu verme maldito", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:27:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "_felipemelo_", "id": "134925612"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "opedrocaruso", "id": "707341541"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "opedrocaruso", "id": "707341541"}]}, "in_reply_to_user_id": "987075144379183106", "author_id": "901796755104202752", "edit_history_tweet_ids": ["1160694194014445570"], "id": "1160694194014445570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160654288026243072"}]}, {"text": "@suicida_rubia @anaclromero Tiene el m\u00edo.\nYa perdiste.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_rubia", "id": "1024974957711945728"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024974957711945728", "author_id": "2579044365", "edit_history_tweet_ids": ["1160694189128110080"], "id": "1160694189128110080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160620672361607171"}]}, {"text": "A gente ta vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:27:12.000Z", "geo": {"place_id": "ffbca1b16b50edbb"}, "author_id": "816536377634471936", "edit_history_tweet_ids": ["1160694182677274630"], "id": "1160694182677274630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:27:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "4878800026", "edit_history_tweet_ids": ["1160694159759593472"], "id": "1160694159759593472", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida e um filme muito bom , ja assisti umas 10 vezes kkkkkkk.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:27:05.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "882293822474113024", "edit_history_tweet_ids": ["1160694154667667458"], "id": "1160694154667667458", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "se eu tivesse l\u00e1 eu ia ficar tipo:\n\n\"VAI KINO, VAI QUE \u00c9 TUA\"\n\"HUI CHUTA ESSA BOLHA CRL\"\n\"CORRE WOOSEOK CORRE POHA\"\n\"ACERTA NO ALVO, JINHO PQP\"\n\"JUIZ ISSO FOI FALTA ELE QUASE MATOU O SHINWON\"\n\"YUTO CRAQUE DO SPORT\"\n\"HONGSEOK DERRUBA ESSE CARA NO WRESTLING\"\n\"CHANGGUUUUUAUAAJSJSJS\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:26:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "886182662095949824", "author_id": "886182662095949824", "edit_history_tweet_ids": ["1160694094563303424"], "id": "1160694094563303424", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3479, "type": "Other", "normalized_text": "CORRE"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "JINHO"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "SHINWON"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "HONGSEOK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160693068208758785"}]}, {"text": "@cabr0nido Vamos , no te desanimes , tu puedes \u00b0&lt;\u00b0 , dijo el suicida xddddd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:26:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cabr0nido", "id": "991827863614738432"}]}, "in_reply_to_user_id": "991827863614738432", "author_id": "1036730326725390336", "edit_history_tweet_ids": ["1160694092860461061"], "id": "1160694092860461061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160693372056735744"}]}, {"text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:26:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "author_id": "847566034852827137", "edit_history_tweet_ids": ["1160693989034614786"], "id": "1160693989034614786", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}]}, {"text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:26:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "author_id": "866930530633363456", "edit_history_tweet_ids": ["1160693983338799104"], "id": "1160693983338799104", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}]}, {"text": "Eu n\u00e3o casarei novamente, quero que se foda. Me odiava, fui um Pai para ela. Essa fdp quase me matou 2 vezes fisicamente, no fim deste ano quase me matou 1 vez psicologicamente. Estou agora cuidando dela, o que ela n\u00e3o fez comigo no fim de ano. Escrevo isso, nasci para se fuder.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:25:55.000Z", "author_id": "285699947", "edit_history_tweet_ids": ["1160693858751172609"], "id": "1160693858751172609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Sonic_E_F Por estas cosas es que la gente se suicida \n\nPD: Quita eso, mata infancias!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:25:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sonic_E_F", "id": "1099717959713517569"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099717959713517569", "author_id": "914312101237329920", "edit_history_tweet_ids": ["1160693835003023361"], "id": "1160693835003023361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160535699344543749"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:25:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "52526821", "edit_history_tweet_ids": ["1160693827155501056"], "id": "1160693827155501056", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Escuadron suicida wow https://t.co/LXCa7CvMTA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:25:46.000Z", "author_id": "961771088127684608", "edit_history_tweet_ids": ["1160693824177475584"], "id": "1160693824177475584", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/LXCa7CvMTA", "expanded_url": "https://twitter.com/monstawonho_/status/1160693824177475584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LXCa7CvMTA", "media_key": "3_1160693815222644737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@13abrelosojos13 @VDisidente @GoOutTheBox1 Esq el q es d suicidarse se suicida, da igual donde lo pongan.. jajabquieren hacernos gilisss", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:25:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "VDisidente", "id": "1108819138305245184"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "GoOutTheBox1", "id": "1024994538610479104"}]}, "in_reply_to_user_id": "756119134568640512", "author_id": "845768985907998722", "edit_history_tweet_ids": ["1160693682699493376"], "id": "1160693682699493376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160631117491376128"}]}, {"text": "Hoje dia 12 de Agosto, cumprem-se 2049 Anos desde que Cle\u00f3patra VII, \u00faltima Fara\u00f3 do Antigo Egito se suicidou com veneno a 12 de Agosto de 30 A.C, ap\u00f3s a derrota da sua armada combinada \u00e1\u2026 https://t.co/yntH1hrqgk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:25:01.000Z", "author_id": "1560835386", "edit_history_tweet_ids": ["1160693632707571712"], "id": "1160693632707571712", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Cle\u00f3patra VII"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Antigo Egito"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/yntH1hrqgk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1CsNziFNgQXLqZFmcud_wFaK4GO7hQKALBlU80/?igshid=kwp328t27tbu", "display_url": "instagram.com/p/B1CsNziFNgQX\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:24:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "301421585", "edit_history_tweet_ids": ["1160693546904629248"], "id": "1160693546904629248", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:24:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1725373554", "edit_history_tweet_ids": ["1160693520702816256"], "id": "1160693520702816256", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:24:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "4546126696", "edit_history_tweet_ids": ["1160693476901756929"], "id": "1160693476901756929", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:24:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "216556631", "edit_history_tweet_ids": ["1160693452960620545"], "id": "1160693452960620545", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:23:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2377661929", "edit_history_tweet_ids": ["1160693208873132034"], "id": "1160693208873132034", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @HistoriayDatos: 11 de agosto de 2014 se suicida a los 63 a\u00f1os de edad el actor y comediante estadounidense Robin Williams. https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:23:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "author_id": "1139137592920805377", "edit_history_tweet_ids": ["1160693202573287424"], "id": "1160693202573287424", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160611839379685376"}]}, {"text": "Absurda decision esa actuacion  suicida, debe haber responsables https://t.co/yc5jM8fhMA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:23:05.000Z", "author_id": "869287896066527234", "edit_history_tweet_ids": ["1160693145576837122"], "id": "1160693145576837122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yc5jM8fhMA", "expanded_url": "https://t.co/yc5jM8fhMA", "display_url": "t.co/yc5jM8fhMA"}]}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:22:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "82715297", "edit_history_tweet_ids": ["1160693104279785479"], "id": "1160693104279785479", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:22:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2366361079", "edit_history_tweet_ids": ["1160693081424965632"], "id": "1160693081424965632", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:22:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "723207155462094848", "edit_history_tweet_ids": ["1160693079273365505"], "id": "1160693079273365505", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:22:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "1151855099641307136", "edit_history_tweet_ids": ["1160693031265325058"], "id": "1160693031265325058", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @Daniela77912741: Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es respo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:22:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457"}]}, "author_id": "156704586", "edit_history_tweet_ids": ["1160692928370622464"], "id": "1160692928370622464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160692233127026688"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:21:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "719353117683421184", "edit_history_tweet_ids": ["1160692847982649349"], "id": "1160692847982649349", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:21:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1339764073", "edit_history_tweet_ids": ["1160692738498674699"], "id": "1160692738498674699", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:21:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "110574103", "edit_history_tweet_ids": ["1160692719032946691"], "id": "1160692719032946691", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:21:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1428015564", "edit_history_tweet_ids": ["1160692633385279488"], "id": "1160692633385279488", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Um pai padr\u00e3o Nardoni s\u00f3 se for porque matou milhares devido sua corrup\u00e7\u00e3o seu grande filho da puta! https://t.co/jLHM3642xW", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:20:59.000Z", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "author_id": "196849670", "edit_history_tweet_ids": ["1160692617929248771"], "id": "1160692617929248771", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/jLHM3642xW", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1160546609001902080", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160546609001902080"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:20:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "author_id": "80297088", "edit_history_tweet_ids": ["1160692613521051648"], "id": "1160692613521051648", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}]}, {"text": "@DanielUrresti1 Eres tremendo, que culpa tienen los seguidores del suicida? Al margen de ser unos corruptos. Pobrecitos no se les ver\u00e1 la cara por mucho tiempo, despu\u00e9s de las elecciones, quiz\u00e1s nunca jajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:20:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "author_id": "1287429763", "edit_history_tweet_ids": ["1160692585435926528"], "id": "1160692585435926528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160555145312083971"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:20:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "15130414", "edit_history_tweet_ids": ["1160692539218911232"], "id": "1160692539218911232", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "Ai hoje teve palestra dnv e a gnt veio, e agr acabou e mam\u00e3e veio perguntar qual era o livro pq ela trouxe cart\u00e3o pra comprar, ai eu disse que ela n ia gostar e tal, que n\u00e3o precisava.\n\nAi ela olhou bem nos meus olhos e disse \"\u00c9 O Di\u00e1rio de Um Suicida, n\u00e3o \u00e9?\" \ngnt eu fiquei :0 https://t.co/BL8ymfSUSC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:20:02.000Z", "author_id": "869879252514201600", "edit_history_tweet_ids": ["1160692380703633408"], "id": "1160692380703633408", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Di\u00e1rio de Um Suicida"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BL8ymfSUSC", "expanded_url": "https://twitter.com/villainsdyke/status/1160691840867287041", "display_url": "twitter.com/villainsdyke/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160691840867287041"}]}, {"text": "acho que vou ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:20:01.000Z", "author_id": "1048322076", "edit_history_tweet_ids": ["1160692374001111042"], "id": "1160692374001111042", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Que regonorrea tan huesazo eso del escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:19:53.000Z", "author_id": "76377496", "edit_history_tweet_ids": ["1160692341012869120"], "id": "1160692341012869120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es responsable de como se suicida, otros lo hacen con ron.... https://t.co/DbbLUGd0FZ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:19:27.000Z", "author_id": "851590199800979457", "edit_history_tweet_ids": ["1160692233127026688"], "id": "1160692233127026688", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "ron"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/DbbLUGd0FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OviedoFanny/status/1159877326659829760", "display_url": "twitter.com/OviedoFanny/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:19:25.000Z", "author_id": "165422353", "edit_history_tweet_ids": ["1160692225686286337"], "id": "1160692225686286337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @noteucuarrombad: cara, como eu sou f\u00e3 de filme de super her\u00f3i desde menininha, nenhum filme da DC e da Marvel (tirando lanterna verde p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:18:53.000Z", "author_id": "930967113472380928", "edit_history_tweet_ids": ["1160692091430821888"], "id": "1160692091430821888", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.7219, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8202, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160455988530569216"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:18:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2371290945", "edit_history_tweet_ids": ["1160692062674661376"], "id": "1160692062674661376", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "@demononana se suicida nao, se tu se suicidar tu morre :/", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:18:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "demononana", "id": "1467624380"}]}, "in_reply_to_user_id": "1467624380", "author_id": "838058557543178241", "edit_history_tweet_ids": ["1160692051345907713"], "id": "1160692051345907713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160691654690521088"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:17:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "707707526058549249", "edit_history_tweet_ids": ["1160691849209815040"], "id": "1160691849209815040", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:17:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "1078496644478447621", "edit_history_tweet_ids": ["1160691788643995649"], "id": "1160691788643995649", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @abi_bolivia: Ministra de Salud considera un \"acto suicida\" que candidatos opositores pretendan eliminar el SUS #Bolivia @mincombolivia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:17:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abi_bolivia", "id": "3184998935"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6738, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Salud"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.4938, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "author_id": "1054747390517882880", "edit_history_tweet_ids": ["1160691782356783105"], "id": "1160691782356783105", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160618715152621569"}]}, {"text": "@whkatmcnamara Mds pq no meu ta passando esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:17:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141100126158671872", "author_id": "4796896462", "edit_history_tweet_ids": ["1160691764497457153"], "id": "1160691764497457153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689541944086528"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "187055464", "edit_history_tweet_ids": ["1160691658830286851"], "id": "1160691658830286851", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @SentimentoGay_: Compartilhe se voc\u00ea j\u00e1:\n\n- Matou aula\n- Entrou no xvideos\n- Usou drogas\n- Foi abduzido\n- Bebe pra caralho \n- Colou em p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:17:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SentimentoGay_", "id": "3108737091"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "xvideos"}]}, "author_id": "976976751883628544", "edit_history_tweet_ids": ["1160691652706652160"], "id": "1160691652706652160", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "987104459015770114"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:16:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2365965190", "edit_history_tweet_ids": ["1160691607999602691"], "id": "1160691607999602691", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @groncho2000: Majul se suicida en vivo. Fave\u00e1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:16:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "groncho2000", "id": "174031133"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}]}, "author_id": "2766072082", "edit_history_tweet_ids": ["1160691537514250241"], "id": "1160691537514250241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160688023463501824"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:16:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "114532441", "edit_history_tweet_ids": ["1160691458141315073"], "id": "1160691458141315073", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 penso na minha branca \ud83d\ude14 \n@rebhekalima", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:16:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "RebhekaLima", "id": "1348800395582320643"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1400874798", "edit_history_tweet_ids": ["1160691441036910597"], "id": "1160691441036910597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NathiGrilli: estou assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez kk amo esse filme", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:16:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NathiGrilli", "id": "1523454703"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "434251972", "edit_history_tweet_ids": ["1160691385395286018"], "id": "1160691385395286018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160685469316702208"}]}, {"text": "@AnaDuraznito @KarenOliva0 Porq tan suicida laaakaaa jajajjaj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:16:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnaDuraznito", "id": "2991479514"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "KarenOliva0", "id": "2742116088"}]}, "in_reply_to_user_id": "2991479514", "author_id": "1942859322", "edit_history_tweet_ids": ["1160691381465227266"], "id": "1160691381465227266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160668180798464002"}]}, {"text": "eu e o pai n\u00e3o aguentamos nem terminar esquadr\u00e3o suicida de t\u00e3o ruim kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:15:33.000Z", "author_id": "2274978333", "edit_history_tweet_ids": ["1160691251487936512"], "id": "1160691251487936512", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:15:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2395469760", "edit_history_tweet_ids": ["1160691191672975360"], "id": "1160691191672975360", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Escuadron Suicida en netflix. Me cansar\u00e9 de verla https://t.co/EnPOBVFt91", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:15:04.000Z", "author_id": "930399000498499584", "edit_history_tweet_ids": ["1160691130687787008"], "id": "1160691130687787008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EnPOBVFt91", "expanded_url": "https://twitter.com/PedrazaAgustina/status/1160691130687787008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnPOBVFt91", "media_key": "16_1160691119195402240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@modestiasantana Esquadr\u00e3o suicida #MPN #Luanetes #LuanSantana #LuanSantanaShow", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:14:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "modestiasantana", "id": "151019599"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "MPN"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "Luanetes"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "LuanSantanaShow"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3573, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}]}, "in_reply_to_user_id": "151019599", "author_id": "4205282140", "edit_history_tweet_ids": ["1160691026731909121"], "id": "1160691026731909121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689274955673605"}]}, {"text": "Aqui vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:14:08.000Z", "author_id": "1705546141", "edit_history_tweet_ids": ["1160690894162616320"], "id": "1160690894162616320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:13:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "888495698903281665", "edit_history_tweet_ids": ["1160690840072851462"], "id": "1160690840072851462", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "@Sophos5 @skalivv @folha Amado mestre nota-se que voc\u00ea estudou estat\u00edstica, mas se voc\u00ea acha que um n\u00famero elevado a -24 n\u00e3o \u00e9 zero, \u00e9 porque voc\u00ea matou a aula de matem\u00e1tica sobre limites. \nN\u00e3o fique zangadinho, brincadeirinha. \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:13:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sophos5", "id": "1257277102581264385"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "751903687", "author_id": "978773455", "edit_history_tweet_ids": ["1160690770514534405"], "id": "1160690770514534405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160686982198116361"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:13:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "265746823", "edit_history_tweet_ids": ["1160690727254470656"], "id": "1160690727254470656", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "@modestiasantana Esquadr\u00e3o suicida #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:13:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "modestiasantana", "id": "151019599"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "MPN"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Luanetes"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "LuanSantanaShow"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}]}, "in_reply_to_user_id": "151019599", "author_id": "2218413571", "edit_history_tweet_ids": ["1160690672376131584"], "id": "1160690672376131584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689274955673605"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:13:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "766068682263031808", "edit_history_tweet_ids": ["1160690622178701313"], "id": "1160690622178701313", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:12:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1443912553", "edit_history_tweet_ids": ["1160690574472691712"], "id": "1160690574472691712", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "Crl, suic\u00edda mane https://t.co/R8aJXvZB8n", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:12:43.000Z", "author_id": "2762889736", "edit_history_tweet_ids": ["1160690536132567047"], "id": "1160690536132567047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/R8aJXvZB8n", "expanded_url": "https://twitter.com/dudadellorusso/status/1160575202725629953", "display_url": "twitter.com/dudadellorusso\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160575202725629953"}]}, {"text": "RT @Educitico: Excelente @pimentonverde c\u00f3mo se les suicida alguien que ya est\u00e1 catalogado como suicida en potencia? \nSacame de dudas, le\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:12:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Educitico", "id": "109451709"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pimentonverde", "id": "54643751"}]}, "author_id": "278841177", "edit_history_tweet_ids": ["1160690492805459973"], "id": "1160690492805459973", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160682449422245888"}]}, {"text": "@floowzinx @MaasteerXD @drxkoNz mano se n tlgd, nego  da ELITE focou o @MalokaRafa  na borda da tempestade, a gente foi obrigado a tretar e outro trio entrou no meio a gente matou os 2 trio e morremos pro g\u00e1s", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "floowzinx", "id": "4292661375"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "drxkoNz", "id": "717105215997140999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.3735, "type": "Other", "normalized_text": "ELITE"}]}, "in_reply_to_user_id": "4292661375", "author_id": "3036086314", "edit_history_tweet_ids": ["1160690482336403456"], "id": "1160690482336403456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689364487364610"}]}, {"text": "@hessalights @josphinelangfrd t\u00e1 simm, t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:12:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hessalights", "id": "769957616030191617"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "josphinelangfrd", "id": "1276971309914828805"}]}, "in_reply_to_user_id": "769957616030191617", "author_id": "1026262063889477633", "edit_history_tweet_ids": ["1160690462048608256"], "id": "1160690462048608256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160688843236020224"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "219792387", "edit_history_tweet_ids": ["1160690393748516864"], "id": "1160690393748516864", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:11:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "119362249", "edit_history_tweet_ids": ["1160690300811128832"], "id": "1160690300811128832", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:11:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "1147185771905986561", "edit_history_tweet_ids": ["1160690295014612992"], "id": "1160690295014612992", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:11:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "author_id": "358408978", "edit_history_tweet_ids": ["1160690239775657987"], "id": "1160690239775657987", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}]}, {"text": "RT @bruno_rincon: eu t\u00f4 lendo mem\u00f3rias de um suicida e a \u00fanica coisa que eu penso \u00e9 em como eu gostaria de evitar ao m\u00e1ximo que as pessoas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:10:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bruno_rincon", "id": "1502082682041208832"}]}, "author_id": "979273705", "edit_history_tweet_ids": ["1160690097945219072"], "id": "1160690097945219072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139665146303959041"}]}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "331094506", "edit_history_tweet_ids": ["1160690009005015043"], "id": "1160690009005015043", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "author_id": "108567595", "edit_history_tweet_ids": ["1160689983403020289"], "id": "1160689983403020289", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "195491517", "edit_history_tweet_ids": ["1160689961005453312"], "id": "1160689961005453312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "1325183107", "edit_history_tweet_ids": ["1160689956299378688"], "id": "1160689956299378688", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "@wonnho93 *sofrendo* Cara, tem hora que eu odeio a empresa dele. Cara, eles sa\u00edram direto do Brasil pro M\u00e9xico e depois falam que \"se preocupam\". Sei... Deve ser igual a SM se preocupou com o Jonghyun que se suicidou...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:10:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2305657957", "author_id": "118139952", "edit_history_tweet_ids": ["1160689952784617476"], "id": "1160689952784617476", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.725, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689717203087360"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "4528697013", "edit_history_tweet_ids": ["1160689927333408769"], "id": "1160689927333408769", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}]}, "author_id": "335424846", "edit_history_tweet_ids": ["1160689899785338881"], "id": "1160689899785338881", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}]}, {"text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9IIeJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "author_id": "118864905", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853182312448"], "id": "1160689853182312448", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9IIeJ", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "author_id": "3046873623", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "id": "1160689853081804801", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:09:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "897488534080299010", "edit_history_tweet_ids": ["1160689748815568896"], "id": "1160689748815568896", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@lgorGimenes Sim! Por isso que eu amei esse v\u00eddeo d+ olha esse bebe suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:09:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "765168273872781312", "author_id": "114736287", "edit_history_tweet_ids": ["1160689710127357952"], "id": "1160689710127357952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689382774530049"}]}, {"text": "RT @Educitico: Excelente @pimentonverde c\u00f3mo se les suicida alguien que ya est\u00e1 catalogado como suicida en potencia? \nSacame de dudas, le\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:09:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Educitico", "id": "109451709"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pimentonverde", "id": "54643751"}]}, "author_id": "54643751", "edit_history_tweet_ids": ["1160689690930044929"], "id": "1160689690930044929", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160682449422245888"}]}, {"text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:09:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "author_id": "383538008", "edit_history_tweet_ids": ["1160689644792623112"], "id": "1160689644792623112", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"text": "RT @Apache64242682: NESSUNO AL MONDO CI CREDE. \nPERCH\u00c9 LA SCRIVONO STA MERDA?\n,,,COME BIN LADEN.....COME HITLER.\nhttps://t.co/syulCPHOCi", "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T23:08:35.000Z", "author_id": "96576495", "edit_history_tweet_ids": ["1160689497752920064"], "id": "1160689497752920064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/syulCPHOCi", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160668947823386625"}]}, {"text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida e lembrando o qu\u00e3o ruim \u00e9 esse filme, por dios ..", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:08:17.000Z", "author_id": "1038244062", "edit_history_tweet_ids": ["1160689423861846016"], "id": "1160689423861846016", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6527, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:08:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "284795400", "edit_history_tweet_ids": ["1160689415590690817"], "id": "1160689415590690817", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "t\u00f4 perdendo meu MasterChef pq o namorado da minha m\u00e3e t\u00e1 assistindo a porcaria de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:08:13.000Z", "author_id": "3102927796", "edit_history_tweet_ids": ["1160689406275129346"], "id": "1160689406275129346", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChef"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "gnt quando me falaram q esquadrao suicida era ruim, eu n botei mta f\u00e9. \nledo engano.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:07:57.000Z", "author_id": "27900289", "edit_history_tweet_ids": ["1160689338071625728"], "id": "1160689338071625728", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@JorgeLei5 Viu hoje o Corinthians me matou de Orgulho mais s\u00f3 faltou o Gol acho que foi a melhor partida desse Camponato era bom o Flamengo assistir os Videos dessa partida pra descobrir os pontos Fracos pra ver se conseguem a Classifica\u00e7\u00e3o no Beira Rio", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:07:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JorgeLei5", "id": "1004387147930046464"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.3343, "type": "Person", "normalized_text": "Camponato"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Beira Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1004387147930046464", "author_id": "3843037823", "edit_history_tweet_ids": ["1160689280756457480"], "id": "1160689280756457480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160688844691386369"}]}, {"text": "@JuanCamilo Pero no entiendo, acaso eso es un show? Porque yo no lo veo, es m\u00e1s bien una misi\u00f3n suicida a toda costa y por el maldito \"entretenimiento\" humano.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:07:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanCamilo", "id": "6329742"}]}, "in_reply_to_user_id": "6329742", "author_id": "3529299556", "edit_history_tweet_ids": ["1160689153522176000"], "id": "1160689153522176000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160669751137505280"}]}, {"text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:07:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "author_id": "1612378999", "edit_history_tweet_ids": ["1160689142797426688"], "id": "1160689142797426688", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"text": "E agora a vontade de sumir aumentou.\nNo seu pr\u00f3prio vazio ela se afogou, olhou no espelho e viu seus olhos inundados em lagrimas, em uma folha de papel ela escreveu \"queria matar minha dor, mas acontece que ela primeiro me matou\"\nE foi assim que tudo acabou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:07:03.000Z", "author_id": "1081974284422168576", "edit_history_tweet_ids": ["1160689113433092104"], "id": "1160689113433092104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pregunta: \u2664Joker: Moririas por mi?\n                   \u2667Harley Quinn: Si!\n                   \u2664Joker: Eso fue muy f\u00e1cil,\n                      mejor \u00bfVivir\u00edas por mi?\n                   \u2667Harley Quinn: Si!\nAmo Escuadron Suicida\ud83d\ude0d\ud83e\udd24", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:05:23.000Z", "author_id": "913276358373101568", "edit_history_tweet_ids": ["1160688691209224198"], "id": "1160688691209224198", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:05:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "1068727374", "edit_history_tweet_ids": ["1160688680857669632"], "id": "1160688680857669632", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:05:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "author_id": "1091005836443508736", "edit_history_tweet_ids": ["1160688646749609984"], "id": "1160688646749609984", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}]}, {"text": "@JohnR8601 @sabordeanis Y como ahora todo es tape tape, nada raro que el remedo de ministro salga a decir que lis muchachos ten\u00edan un pacto suicida o alguna estupidez por el estilo\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc94\ud83d\udda4", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:04:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JohnR8601", "id": "18375117"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "tape tape"}]}, "in_reply_to_user_id": "18375117", "author_id": "3304331614", "edit_history_tweet_ids": ["1160688491614953474"], "id": "1160688491614953474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160685069331251200"}]}, {"text": "II TURMA DE MANEJO CL\u00cdNICO EM CRISE SUICIDA\n\nInscri\u00e7\u00e3o na promo PRORROGADA at\u00e9 a pr\u00f3xima SEGUNDA-FEIRA, dia 12 de agosto. \nO curso acontecer\u00e1 nos dias 24 e 25 de agosto no Plaza Business (Ilha do Leite - Recife)\u2026 https://t.co/ThS8hDyP3z", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:04:34.000Z", "author_id": "68339980", "edit_history_tweet_ids": ["1160688485184839680"], "id": "1160688485184839680", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "CL\u00cdNICO"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.47, "type": "Place", "normalized_text": "do"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.4962, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ThS8hDyP3z", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Cp30-nPxn/?igshid=9u7erfa2x7rm", "display_url": "instagram.com/p/B1Cp30-nPxn/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Quis tanto que tu n\u00e3o te sentiste mal e suicida por amar, isso motivou-me a destruir o Juda\u00edsmo!\nPara n\u00f3s sermos felizes juntos!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:04:21.000Z", "author_id": "1160276377117106177", "edit_history_tweet_ids": ["1160688431963525122"], "id": "1160688431963525122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Emo_Galeno: @JorgeDCG @MartinVizcarraC Ustedes quieren muertos como el Baguazo en el gobierno de Alan y bajo el Ministerio de Meche Cab\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:03:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emo_Galeno", "id": "125231299"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de Meche Cab"}]}, "author_id": "744867732793896960", "edit_history_tweet_ids": ["1160688271208275969"], "id": "1160688271208275969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160581746838167553"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:03:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "1091163773497413632", "edit_history_tweet_ids": ["1160688233765847041"], "id": "1160688233765847041", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:03:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "author_id": "775909384463458305", "edit_history_tweet_ids": ["1160688165419724800"], "id": "1160688165419724800", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}]}, {"text": "Majul se suicida en vivo. Fave\u00e1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:02:43.000Z", "author_id": "174031133", "edit_history_tweet_ids": ["1160688023463501824"], "id": "1160688023463501824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "acho tao vacilo que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o teve continua\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:02:15.000Z", "author_id": "1024058017669685248", "edit_history_tweet_ids": ["1160687903971958784"], "id": "1160687903971958784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "1062505280171327489", "edit_history_tweet_ids": ["1160687828076044288"], "id": "1160687828076044288", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:01:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "811680904225718272", "edit_history_tweet_ids": ["1160687618302140416"], "id": "1160687618302140416", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:00:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "author_id": "4080323818", "edit_history_tweet_ids": ["1160687568922521600"], "id": "1160687568922521600", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 4\u00aa vez acho", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:00:54.000Z", "geo": {"place_id": "0ababd6f282787a7"}, "author_id": "755900528", "edit_history_tweet_ids": ["1160687563155398658"], "id": "1160687563155398658", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @olocoliam: as tinker bell suicida nas americanas https://t.co/N3Vl8djMLy", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:00:47.000Z", "author_id": "899067950723977216", "edit_history_tweet_ids": ["1160687535863021569"], "id": "1160687535863021569", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "tinker bell"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141253505024"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141249314818"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627179060903938"}]}, {"text": "@anglfallin Uai, no meu t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anglfallin", "id": "961083308414205952"}]}, "in_reply_to_user_id": "961083308414205952", "author_id": "1065095534883549185", "edit_history_tweet_ids": ["1160687490623295490"], "id": "1160687490623295490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160686828720140288"}]}, {"text": "@nuriapiera Diablo y no se suicida esta lacra", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:00:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}]}, "in_reply_to_user_id": "34935938", "author_id": "1077231717080055808", "edit_history_tweet_ids": ["1160687411309031429"], "id": "1160687411309031429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160588323179470849"}]}, {"text": "Si, claro...la punta del iceberg de una mafia de abusadores ped\u00f3filos de gran peso pol\u00edtico y econ\u00f3mico..se suicida...aj\u00e1 https://t.co/AimLeJvFvz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:59:28.000Z", "author_id": "623852211", "edit_history_tweet_ids": ["1160687201711284224"], "id": "1160687201711284224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/AimLeJvFvz", "expanded_url": "http://ow.ly/LNeZ50vtUlZ", "display_url": "ow.ly/LNeZ50vtUlZ"}]}}, {"text": "@tiabrunis @sensual018 @SuhBarbosa5 @AvelinElanis Menino suicida, chegou a arrepia kkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:59:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "sensual018", "id": "858476033561047046"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "SuhBarbosa5", "id": "1193216307610738691"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133879561505136645", "author_id": "904370153403670528", "edit_history_tweet_ids": ["1160687168647520256"], "id": "1160687168647520256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160674066178723843"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem bosta, mas a alerquina.....", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:59:18.000Z", "author_id": "405897797", "edit_history_tweet_ids": ["1160687163387912194"], "id": "1160687163387912194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:59:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "author_id": "237794544", "edit_history_tweet_ids": ["1160687143355858944"], "id": "1160687143355858944", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:59:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "author_id": "726139810751102977", "edit_history_tweet_ids": ["1160687135122497536"], "id": "1160687135122497536", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"text": "Ele \u00e9 abusivo\nEles n\u00e3o s\u00e3o um caso de amor\nEle n\u00e3o a ama\n em esquadr\u00e3o suicida romantizaram ao extremo mas isso n\u00e3o muda o fato de que na realidade eles n\u00e3o tem nada de \"amor verdadeiro e louco\" \u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o podre e doentia https://t.co/W668ifcFj1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:58:57.000Z", "author_id": "2384233686", "edit_history_tweet_ids": ["1160687071805214724"], "id": "1160687071805214724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/W668ifcFj1", "expanded_url": "https://t.co/W668ifcFj1", "display_url": "t.co/W668ifcFj1"}]}}, {"text": "\u2014No sabe d\u00f3nde ha dejado el Completo Manual del Suicida. Esta que le va a dar algo.\u2014", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:58:32.000Z", "author_id": "1158427590882930688", "edit_history_tweet_ids": ["1160686968667291648"], "id": "1160686968667291648", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "Manual del Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida p\u00e9ssimo filme revoltada com o final de domingo que perdi assistindo \ud83e\udd2c\ud83e\udd2f\ud83d\ude21\ud83d\ude2b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:58:30.000Z", "author_id": "895091207629615104", "edit_history_tweet_ids": ["1160686962271051779"], "id": "1160686962271051779", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Antes da Premia\u00e7\u00e3o da Lauren \nEsquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude0d https://t.co/sNz2TdV39r", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:58:19.000Z", "author_id": "1091541147217022976", "edit_history_tweet_ids": ["1160686914258788352"], "id": "1160686914258788352", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren \nEsquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/sNz2TdV39r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlineAr56208525/status/1160686914258788352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNz2TdV39r", "media_key": "7_1160686813578706944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu gosto muito de Esquadr\u00e3o Suicida e talvez sinta culpa por isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:57:28.000Z", "author_id": "3181420059", "edit_history_tweet_ids": ["1160686701523734530"], "id": "1160686701523734530", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se mostrasse este v\u00eddeo \u00e0 minha av\u00f3 ela diria\n\u201cA\u00ed matou se, acudam o menino\u201d https://t.co/vMmxkEpgHT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:57:28.000Z", "author_id": "1141835438153523201", "edit_history_tweet_ids": ["1160686698487062529"], "id": "1160686698487062529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vMmxkEpgHT", "expanded_url": "https://t.co/vMmxkEpgHT", "display_url": "t.co/vMmxkEpgHT"}]}}, {"text": "@cottonhwasa No nos merecemos, creo que esta amistad no puede seguir *se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:57:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "972649666536968192", "author_id": "812321582936915968", "edit_history_tweet_ids": ["1160686682162761728"], "id": "1160686682162761728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160680880354025473"}]}, {"text": "Simpatizantes del regimen haciendo gala de\"la capota\" para esquivar al \"toro mediatico\" y creer que lograron mejorar la imagen del peloton rojo suicida que usurpa el poder... Vago esfuerzo que solo reafirma la incongruencia de algunos de sus intelectuales frente a la actitud roja https://t.co/ZmNAJdaM93", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:56:34.000Z", "author_id": "864132259", "edit_history_tweet_ids": ["1160686475442360321"], "id": "1160686475442360321", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "la capota"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZmNAJdaM93", "expanded_url": "https://twitter.com/lubrio/status/1160327066547642368", "display_url": "twitter.com/lubrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160327066547642368"}]}, {"text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:55:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "author_id": "1074088362431209472", "edit_history_tweet_ids": ["1160686313097584640"], "id": "1160686313097584640", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}]}, {"text": "@hobiseokseok re suicida andaba", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:55:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hobiseokseok", "id": "1366311156608950273"}]}, "in_reply_to_user_id": "983023201331662849", "author_id": "3295739752", "edit_history_tweet_ids": ["1160686270751920136"], "id": "1160686270751920136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160686209099862023"}]}, {"text": "RT @glifosatoyaa: @LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}]}, "author_id": "4281649281", "edit_history_tweet_ids": ["1160686245997142016"], "id": "1160686245997142016", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160683461419683841"}]}, {"text": "@cristiannmillo @OrwellGeorge Yo estoy viendo escuadr\u00f3n suicida, pel\u00edcula mala pero mejor que los informativos \ud83e\udd37", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "in_reply_to_user_id": "3471208757", "author_id": "495189415", "edit_history_tweet_ids": ["1160686237717540865"], "id": "1160686237717540865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160685928781930496"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:55:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "748139539", "edit_history_tweet_ids": ["1160686148823506944"], "id": "1160686148823506944", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "Depois de mo temp\u00e3o estou assistindo esquadr\u00e3o suicida todo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:55:14.000Z", "author_id": "2817908613", "edit_history_tweet_ids": ["1160686136244809728"], "id": "1160686136244809728", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@aaronsalomong El que aplico un Programa que plagio y luego se encomend\u00f3 a Dios ? \nJajajajajajajaja jajajajajajajaja \nO el que oculto al Suicida para evadir la justicia", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "42058331", "author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1160685942321143810"], "id": "1160685942321143810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160653683706740737"}]}, {"text": "estoy viendo escuadr\u00f3n suicida me: encanta", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:54:23.000Z", "author_id": "1054508624314294272", "edit_history_tweet_ids": ["1160685925363568645"], "id": "1160685925363568645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:54:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "2919535107", "edit_history_tweet_ids": ["1160685922490474496"], "id": "1160685922490474496", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"text": "esta escuadr\u00f3n suicida en netflixxxxx amooooooo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:53:54.000Z", "author_id": "1028301755111690240", "edit_history_tweet_ids": ["1160685802218803200"], "id": "1160685802218803200", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxxx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:53:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "4153981306", "edit_history_tweet_ids": ["1160685788411158528"], "id": "1160685788411158528", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "@mujer_gala @albertolarrains @latercera para alguien con ideaci\u00f3n suicida es b\u00e1sicamente dar ideas de lugares donde hacerlo. Tambi\u00e9n hay un cierto control comunicacional respecto a los que suceden en los metros.\nLos femicidios tambi\u00e9n causaron algo parecido una vez que casi parecia competencia en los noticieros", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:53:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mujer_gala", "id": "167642512"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "in_reply_to_user_id": "167642512", "author_id": "103712194", "edit_history_tweet_ids": ["1160685759554301952"], "id": "1160685759554301952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160675145461223424"}]}, {"text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:53:43.000Z", "author_id": "1083701042431385603", "edit_history_tweet_ids": ["1160685758086361089"], "id": "1160685758086361089", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}]}, {"text": "Forro hijo de puta, autoritario es el gobierno que rompe diarios opositores en cadena nacional, el que \u201csuicida\u201d a fiscales o los baja del cargo. Porque no se van juntitos a Venezuela y se dan cuenta que no sirven su modelo? Manga de hijos de puta que asco me dan. https://t.co/tSixjNMRc8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:52:55.000Z", "author_id": "190747503", "edit_history_tweet_ids": ["1160685555358806016"], "id": "1160685555358806016", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/tSixjNMRc8", "expanded_url": "https://twitter.com/ierrejon/status/1160630121302241281", "display_url": "twitter.com/ierrejon/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160630121302241281"}]}, {"text": "RT @benandato: Il pericolo \u00e8 altissimo, gi\u00e0 si \u00e8 visto con la scelta del Presidente della Repubblica di non considerare la vittoria elettor\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T22:52:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "benandato", "id": "1133724098452967424"}]}, "author_id": "1133729988400828416", "edit_history_tweet_ids": ["1160685542113271808"], "id": "1160685542113271808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160597371044139009"}]}, {"text": "estou assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez kk amo esse filme", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:52:35.000Z", "author_id": "1523454703", "edit_history_tweet_ids": ["1160685469316702208"], "id": "1160685469316702208", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "AMIGA.....UNA NACI\u00d3N NO SE SUICIDA !!!!!!!!!!!!!, PODRAN SER \"GORILAS\" PERO NO BOLUDOS......4 A\u00d1OS MAS DE ESTE CLAN DE HIJOS DE PUTA Y TODOS VAMOS A TERMINAR DURMIENDO EN LA CALLE !!!!!!!!!!!!!! (A ESTAS ALTURAS, CREO QUE HASTA LA AWADA LO ESTA POR DEJAR...) https://t.co/APFwtxyU37", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:51:58.000Z", "author_id": "2741425442", "edit_history_tweet_ids": ["1160685315474042882"], "id": "1160685315474042882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/APFwtxyU37", "expanded_url": "https://twitter.com/MaruCask/status/1160682565952389120", "display_url": "twitter.com/MaruCask/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160682565952389120"}]}, {"text": "[11/08/2019 19:50:37] May piranha: eh a sua cara pegar a menina\n [11/08/2019 19:50:42] May piranha: eh irm\u00e3 do seus ex's\n [11/08/2019 19:50:48] May piranha: eh suicida\n [11/08/2019 19:50:51] May piranha: seu padr\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:51:53.000Z", "author_id": "772978454736273410", "edit_history_tweet_ids": ["1160685296142508032"], "id": "1160685296142508032", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "May"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "May"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "May"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida eh mto top", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:51:51.000Z", "author_id": "3360898246", "edit_history_tweet_ids": ["1160685287137300482"], "id": "1160685287137300482", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "todo dia passa Esquadr\u00e3o Suicida nessa tv boy", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:51:35.000Z", "author_id": "2342757414", "edit_history_tweet_ids": ["1160685219227295745"], "id": "1160685219227295745", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:51:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "208691807", "edit_history_tweet_ids": ["1160685208837984259"], "id": "1160685208837984259", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Estoy mirando escuadr\u00f3n suicida a todo volumen.. PERO NO SE TAPA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:51:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "192403074", "author_id": "192403074", "edit_history_tweet_ids": ["1160685184141971456"], "id": "1160685184141971456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160684751172321281"}]}, {"text": "RT @24marybed: G. Soros, aparece en la lista negra d Jeffrey Epstein,EL CASO D PEDOFILIA internal. Est\u00e9 sujeto q tiene sus tent\u00e1culos en to\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:51:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "24marybed", "id": "296445163"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "G. Soros"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "907109185", "edit_history_tweet_ids": ["1160685180866240512"], "id": "1160685180866240512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160615279019397120"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:51:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "960211121914466304", "edit_history_tweet_ids": ["1160685073865334784"], "id": "1160685073865334784", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}]}, {"text": "RT @jjpaso22: @vilmaglo @DrTangalanga_ @acidolirico1 Si, pero no jode a nadie y no maneja, el Imbecil que la lleva si, de todos modos es un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:50:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "vilmaglo", "id": "377444240"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "DrTangalanga_", "id": "1148028678"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "acidolirico1", "id": "2545076809"}]}, "author_id": "953795926300258304", "edit_history_tweet_ids": ["1160685066240045056"], "id": "1160685066240045056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160578243528933376"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:50:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "2841961091", "edit_history_tweet_ids": ["1160685051555790854"], "id": "1160685051555790854", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @glifosatoyaa: @LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:50:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}]}, "author_id": "128915949", "edit_history_tweet_ids": ["1160684855518269440"], "id": "1160684855518269440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160683461419683841"}]}, {"text": "Netflix n\u00e3o t\u00e1 indo nessa merda me encontro vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:48:55.000Z", "author_id": "2670015239", "edit_history_tweet_ids": ["1160684546758774784"], "id": "1160684546758774784", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@bubucoelho Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bubucoelho", "id": "1408720116"}]}, "in_reply_to_user_id": "1408720116", "author_id": "1223306144", "edit_history_tweet_ids": ["1160684513158225925"], "id": "1160684513158225925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160678036490063873"}]}, {"text": "Sucedi\u00f3 en EEUU, \" No protegen a sus ancianos\" https://t.co/9I6qzF5x2Y", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:48:39.000Z", "author_id": "240448933", "edit_history_tweet_ids": ["1160684480039915520"], "id": "1160684480039915520", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9957, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/9I6qzF5x2Y", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Vou assistir Esquedr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:48:17.000Z", "geo": {"place_id": "09b90f98b7a9b6e8"}, "author_id": "763804071677534209", "edit_history_tweet_ids": ["1160684388847443970"], "id": "1160684388847443970", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquedr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Se eu morrer foi Deus que me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:48:13.000Z", "author_id": "172743624", "edit_history_tweet_ids": ["1160684370744750080"], "id": "1160684370744750080", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "assisti esquadr\u00e3o suicida, agora vou tomar um banho", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:47:35.000Z", "author_id": "2283595790", "edit_history_tweet_ids": ["1160684214423117824"], "id": "1160684214423117824", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8247, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @glifosatoyaa: @LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}]}, "author_id": "388926882", "edit_history_tweet_ids": ["1160684202276397059"], "id": "1160684202276397059", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160683461419683841"}]}, {"text": "RT @glifosatoyaa: @LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:47:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}]}, "author_id": "4692376800", "edit_history_tweet_ids": ["1160684136459309056"], "id": "1160684136459309056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160683461419683841"}]}, {"text": "RT @glifosatoyaa: @LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:46:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}]}, "author_id": "1128319277797396480", "edit_history_tweet_ids": ["1160684056738226181"], "id": "1160684056738226181", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160683461419683841"}]}, {"text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "author_id": "138133715", "edit_history_tweet_ids": ["1160684048869707778"], "id": "1160684048869707778", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:46:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "119867501", "edit_history_tweet_ids": ["1160684037729660928"], "id": "1160684037729660928", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:46:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "301730712", "edit_history_tweet_ids": ["1160684006712709126"], "id": "1160684006712709126", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}]}, {"text": "RT @glifosatoyaa: @LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:46:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}]}, "author_id": "2424058094", "edit_history_tweet_ids": ["1160683978162102272"], "id": "1160683978162102272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160683461419683841"}]}, {"text": "@3por_ciento Y los mismos que no los quieren en sus barrios, calles o edificios. Ni se relacionan con ellos para nada, ni les gusta que se sienten al lado en el metro. Ni los quieren de novios para sus hijas... \nQue hast\u00edo de sociedad suicida e hip\u00f3crita.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:46:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "917409032167706629", "author_id": "4766431276", "edit_history_tweet_ids": ["1160683953906429953"], "id": "1160683953906429953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160682647435272193"}]}, {"text": "Como eu amo Esquadr\u00e3o Suicida, melhor escolha antes de come\u00e7ar o #TeenChoiceWarner #TeenChoiceAwards", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:46:31.000Z", "author_id": "876652909886308353", "edit_history_tweet_ids": ["1160683943781457920"], "id": "1160683943781457920", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 82, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 83, "end": 100, "tag": "TeenChoiceAwards"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceAwards"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @glifosatoyaa: @LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:45:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}]}, "author_id": "1157642219903508481", "edit_history_tweet_ids": ["1160683693805056002"], "id": "1160683693805056002", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160683461419683841"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:45:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}]}, "author_id": "1159465227836174336", "edit_history_tweet_ids": ["1160683648267501568"], "id": "1160683648267501568", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}]}, {"text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:45:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "author_id": "838113931", "edit_history_tweet_ids": ["1160683623210725376"], "id": "1160683623210725376", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:45:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "445041328", "edit_history_tweet_ids": ["1160683622996819968"], "id": "1160683622996819968", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:44:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "author_id": "138529302", "edit_history_tweet_ids": ["1160683555984412673"], "id": "1160683555984412673", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"text": "@LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https://t.co/5sZ6ignrs7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:44:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5sZ6ignrs7", "expanded_url": "https://twitter.com/glifosatoyaa/status/1160683461419683841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sZ6ignrs7", "media_key": "16_1160683452225789953"}]}, "in_reply_to_user_id": "4281649281", "author_id": "1157642219903508481", "edit_history_tweet_ids": ["1160683461419683841"], "id": "1160683461419683841", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160633694144667649"}]}, {"text": "Olhando esquadr\u00e3o suicida e pensando como esse filme \u00e9 ruim", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:44:17.000Z", "author_id": "1148352378439110658", "edit_history_tweet_ids": ["1160683381119705089"], "id": "1160683381119705089", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:44:08.000Z", "author_id": "253547197", "edit_history_tweet_ids": ["1160683345065517058"], "id": "1160683345065517058", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}]}, {"text": "\u9042\u306bG\uff11\u6c7a\u52dd\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u30bb\u30b3\u30f3\u30c9\u306f\uff1f\u30b2\u30b9\u30c8\u89e3\u8aac\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\uff1f https://t.co/L0EkCyeRGj", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-11T22:43:46.000Z", "author_id": "16417731", "edit_history_tweet_ids": ["1160683253830832128"], "id": "1160683253830832128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/L0EkCyeRGj", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11822", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11822"}]}}, {"text": "Me puse a ver el escuadr\u00f3n suicida y me acorde por que le amo a Harley.. Porque esta bien pendeja \ud83d\ude0d\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:43:16.000Z", "geo": {"place_id": "01ef53325401a80c"}, "author_id": "823654200", "edit_history_tweet_ids": ["1160683128068956160"], "id": "1160683128068956160", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4546, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "nunca tive paci\u00eancia de assistir Esquadr\u00e3o Suicida, mas hj estou tendo e inclusive estou gostando", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:42:51.000Z", "author_id": "1065044975497502721", "edit_history_tweet_ids": ["1160683021919510529"], "id": "1160683021919510529", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pusieron temas lentos de Coldplay ac\u00e1 y siento que se est\u00e1 activando mi instinto suicida genteee", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:42:08.000Z", "author_id": "760170807523962880", "edit_history_tweet_ids": ["1160682840448819201"], "id": "1160682840448819201", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9144, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:41:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "522841260", "edit_history_tweet_ids": ["1160682781485215746"], "id": "1160682781485215746", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "1427966654", "edit_history_tweet_ids": ["1160682772949868544"], "id": "1160682772949868544", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "domingou vendo esquadr\u00e3o suicida com o pai que eu gosto \ud83d\udc96", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:41:21.000Z", "author_id": "1066718325298876418", "edit_history_tweet_ids": ["1160682643983425536"], "id": "1160682643983425536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Lee_aam: Porfin subieron ESCUADRON SUICIDA en netflix \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udd25", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:41:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Lee_aam", "id": "1011286719201775617"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9915, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "2951667573", "edit_history_tweet_ids": ["1160682585070215170"], "id": "1160682585070215170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159207726326702080"}]}, {"text": "@Glaucoxa Era um jogo de paci\u00eancia, retranca braba do Figueira que sempre complica  pra gente.\nSe vai pra cima desorganizado, pode tomar um contra ataque e cagar tudo.\nAchei o time at\u00e9 est\u00e1vel emocionalmente.\nNo primeiro tempo quem matou o ataque foi o Wellissol, prendendo muito a bola.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:41:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Glaucoxa", "id": "54708596"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "Figueira"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.46, "type": "Person", "normalized_text": "Wellissol"}]}, "in_reply_to_user_id": "54708596", "author_id": "1042736342973775872", "edit_history_tweet_ids": ["1160682576559915009"], "id": "1160682576559915009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160680943310561280"}]}, {"text": "Excelente @pimentonverde c\u00f3mo se les suicida alguien que ya est\u00e1 catalogado como suicida en potencia? \nSacame de dudas, le\u00ed que era esposo de Veruzka Ramirez. Bueno ni hablar de la compa\u00f1\u00eda de trata de mujeres. https://t.co/UtNDxMDf1g", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:40:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "pimentonverde", "id": "54643751"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Veruzka Ramirez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/UtNDxMDf1g", "expanded_url": "https://twitter.com/pimentonverde/status/1160680847458152451", "display_url": "twitter.com/pimentonverde/\u2026"}]}, "author_id": "109451709", "edit_history_tweet_ids": ["1160682449422245888"], "id": "1160682449422245888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160680847458152451"}]}, {"text": "Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU | El Diario NY https://t.co/yQ7jSSU1Et https://t.co/kgU6WLGFYn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:40:24.000Z", "author_id": "18872608", "edit_history_tweet_ids": ["1160682403205189639"], "id": "1160682403205189639", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yQ7jSSU1Et", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565556846", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/11/par\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kgU6WLGFYn", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1160682403205189639/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgU6WLGFYn", "media_key": "3_1160682400906694656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:39:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1160682291464527873"], "id": "1160682291464527873", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"text": "Eu e Jana\u00edna estamos listando todos os erros de Esuqarrao suicida. Cin\u00e9filas \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:39:49.000Z", "author_id": "983855795761795072", "edit_history_tweet_ids": ["1160682259416002567"], "id": "1160682259416002567", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "Jana\u00edna"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3618, "type": "Person", "normalized_text": "Esuqarrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Tinha esquecido pq eu e Rapha odiamos esquadr\u00e3o suicida, e em 10 min de filme lembrei, poxa netflix", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:39:44.000Z", "author_id": "68130790", "edit_history_tweet_ids": ["1160682236552851459"], "id": "1160682236552851459", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "Rapha"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:39:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "1193787278", "edit_history_tweet_ids": ["1160682231934922752"], "id": "1160682231934922752", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "RT @Lokiwpoole: O scar matou o irm\u00e3o, o Loki se matou pelo irm\u00e3o-- https://t.co/bC3xZ5xzfx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:39:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lokiwpoole", "id": "1138790389769482241"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "scar"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bC3xZ5xzfx", "expanded_url": "https://t.co/bC3xZ5xzfx", "display_url": "t.co/bC3xZ5xzfx"}]}, "author_id": "96334404", "edit_history_tweet_ids": ["1160682225291202560"], "id": "1160682225291202560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160637985790074880"}]}, {"text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:39:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "author_id": "386181593", "edit_history_tweet_ids": ["1160682170719117312"], "id": "1160682170719117312", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}]}, {"text": "RT @patxi_mendiburu: Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y v\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:39:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patxi_mendiburu", "id": "3402847907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}]}, "author_id": "746274797462691840", "edit_history_tweet_ids": ["1160682142243991552"], "id": "1160682142243991552", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449997952995329"}]}, {"text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 consigo lembrar d quando o otavio n tinha voltado p santa catarina e tinha me levado p ver na estreia sdd dmssss", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:39:14.000Z", "author_id": "901955870", "edit_history_tweet_ids": ["1160682110040121344"], "id": "1160682110040121344", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "otavio"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "santa catarina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Arena_MX: Una reacci\u00f3n muy efectiva y espectacular fue la generada por Drone con tope suicida sobre Virus.  En el Ring, sus compa\u00f1eros\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:39:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Drone"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6838, "type": "Other", "normalized_text": "Virus"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Ring"}]}, "author_id": "87265347", "edit_history_tweet_ids": ["1160682057384615936"], "id": "1160682057384615936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681951574888449"}]}, {"text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida e percebendo o quanto \u00e1 alerquina \u00e9 chapada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:38:42.000Z", "author_id": "3465158716", "edit_history_tweet_ids": ["1160681975839186945"], "id": "1160681975839186945", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Una reacci\u00f3n muy efectiva y espectacular fue la generada por Drone con tope suicida sobre Virus.  En el Ring, sus compa\u00f1eros complementan la accion empatando el combate.  \n\n#S\u00faperDomingoCMLL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:36.000Z", "author_id": "932603948179054594", "edit_history_tweet_ids": ["1160681951574888449"], "id": "1160681951574888449", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 190, "tag": "S\u00faperDomingoCMLL"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "Drone"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Virus"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7813, "type": "Other", "normalized_text": "Ring"}, {"start": 174, "end": 189, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faperDomingoCMLL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA76WP2ev", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:24.000Z", "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1160681901281165318"], "id": "1160681901281165318", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LqA76WP2ev", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "2349285776", "edit_history_tweet_ids": ["1160681804866695168"], "id": "1160681804866695168", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "N lembrava que esquadr\u00e3o suicida era t\u00e3o ruim", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:38:00.000Z", "author_id": "1038512092813377537", "edit_history_tweet_ids": ["1160681800135565312"], "id": "1160681800135565312", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:37:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "1390729880", "edit_history_tweet_ids": ["1160681798206185478"], "id": "1160681798206185478", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:37:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "author_id": "758439638394609670", "edit_history_tweet_ids": ["1160681638025670656"], "id": "1160681638025670656", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"text": "Caralho eu to me sentindo uma super hero\u00edna pois aguentei 2 dias de trilhas pesadas, uma dela com mais de 10 km e conheci 5 cachoeiras andando nas pedra suicida e entrando na \u00e1gua congelante acompanhando o ritmo de 2 atletas no lugar mais lindo do mundo PORRAAAAA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:36:20.000Z", "author_id": "18222948", "edit_history_tweet_ids": ["1160681380038303745"], "id": "1160681380038303745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:36:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "author_id": "2732929516", "edit_history_tweet_ids": ["1160681368348758016"], "id": "1160681368348758016", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}]}], "includes": {"users": [{"id": "716974535292141569", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "carlos Luis:", "username": "antonipors2004", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 570, "tweet_count": 58467, "listed_count": 5}}, {"id": "1880232974", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Manuel Del \u00c1guila", "username": "DelAguila2021", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}}, {"id": "34805983", "location": "Cu do Mundo", "verified": false, "name": "J\u00falio", "username": "julioassir", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 708, "tweet_count": 71342, "listed_count": 7}}, {"id": "144935788", "location": "Rep\u00fablica de Las Violetas", "verified": false, "name": "Fernanda S\u00e1ndez", "username": "Siwisi", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 5431, "tweet_count": 50603, "listed_count": 29}}, {"id": "146904949", "location": "Bs As", "verified": false, "name": "Graciana Pe\u00f1afort", "username": "gracepenafort", "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}}, {"id": "1043847967919222789", "location": "bruno henrique arrascaceta", "verified": false, "name": "joao vitor", "username": "rpscrf", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 418, "tweet_count": 51134, "listed_count": 0}}, {"id": "1155989860815163392", "verified": false, "name": "Mr. Eliseum", "username": "EliseoSA2996", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 259, "tweet_count": 5969, "listed_count": 1}}, {"id": "115660898", "location": "Rue de la Fontaine 42. Par\u00eds / 23 Rue Vaneau, 75007 Paris, Francia", "verified": false, "name": "Fernando Buen Abad D", "username": "FBuenAbad", "public_metrics": {"followers_count": 113161, "following_count": 14015, "tweet_count": 142048, "listed_count": 652}}, {"id": "2903400539", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Valentina.", "username": "vdls87", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 660, "tweet_count": 143110, "listed_count": 3}}, {"id": "42132248", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Juan", "username": "fokito", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80241, "listed_count": 4}}, {"id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}}, {"id": "77898167", "verified": false, "name": "Adriana Mendoza", "username": "ajmendozac", "public_metrics": {"followers_count": 6501, "following_count": 5081, "tweet_count": 721957, "listed_count": 41}}, {"id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "username": "Vzla_Indomita", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}}, {"id": "48761103", "verified": false, "name": "Puglius Scipio", "username": "cetinoco", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 732, "tweet_count": 46172, "listed_count": 4}}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22211912, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}}, {"id": "1160350207936258048", "verified": false, "name": "Flor", "username": "Flor73204598", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}}, {"id": "951660798304227330", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2d", "username": "thisisvelez", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 654, "tweet_count": 39486, "listed_count": 15}}, {"id": "126478602", "location": "Maracaibo.Zulia\u26a1.Venezuela", "verified": false, "name": "MariaCarolinaVa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "MariaCarolinaVa", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1892, "tweet_count": 80738, "listed_count": 0}}, {"id": "2342204161", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "La Voz del Tuy", "username": "LaVozDelTuy_", "public_metrics": {"followers_count": 87419, "following_count": 434, "tweet_count": 305526, "listed_count": 216}}, {"id": "128242921", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "Carlos Jaimes", "username": "ProfesorJaimes", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1043, "tweet_count": 46123, "listed_count": 24}}, {"id": "143167092", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "jose villegas", "username": "josejavvillegas", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 4313, "tweet_count": 59423, "listed_count": 2}}, {"id": "992494655756472321", "location": "(She/Her) ", "verified": false, "name": "Anghi | Au Larry \ud83d\udccc", "username": "YGWLLS", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 4992, "tweet_count": 71825, "listed_count": 52}}, {"id": "2349062652", "verified": false, "name": "richard jesus", "username": "medano2014", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1296, "tweet_count": 78560, "listed_count": 5}}, {"id": "119156411", "location": "Rosario, Peronia", "verified": false, "name": "Super Ministro del D\u00f3lar \u2623 #Secretar\u00edaDelAirdrop", "username": "MinistroDolar", "public_metrics": {"followers_count": 6274, "following_count": 1404, "tweet_count": 50371, "listed_count": 79}}, {"id": "704044332270096390", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Rodolfo / #CFK2023", "username": "rodolfoCeniz", "public_metrics": {"followers_count": 22523, "following_count": 19260, "tweet_count": 113463, "listed_count": 15}}, {"id": "1010137115093602304", "location": "Palencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99-\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83e\udd40\ud83c\udf38", "username": "Javichohervas", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1196, "tweet_count": 52530, "listed_count": 10}}, {"id": "2726395774", "verified": false, "name": "guelymit", "username": "guelymit", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 35976, "listed_count": 0}}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"id": "4874258956", "verified": false, "name": "Hrepsime kradjian", "username": "HKradjian", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 842, "tweet_count": 25105, "listed_count": 0}}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"id": "3335713157", "location": "MI PAIS+58\u270a", "verified": false, "name": "DAKOTA 36K #TAC #GDT #RDU", "username": "Tibayre0", "public_metrics": {"followers_count": 35326, "following_count": 34529, "tweet_count": 507150, "listed_count": 51}}, {"id": "518854538", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "Tuga Chupeta", "username": "tugachupeta", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 179, "tweet_count": 16639, "listed_count": 1}}, {"id": "3987396718", "verified": false, "name": "Bzkt", "username": "jorgeafonseca99", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 268, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}}, {"id": "463415422", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "saira medina", "username": "medinasairay", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2155, "tweet_count": 115623, "listed_count": 7}}, {"id": "1051949249724858372", "location": "globo terraqueo", "verified": false, "name": "@teestoyviendo", "username": "eduardo09147797", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 3224, "tweet_count": 73802, "listed_count": 4}}, {"id": "246006315", "location": "Valencia, Venezuela.", "verified": false, "name": "Pedro Torres", "username": "Rafael5903", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 5000, "tweet_count": 135849, "listed_count": 13}}, {"id": "98547898", "location": "Sanghelios", "verified": false, "name": "An Ariel, Sbagliato... with Prosecco in it.", "username": "El_Handu", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1049, "tweet_count": 56790, "listed_count": 10}}, {"id": "255564087", "location": "ltomlinson.", "verified": false, "name": "leticia \ud83c\udf19", "username": "zjwesucker", "public_metrics": {"followers_count": 8032, "following_count": 4224, "tweet_count": 90463, "listed_count": 98}}, {"id": "1089957139", "location": "tom hiddleston", "verified": false, "name": "anti-bia.", "username": "treachzrous", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3694, "tweet_count": 60431, "listed_count": 22}}, {"id": "808306291445821440", "location": "Vive en Lima", "verified": false, "name": "P. Alberto Flores", "username": "PabloAlbertoFl7", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"id": "1027869160431333376", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Carballo", "username": "AnglicaCarball6", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 213, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}}, {"id": "116247695", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Dudu", "username": "Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 248873, "following_count": 3041, "tweet_count": 216791, "listed_count": 1229}}, {"id": "129103560", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "Bella Isa \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "username": "Isa_bariviera", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 421, "tweet_count": 16609, "listed_count": 0}}, {"id": "1350883188", "verified": false, "name": "Coco Salomon", "username": "coco_salomon", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1364, "tweet_count": 85420, "listed_count": 8}}, {"id": "3343442584", "verified": false, "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud835\ude1a\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude3b\ud835\ude22", "username": "souuzacami", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 219, "tweet_count": 9542, "listed_count": 1}}, {"id": "1868327694", "location": "Valencia Venezuela", "verified": false, "name": "Ligia Cosse", "username": "ldcosse", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 454, "tweet_count": 13503, "listed_count": 1}}, {"id": "954912394282786817", "location": "Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais", "verified": false, "name": "golias", "username": "dvpsqn", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 287, "tweet_count": 19031, "listed_count": 0}}, {"id": "1147646061575639047", "verified": false, "name": "Rebeca Reyes", "username": "RebecaR36812531", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 20, "tweet_count": 5086, "listed_count": 0}}, {"id": "118864905", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "VTV CANAL 8", "username": "VTVcanal8", "public_metrics": {"followers_count": 2002711, "following_count": 452, "tweet_count": 1172866, "listed_count": 6233}}, {"id": "2363252436", "location": "Caratinga, Brasil", "verified": false, "name": "Mi mira \ud83c\udfaf", "username": "Arimas_10", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 391, "tweet_count": 26779, "listed_count": 0}}, {"id": "4827895044", "location": "Bna, Anzoategui, Venezuela.", "verified": false, "name": "Franklin Aguilera", "username": "Franklinguile", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 4401, "tweet_count": 20936, "listed_count": 0}}, {"id": "902997194357264385", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "verified": false, "name": "Gercy Bezerra", "username": "BezerraGercy", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 175, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9423337, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"id": "2423960792", "location": "en la ciudad de la furia...\u266b ", "verified": false, "name": "\u273f\u203f\u273fCF \u273f\u203f\u273f", "username": "Ce_FoSS", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 975, "tweet_count": 10745, "listed_count": 0}}, {"id": "567683754", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Humberto Soto", "username": "HumbertoSoto10", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4986, "tweet_count": 291882, "listed_count": 50}}, {"id": "277605358", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Historia y Datos", "username": "HistoriayDatos", "public_metrics": {"followers_count": 180708, "following_count": 242, "tweet_count": 75215, "listed_count": 1144}}, {"id": "331370276", "verified": false, "name": "Lisette Silva", "username": "lisette_silva", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1297, "tweet_count": 126319, "listed_count": 0}}, {"id": "2767360433", "verified": false, "name": "Lady mom", "username": "Lilijimenez68", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 2198, "tweet_count": 235258, "listed_count": 3}}, {"id": "468071450", "verified": false, "name": "darth vader \u611b", "username": "thaisgontijog", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 249, "tweet_count": 78590, "listed_count": 6}}, {"id": "3303970973", "location": "Caracas Venezuel", "verified": false, "name": "Auraelena", "username": "auraelen2", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 5002, "tweet_count": 57018, "listed_count": 3}}, {"id": "1952211163", "location": "Invicta", "verified": false, "name": "R\u00faben", "username": "o_anjo14", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 516, "tweet_count": 437422, "listed_count": 33}}, {"id": "2497007126", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Samuel", "username": "Samuel5SM", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 497, "tweet_count": 78526, "listed_count": 11}}, {"id": "1420691731", "location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "username": "Zibelinam", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 8708, "tweet_count": 664142, "listed_count": 11}}, {"id": "762740090997182464", "location": "\ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc86 \ud83d\udc25\ud83d\udc30 ", "verified": false, "name": "em crise existencial", "username": "jiminpaIace", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 2729, "tweet_count": 47525, "listed_count": 18}}, {"id": "917068290492596225", "verified": false, "name": "Jun", "username": "BBusan97", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1533, "tweet_count": 31471, "listed_count": 5}}, {"id": "800187802998538240", "verified": false, "name": ".", "username": "FedericoRadael1", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 192, "tweet_count": 6618, "listed_count": 0}}, {"id": "4241476702", "verified": false, "name": "tha_tha_g", "username": "tha_tha_g", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 160, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}}, {"id": "930228645427376129", "verified": false, "name": "Evanes\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Evanes22", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 342, "tweet_count": 3943, "listed_count": 7}}, {"id": "45024517", "verified": false, "name": "Carlos Vargas", "username": "carlosivan1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 439, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"id": "16129835", "location": "Boca Raton, FL", "verified": false, "name": "Chato Heston", "username": "elchatoheston", "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}}, {"id": "308811365", "verified": false, "name": "Cary\u00b4s", "username": "cary_sv", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 224, "tweet_count": 5678, "listed_count": 14}}, {"id": "2432206152", "location": "\u0aee\u208d \u02c3 \u2919 \u02c2 \u208e\u10d0", "verified": false, "name": "kie. moved", "username": "lotys", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 794, "tweet_count": 96651, "listed_count": 10}}, {"id": "117855051", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Luis Fernando Parra", "username": "lfparraparis", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 455, "tweet_count": 48778, "listed_count": 0}}, {"id": "2353513111", "verified": false, "name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33", "username": "Baldor2014", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4995, "tweet_count": 175725, "listed_count": 4}}, {"id": "3187544783", "location": "019", "verified": false, "name": "Paula Vit\u00f3ria", "username": "paulavitoriia", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 523, "tweet_count": 20828, "listed_count": 0}}, {"id": "1093608947704123395", "verified": false, "name": "Vanerika Amorim", "username": "vanerikaamorim", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"id": "371948480", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "lucas", "username": "yagolukaz", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1691, "tweet_count": 60457, "listed_count": 0}}, {"id": "2970604517", "location": "S\u00e3o Paulo / ZL", "verified": false, "name": "\ud83c\udf99\ufe0f be \ud83d\udcfa", "username": "becaaaaaaaaaaa_", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 657, "tweet_count": 111425, "listed_count": 9}}, {"id": "510414307", "verified": false, "name": "Pichirilo", "username": "Pichiriilo", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 715, "tweet_count": 14222, "listed_count": 0}}, {"id": "76377496", "location": "Yopal, Casanare - Colombia", "verified": false, "name": "Bria\u00fcnerth", "username": "FerCalderon32", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 903, "tweet_count": 71878, "listed_count": 11}}, {"id": "4005978389", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d04\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f\u026a\u0274", "username": "_marcosousa_", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 464, "tweet_count": 6427, "listed_count": 1}}, {"id": "424583709", "verified": false, "name": "Valdemar Alvarez", "username": "insurgente62", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2240, "tweet_count": 50128, "listed_count": 0}}, {"id": "1148612272140500992", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Soledad Mendoza Ibarra", "username": "Soledad37585630", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 404, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}}, {"id": "1159096354867765250", "verified": false, "name": "Daniel Farsek", "username": "DFarsek", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 436, "tweet_count": 2857, "listed_count": 0}}, {"id": "2389880488", "verified": false, "name": "Oswaldo Reyes", "username": "2_systems", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 864, "tweet_count": 14369, "listed_count": 0}}, {"id": "849027328151871488", "verified": false, "name": "shingeki no kyojin\ud83d\udc45", "username": "Rssthkm", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 1226, "tweet_count": 65215, "listed_count": 7}}, {"id": "2428189790", "location": "Gurupi, Brasil", "verified": false, "name": "Loir\u00e3o", "username": "dalillaamoreira", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 480, "tweet_count": 27910, "listed_count": 2}}, {"id": "944682178142711809", "location": "Por a\u00ed", "verified": false, "name": "maluzis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "maluheimovski", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 234, "tweet_count": 24077, "listed_count": 0}}, {"id": "743776171", "location": "el inframundo", "verified": false, "name": "may", "username": "MaiTuco797", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 4911, "tweet_count": 186430, "listed_count": 2}}, {"id": "4096795157", "verified": false, "name": "100% Espa\u00f1a", "username": "100_espana", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}}, {"id": "34338557", "location": "Recife", "verified": false, "name": "CoralNET", "username": "coralnet", "public_metrics": {"followers_count": 54321, "following_count": 162, "tweet_count": 91534, "listed_count": 146}}, {"id": "823011724857143296", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "Mel", "username": "_RibeiroMA", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 290, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}}, {"id": "876262055065604096", "location": "SM ", "verified": false, "name": "brunin", "username": "ilhazera", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 563, "tweet_count": 15504, "listed_count": 2}}, {"id": "312769520", "verified": false, "name": "Chispita Recargada", "username": "nuevachispita", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"id": "3436987505", "location": "Con los pies sobre la tierra!", "verified": false, "name": "Shute Q Soy\u00ae\u2122", "username": "ShuteQueSoy", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 262, "tweet_count": 70546, "listed_count": 3}}, {"id": "807277022103932928", "verified": false, "name": "Maria", "username": "_mariaalvess1", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 110, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}}, {"id": "170479822", "location": "con la f\u00e9 de que pronto\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f ", "verified": false, "name": "Conchita Carrasquero", "username": "ConchitaC1", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2169, "tweet_count": 140848, "listed_count": 6}}, {"id": "72109461", "verified": false, "name": "anna.", "username": "tuiteranna", "public_metrics": {"followers_count": 4586, "following_count": 723, "tweet_count": 25033, "listed_count": 553}}, {"id": "24804150", "location": "Au Sud de la Bolivie.", "verified": false, "name": "maria magendie \uf8ff\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "pattie17", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1775, "tweet_count": 188415, "listed_count": 0}}, {"id": "2355496382", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Maru \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99 #YoNoMeVacuno", "username": "maru_diego", "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 6525, "tweet_count": 45973, "listed_count": 18}}, {"id": "971785229395427331", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud83c\udf83", "username": "panglachek", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 391, "tweet_count": 124345, "listed_count": 0}}, {"id": "901796755104202752", "location": "ZL,SP", "verified": false, "name": "THIAGO \u24df", "username": "Thiago_1914_", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 444, "tweet_count": 37165, "listed_count": 1}}, {"id": "2579044365", "location": "Outside.", "verified": false, "name": "\u1d0d\u026a \u1d18\u1d07\u0280\u0280\u1d00 \u1d05\u1d0f\u029f\u1d0f\u0280\u1d07s!!!!", "username": "PabloyDolores", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2321, "tweet_count": 39307, "listed_count": 2}}, {"id": "1024974957711945728", "verified": false, "name": "RubiaSuicida", "username": "suicida_rubia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 466, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}}, {"id": "816536377634471936", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "verified": false, "name": "Eduarda Alves \ud83d\udcb8", "username": "Tuasmina_", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 454, "tweet_count": 15250, "listed_count": 0}}, {"id": "4878800026", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Margarita \ud83c\udf3b", "username": "mahernandezm27", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2440, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}}, {"id": "882293822474113024", "verified": false, "name": "Aline Pascoal\ud83d\udd34\u26ab", "username": "AlinePascooal", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 391, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}}, {"id": "886182662095949824", "location": "see you tomorrow", "verified": false, "name": "gabi (ia \ud83d\udcda) \u05b4\u05b6\u05b8", "username": "shinluv95", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 955, "tweet_count": 126393, "listed_count": 42}}, {"id": "1036730326725390336", "location": "En mi casita pa :_:", "verified": false, "name": "EmciJB", "username": "emciJBneet", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}}, {"id": "991827863614738432", "location": "Abyss", "verified": false, "name": "Cabronido", "username": "cabr0nido", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 18, "tweet_count": 2706, "listed_count": 1}}, {"id": "847566034852827137", "location": "SOY EL VIGILANTE DEL MURO", "verified": false, "name": "Manuel Carmona #sosprisiones", "username": "Manuel81997885", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 3554, "tweet_count": 43779, "listed_count": 3}}, {"id": "845969626269921280", "verified": false, "name": "gonzalo_#sosprisiones", "username": "astroman78", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}}, {"id": "866930530633363456", "location": "A la sombra", "verified": false, "name": "Servilia #sosprisiones", "username": "Quermona", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 3497, "tweet_count": 34357, "listed_count": 1}}, {"id": "285699947", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Filipe Leite", "username": "FilipeLeite_EU", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}}, {"id": "914312101237329920", "location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "verified": false, "name": "Rami \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Ramirezso853", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 160, "tweet_count": 39637, "listed_count": 0}}, {"id": "1099717959713517569", "location": "En mi casa", "verified": false, "name": "S.E.F \ud83c\udf83~Sucy mode~\ud83c\udf83", "username": "Sonic_E_F", "public_metrics": {"followers_count": 14850, "following_count": 793, "tweet_count": 23026, "listed_count": 9}}, {"id": "52526821", "verified": false, "name": "Esther Vasquez", "username": "Campanera810", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1966, "tweet_count": 108264, "listed_count": 18}}, {"id": "961771088127684608", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ross\u24c2\ufe0f\u274e\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 MonstaX Wonho \ud83d\udc30\ud83d\udc3b\ud83d\udc3a\ud83d\udc22\ud83d\udc36\ud83d\udc39\ud83d\udc1d", "username": "monstawonho_", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 274, "tweet_count": 21043, "listed_count": 0}}, {"id": "845768985907998722", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Emg", "username": "emimartingamez", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 566, "tweet_count": 174509, "listed_count": 2}}, {"id": "756119134568640512", "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud835\udcdd\ud835\udcde\ud835\udce2\ud835\udce3\ud835\udce1\ud835\udcd0 \ud835\udce3\ud835\udce5 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Nostra_TV", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 194, "tweet_count": 13266, "listed_count": 18}}, {"id": "1560835386", "verified": false, "name": "Joel F.C Campos", "username": "Joel_FC_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 1045, "tweet_count": 507, "listed_count": 1}}, {"id": "301421585", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "J.C", "username": "Jennpri2607", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1074, "tweet_count": 1914, "listed_count": 1}}, {"id": "1725373554", "verified": false, "name": "Edith Gonzalez de B.", "username": "BGonzalezd2", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 775, "tweet_count": 31096, "listed_count": 5}}, {"id": "4546126696", "verified": false, "name": "JESUS Jr", "username": "robertomatoss2", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2194, "tweet_count": 17509, "listed_count": 0}}, {"id": "216556631", "location": "Carabobo valencia", "verified": false, "name": "yoselyn gutierrez", "username": "chalita79", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 129, "tweet_count": 73782, "listed_count": 0}}, {"id": "2377661929", "location": "CARACAS", "verified": false, "name": "JOS\u00c9 ADARMES", "username": "ADARMESJEB", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 603, "tweet_count": 92862, "listed_count": 5}}, {"id": "1139137592920805377", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Gigio il Bambino", "username": "EligioHernnde10", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 110, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}}, {"id": "869287896066527234", "verified": false, "name": "MATILDE", "username": "MATILDE09372560", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 635, "tweet_count": 178957, "listed_count": 1}}, {"id": "82715297", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "salvador chacin \ud83d\udc63\ud83d\udd1d", "username": "Salvador_Chacin", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2730, "tweet_count": 221216, "listed_count": 17}}, {"id": "2366361079", "verified": false, "name": "JOSE NI\u00d1O", "username": "JoseagustinNio", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 686, "tweet_count": 64752, "listed_count": 3}}, {"id": "723207155462094848", "verified": false, "name": "Gustavo Fernandez", "username": "CesarGustavoFe2", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 16, "tweet_count": 20326, "listed_count": 0}}, {"id": "1151855099641307136", "location": "Vargas, Venezuela", "verified": false, "name": "Orlando Romero", "username": "Orlando38752857", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 235, "tweet_count": 21467, "listed_count": 0}}, {"id": "156704586", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Argelino Serrano", "username": "alkaravan", "public_metrics": {"followers_count": 11326, "following_count": 12262, "tweet_count": 180867, "listed_count": 71}}, {"id": "851590199800979457", "verified": false, "name": "La bruja", "username": "Daniela77912741", "public_metrics": {"followers_count": 15402, "following_count": 0, "tweet_count": 182344, "listed_count": 21}}, {"id": "719353117683421184", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Elio Adriel", "username": "elio_adriel", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 3519, "tweet_count": 3855, "listed_count": 10}}, {"id": "1339764073", "verified": false, "name": "Si Se Puede!", "username": "kkatiragladys", "public_metrics": {"followers_count": 26090, "following_count": 7518, "tweet_count": 119098, "listed_count": 37}}, {"id": "110574103", "location": "#\ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udd03\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 ", "verified": false, "name": "\u2605\ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc00\u2605 \u03bf\u0192\u03b9\u03f2\u03b9\u03b1\u2113 \u2605 \ud835\udfdb\ud835\udfdbK \ud83c\udf10", "username": "JESUSESA", "public_metrics": {"followers_count": 32873, "following_count": 36079, "tweet_count": 113570, "listed_count": 91}}, {"id": "1428015564", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "( Clan )", "username": "El_Clan_Del_Sur", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 3151, "tweet_count": 190897, "listed_count": 1}}, {"id": "196849670", "location": "Sorocity", "verified": false, "name": "Alexandre Fidencio \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "username": "ale_fidencio", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 2879, "tweet_count": 65611, "listed_count": 2}}, {"id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": true, "name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "public_metrics": {"followers_count": 5048077, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}}, {"id": "80297088", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Javier Ledesma Rey", "username": "javierledesmare", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 789, "tweet_count": 114522, "listed_count": 5}}, {"id": "1287429763", "verified": false, "name": "GUILLERMO SANCHEZ", "username": "guillermosa2001", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}}, {"id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}}, {"id": "15130414", "location": "Tigre", "verified": false, "name": "Tina", "username": "SrtaLuisa2020", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 4485, "tweet_count": 201380, "listed_count": 2}}, {"id": "869879252514201600", "location": "(L)gbt, 21yo\u2600\ufe0f @maslanynha ", "verified": false, "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcca\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud83c\udf3c", "username": "villainsdyke", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1001, "tweet_count": 54953, "listed_count": 9}}, {"id": "1048322076", "verified": false, "name": "out of thami system", "username": "louisunfIwer", "public_metrics": {"followers_count": 9215, "following_count": 7736, "tweet_count": 90731, "listed_count": 11}}, {"id": "165422353", "location": "Monumental sm \u2665\ufe0f", "verified": false, "name": "Joti \ud83d\udc13", "username": "juliangioda", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 688, "tweet_count": 53940, "listed_count": 4}}, {"id": "930967113472380928", "location": "Padaria", "verified": false, "name": "cela de cavalo", "username": "FelipeCellaS", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 2082, "tweet_count": 13933, "listed_count": 2}}, {"id": "1110104149", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83c\udf51", "username": "raialexandree", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 99, "tweet_count": 28968, "listed_count": 0}}, {"id": "2371290945", "verified": false, "name": "venezuela", "username": "Angrlt", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 542, "tweet_count": 76128, "listed_count": 28}}, {"id": "838058557543178241", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "verified": false, "name": "neto", "username": "_nwtzx", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 698, "tweet_count": 14784, "listed_count": 0}}, {"id": "1467624380", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "naninha", "username": "demononana", "public_metrics": {"followers_count": 4749, "following_count": 271, "tweet_count": 23170, "listed_count": 1}}, {"id": "707707526058549249", "location": "Al Norte del Sur", "verified": false, "name": "Bianca Vidal", "username": "Bianca_Vidal_", "public_metrics": {"followers_count": 15731, "following_count": 15738, "tweet_count": 140345, "listed_count": 27}}, {"id": "1078496644478447621", "location": "Tachira Venezuela", "verified": false, "name": "Yaye Garcia", "username": "YayeGarcia4", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 587, "tweet_count": 83294, "listed_count": 1}}, {"id": "1054747390517882880", "verified": false, "name": "Wajchawawita2", "username": "Wajchawawita21", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 103, "tweet_count": 62614, "listed_count": 0}}, {"id": "3184998935", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Agencia Boliviana de Informaci\u00f3n", "username": "abi_bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 67420, "following_count": 447, "tweet_count": 167298, "listed_count": 425}}, {"id": "4796896462", "location": "gulf's smile", "verified": false, "name": "gio; VAI VER O HARRY", "username": "kybumy", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 4355, "tweet_count": 45479, "listed_count": 7}}, {"id": "1141100126158671872", "location": " 06/03/20", "verified": false, "name": "Saimon", "username": "saimonxnoise_", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 255, "tweet_count": 15560, "listed_count": 0}}, {"id": "187055464", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Pablo Gagliardi", "username": "prgwolf", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 5579, "tweet_count": 168700, "listed_count": 14}}, {"id": "976976751883628544", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Duda Soares\ud83e\udd8b", "username": "DudaSoares_Now", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 260, "tweet_count": 21177, "listed_count": 3}}, {"id": "3108737091", "verified": false, "name": "SAI H\u00c9TERO \ud83c\udf08\u20e4", "username": "SentimentoGay_", "public_metrics": {"followers_count": 145915, "following_count": 1969, "tweet_count": 96158, "listed_count": 51}}, {"id": "2365965190", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Avatar", "username": "Neytiri2014", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 2075, "tweet_count": 115082, "listed_count": 14}}, {"id": "2766072082", "location": "Caballito, Buenos Aires", "verified": false, "name": "rodrigazo", "username": "cuervodrigazo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 607, "tweet_count": 10699, "listed_count": 3}}, {"id": "174031133", "verified": false, "name": "Groncho", "username": "groncho2000", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 907, "tweet_count": 40049, "listed_count": 8}}, {"id": "114532441", "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfb", "verified": false, "name": "Henrry", "username": "henrryb", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 3173, "tweet_count": 32369, "listed_count": 4}}, {"id": "1400874798", "verified": false, "name": "Jordana Ara\u00fajo \ud83c\udf40", "username": "Loola_Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 155, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}}, {"id": "434251972", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "kayo gabriel", "username": "kgabriel8_", "public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 7188, "tweet_count": 84768, "listed_count": 2}}, {"id": "1523454703", "location": "027", "verified": false, "name": "gracinha", "username": "NathiGrilli", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 841, "tweet_count": 51388, "listed_count": 0}}, {"id": "1942859322", "verified": false, "name": "Ariana.", "username": "AriAquino2", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 671, "tweet_count": 20345, "listed_count": 2}}, {"id": "2991479514", "location": "Villa Constituci\u00f3n ", "verified": false, "name": "Negra \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "AnaDuraznito", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 541, "tweet_count": 48376, "listed_count": 0}}, {"id": "2274978333", "verified": false, "name": "W.", "username": "weschb", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 1425, "tweet_count": 8988, "listed_count": 1}}, {"id": "2395469760", "verified": false, "name": "Pro by myself", "username": "ProtestaValera", "public_metrics": {"followers_count": 12739, "following_count": 25, "tweet_count": 44928, "listed_count": 42}}, {"id": "930399000498499584", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "agus", "username": "PedrazaAgustina", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 592, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}}, {"id": "4205282140", "location": "Na Merda", "verified": false, "name": "sdv fcs", "username": "serdeamorls", "public_metrics": {"followers_count": 58273, "following_count": 54168, "tweet_count": 206331, "listed_count": 16}}, {"id": "151019599", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mod\u00e9stia Santana \ud83e\udec0", "username": "modestiasantana", "public_metrics": {"followers_count": 36218, "following_count": 587, "tweet_count": 78933, "listed_count": 67}}, {"id": "1705546141", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Jeann Moreno ok", "username": "meninojeann", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1351, "tweet_count": 25894, "listed_count": 0}}, {"id": "888495698903281665", "verified": false, "name": "Vnzfree", "username": "freevnz", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 785, "tweet_count": 64579, "listed_count": 1}}, {"id": "978773455", "location": "Extremo N do Brasil, Carioca", "verified": false, "name": "Chico  Sancho", "username": "xykosancho", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 512, "tweet_count": 22861, "listed_count": 1}}, {"id": "265746823", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "DugomarDuyliaGonz\u00e1lezMart\u00ednez", "username": "DuyliaGonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1015, "tweet_count": 33534, "listed_count": 2}}, {"id": "2218413571", "location": "Salvador,Bahia,  Brazil", "verified": false, "name": "ane.\ud83c\udf37", "username": "LanneLyma", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1701, "tweet_count": 33679, "listed_count": 1}}, {"id": "766068682263031808", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jannett Quintana", "username": "JannettQuintana", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 713, "tweet_count": 45470, "listed_count": 0}}, {"id": "1443912553", "location": "Maracay", "verified": false, "name": "Elsa Pinto", "username": "SapitoMoreno", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 341, "tweet_count": 37015, "listed_count": 4}}, {"id": "2762889736", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Rafashe", "username": "rafaela_kha", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 201, "tweet_count": 24740, "listed_count": 0}}, {"id": "41148699", "location": "s\u00e3o paulo-sp", "verified": true, "name": "Duda Dello Russo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "dudadellorusso", "public_metrics": {"followers_count": 80337, "following_count": 1733, "tweet_count": 81343, "listed_count": 81}}, {"id": "278841177", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Migataazul", "username": "migataazul", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1058, "tweet_count": 15551, "listed_count": 1}}, {"id": "109451709", "location": "Pais en reconstruccion", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n", "username": "Educitico", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 599, "tweet_count": 51636, "listed_count": 0}}, {"id": "3036086314", "verified": false, "name": "Mateus Pannoy", "username": "Pannoneee", "public_metrics": {"followers_count": 8935, "following_count": 558, "tweet_count": 16897, "listed_count": 3}}, {"id": "4292661375", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "verified": false, "name": "floow \ud83d\udc00", "username": "floowzinx", "public_metrics": {"followers_count": 15916, "following_count": 673, "tweet_count": 35003, "listed_count": 3}}, {"id": "1026262063889477633", "verified": false, "name": "analu", "username": "rosecobvlt", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 261, "tweet_count": 115235, "listed_count": 20}}, {"id": "219792387", "verified": false, "name": "maria mateo", "username": "amaruchim", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 341, "tweet_count": 134787, "listed_count": 35}}, {"id": "119362249", "verified": false, "name": "edgardo espinoza", "username": "espinozalobo", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1780, "tweet_count": 26469, "listed_count": 2}}, {"id": "1147185771905986561", "location": "caracas", "verified": false, "name": "luis", "username": "luismarin232", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 703, "tweet_count": 57452, "listed_count": 1}}, {"id": "358408978", "location": "CIUDADANO DEL \ud83c\udf10", "verified": false, "name": "Reivaj \ud83d\udd01 Javier Navidad \ud83d\udc9a Similares De #T", "username": "jnavidadc", "public_metrics": {"followers_count": 10813, "following_count": 10869, "tweet_count": 118499, "listed_count": 130}}, {"id": "1012146463", "verified": false, "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "username": "gisb_sus", "public_metrics": {"followers_count": 23648, "following_count": 1002, "tweet_count": 255280, "listed_count": 371}}, {"id": "979273705", "location": "ZN", "verified": false, "name": "Leticia Carvalho", "username": "Letcia_Marques1", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 424, "tweet_count": 40072, "listed_count": 0}}, {"id": "1060141335557144577", "location": "K\u00edvia", "verified": false, "name": "INTZ BENRAS", "username": "BENRASWR", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 898, "tweet_count": 9464, "listed_count": 9}}, {"id": "331094506", "location": "En un hermoso pais ", "verified": false, "name": "Jacky", "username": "jacquelinemene2", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1876, "tweet_count": 74938, "listed_count": 5}}, {"id": "108567595", "location": "Cumana Edo Sucre", "verified": false, "name": "LuisRequena", "username": "LuisGVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 5066, "tweet_count": 112780, "listed_count": 20}}, {"id": "548095877", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Adel El Zabayar", "username": "Zabayar", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}}, {"id": "195491517", "location": "caracas", "verified": false, "name": "Tamborero\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "tamborero33", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 479, "tweet_count": 13028, "listed_count": 0}}, {"id": "1325183107", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Gabriela \ud83c\udf38", "username": "gabriela270172", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1650, "tweet_count": 29803, "listed_count": 0}}, {"id": "118139952", "location": "Heart of my Beloved Ones", "verified": false, "name": "Kyoto do Inferno \u2077", "username": "ShiryuForever94", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169685, "listed_count": 34}}, {"id": "2305657957", "location": "Magic Shop", "verified": false, "name": "Lari", "username": "IpromiseJiimin", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2266, "tweet_count": 62514, "listed_count": 3}}, {"id": "4528697013", "location": "San Crist\u00f3bal Venezuela", "verified": false, "name": "carmen judithgomez d", "username": "DJudithgomez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 69, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}}, {"id": "335424846", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alonso D\u00edaz de Coronado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "alazanazul", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1775, "tweet_count": 74304, "listed_count": 6}}, {"id": "821918089583403009", "location": "SABADELL", "verified": false, "name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "username": "CPU_Police", "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}}, {"id": "897488534080299010", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "verified": false, "name": "claudio cangucu", "username": "CangucuClaudio", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 380, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}}, {"id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"id": "114736287", "verified": false, "name": "gimene", "username": "luizbunuel", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 67, "tweet_count": 35371, "listed_count": 41}}, {"id": "54643751", "location": "En medio del Oc\u00e9ano ", "verified": false, "name": "Wolfang O", "username": "pimentonverde", "public_metrics": {"followers_count": 23870, "following_count": 903, "tweet_count": 383606, "listed_count": 125}}, {"id": "383538008", "verified": false, "name": "Citlali Uribe", "username": "Citlalli67", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 178, "tweet_count": 18950, "listed_count": 0}}, {"id": "4265721", "location": "Miami,  Florida", "verified": true, "name": "Le\u00f3n Krauze", "username": "LeonKrauze", "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}}, {"id": "96576495", "location": "lavagna", "verified": false, "name": "angelo", "username": "razorblack66", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1843, "tweet_count": 552679, "listed_count": 6}}, {"id": "1153991721971331074", "verified": false, "name": "El Apache - 01110001-", "username": "Apache1000100", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1077, "tweet_count": 40698, "listed_count": 0}}, {"id": "1038244062", "verified": false, "name": "Guilherme Padilha", "username": "GuilhermePNunez", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 342, "tweet_count": 96241, "listed_count": 0}}, {"id": "284795400", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "o\u0254s\u1d09\u0254u\u0250\u0279\u025f", "username": "KidAndroid_", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1995, "tweet_count": 53927, "listed_count": 5}}, {"id": "3102927796", "verified": false, "name": "capricornianja", "username": "dizzaju", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 512, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}}, {"id": "27900289", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Jimin do BTS vota 13", "username": "zecannabis_", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 841, "tweet_count": 22641, "listed_count": 10}}, {"id": "3843037823", "location": "Em Algum Lugar Por a\u00ed ", "verified": false, "name": "Carly Damasceno\u00ae 202\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carlydamasceno2", "public_metrics": {"followers_count": 32138, "following_count": 21680, "tweet_count": 109182, "listed_count": 35}}, {"id": "1004387147930046464", "location": "Comendador Levy Gasparian, Bra", "verified": false, "name": "Jorge Lei", "username": "JorgeLei5", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 4319, "tweet_count": 14504, "listed_count": 1}}, {"id": "3529299556", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Juan Pablo Villa", "username": "__juanpavilla", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 415, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}}, {"id": "6329742", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Juan Camilo \uea00", "username": "JuanCamilo", "public_metrics": {"followers_count": 9724, "following_count": 4428, "tweet_count": 56481, "listed_count": 40}}, {"id": "1612378999", "location": "Francia", "verified": false, "name": "Jorge", "username": "versusjvf", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 297, "tweet_count": 8649, "listed_count": 1}}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"id": "1081974284422168576", "verified": false, "name": "Ellen Caroline Da Silva", "username": "EllenCa35175312", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}}, {"id": "913276358373101568", "location": "Buta Ranquil, Neuqu\u00e9n", "verified": false, "name": "Ruth\ud83d\udc3c", "username": "delvalleruth16", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 407, "tweet_count": 8422, "listed_count": 0}}, {"id": "1068727374", "location": "Quilmes", "verified": false, "name": "Benjamin Alvarez", "username": "Benjamincacho", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 97, "tweet_count": 54347, "listed_count": 1}}, {"id": "1091005836443508736", "verified": false, "name": "Boqui Enfurecido", "username": "EnfurecidoBoqui", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 278, "tweet_count": 26459, "listed_count": 0}}, {"id": "3304331614", "verified": false, "name": "PatriciaLedezmaZafra", "username": "pulislz", "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 6627, "tweet_count": 90126, "listed_count": 5}}, {"id": "18375117", "location": "Bogot\u00e1, D.C.", "verified": false, "name": "John \u24c2\ufe0f", "username": "JohnR8601", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 3291, "tweet_count": 22420, "listed_count": 3}}, {"id": "68339980", "location": "Recife", "verified": false, "name": "Karina Castelo Branco", "username": "ka_kelly", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 250, "tweet_count": 16843, "listed_count": 6}}, {"id": "1160276377117106177", "verified": false, "name": "Nephtaly Rockfeller Marvolo", "username": "NephtalyBretas", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 13, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}}, {"id": "125231299", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Erasmo Alayo", "username": "Emo_Galeno", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176726, "listed_count": 0}}, {"id": "1091163773497413632", "verified": false, "name": "Graciela Noemi Gonzalez", "username": "Graciel00795271", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 815, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}}, {"id": "775909384463458305", "verified": false, "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}}, {"id": "1035560983715110912", "verified": false, "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}}, {"id": "1024058017669685248", "verified": false, "name": "Jr", "username": "MazettoJr", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 187, "tweet_count": 6608, "listed_count": 0}}, {"id": "1062505280171327489", "verified": false, "name": "Fher Burbano", "username": "burbano_fher", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3009, "tweet_count": 70256, "listed_count": 2}}, {"id": "1002955042322894848", "verified": false, "name": "El Coach Chino", "username": "elcoachchino", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2205, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}}, {"id": "811680904225718272", "location": "SAN MIGUEL", "verified": false, "name": "Gracie", "username": "GraciePers", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 373, "tweet_count": 21300, "listed_count": 2}}, {"id": "919875162", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"id": "4080323818", "verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}}, {"id": "755900528", "location": "Disney ", "verified": false, "name": "jeanzito", "username": "_jeancaio", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1164, "tweet_count": 159252, "listed_count": 0}}, {"id": "899067950723977216", "location": "Campina Grande, Para\u00edba", "verified": false, "name": "nany", "username": "deisyanne_", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 199, "tweet_count": 22997, "listed_count": 1}}, {"id": "4636042343", "verified": false, "name": "jovi computer wallpaper png", "username": "olocogaleguinho", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 188, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}}, {"id": "1065095534883549185", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Alekseyevale \u2615", "username": "Alekseyevale", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 39, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}}, {"id": "1077231717080055808", "verified": false, "name": "Gerardo Jim\u00e9nez Arias", "username": "GerardoJimnezA4", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 62, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}}, {"id": "34935938", "verified": true, "name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "public_metrics": {"followers_count": 1459329, "following_count": 464, "tweet_count": 87294, "listed_count": 2257}}, {"id": "623852211", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez Chihuahua", "verified": false, "name": "Alfredo Hern\u00e1ndez (Pillo)", "username": "Pillo2366", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 4214, "tweet_count": 30473, "listed_count": 24}}, {"id": "904370153403670528", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "Eduarrrdo", "username": "edusteffan", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 331, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}}, {"id": "405897797", "verified": false, "name": "bellan \ud83e\udd75", "username": "aribellan", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 420, "tweet_count": 41223, "listed_count": 1}}, {"id": "237794544", "location": "Surco, Peru", "verified": false, "name": "Giuli Carbajal", "username": "giuli919", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 233, "tweet_count": 6517, "listed_count": 3}}, {"id": "726139810751102977", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Candy G\u00f3mez", "username": "CandyGmez1", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 425, "tweet_count": 15348, "listed_count": 0}}, {"id": "2384233686", "location": "salvador-bahia", "verified": false, "name": "bia\u27b0", "username": "lamencarstairs", "public_metrics": {"followers_count": 10438, "following_count": 6752, "tweet_count": 192938, "listed_count": 56}}, {"id": "1158427590882930688", "location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "verified": false, "name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal.", "username": "__PurxSuicidxl", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}}, {"id": "895091207629615104", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "manuela", "username": "Manuelamarqs_", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 202, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}}, {"id": "1091541147217022976", "verified": false, "name": "Luimelia\u2665\ufe0f", "username": "AlineAr56208525", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 354, "tweet_count": 18912, "listed_count": 0}}, {"id": "3181420059", "verified": false, "name": "A mocinha", "username": "amocinhala", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 477, "tweet_count": 8054, "listed_count": 0}}, {"id": "1141835438153523201", "verified": false, "name": "M\u00aa Julieta", "username": "GamasJulieta", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 234, "tweet_count": 8050, "listed_count": 0}}, {"id": "812321582936915968", "location": "she ", "verified": false, "name": "dai", "username": "jugnkoo_", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 544, "tweet_count": 21021, "listed_count": 3}}, {"id": "864132259", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Alberto Ramos", "username": "Leotower1", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 450, "tweet_count": 40705, "listed_count": 16}}, {"id": "12493262", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Luigino Bracci Roa \ud83d\udd27\ud83d\ude82", "username": "lubrio", "public_metrics": {"followers_count": 150991, "following_count": 4599, "tweet_count": 253106, "listed_count": 546}}, {"id": "1074088362431209472", "verified": false, "name": "Anaindia", "username": "Anaindia7", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 38, "tweet_count": 9584, "listed_count": 0}}, {"id": "3295739752", "location": "134340", "verified": false, "name": "aldi bambi", "username": "filkook", "public_metrics": {"followers_count": 29138, "following_count": 1132, "tweet_count": 71088, "listed_count": 87}}, {"id": "4281649281", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4LA MATARIFE URIBESTIA\ud83d\udc02", "username": "LAMATARIFE", "public_metrics": {"followers_count": 10555, "following_count": 5347, "tweet_count": 15433, "listed_count": 4}}, {"id": "1157642219903508481", "verified": false, "name": "MR. GLIFOSATO\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "username": "glifosatoya1", "public_metrics": {"followers_count": 6242, "following_count": 0, "tweet_count": 8309, "listed_count": 0}}, {"id": "495189415", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Pau", "username": "kauly72", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 2090, "tweet_count": 50175, "listed_count": 19}}, {"id": "3471208757", "verified": false, "name": "Cristian", "username": "cristiannmillo", "public_metrics": {"followers_count": 73937, "following_count": 1036, "tweet_count": 131956, "listed_count": 684}}, {"id": "748139539", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Lol\u00f3 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "username": "DoloPineyrua", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 307, "tweet_count": 89959, "listed_count": 15}}, {"id": "2817908613", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Caroline", "username": "ZinhaCRF", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 590, "tweet_count": 35781, "listed_count": 0}}, {"id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}}, {"id": "42058331", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Aaron Salom\u00f3n", "username": "aaronsalomong", "public_metrics": {"followers_count": 28676, "following_count": 3309, "tweet_count": 41278, "listed_count": 54}}, {"id": "1054508624314294272", "verified": false, "name": "moved", "username": "i13lgi", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 326, "tweet_count": 7160, "listed_count": 9}}, {"id": "2919535107", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Carmen", "username": "carmen_conde08", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1355, "tweet_count": 40868, "listed_count": 1}}, {"id": "366122981", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sonia Lalanda", "username": "slalanda", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 2866, "tweet_count": 58829, "listed_count": 36}}, {"id": "1028301755111690240", "verified": false, "name": "ludovica!", "username": "ludovicag_", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 92, "tweet_count": 4001, "listed_count": 1}}, {"id": "4153981306", "verified": false, "name": "beatriz vincini", "username": "BVincini", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 68, "tweet_count": 35918, "listed_count": 0}}, {"id": "103712194", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Emilio Aburto @aburtolab@lile.cl", "username": "aburtolab", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1452, "tweet_count": 10045, "listed_count": 0}}, {"id": "167642512", "verified": false, "name": "Baracunatana", "username": "mujer_gala", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 462, "tweet_count": 2051, "listed_count": 1}}, {"id": "1083701042431385603", "verified": false, "name": "Mazinger Z", "username": "Mazinge48455436", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 144, "tweet_count": 88199, "listed_count": 1}}, {"id": "190747503", "verified": false, "name": "Juan", "username": "juanfranp_", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 771, "tweet_count": 6153, "listed_count": 4}}, {"id": "482389606", "verified": true, "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "username": "ierrejon", "public_metrics": {"followers_count": 1082545, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4472}}, {"id": "1133729988400828416", "location": "Montecatini-Terme, Toscana", "verified": false, "name": "Arlac Carla Maria Natale", "username": "Arlac34093453", "public_metrics": {"followers_count": 4919, "following_count": 3987, "tweet_count": 8665, "listed_count": 1}}, {"id": "1133724098452967424", "location": "Montecatini-Terme, Toscana", "verified": false, "name": "Benandato", "username": "benandato", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 3409, "tweet_count": 10390, "listed_count": 2}}, {"id": "2741425442", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ruben Adrian Martin", "username": "RubenMartin2014", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 4368, "tweet_count": 32740, "listed_count": 2}}, {"id": "4714414648", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "Maru", "username": "MaruCask", "public_metrics": {"followers_count": 39142, "following_count": 33819, "tweet_count": 26460, "listed_count": 25}}, {"id": "772978454736273410", "location": "Cruzeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ni", "username": "machaadon", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 97, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}}, {"id": "3360898246", "location": "nova holanda \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 ", "verified": false, "name": "helli", "username": "araujhellen", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 66, "tweet_count": 24436, "listed_count": 0}}, {"id": "2342757414", "verified": false, "name": "\u00c9 O BRADNEIFF 100% ORIGINAL", "username": "fabiorbto", "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 3397, "tweet_count": 249948, "listed_count": 0}}, {"id": "208691807", "location": "Rosario", "verified": false, "name": "Anabel \u2764\ufe0fH &.K", "username": "anmari20", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 388, "tweet_count": 15582, "listed_count": 1}}, {"id": "192403074", "location": "Rosario", "verified": false, "name": "Luc\u00eda", "username": "LuuVazq", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 255, "tweet_count": 56104, "listed_count": 3}}, {"id": "907109185", "verified": false, "name": "LilianaQKemp", "username": "Lilianaqkemp12", "public_metrics": {"followers_count": 8675, "following_count": 8933, "tweet_count": 342822, "listed_count": 9}}, {"id": "296445163", "location": "girardot", "verified": false, "name": "anamaria bedoya", "username": "24marybed", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 547, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}}, {"id": "960211121914466304", "location": "Apure, Venezuela", "verified": false, "name": "Hugo Chavez De Coraz\u00f3n", "username": "corazon_hugo", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 500, "tweet_count": 26201, "listed_count": 0}}, {"id": "953795926300258304", "verified": false, "name": "Jjpaso22", "username": "jjpaso22", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5000, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}}, {"id": "2841961091", "location": "En el Sur de la Patria ", "verified": false, "name": "LITO CABEZAS", "username": "jorgemcabezas", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 746, "tweet_count": 29776, "listed_count": 1}}, {"id": "128915949", "verified": false, "name": "JOSE\u00aeMARTTIN", "username": "WIMABOK", "public_metrics": {"followers_count": 11366, "following_count": 8929, "tweet_count": 142457, "listed_count": 1}}, {"id": "2670015239", "location": "SC", "verified": false, "name": "Maria Luiza", "username": "Malu_weiguert", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 272, "tweet_count": 15299, "listed_count": 0}}, {"id": "1223306144", "location": "Quissam\u00e3, Brasil", "verified": false, "name": "Thiara", "username": "thiaracp", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1355, "tweet_count": 123212, "listed_count": 2}}, {"id": "1408720116", "location": "022/021 \ud83c\udfdd", "verified": false, "name": "Bruna Coelho", "username": "bubucoelho", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 632, "tweet_count": 38047, "listed_count": 2}}, {"id": "240448933", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "name": "MANUEL ESPINOSA", "username": "CIBERGUARO", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1569, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}}, {"id": "763804071677534209", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marco Jr", "username": "Maarcooliino", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 745, "tweet_count": 39839, "listed_count": 3}}, {"id": "172743624", "location": "Muito chic pra ser MST", "verified": false, "name": "Buonasera Katuxa", "username": "Leid_k", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 315, "tweet_count": 227466, "listed_count": 10}}, {"id": "2283595790", "location": "Alvorada, Brasil", "verified": false, "name": "Andri", "username": "AndriellyR_", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 987, "tweet_count": 92041, "listed_count": 0}}, {"id": "388926882", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "CATRINA LA Q TRINA!!", "username": "supercatrina66", "public_metrics": {"followers_count": 13190, "following_count": 13328, "tweet_count": 47582, "listed_count": 11}}, {"id": "4692376800", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Merlin El Parlanchin\ud83d\udc4c", "username": "MerlinElParla2", "public_metrics": {"followers_count": 5196, "following_count": 5636, "tweet_count": 28654, "listed_count": 4}}, {"id": "1128319277797396480", "verified": false, "name": "ElTigreUribista \u261d\ufe0f", "username": "ElTigreUribista", "public_metrics": {"followers_count": 5611, "following_count": 6153, "tweet_count": 28438, "listed_count": 3}}, {"id": "138133715", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Mari Candanga", "username": "maricandanga25", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 2813, "tweet_count": 107253, "listed_count": 11}}, {"id": "119867501", "location": "Mar del Plata", "verified": false, "name": "Miguel Angel Alvarez", "username": "cheadmdq", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 4005, "tweet_count": 70113, "listed_count": 10}}, {"id": "301730712", "location": "htovar@avilatv.gob.ve", "verified": false, "name": "Heidy Tovar", "username": "TovarHeidy", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 573, "tweet_count": 43822, "listed_count": 0}}, {"id": "2424058094", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Rafaga Uribe V", "username": "TysonUribeVelez", "public_metrics": {"followers_count": 14024, "following_count": 15436, "tweet_count": 89984, "listed_count": 14}}, {"id": "4766431276", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "_U155", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 549, "tweet_count": 5034, "listed_count": 0}}, {"id": "876652909886308353", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "The Otsutsuki \ud83d\udd25", "username": "Ranger_azul24", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 58, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}}, {"id": "1159465227836174336", "verified": false, "name": "Rayoveloz", "username": "Rayoveloz2019", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 125, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}}, {"id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}}, {"id": "445041328", "verified": false, "name": "Juan Carlos Cobelli", "username": "JuanCarlosCobel", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 87, "tweet_count": 94096, "listed_count": 0}}, {"id": "138529302", "verified": false, "name": "Venezuela,mi hermoso pa\u00eds.\u26be\ufe0f\u26bd\ufe0f", "username": "guver2008", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 5006, "tweet_count": 231869, "listed_count": 25}}, {"id": "1148352378439110658", "location": "5318008", "verified": false, "name": "Esse rapaz aqui ?", "username": "madebyflxrz", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 499, "tweet_count": 24339, "listed_count": 0}}, {"id": "253547197", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "LUCIFER", "username": "Leon_final1980", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 442, "tweet_count": 38541, "listed_count": 0}}, {"id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "verified": false, "name": "kibaten", "username": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}}, {"id": "823654200", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "ROL\u261c\u0394\u261eNDO sin N", "username": "vera_roli", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 922, "tweet_count": 34207, "listed_count": 4}}, {"id": "1065044975497502721", "verified": false, "name": "Agata Ap", "username": "agata_apc5", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 58, "tweet_count": 6360, "listed_count": 1}}, {"id": "760170807523962880", "location": "Las Lomitas, Formosa", "verified": false, "name": "JDE.Moreiraf\u264c", "username": "david_moreiraf7", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 172, "tweet_count": 10372, "listed_count": 2}}, {"id": "522841260", "location": "Jujuy", "verified": false, "name": "pat castel", "username": "patcastel", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 251, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}}, {"id": "1427966654", "verified": false, "name": "Pamela Dionisi", "username": "pamend22", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 270, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}}, {"id": "1066718325298876418", "location": "na sua", "verified": false, "name": "garajau", "username": "garajau_ju", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 608, "tweet_count": 17906, "listed_count": 0}}, {"id": "2951667573", "verified": false, "name": "Elias B.", "username": "lelex_27", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 283, "tweet_count": 13843, "listed_count": 0}}, {"id": "1011286719201775617", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Leeaam\ud83c\udf40", "username": "_Lee_aam", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 333, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}}, {"id": "1042736342973775872", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "Earnhardt #3 \u26bd\ud83c\udfc1\ud83c\udfc8", "username": "redneck_cwb", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 269, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}}, {"id": "54708596", "location": "Curitiba, Couto Pereira ", "verified": false, "name": "Glau\ud83d\udc36", "username": "Glaucoxa", "public_metrics": {"followers_count": 8621, "following_count": 2153, "tweet_count": 63048, "listed_count": 33}}, {"id": "18872608", "location": "New York", "verified": true, "name": "El Diario Nueva York", "username": "eldiariony", "public_metrics": {"followers_count": 51110, "following_count": 1683, "tweet_count": 291053, "listed_count": 979}}, {"id": "1884276475", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"id": "983855795761795072", "verified": false, "name": "Big", "username": "Risoli21", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 366, "tweet_count": 19600, "listed_count": 0}}, {"id": "68130790", "location": "Recifense em SP", "verified": false, "name": "Maricota", "username": "goticapastel_", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 189, "tweet_count": 60509, "listed_count": 1}}, {"id": "1193787278", "location": "Ingeniero Maschwitz", "verified": false, "name": "Maxi Villarruel", "username": "JMaxiVillarruel", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2542, "tweet_count": 177681, "listed_count": 2}}, {"id": "96334404", "location": "lisbon", "verified": false, "name": "Diana \u096a \u238a \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "dispereira", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 930, "tweet_count": 25806, "listed_count": 4}}, {"id": "1138790389769482241", "verified": false, "name": "@Iokichantress reserva", "username": "Lokiwpoole", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 89, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}}, {"id": "386181593", "verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "username": "Riki88Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159578, "listed_count": 0}}, {"id": "746274797462691840", "location": "Pamplona, Spain", "verified": false, "name": "Miguel Cornejo", "username": "MiguelCornejoSE", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2060, "tweet_count": 122295, "listed_count": 207}}, {"id": "3402847907", "location": "Pamplona. Navarra.", "verified": false, "name": "pachi mendiburu", "username": "patxi_mendiburu", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 229, "tweet_count": 3787, "listed_count": 16}}, {"id": "901955870", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "wntodie", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 366, "tweet_count": 44311, "listed_count": 1}}, {"id": "87265347", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Lucha Libre CMLL", "username": "CMLL_OFICIAL", "public_metrics": {"followers_count": 154446, "following_count": 290, "tweet_count": 67807, "listed_count": 562}}, {"id": "932603948179054594", "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "verified": false, "name": "Arena M\u00e9xico", "username": "Arena_MX", "public_metrics": {"followers_count": 24243, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}}, {"id": "3465158716", "verified": false, "name": "sn\u01dd\u0265\u0287\u0250\u026f o\u05e4n\u0265", "username": "usocrak", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 973, "tweet_count": 27151, "listed_count": 3}}, {"id": "4474222348", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Alvaro Guti\u00e9rrez Cue", "username": "AlvGutierrezCue", "public_metrics": {"followers_count": 6458, "following_count": 262, "tweet_count": 2803, "listed_count": 14}}, {"id": "2349285776", "verified": false, "name": "Elba Yolanda Cardozo", "username": "ElbaYolandaCard", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4646, "tweet_count": 124824, "listed_count": 2}}, {"id": "1038512092813377537", "verified": false, "name": "Thiago", "username": "ThiagoTanaka6", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 350, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}}, {"id": "1390729880", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "David H", "username": "davhierro", "public_metrics": {"followers_count": 9313, "following_count": 1640, "tweet_count": 59635, "listed_count": 57}}, {"id": "758439638394609670", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Maxi Mart\u00edn", "username": "matsimartinml", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1142, "tweet_count": 15604, "listed_count": 0}}, {"id": "18222948", "verified": false, "name": "la\u00eds", "username": "barramonds", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 238, "tweet_count": 31440, "listed_count": 3}}, {"id": "2732929516", "verified": false, "name": "Jorge Franco Yepez", "username": "fullvideosyfoto", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"text": "Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al caso de Alan Garc\u00eda, todo su entorno sab\u00eda que era un delincuente, pero no era el \u00fanico, por eso a varios les conven\u00eda m\u00e1s su suicidio. https://t.co/llbfT2MCSz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T21:40:36.000Z", "author_id": "1880232974", "edit_history_tweet_ids": ["1160667354793172993"], "id": "1160667354793172993", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/llbfT2MCSz", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas y sonrei", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:17:10.000Z", "author_id": "146904949", "edit_history_tweet_ids": ["1160616162335608832"], "id": "1160616162335608832", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 33, "like_count": 2421, "quote_count": 11}}, {"text": "@JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T16:37:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "in_reply_to_user_id": "42558679", "author_id": "115660898", "edit_history_tweet_ids": ["1160591078359281665"], "id": "1160591078359281665", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235411915960320"}]}, {"text": "Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA76WP2ev", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:24.000Z", "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1160681901281165318"], "id": "1160681901281165318", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LqA76WP2ev", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}]}, {"text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "author_id": "3046873623", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "id": "1160689853081804801", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}}, {"text": "Trump promueve la teor\u00eda conspiativa Epstein-Clinton, la \u00faltima en un patr\u00f3n de denuncias infundadas difundidas por el presidente: https://t.co/7M5nX6JnXU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T17:20:03.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1160601785331015681"], "id": "1160601785331015681", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/7M5nX6JnXU", "expanded_url": "https://cnn.it/2yObBds", "display_url": "cnn.it/2yObBds", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/11/trump-epstein-clinton-teoria-conspiracion-denuncias-infundadas-twitter-presidente/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 20, "like_count": 39, "quote_count": 4}}, {"text": "ta passando esquadr\u00e3o suicida na tv a\u00ed de voc\u00eas?\n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:44:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 66, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "CNCOwners"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.707, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "author_id": "951660798304227330", "edit_history_tweet_ids": ["1160698466659684352"], "id": "1160698466659684352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@fIashwolf @CNCOmusic UE? ta passando esquadr\u00e3o suicida \n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fiashwolf", "id": "1565103681132867584"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 75, "end": 85, "tag": "CNCOwners"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137816740", "author_id": "951660798304227330", "edit_history_tweet_ids": ["1160695420722524165"], "id": "1160695420722524165", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160694840901996544"}]}, {"text": "#ArgentinaVota #EleccionesArgentina #PASO2019\n\nMesa 678 de #Pilar zona country.\n_ FF 128 / MM 90\n_ Kicillof 124 / Vidal 103", "lang": "in", "created_at": "2019-08-11T23:40:24.000Z", "author_id": "704044332270096390", "edit_history_tweet_ids": ["1160697505572634626"], "id": "1160697505572634626", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ArgentinaVota"}, {"start": 15, "end": 35, "tag": "EleccionesArgentina"}, {"start": 36, "end": 45, "tag": "PASO2019"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Pilar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "id": "1160535418464608257", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}}, {"text": "Cada vez mais velho....\nCada vez mais suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T20:48:16.000Z", "author_id": "3987396718", "edit_history_tweet_ids": ["1160654185639088128"], "id": "1160654185639088128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"], "id": "1160352797856022528", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}]}, {"text": "@Dudu A minha m\u00e3e t\u00e1 aqui dizendo que na \u00e9poca da novela um monte de gente se matou pq achava que ia pra um jardim igual da novela encontrar as pessoas da fam\u00edlia que j\u00e1 tinham morrido e tal....", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:37:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Dudu", "id": "116247695"}]}, "in_reply_to_user_id": "116247695", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "129103560", "edit_history_tweet_ids": ["1160696857296809984"], "id": "1160696857296809984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160695921530851328"}]}, {"text": "Se voc\u00ea n\u00e3o teve medo do Adonay, voc\u00ea n\u00e3o viveu os anos 90 como mereciam. https://t.co/XJdcEjtMZq", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:34:07.000Z", "author_id": "116247695", "edit_history_tweet_ids": ["1160695921530851328"], "id": "1160695921530851328", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Adonay"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XJdcEjtMZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudu/status/1160695921530851328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJdcEjtMZq", "media_key": "3_1160695890090369026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XJdcEjtMZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudu/status/1160695921530851328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJdcEjtMZq", "media_key": "3_1160695906037112833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 34, "like_count": 516, "quote_count": 43}}, {"text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r7nb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:03:44.000Z", "author_id": "118864905", "edit_history_tweet_ids": ["1160627878712791040"], "id": "1160627878712791040", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9r7nb", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}}, {"text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "id": "1159556289590177794", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}}, {"text": "11 de agosto de 2014 se suicida a los 63 a\u00f1os de edad el actor y comediante estadounidense Robin Williams. https://t.co/S8nR0FUIHV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:00:00.000Z", "author_id": "277605358", "edit_history_tweet_ids": ["1160611839379685376"], "id": "1160611839379685376", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/S8nR0FUIHV", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriayDatos/status/1160611839379685376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8nR0FUIHV", "media_key": "3_1159097221373157379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c9s gay paneleiro do caralho, suicida te n\u00e3o queremos gente dessa neste mundo https://t.co/VNoKUx4zGS", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:34:54.000Z", "author_id": "2497007126", "edit_history_tweet_ids": ["1160696122211536897"], "id": "1160696122211536897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VNoKUx4zGS", "expanded_url": "https://twitter.com/o_anjo14/status/1160695121089835008", "display_url": "twitter.com/o_anjo14/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160695121089835008"}]}, {"text": "Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park Jimin \u00e9 um idol famoso e encontra no twitter uma pessoa dizendo que vai se suicidar. https://t.co/p9Wosz8tNe", "lang": "pt", "created_at": "2018-12-13T02:15:39.000Z", "author_id": "917068290492596225", "edit_history_tweet_ids": ["1073038713075187712"], "id": "1073038713075187712", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676395991040"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584816640"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584792065"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676396044289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 9, "like_count": 1002, "quote_count": 162}}, {"text": "@thaisa_g @JornalOGlobo Ali\u00e1s, se vc ta falando em provas, pove vc", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:22:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thaisa_g", "id": "2206728814"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "4241476702", "author_id": "930228645427376129", "edit_history_tweet_ids": ["1160692908107939840"], "id": "1160692908107939840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160691618372096000"}]}, {"text": "Who says I'm gay?", "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T23:30:56.000Z", "author_id": "1952211163", "edit_history_tweet_ids": ["1160695121089835008"], "id": "1160695121089835008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}}, {"text": "32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basura y la econom\u00eda x los suelos.\n\u201cComo Europa\u201d, huevonazo... Mi Rottweiler ten\u00eda m\u00e1s inteligencia q este idiota https://t.co/EmF3WROye6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:15:30.000Z", "author_id": "16129835", "edit_history_tweet_ids": ["1160645941348773896"], "id": "1160645941348773896", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EmF3WROye6", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849288060399617"}]}, {"text": "Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempresario\ud83d\udc79\u201d por la \u201cgente de bien\u201d siempre rodeado de \u201cpoderosos\u201d a los cuales invitaba en su avi\u00f3n privado a su isla en las Bahamas https://t.co/cA8KNygrTA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T04:58:17.000Z", "author_id": "2353513111", "edit_history_tweet_ids": ["1160415113851150336"], "id": "1160415113851150336", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cA8KNygrTA", "expanded_url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/pastrana-fue-invitado-por-jeffrey-epstein/624444", "display_url": "semana.com/confidenciales\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 7}}, {"text": "eh jonas?", "lang": "lv", "created_at": "2019-08-11T22:20:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2970604517", "author_id": "2970604517", "edit_history_tweet_ids": ["1160677338977308672"], "id": "1160677338977308672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160677304588296192"}]}, {"text": "Que regonorrea tan huesazo eso del escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:19:53.000Z", "author_id": "76377496", "edit_history_tweet_ids": ["1160692341012869120"], "id": "1160692341012869120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9IIeJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "author_id": "118864905", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853182312448"], "id": "1160689853182312448", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9IIeJ", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaNoticias @Newtral @VivaLaVidaT5 @elprogramadear @EspejoPublico @yaesmediodiatv @telediario_tve @cuatroaldia @informativost5 Asociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T19:31:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "VivaLaVidaT5", "id": "1377334074847682564"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "elprogramadear", "id": "252607098"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}, {"start": 180, "end": 195, "username": "yaesmediodiatv", "id": "340236413"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "cuatroaldia", "id": "1087672041933885441"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "author_id": "4096795157", "edit_history_tweet_ids": ["1160272479891447809"], "id": "1160272479891447809", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83c\udf99Futuro: \"Estamos fazendo com que os jogadores acendam algumas luzes que est\u00e3o apagadas no subconsciente. A vit\u00f3ria infelizmente n\u00e3o veio, poderia vir para n\u00f3s como poderia ter ido para eles\".", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:26:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "34338557", "author_id": "34338557", "edit_history_tweet_ids": ["1160694019820806144"], "id": "1160694019820806144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160693699359252480"}]}, {"text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"], "id": "1160333051961827328", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}}, {"text": "@pattie17 Reclamale a MM, no doy cheques en blanco", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:27:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pattie17", "id": "24804150"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "in_reply_to_user_id": "24804150", "author_id": "2355496382", "edit_history_tweet_ids": ["1160694259793743873"], "id": "1160694259793743873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160693994852114432"}]}, {"text": "@anaclromero Ojala no saques ni un voto, cipaya, hambreadora y vende patria", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:35:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "389009125", "author_id": "1024974957711945728", "edit_history_tweet_ids": ["1160620672361607171"], "id": "1160620672361607171", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "cipaya"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160548023287590917"}]}, {"text": "Vendo o pentagon no isac me faz sentir aquelas m\u00e3es gritando o nome dos filhos delas desesperadamente para tentar encorajar e motivar eles durante o jogo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:22:46.000Z", "author_id": "886182662095949824", "edit_history_tweet_ids": ["1160693068208758785"], "id": "1160693068208758785", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3961, "type": "Other", "normalized_text": "isac"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Ya... por fin termine de editar. Renderizando...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:23:59.000Z", "author_id": "991827863614738432", "edit_history_tweet_ids": ["1160693372056735744"], "id": "1160693372056735744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @CarmeChaparro @Alfonso_Egea @cruzmorcillo @teresagomezgp @MariaJamardoC @CynthiaDNobile @alfonso_ussia @AlfonsoRojoPD @pepeonet @fgarea https://t.co/hRFOtJcY32", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:32:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "CarmeChaparro", "id": "203590680"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "Alfonso_Egea", "id": "284126427"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "cruzmorcillo", "id": "125575136"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "teresagomezgp", "id": "3254948033"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "MariaJamardoC", "id": "870518544"}, {"start": 190, "end": 205, "username": "CynthiaDNobile", "id": "344795141"}, {"start": 206, "end": 220, "username": "alfonso_ussia", "id": "407709450"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "AlfonsoRojoPD", "id": "2375108808"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "pepeonet", "id": "329214596"}, {"start": 246, "end": 253, "username": "Fgarea", "id": "78863928"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hRFOtJcY32", "expanded_url": "https://www.europapress.es/comunitat-valenciana/noticia-paciente-hospital-psiquiatrico-penitenciario-fontcalent-suicida-20190810162531.html", "display_url": "europapress.es/comunitat-vale\u2026"}]}, "author_id": "845969626269921280", "edit_history_tweet_ids": ["1160197178582818817"], "id": "1160197178582818817", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "Si tuve que verlo, ustedes tambi\u00e9n. https://t.co/jCfbZy6dvf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T12:57:27.000Z", "author_id": "1099717959713517569", "edit_history_tweet_ids": ["1160535699344543749"], "id": "1160535699344543749", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 38, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/jCfbZy6dvf", "expanded_url": "https://twitter.com/Sonic_E_F/status/1160535699344543749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCfbZy6dvf", "media_key": "3_1160535690398056448"}]}}, {"text": "La gente pregunta c\u00f3mo Jeffrey Epstein \"se suicid\u00f3\" cuando estaba bajo vigilancia de suicidio.\n\n#NostraTv \ud83d\udcfa \n#RealNews \ud83d\udca5\n#SomosLegion \ud83c\udf0d\n\n#QAnon #WWG1WGA #Qanon8chan \n\ud83d\uded1 En vivo a las 22:30 con @GoOutTheBox1 \nhttps://t.co/ZcP9d1etj6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:16:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 205, "username": "GoOutTheBox1", "id": "1024994538610479104"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "NostraTv"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "RealNews"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "SomosLegion"}, {"start": 137, "end": 143, "tag": "QAnon"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "WWG1WGA"}, {"start": 153, "end": 164, "tag": "Qanon8chan"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "NostraTv"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8501, "type": "Organization", "normalized_text": "RealNews"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.308, "type": "Other", "normalized_text": "QAnon"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "WWG1WGA"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ZcP9d1etj6", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=33-OYQWEJ0w", "display_url": "youtube.com/watch?v=33-OYQ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=33-OYQWEJ0w"}]}, "author_id": "756119134568640512", "edit_history_tweet_ids": ["1160631117491376128"], "id": "1160631117491376128", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es responsable de como se suicida, otros lo hacen con ron.... https://t.co/DbbLUGd0FZ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:19:27.000Z", "author_id": "851590199800979457", "edit_history_tweet_ids": ["1160692233127026688"], "id": "1160692233127026688", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "ron"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/DbbLUGd0FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OviedoFanny/status/1159877326659829760", "display_url": "twitter.com/OviedoFanny/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Feliz Dia dos Pais para aquele que foi um pai para o povo brasileiro e hoje passa essa data preso injustamente longe de sua fam\u00edlia. Estamos com voc\u00ea, presidente Lula. #LulaLivreJ\u00e1 \n\nFoto: Ricardo Stuckert https://t.co/EYL3kizalF", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T13:40:48.000Z", "author_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1160546609001902080"], "id": "1160546609001902080", "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 180, "tag": "LulaLivreJ\u00e1"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreJ\u00e1"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Stuckert"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/EYL3kizalF", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1160546609001902080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EYL3kizalF", "media_key": "3_1160546603515744258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1839, "reply_count": 2744, "like_count": 11820, "quote_count": 362}}, {"text": "\u00bfO sea que es un cobarde?\nSi es as\u00ed, espero que no se suicide! https://t.co/iFnalZTMcH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T14:14:43.000Z", "author_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1160555145312083971"], "id": "1160555145312083971", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 112, "like_count": 1374, "quote_count": 20}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/iFnalZTMcH", "expanded_url": "https://twitter.com/atvmasnoticias/status/1159978085804064770", "display_url": "twitter.com/atvmasnoticias\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159978085804064770"}]}, {"text": "gnt que vergonha\n\nDa \u00faltima vez que eh vim aqui na casa esp\u00edrita eu gostei um livro da biblioteca deles, ai qnd eu sai mam\u00e3e perguntou se eu tinha gostado de alguma coisa, ai eu disse que sim mas ja tavam fechando a loja e tals", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:17:54.000Z", "author_id": "869879252514201600", "edit_history_tweet_ids": ["1160691840867287041"], "id": "1160691840867287041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "cara, como eu sou f\u00e3 de filme de super her\u00f3i desde menininha, nenhum filme da DC e da Marvel (tirando lanterna verde pq n\u00e9) \u00e9 ruim pra mim. \n\nhulk de 2003??? adoro assitir\nesquadr\u00e3o suicida?? pode botar que eu vejo https://t.co/aA1L4ehdNw", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T07:40:42.000Z", "author_id": "1110104149", "edit_history_tweet_ids": ["1160455988530569216"], "id": "1160455988530569216", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.7231, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8847, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/aA1L4ehdNw", "expanded_url": "https://t.co/aA1L4ehdNw", "display_url": "t.co/aA1L4ehdNw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ministra de Salud considera un \"acto suicida\" que candidatos opositores pretendan eliminar el SUS #Bolivia @mincombolivia @MinPresidencia @manucanelas @evoespueblo  https://t.co/1uyCqDiVik https://t.co/81VtXv29za", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:27:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "MinPresidencia", "id": "724719163944648704"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ManuCanelas", "id": "2655312990"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Salud"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5472, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1uyCqDiVik", "expanded_url": "http://www1.abi.bo/abi_/?i=432553&k=201903120373", "display_url": "www1.abi.bo/abi_/?i=432553\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/81VtXv29za", "expanded_url": "https://twitter.com/abi_bolivia/status/1160618715152621569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81VtXv29za", "media_key": "3_1160618710517895168"}]}, "author_id": "3184998935", "edit_history_tweet_ids": ["1160618715152621569"], "id": "1160618715152621569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Compartilhe se voc\u00ea j\u00e1:\n\n- Matou aula\n- Entrou no xvideos\n- Usou drogas\n- Foi abduzido\n- Bebe pra caralho \n- Colou em prova \n- Beijou algu\u00e9m do mesmo sexo\n- Pensou em se matar\n- Deu pt\n- S\u00f3 vacila\n- Mentiu pra sua m\u00e3e\n- Terminou La Casa de Papel\n\nNingu\u00e9m nunca saber\u00e1 qual \u00e9.", "lang": "pt", "created_at": "2018-04-19T23:03:37.000Z", "author_id": "3108737091", "edit_history_tweet_ids": ["987104459015770114"], "id": "987104459015770114", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "xvideos"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "La"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8098, "type": "Other", "normalized_text": "de Papel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 4, "like_count": 475, "quote_count": 45}}, {"text": "Majul se suicida en vivo. Fave\u00e1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:02:43.000Z", "author_id": "174031133", "edit_history_tweet_ids": ["1160688023463501824"], "id": "1160688023463501824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "estou assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez kk amo esse filme", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:52:35.000Z", "author_id": "1523454703", "edit_history_tweet_ids": ["1160685469316702208"], "id": "1160685469316702208", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@KarenOliva0 Gracias por tanto jajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T21:43:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KarenOliva0", "id": "2742116088"}]}, "in_reply_to_user_id": "2742116088", "author_id": "2991479514", "edit_history_tweet_ids": ["1160668180798464002"], "id": "1160668180798464002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160667592048218113"}]}, {"text": "Citem nomes de filmes.\n\nMeta: 200 coment\u00e1rios #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:07:42.000Z", "author_id": "151019599", "edit_history_tweet_ids": ["1160689274955673605"], "id": "1160689274955673605", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "MPN"}, {"start": 51, "end": 63, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Luanetes"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "LuanSantanaShow"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6477, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 208, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "GENTE A NEXT STATION ONTEM??????????????? https://t.co/3e0KzZR0em", "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T15:34:25.000Z", "author_id": "41148699", "edit_history_tweet_ids": ["1160575202725629953"], "id": "1160575202725629953", "public_metrics": {"retweet_count": 3087, "reply_count": 833, "like_count": 17454, "quote_count": 3826}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/3e0KzZR0em", "expanded_url": "https://twitter.com/dudadellorusso/status/1160575202725629953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3e0KzZR0em", "media_key": "7_1160574834713268224"}]}}, {"text": "Excelente @pimentonverde c\u00f3mo se les suicida alguien que ya est\u00e1 catalogado como suicida en potencia? \nSacame de dudas, le\u00ed que era esposo de Veruzka Ramirez. Bueno ni hablar de la compa\u00f1\u00eda de trata de mujeres. https://t.co/UtNDxMDf1g", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:40:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "pimentonverde", "id": "54643751"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Veruzka Ramirez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/UtNDxMDf1g", "expanded_url": "https://twitter.com/pimentonverde/status/1160680847458152451", "display_url": "twitter.com/pimentonverde/\u2026"}]}, "author_id": "109451709", "edit_history_tweet_ids": ["1160682449422245888"], "id": "1160682449422245888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160680847458152451"}]}, {"text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T19:33:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "author_id": "1012146463", "edit_history_tweet_ids": ["1159185707006660609"], "id": "1159185707006660609", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 4}}, {"text": "eu t\u00f4 lendo mem\u00f3rias de um suicida e a \u00fanica coisa que eu penso \u00e9 em como eu gostaria de evitar ao m\u00e1ximo que as pessoas procurassem isso como uma sa\u00edda, porque as consequ\u00eancias que o suicidio traz pro esp\u00edrito e pra familia dele aqui na terra s\u00e3o irrevers\u00edveis e graves :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-06-14T22:45:19.000Z", "author_id": "1060141335557144577", "edit_history_tweet_ids": ["1139665146303959041"], "id": "1139665146303959041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "author_id": "548095877", "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "id": "1160652721986428928", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}}, {"text": "@ShiryuForever94 Sim. Mas ele n\u00e3o vai estar mesmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:09:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ShiryuForever94", "id": "118139952"}]}, "in_reply_to_user_id": "118139952", "author_id": "2305657957", "edit_history_tweet_ids": ["1160689717203087360"], "id": "1160689717203087360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689163072671744"}]}, {"text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "author_id": "821918089583403009", "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"], "id": "1160208463148003328", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}}, {"text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "id": "1159907808462196736", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}}, {"text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "author_id": "4265721", "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"], "id": "1160251440390008832", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}}, {"text": "NESSUNO AL MONDO CI CREDE. \nPERCH\u00c9 LA SCRIVONO STA MERDA?\n,,,COME BIN LADEN.....COME HITLER.\nhttps://t.co/syulCPHOCi", "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T21:46:56.000Z", "author_id": "1153991721971331074", "edit_history_tweet_ids": ["1160668947823386625"], "id": "1160668947823386625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/syulCPHOCi", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}}, {"text": "@carlydamasceno2 Tudo igual mesmo \nMas o Jair est\u00e1 esperando pra retornar o trabalho que foi interrompido no curinthians \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:05:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlydamasceno2", "id": "3843037823"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.625, "type": "Organization", "normalized_text": "curinthians"}]}, "in_reply_to_user_id": "3843037823", "author_id": "1004387147930046464", "edit_history_tweet_ids": ["1160688844691386369"], "id": "1160688844691386369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160688077247066112"}]}, {"text": "Triste: Mueren dos soldados al caer de un helic\u00f3ptero de la FAC en Medell\u00edn en el aeropuerto Olaya Herrera.\n\nLos dos uniformados ondearon las banderas de Antioquia y Colombia durante el #DesfileDeSilleteros,en Medell\u00edn, pero cayeron cuando la cuerda fall\u00f3.\nhttps://t.co/k5XSpkQqop", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T21:50:07.000Z", "author_id": "6329742", "edit_history_tweet_ids": ["1160669751137505280"], "id": "1160669751137505280", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 206, "tag": "DesfileDeSilleteros"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.7567, "type": "Organization", "normalized_text": "FAC"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Olaya Herrera"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/k5XSpkQqop", "expanded_url": "https://twitter.com/CaracolRadio/status/1160665923902148609/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5XSpkQqop", "media_key": "7_1160665457222926342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 99, "like_count": 418, "quote_count": 93}}, {"text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "id": "1160330033904402432", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}}, {"text": "@sabordeanis Lo m\u00e1s triste es que seguro no pasar\u00e1 nada, les har\u00e1n un funeral con honores militares (que no sirven para un carajo) y listo, nadie asumir\u00e1 responsabilidades ni habr\u00e1 castigo alguno.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:50:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "219510992", "author_id": "18375117", "edit_history_tweet_ids": ["1160685069331251200"], "id": "1160685069331251200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160681906641559552"}]}, {"text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Ustedes quieren muertos como el Baguazo en el gobierno de Alan y bajo el Ministerio de Meche Cabanillas.\nYa para muertos con el suicida cobarde tenemos suficientes.\n@AlanGarciaPeru", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T16:00:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3468, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 100, "end": 129, "probability": 0.5379, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Meche Cabanillas"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "author_id": "125231299", "edit_history_tweet_ids": ["1160581746838167553"], "id": "1160581746838167553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}]}, {"text": "Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militares fue buena decisi\u00f3n. Implicados y culpables hist\u00f3ricos el Panz\u00f3n suicida, Mantilla, Mis Bagua y el Apra. MV jam\u00e1s claudicar\u00e1 cerrar ese congreso fujiaprista https://t.co/AYYk9Doj7p", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T12:43:04.000Z", "author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1160532079781797899"], "id": "1160532079781797899", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Mis Bagua"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AYYk9Doj7p", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 2}}, {"text": "Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro nombre importante que nadie ha mencionado,\nJulio Mario santo domingo\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 su hija? https://t.co/Qkb5mF8s4o", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Mario"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qkb5mF8s4o", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoachchino/status/1160630132576591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkb5mF8s4o", "media_key": "3_1160630130089373697"}]}, "author_id": "1002955042322894848", "edit_history_tweet_ids": ["1160630132576591872"], "id": "1160630132576591872", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "author_id": "919875162", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "id": "1159872235299069952", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}}, {"text": "as tinker bell suicida nas americanas https://t.co/N3Vl8djMLy", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T19:00:57.000Z", "author_id": "4636042343", "edit_history_tweet_ids": ["1160627179060903938"], "id": "1160627179060903938", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "tinker bell"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141253505024"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141249314818"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 1}}, {"text": "Zorrilla Ozuna califica de necesario habilitar a Danilo Medina para el 2020 https://t.co/AXcTUmVEMa #NDigital https://t.co/aaNIQSQ67i", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T16:26:33.000Z", "author_id": "34935938", "edit_history_tweet_ids": ["1160588323179470849"], "id": "1160588323179470849", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Zorrilla Ozuna"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.432, "type": "Organization", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AXcTUmVEMa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB3QFR", "display_url": "dlvr.it/RB3QFR"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aaNIQSQ67i", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1160588323179470849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aaNIQSQ67i", "media_key": "3_1160588320889421824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 64, "like_count": 15, "quote_count": 13}}, {"text": "Mi enorme respeto y admiraci\u00f3n hacia Samuel Moncada. Como dijo otra persona: me alegra mucho que lo hayan grabado en un supermercado con unos chores Nike comprando comida para su familia, y no gast\u00e1ndose el dinero de la ayuda humanitaria para irse de putas en un hotel en C\u00facuta.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:08:25.000Z", "author_id": "12493262", "edit_history_tweet_ids": ["1160327066547642368"], "id": "1160327066547642368", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Moncada"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.8412, "type": "Organization", "normalized_text": "Nike"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1561, "reply_count": 217, "like_count": 1766, "quote_count": 70}}, {"text": "@LAMATARIFE @WIMABOK @JosManuelPrezZ4 Yessss!\nQ facil es sacar de circulaci\u00f3n a un mamerto suicida!\nTe felicito\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d https://t.co/5sZ6ignrs7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:44:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LAMATARIFE", "id": "4281649281"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "WIMABOK", "id": "128915949"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5sZ6ignrs7", "expanded_url": "https://twitter.com/glifosatoyaa/status/1160683461419683841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sZ6ignrs7", "media_key": "16_1160683452225789953"}]}, "in_reply_to_user_id": "4281649281", "author_id": "1157642219903508481", "edit_history_tweet_ids": ["1160683461419683841"], "id": "1160683461419683841", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160633694144667649"}]}, {"text": "Important\u00edsimo punto de vista de uno de los promotores de los cimientos econ\u00f3micos que hoy pretenden tumbar. https://t.co/vcNJEb1s9M", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:46:16.000Z", "author_id": "42058331", "edit_history_tweet_ids": ["1160653683706740737"], "id": "1160653683706740737", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vcNJEb1s9M", "expanded_url": "https://twitter.com/VoyaserFranco/status/1160651222929612802", "display_url": "twitter.com/VoyaserFranco/\u2026"}]}}, {"text": "\ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No se dan cuenta de que esto es el principio del fin de nuestra civilizaci\u00f3n?\n\nMenos buenismo suicida y m\u00e1s escuchar a los ciudadanos!!! https://t.co/5vybbrKv50", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:26:49.000Z", "author_id": "366122981", "edit_history_tweet_ids": ["1160678988639068161"], "id": "1160678988639068161", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5vybbrKv50", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577", "display_url": "twitter.com/CampsAntoine/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671287511064577"}]}, {"text": "@albertolarrains @latercera C\u00f3mo es que se va dando el \"contagio\" ?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:11:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "in_reply_to_user_id": "2265096360", "author_id": "167642512", "edit_history_tweet_ids": ["1160675145461223424"], "id": "1160675145461223424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160666204740231168"}]}, {"text": "Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.co/tsNYayfZNO  \nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar @CompromisALC @dipuAlicante", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:53:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 182, "username": "CompromisALC", "id": "266505644"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "dipuAlicante", "id": "335377188"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 168, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tsNYayfZNO", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sucesos/paciente-hospital-psiquiatrico-20190810164739-nt.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=lasprovincias&vli=tw", "display_url": "lasprovincias.es/sucesos/pacien\u2026"}]}, "author_id": "4096795157", "edit_history_tweet_ids": ["1160655574721323008"], "id": "1160655574721323008", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy en Argentina se votan las #PASO, en la pr\u00e1ctica primera vuelta de las presidenciales. El gobierno de Macri ha sido el del autoritarismo, el empobrecimiento y la entrega al poder financiero. Todo mi apoyo al @FrenteDeTodos y su propuesta nacional, popular y democr\u00e1tica. \u270c\ud83c\udffc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:12:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 225, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 35, "tag": "PASO"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5946, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "482389606", "edit_history_tweet_ids": ["1160630121302241281"], "id": "1160630121302241281", "public_metrics": {"retweet_count": 1082, "reply_count": 1281, "like_count": 4781, "quote_count": 257}}, {"text": "Il pericolo \u00e8 altissimo, gi\u00e0 si \u00e8 visto con la scelta del Presidente della Repubblica di non considerare la vittoria elettorale del Cdx. La sx ha troppi \u201cinteressati nostalgici\u201de faranno di tutto per ostacolare Salvini, ma andare avanti con 5*,io penso,poteva risultare \u201csuicida\u201d! https://t.co/XnoBXIStKi", "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T17:02:30.000Z", "geo": {"place_id": "61a588997786e7d6"}, "author_id": "1133724098452967424", "edit_history_tweet_ids": ["1160597371044139009"], "id": "1160597371044139009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XnoBXIStKi", "expanded_url": "https://twitter.com/GHINODITACCO18/status/1160499284892106752", "display_url": "twitter.com/GHINODITACCO18\u2026"}]}}, {"text": "En mi mesa ,Frente de todo\u2600\ufe0fs\nARRASOOOO\n160 VOTOS PARA NOSOTROS\n66 CAMBIEMOS\nACLARO, ES UN DISTRITO GORILA. https://t.co/mbEXAqKzMT", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:41:02.000Z", "author_id": "4714414648", "edit_history_tweet_ids": ["1160682565952389120"], "id": "1160682565952389120", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 93, "like_count": 1908, "quote_count": 18}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mbEXAqKzMT", "expanded_url": "https://twitter.com/MaruCask/status/1160682565952389120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mbEXAqKzMT", "media_key": "3_1160682547984158721"}]}}, {"text": "Mis vecinos decidieron hacer concierto eterno con su bater\u00eda y dem\u00e1s.. me invitan a mudarme por hoy? LA YUTA MADRE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:49:43.000Z", "author_id": "192403074", "edit_history_tweet_ids": ["1160684751172321281"], "id": "1160684751172321281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "G. Soros, aparece en la lista negra d Jeffrey Epstein,EL CASO D PEDOFILIA internal. Est\u00e9 sujeto q tiene sus tent\u00e1culos en todo el mundo con OSF, socio d Santos, impulsa en Colombia a las FARC, pedofilia, Epstein se suicida?Ac\u00e1 tambi\u00e9n se suicidan los del caso d Nobelbrecht.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:13:40.000Z", "author_id": "296445163", "edit_history_tweet_ids": ["1160615279019397120"], "id": "1160615279019397120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "G. Soros"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.8401, "type": "Organization", "normalized_text": "OSF"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 262, "end": 272, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "Nobelbrecht"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@vilmaglo @DrTangalanga_ @acidolirico1 Si, pero no jode a nadie y no maneja, el Imbecil que la lleva si, de todos modos es una suicida, como te vas a subir a un auto con ese loco? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T15:46:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vilmaglo", "id": "377444240"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "DrTangalanga_", "id": "1148028678"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "acidolirico1", "id": "2545076809"}]}, "in_reply_to_user_id": "377444240", "author_id": "953795926300258304", "edit_history_tweet_ids": ["1160578243528933376"], "id": "1160578243528933376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160545273950756869"}]}, {"text": "Algu\u00e9m me indica um filme maneiro, por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:23:02.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1408720116", "edit_history_tweet_ids": ["1160678036490063873"], "id": "1160678036490063873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Por f\u00edn algo a nuestro favor\nAyer esta persona me insult\u00f3 feo, hoy me avisan de Twitter que suspendi\u00f3 la cuenta y gracias infinitas a  @JosManuelPrezZ4 quien tambi\u00e9n denunci\u00f2 \ud83d\ude4f https://t.co/WtgxmP7OFP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:26:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 151, "username": "JosManuelPrezZ4", "id": "942694886633066496"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/WtgxmP7OFP", "expanded_url": "https://twitter.com/LAMATARIFE/status/1160633694144667649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtgxmP7OFP", "media_key": "3_1160633682106966017"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/WtgxmP7OFP", "expanded_url": "https://twitter.com/LAMATARIFE/status/1160633694144667649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtgxmP7OFP", "media_key": "3_1160633683008786440"}]}, "author_id": "4281649281", "edit_history_tweet_ids": ["1160633694144667649"], "id": "1160633694144667649", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 22, "like_count": 102, "quote_count": 5}}, {"text": "Porfin subieron ESCUADRON SUICIDA en netflix \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udd25", "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T21:00:33.000Z", "author_id": "1011286719201775617", "edit_history_tweet_ids": ["1159207726326702080"], "id": "1159207726326702080", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "O Coritiba contra o Figueirense trocou 519 passes e teve 60% de posse de bola, os maiores \u00edndices do time na competi\u00e7\u00e3o.\n\nEm teoria algo positivo, por\u00e9m a torcida ficou impaciente em v\u00e1rios momentos. Queriam mais rapidez e verticalidade. S\u00f3 q tem hrs q n d\u00e1 pra desesperar tbm. https://t.co/C1PCRKmyDp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:34:35.000Z", "author_id": "54708596", "edit_history_tweet_ids": ["1160680943310561280"], "id": "1160680943310561280", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7624, "type": "Organization", "normalized_text": "Coritiba"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9965, "type": "Organization", "normalized_text": "Figueirense"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/C1PCRKmyDp", "expanded_url": "https://twitter.com/Glaucoxa/status/1160680943310561280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1PCRKmyDp", "media_key": "3_1160680940898803712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"text": "1/5 #MuerteJeffreyEpstein \u00bfUNA CONSPIRACI\u00d3N SE LO ECHO AL PICO? El tipo fue profesor de matem\u00e1ticas en New York. Despu\u00e9s trabajo para banco de inversi\u00f3n antes de fundar su propia firma en 1982. Operaba su empresa fuera de  Islas V\u00edrgenes de EEUU (Para\u00edso Fiscal). Tenia \"Panas\" https://t.co/nb9dttMOCe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:34:13.000Z", "author_id": "54643751", "edit_history_tweet_ids": ["1160680847458152451"], "id": "1160680847458152451", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 25, "tag": "MuerteJeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 247, "end": 260, "probability": 0.6011, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edso Fiscal"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nb9dttMOCe", "expanded_url": "https://twitter.com/pimentonverde/status/1160680847458152451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nb9dttMOCe", "media_key": "3_1160680824167157761"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nb9dttMOCe", "expanded_url": "https://twitter.com/pimentonverde/status/1160680847458152451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nb9dttMOCe", "media_key": "3_1160680824158720001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "O scar matou o irm\u00e3o, o Loki se matou pelo irm\u00e3o-- https://t.co/bC3xZ5xzfx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T19:43:54.000Z", "author_id": "1138790389769482241", "edit_history_tweet_ids": ["1160637985790074880"], "id": "1160637985790074880", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "scar"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/bC3xZ5xzfx", "expanded_url": "https://t.co/bC3xZ5xzfx", "display_url": "t.co/bC3xZ5xzfx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y vuelvan a la v\u00eda del Constitucionalismo desde una izquierda responsable.\nhttps://t.co/t0U9NRrLrV\nUn navrazo,\nPachi https://t.co/6zwhuINjqB", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T07:16:54.000Z", "author_id": "3402847907", "edit_history_tweet_ids": ["1160449997952995329"], "id": "1160449997952995329", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Pachi"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/t0U9NRrLrV", "expanded_url": "https://patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-casanova-2019-ahi-la-tienes-chivite.html", "display_url": "patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-c\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6zwhuINjqB", "expanded_url": "https://twitter.com/patxi_mendiburu/status/1160449997952995329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zwhuINjqB", "media_key": "3_1160449992420667393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}}, {"text": "Una reacci\u00f3n muy efectiva y espectacular fue la generada por Drone con tope suicida sobre Virus.  En el Ring, sus compa\u00f1eros complementan la accion empatando el combate.  \n\n#S\u00faperDomingoCMLL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:36.000Z", "author_id": "932603948179054594", "edit_history_tweet_ids": ["1160681951574888449"], "id": "1160681951574888449", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 190, "tag": "S\u00faperDomingoCMLL"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "Drone"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Virus"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7813, "type": "Other", "normalized_text": "Ring"}, {"start": 174, "end": 189, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faperDomingoCMLL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Vizcarra en audio de la verg\u00fcenza: \"Hay momentos para retroceder, vamos a hacerlo\".\nMientras que el actor ahora hace un p\u00e9simo papel de traductor. Este gobierno es una comedia. https://t.co/EzL2NEXig6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:18:59.000Z", "author_id": "4474222348", "edit_history_tweet_ids": ["1160631717054550016"], "id": "1160631717054550016", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/EzL2NEXig6", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-del-solar-no-ha-existido-ningun-retroceso-proyecto-tia-maria-763008.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-del-solar-no-ha-existido-ningun-retroceso-proyecto-tia-maria-763008.aspx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 76, "like_count": 281, "quote_count": 13}}], "places": [{"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"full_name": "Cartagena, Colombia", "id": "010fd77520d2d48a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Cachoeirinha, Brasil", "id": "ffbca1b16b50edbb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}, {"full_name": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "id": "0ababd6f282787a7"}, {"full_name": "Queimados, Brasil", "id": "09b90f98b7a9b6e8"}, {"full_name": "Posadas, Argentina", "id": "01ef53325401a80c"}]}, "errors": [{"value": "1081940186756464640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1081940186756464640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081940186756464640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160330168281567232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160330168281567232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160330168281567232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160690408437047297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160690408437047297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160690408437047297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137816740", "value": "1137816740", "detail": "User has been suspended: [1137816740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160694840901996544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160694840901996544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160694840901996544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160694275602046977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160694275602046977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160694275602046977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "987075144379183106", "value": "987075144379183106", "detail": "User has been suspended: [987075144379183106].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160654288026243072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160654288026243072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160654288026243072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160691654690521088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160691654690521088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160691654690521088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160689541944086528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160689541944086528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160689541944086528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "751903687", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [751903687].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751903687", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160686982198116361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160686982198116361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160686982198116361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160689364487364610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160689364487364610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160689364487364610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "769957616030191617", "value": "769957616030191617", "detail": "User has been suspended: [769957616030191617].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160688843236020224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160688843236020224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160688843236020224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "765168273872781312", "value": "765168273872781312", "detail": "User has been suspended: [765168273872781312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160689382774530049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160689382774530049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160689382774530049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961083308414205952", "value": "961083308414205952", "detail": "User has been suspended: [961083308414205952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160686828720140288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160686828720140288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160686828720140288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133879561505136645", "value": "1133879561505136645", "detail": "User has been suspended: [1133879561505136645].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160674066178723843", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160674066178723843", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160674066178723843].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "972649666536968192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [972649666536968192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "972649666536968192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160680880354025473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160680880354025473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160680880354025473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "983023201331662849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [983023201331662849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "983023201331662849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160686209099862023", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160686209099862023].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160686209099862023", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160685928781930496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160685928781930496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160685928781930496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "917409032167706629", "value": "917409032167706629", "detail": "User has been suspended: [917409032167706629].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160682647435272193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160682647435272193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160682647435272193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160698820369371136", "oldest_id": "1160681368348758016", "result_count": 288, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl59nmbfkjfeptrz81ul6fbekd"}}