{"data": [{"id": "1165642673887350784", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "865627824740155397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642673887350784"], "created_at": "2019-08-25T15:10:44.000Z"}, {"id": "1165642636964880391", "text": "Se suicida? https://t.co/TxXoP9sQVP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1955631895", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165634246893084674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165642636964880391"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/TxXoP9sQVP", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudad_magazine/status/1165634246893084674", "display_url": "twitter.com/ciudad_magazin\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:10:35.000Z"}, {"id": "1165642601887883264", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1033267486500769792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642601887883264"], "created_at": "2019-08-25T15:10:27.000Z"}, {"id": "1165642601627885572", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "838745729296449536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642601627885572"], "created_at": "2019-08-25T15:10:27.000Z"}, {"id": "1165642439656431617", "text": "notifica\u00e7\u00e3o da netflix me sugerindo assistir esquadr\u00e3o suicida https://t.co/fRSkZBFcua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3438547755", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fRSkZBFcua", "expanded_url": "https://twitter.com/xcreepingdeath/status/1165642439656431617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fRSkZBFcua", "media_key": "3_1165642430911328257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642439656431617"], "created_at": "2019-08-25T15:09:48.000Z"}, {"id": "1165642350900776960", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3429964127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642350900776960"], "created_at": "2019-08-25T15:09:27.000Z"}, {"id": "1165642222143979520", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "839201852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642222143979520"], "created_at": "2019-08-25T15:08:57.000Z"}, {"id": "1165642140602511360", "text": "Steve Agee ser\u00e1 o dublador do Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida tem estreia prevista para 6 de agosto de 2021. https://t.co/X9Wj5iS8t3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "909850250453635077", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/X9Wj5iS8t3", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1165642140602511360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9Wj5iS8t3", "media_key": "3_1165642126748790786"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/X9Wj5iS8t3", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1165642140602511360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9Wj5iS8t3", "media_key": "3_1165642126752997379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642140602511360"], "created_at": "2019-08-25T15:08:37.000Z"}, {"id": "1165642056594837505", "text": "@momentoviral Noticia: una rata hace el Moonwalker y despu\u00e9s se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2474873681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165369446933942272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Moonwalker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642056594837505"], "in_reply_to_user_id": "960526081521541120", "created_at": "2019-08-25T15:08:17.000Z"}, {"id": "1165642035245846528", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1013383341477949440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165642035245846528"], "created_at": "2019-08-25T15:08:12.000Z"}, {"id": "1165641971299495936", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "517978706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641971299495936"], "created_at": "2019-08-25T15:07:57.000Z"}, {"id": "1165641960255840259", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1086260624655638535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641960255840259"], "created_at": "2019-08-25T15:07:54.000Z"}, {"id": "1165641800939446272", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1063777227660251136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641800939446272"], "created_at": "2019-08-25T15:07:16.000Z"}, {"id": "1165641727622942720", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1287826729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641727622942720"], "created_at": "2019-08-25T15:06:59.000Z"}, {"id": "1165641721205710849", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "537408202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641721205710849"], "created_at": "2019-08-25T15:06:57.000Z"}, {"id": "1165641690083975168", "text": "A namorada da minha colega do ensino m\u00e9dio se enforcou, o dia t\u00e1 mais pesado hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1655342052", "edit_history_tweet_ids": ["1165641690083975168"], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "created_at": "2019-08-25T15:06:50.000Z"}, {"id": "1165641657792040960", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "808780483467313153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641657792040960"], "created_at": "2019-08-25T15:06:42.000Z"}, {"id": "1165641531593830400", "text": "Estoy en un autocar y justo delante hay unas chicas viendo Escuadr\u00f3n Suicida y a la izquierda una pareja viendo el \u00faltimo cap\u00edtulo de Juego de Tronos. https://t.co/LB8CYsOuxo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "543453372", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/LB8CYsOuxo", "expanded_url": "https://twitter.com/FranOfTheJungle/status/1165641531593830400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LB8CYsOuxo", "media_key": "3_1165641529177890817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641531593830400"], "created_at": "2019-08-25T15:06:12.000Z"}, {"id": "1165641522542460928", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1018555590447124480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641522542460928"], "created_at": "2019-08-25T15:06:10.000Z"}, {"id": "1165641318313472000", "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida...\nN\u00e3o quero me arrepender pensando quanto tu foi minha preferida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "814593323365240832", "edit_history_tweet_ids": ["1165641318313472000"], "created_at": "2019-08-25T15:05:21.000Z"}, {"id": "1165641269781127168", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "436107066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641269781127168"], "created_at": "2019-08-25T15:05:09.000Z"}, {"id": "1165641181306466305", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "235914696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165641181306466305"], "created_at": "2019-08-25T15:04:48.000Z"}, {"id": "1165640998569041920", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1000872195227340800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640998569041920"], "created_at": "2019-08-25T15:04:05.000Z"}, {"id": "1165640951827783680", "text": "@hdemauleon Loco y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4677168780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165628295666446337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640951827783680"], "in_reply_to_user_id": "390356716", "created_at": "2019-08-25T15:03:54.000Z"}, {"id": "1165640940779954176", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1005792047192793088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640940779954176"], "created_at": "2019-08-25T15:03:51.000Z"}, {"id": "1165640934035546112", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "353811477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640934035546112"], "created_at": "2019-08-25T15:03:49.000Z"}, {"id": "1165640900460105729", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1133456028966760453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640900460105729"], "created_at": "2019-08-25T15:03:41.000Z"}, {"id": "1165640781832626176", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "595306303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640781832626176"], "created_at": "2019-08-25T15:03:13.000Z"}, {"id": "1165640746881441793", "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "866327903151280131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640746881441793"], "created_at": "2019-08-25T15:03:05.000Z"}, {"id": "1165640722395086849", "text": "well pues no me he llegado a secar porque un ni\u00f1o suicida ha tenido la brillante idea de tirarse al agua sin los manguitos (ni idea de donde estaban sus progenitores)\ntotal que el ni\u00f1o asi https://t.co/gremuiZHhM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "727098745834340352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165640712127483904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165640722395086849"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/gremuiZHhM", "expanded_url": "https://twitter.com/2young2jail/status/1165640722395086849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gremuiZHhM", "media_key": "16_1165640714069450754"}]}, "in_reply_to_user_id": "727098745834340352", "created_at": "2019-08-25T15:02:59.000Z"}, {"id": "1165640690052870144", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "192153169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640690052870144"], "created_at": "2019-08-25T15:02:51.000Z"}, {"id": "1165640665251946497", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111037805730451456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640665251946497"], "created_at": "2019-08-25T15:02:45.000Z"}, {"id": "1165640650211102721", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1246570866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640650211102721"], "created_at": "2019-08-25T15:02:42.000Z"}, {"id": "1165640623564701698", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "476766822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640623564701698"], "created_at": "2019-08-25T15:02:35.000Z"}, {"id": "1165640497236455424", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "105285187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640497236455424"], "created_at": "2019-08-25T15:02:05.000Z"}, {"id": "1165640485844787200", "text": "minha irm\u00e3 passa dias na casa de um macho ai que eu s\u00f3 sei o nome e a profiss\u00e3o e o nome da cidade que mora e eu todo dia morro de medo dele matar ela \n\nsim eu to traumatizada com aquela menina que foi se encontrar com um cara e ele matou ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "400982789", "edit_history_tweet_ids": ["1165640485844787200"], "created_at": "2019-08-25T15:02:03.000Z"}, {"id": "1165640482694795264", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "529331509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640482694795264"], "created_at": "2019-08-25T15:02:02.000Z"}, {"id": "1165640420795265024", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "908932184450437120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640420795265024"], "created_at": "2019-08-25T15:01:47.000Z"}, {"id": "1165640334757568512", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "867738730001559553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640334757568512"], "created_at": "2019-08-25T15:01:27.000Z"}, {"id": "1165640284539162624", "text": "Pero qu\u00e9 fuerte..\nEsto es suicida...\nEl que se goma algo as\u00ed y me refiero a un solo trocito .\nSi se muere, se lo ha buscado!!\nComer algo as\u00ed, es para luego hacer 6 horas de senderismo!\nY l\u00f3gicamente no volver a repetirlo ni cenar tampoco!!\nQu\u00e9 HORROR!! \nEsto es libre elecci\u00f3n \ud83e\udd22 https://t.co/IO0tdwo2fW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946701333385662464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165624973068853248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165640284539162624"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IO0tdwo2fW", "expanded_url": "https://twitter.com/EuprepioPadula/status/1165624973068853248", "display_url": "twitter.com/EuprepioPadula\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:01:15.000Z"}, {"id": "1165640195133366272", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "915592382460125184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640195133366272"], "created_at": "2019-08-25T15:00:53.000Z"}, {"id": "1165640183158640640", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1961112673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640183158640640"], "created_at": "2019-08-25T15:00:50.000Z"}, {"id": "1165640011074719744", "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "lang": "it", "author_id": "419760997", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z"}, {"id": "1165639971212025856", "text": "RT @Philo1936: porcodiooo \nTrans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/JcUe7cNxo9", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "147343659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165633218978222081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JcUe7cNxo9", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165639971212025856"], "created_at": "2019-08-25T15:00:00.000Z"}, {"id": "1165639841293492227", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735837349767225344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165639841293492227"], "created_at": "2019-08-25T14:59:29.000Z"}, {"id": "1165639788139110401", "text": "@siteptbr Gnt mds.. grl falando \"jantou a Anitta\", \"Matou\", \"Surrou\"... MANO \u00e9 exatamente por isso que ngm se entende. Vcs fazem coisas t\u00e3o infantis, parecem que nunca viram opini\u00f5es diferentes antes na vida\n\nAnitta tem seu ponto de vista e a Luisa tem seu.. simplesss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2562883619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165632293291122688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Luisa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165639788139110401"], "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "created_at": "2019-08-25T14:59:16.000Z"}, {"id": "1165639683088506944", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "782541182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165639683088506944"], "created_at": "2019-08-25T14:58:51.000Z"}, {"id": "1165639401730449409", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "328543007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165639401730449409"], "created_at": "2019-08-25T14:57:44.000Z"}, {"id": "1165639025312653312", "text": "sua mae adotiva se matou\n\ncomo nao amar phoebe buffay? https://t.co/MQvqtRzA48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727317768916324353", "edit_history_tweet_ids": ["1165639025312653312"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/MQvqtRzA48", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonjades/status/1164880354974605313", "display_url": "twitter.com/jeonjades/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:56:14.000Z"}, {"id": "1165639005163143169", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2747916155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165639005163143169"], "created_at": "2019-08-25T14:56:10.000Z"}, {"id": "1165638939799109632", "text": "O amor mais perfeito q existe \u00e9 entre uma suicida e um psicopata pois ela morreria por ele e ele mataria por ela \u270d\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996072642242400257", "edit_history_tweet_ids": ["1165638939799109632"], "created_at": "2019-08-25T14:55:54.000Z"}, {"id": "1165638831284133888", "text": "@SF_Moro Pra se manter agarrado no cargo e agradar o chefe teve que desenterrar o \u00e1lbum de fam\u00edlia? O que vem depois? O primeiro passarinho que matou no estilingue?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "79866788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165636060363350017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165638831284133888"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-08-25T14:55:28.000Z"}, {"id": "1165638750644387840", "text": "@toper_na_balada @braziljs @leobalter Se voc\u00ea soubesse interpretar, perceberia que mandaram matar Marielle, n\u00e3o o motorista. J\u00e1 acharam quem matou os dois, mas quem encomendou a morte DELA \u00e9 responsavel pela morte dos DOIS.\n\nAnderson, o motorista, n\u00e3o era o alvo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4842636003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165633909612273665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "toper_na_balada", "id": "253780702"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "braziljs", "id": "252189668"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "leobalter", "id": "98794242"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165638750644387840"], "in_reply_to_user_id": "253780702", "created_at": "2019-08-25T14:55:09.000Z"}, {"id": "1165638394954866688", "text": "@santiagoferh @plumerman @LapenaJorge Con todo respeto creo que es una forma suicida de pensar una estrategia. Es como poner foco en vender rollos Kodak mientras despegan las fotos digitales. La estrategia se debe basar en lo que no cambia. Por qu\u00e9 seguir subsidiando una energ\u00eda que muere y destruye el planeta?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "595972052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165429055438643207"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "santiagoferh", "id": "3958834937"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "plumerman", "id": "118210307"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LapenaJorge", "id": "2752912626"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "Kodak"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165638394954866688"], "in_reply_to_user_id": "3958834937", "created_at": "2019-08-25T14:53:44.000Z"}, {"id": "1165638367704469504", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2287201282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165638367704469504"], "created_at": "2019-08-25T14:53:38.000Z"}, {"id": "1165638363636019201", "text": "@TeresaDonato @GracielaFraga4 Nunca hab\u00eda pensado en que los brasile\u00f1os eran tan suicidas. Se han comprado, con Bolsonaro, su arma letal que los matar\u00e1 r\u00e1pido o de a poco, pero que los dejar\u00e1 bien muertos. Me jode no poder hacer nada en contra de esa tendencia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120285404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165622836809162754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TeresaDonato", "id": "58990105"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "GracielaFraga4", "id": "877988053201154048"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165638363636019201"], "in_reply_to_user_id": "58990105", "created_at": "2019-08-25T14:53:37.000Z"}, {"id": "1165638307361054722", "text": "Pero, pero.\n\nSoy suicida, \u00bfQu\u00e9 har\u00e1 un suicida si no comete suicidio? https://t.co/KBKckneuwz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "774083943515713536", "edit_history_tweet_ids": ["1165638307361054722"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KBKckneuwz", "expanded_url": "https://t.co/KBKckneuwz", "display_url": "t.co/KBKckneuwz"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:53:23.000Z"}, {"id": "1165638004872032256", "text": "RT @mpobletej: @jorgeramosnews @NicolasMaduro #Pinochet FUE UN PRESIDENTE y un LIBERTADOR.... de la grave crisis que ten\u00eda al pa\u00eds un grupo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105654627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165597656179269635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mpobletej", "id": "713724604"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Pinochet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165638004872032256"], "created_at": "2019-08-25T14:52:11.000Z"}, {"id": "1165637931853340672", "text": "13 reasons why devia ter acabado sim na primeira temporada gente pelo amor de deus \u00e9 uma historia q conta sobre a vida de uma garota q se suicidou e ainda tiveram a aud\u00e1cia de criar mais 2 temporadas pra encher lingui\u00e7a olha netflix eu te amo mas assim nao d\u00e1 chega ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "766967888888684544", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165637931853340672"], "created_at": "2019-08-25T14:51:54.000Z"}, {"id": "1165637813175500803", "text": "@Koshoksla @BandadeMsica1 Ah garoto, aproveita o domingo para se atualizar. A ditadura militar foi terr\u00edvel n\u00e3o? Matou muito, n\u00e3o? Filinto M\u00fcller, chefe da pol\u00edcia de Vargas, a mando do ditador, foi estudar na Alemanha em 33 para criar sua brigada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15248663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165635075058425856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00fcller"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165637813175500803"], "geo": {"place_id": "fa49a89d18bf9c99"}, "in_reply_to_user_id": "1103754941263474693", "created_at": "2019-08-25T14:51:25.000Z"}, {"id": "1165637743894040577", "text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753311034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165630404231159811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165637743894040577"], "created_at": "2019-08-25T14:51:09.000Z"}, {"id": "1165637702743556098", "text": "Protetora dos animais e vegetariana \nFeminista \nMorou na rua\nSua m\u00e3e adotiva se matou\nFoi abandonada pela m\u00e3e biol\u00f3gica\nFoi barriga de aluguel pro irm\u00e3o \nMassagista \nDona do hino atemporal: smelly cat \n\nComo n\u00e3o amar phoebe buffay? https://t.co/MwQjbnNU6q", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1056146525708042240", "edit_history_tweet_ids": ["1165637702743556098"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/MwQjbnNU6q", "expanded_url": "https://twitter.com/_calegari00/status/1164557399606386690", "display_url": "twitter.com/_calegari00/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:50:59.000Z"}, {"id": "1165637648813371392", "text": "Miguel Oliveira define tentativa de ultrapassagem de Zarco como \"suicida\" https://t.co/naQhdJ7goW #AParComOMundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "20380673", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Oliveira"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "Zarco"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "AParComOMundo"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/naQhdJ7goW", "expanded_url": "https://ift.tt/2KSXQ42", "display_url": "ift.tt/2KSXQ42"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "AParComOMundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165637648813371392"], "created_at": "2019-08-25T14:50:46.000Z"}, {"id": "1165637639506190336", "text": "Oq me matou foi eu acordar 5h da manha p ir trabalhar. Se n eu ia ficar naquela porra ate acabar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1354774831", "edit_history_tweet_ids": ["1165637639506190336"], "created_at": "2019-08-25T14:50:44.000Z"}, {"id": "1165637616202604544", "text": "Vuelven con el tema, pero por m\u00e1s que lo estiren, no les da nada. No puedes asesinar a quien se suicida. Por cierto, no tengo ni idea quien sea ese tipo, en su casa lo conocen y de tu le hablan. https://t.co/f33skEPyXR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "43115590", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165608735508582401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165637616202604544"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/f33skEPyXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Evayflork1/status/1165608735508582401", "display_url": "twitter.com/Evayflork1/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:50:38.000Z"}, {"id": "1165637564029497345", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1977057085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165637564029497345"], "created_at": "2019-08-25T14:50:26.000Z"}, {"id": "1165637489626927104", "text": "Soy suicida, \u00bfNo s\u00e9 nota? https://t.co/dlZFvbBDsq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "774083943515713536", "edit_history_tweet_ids": ["1165637489626927104"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/dlZFvbBDsq", "expanded_url": "https://t.co/dlZFvbBDsq", "display_url": "t.co/dlZFvbBDsq"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:50:08.000Z"}, {"id": "1165637202581192704", "text": "Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\nhttps://t.co/EWtEv0vopf\nhttps://t.co/wTOmMd4ILZ\n#gialli #AJEvans #ebook #amazon #kobo https://t.co/upLo0z07Q1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2711221298", "edit_history_tweet_ids": ["1165637202581192704"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EWtEv0vopf", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/wTOmMd4ILZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/upLo0z07Q1", "expanded_url": "https://twitter.com/cuore_a_1000/status/1165637202581192704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upLo0z07Q1", "media_key": "3_1165531575246872576"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 152, "tag": "gialli"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "AJEvans"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "ebook"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "amazon"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "kobo"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:49:00.000Z"}, {"id": "1165637198579978240", "text": "@LithianDr \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Esa sart\u00e9n se suicida fijo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387306315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165600453209575425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LithianDr", "id": "1236979428"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165637198579978240"], "in_reply_to_user_id": "1236979428", "created_at": "2019-08-25T14:48:59.000Z"}, {"id": "1165637129856327680", "text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2761180122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634530822238213"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165637129856327680"], "created_at": "2019-08-25T14:48:42.000Z"}, {"id": "1165637021303484416", "text": "La desigualdad nos hace mal, nos hace un pa\u00eds triste, enojado y suicida. https://t.co/WshYRsWd8l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2960242636", "edit_history_tweet_ids": ["1165637021303484416"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WshYRsWd8l", "expanded_url": "https://t.co/WshYRsWd8l", "display_url": "t.co/WshYRsWd8l"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:48:17.000Z"}, {"id": "1165636821252038657", "text": "RT @mpobletej: @jorgeramosnews @NicolasMaduro #Pinochet FUE UN PRESIDENTE y un LIBERTADOR.... de la grave crisis que ten\u00eda al pa\u00eds un grupo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2743119166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165597656179269635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mpobletej", "id": "713724604"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Pinochet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165636821252038657"], "created_at": "2019-08-25T14:47:29.000Z"}, {"id": "1165636733414907904", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "403468794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165636733414907904"], "created_at": "2019-08-25T14:47:08.000Z"}, {"id": "1165636715517792258", "text": "@andreasso1951 @ErreraGiovanni Poi, perch\u00e9 non dovrebbe essere il PD che si suicida? mi sembra reciproca la cosa, per i dem, votare i punti del movimento penso sia deleterio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1056474218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165635927458373632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreasso1951", "id": "763784342"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ErreraGiovanni", "id": "948318834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165636715517792258"], "in_reply_to_user_id": "763784342", "created_at": "2019-08-25T14:47:04.000Z"}, {"id": "1165636706399395840", "text": "@_makavelijones Se matou comunistas e cara e bom \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163225865523777536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165444797924032513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165636706399395840"], "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "created_at": "2019-08-25T14:47:01.000Z"}, {"id": "1165636695968141313", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. \n@WeraReynoso @JCRomeroHicks @romero_hicks @FerTorresGTO @balamcoatl @laloduranv \nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81422542", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "WeraReynoso", "id": "120190183"}, {"start": 183, "end": 197, "username": "JCRomeroHicks", "id": "366425521"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "romero_hicks", "id": "63817754"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "FerTorresGTO", "id": "332084225"}, {"start": 226, "end": 237, "username": "balamcoatl", "id": "68218602"}, {"start": 238, "end": 249, "username": "laloduranv", "id": "284611003"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165636695968141313"], "created_at": "2019-08-25T14:46:59.000Z"}, {"id": "1165636559959396358", "text": "@byuna_park @SrtaKimSuho mas gente, esquadr\u00e3o suicida foi horr\u00edvel... as atua\u00e7\u00f5es: legais. Mas o conte\u00fado n\u00e3o... *EU* acho um p\u00e9ssimo filme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3298563320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165634957815025664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165636559959396358"], "in_reply_to_user_id": "3416414859", "created_at": "2019-08-25T14:46:27.000Z"}, {"id": "1165636430321922049", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1399350756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165636430321922049"], "created_at": "2019-08-25T14:45:56.000Z"}, {"id": "1165636123877617672", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. \n@AdrianaGtezGto @CeciArevaloSosa @manuel_ovalle @normiuxsr @vassallogto @vicentesqueda\nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81422542", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 185, "username": "AdrianaGtezGto", "id": "165725444"}, {"start": 186, "end": 202, "username": "CeciArevaloSosa", "id": "133409384"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "manuel_ovalle", "id": "229645128"}, {"start": 218, "end": 228, "username": "normiuxsr", "id": "215894918"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "vassallogto", "id": "270064104"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "vicentesqueda", "id": "362713171"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165636123877617672"], "created_at": "2019-08-25T14:44:43.000Z"}, {"id": "1165635860110483456", "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/8JlNZylbrK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "119763240", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8JlNZylbrK", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165635860110483456"], "created_at": "2019-08-25T14:43:40.000Z"}, {"id": "1165635742992916481", "text": "RT @Lillygumy: \"No: si por algo merece ser admirada la japonesa -y merece serlo- es porque no se suicida\" Am\u00e9lie Nothomb.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "21252854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165431104855302144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lillygumy", "id": "21225138"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9lie Nothomb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165635742992916481"], "created_at": "2019-08-25T14:43:12.000Z"}, {"id": "1165635403371728896", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118840649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165635403371728896"], "created_at": "2019-08-25T14:41:51.000Z"}, {"id": "1165635342134927367", "text": "gente, \u00e9 verdade que ele se matou????? https://t.co/vzIJRzHhNz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "876515262618619904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165635342134927367"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/vzIJRzHhNz", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:41:36.000Z"}, {"id": "1165635075033174017", "text": "RT @Philo1936: porcodiooo \nTrans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/JcUe7cNxo9", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "899910320013152261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165633218978222081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JcUe7cNxo9", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165635075033174017"], "created_at": "2019-08-25T14:40:32.000Z"}, {"id": "1165634838730289154", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "835829504195055616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634838730289154"], "created_at": "2019-08-25T14:39:36.000Z"}, {"id": "1165634633876365312", "text": "As pessoas quando a blogueira se suicidou: Gente pelo amor de Deus vamos ter empatia pelas pessoas \nAs pessoas no Instagram da Lu\u00edsa Mell: lixo, imunda, e por a\u00ed vai.\n\nQue vergonha desse pa\u00eds, puta que pariu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "784154455650471936", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00edsa Mell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634633876365312"], "created_at": "2019-08-25T14:38:47.000Z"}, {"id": "1165634585700515845", "text": "@_SiGonfiaLaRete Schema tattico suicida. Il 4-2-3-1 non \u00e8 funzionale rispetto alle caratteristiche dei giocatori", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1163191656893636608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165632422001696768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SiGonfiaLaRete", "id": "2489846964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634585700515845"], "in_reply_to_user_id": "2489846964", "created_at": "2019-08-25T14:38:36.000Z"}, {"id": "1165634578696036352", "text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "217105676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634578696036352"], "created_at": "2019-08-25T14:38:34.000Z"}, {"id": "1165634530822238213", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. \n@albertocifuen @NewsSanmiguel @kuali_noticias @jcobregons @arcearredondo @alexromsiek \nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "81422542", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 184, "username": "albertocifuen", "id": "2457120722"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "NewsSanmiguel", "id": "2761180122"}, {"start": 200, "end": 215, "username": "kuali_noticias", "id": "2999658770"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "jcobregons", "id": "142094036"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "arcearredondo", "id": "524692839"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "alexromsiek", "id": "89753751"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634530822238213"], "created_at": "2019-08-25T14:38:23.000Z"}, {"id": "1165634483107840001", "text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "807188304466735104", "edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z"}, {"id": "1165634445854040064", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721879256356253698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634445854040064"], "created_at": "2019-08-25T14:38:02.000Z"}, {"id": "1165634312672354304", "text": "RT @Bad_Nataly: El joker de escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 un poco cambiado https://t.co/WTHkU47gXi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102367411397976064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165626761738117127"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Bad_Nataly", "id": "4136100328"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WTHkU47gXi", "expanded_url": "https://twitter.com/marcsalvatore/status/1164856844193533952", "display_url": "twitter.com/marcsalvatore/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634312672354304"], "created_at": "2019-08-25T14:37:31.000Z"}, {"id": "1165634282557267968", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2724084295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634282557267968"], "created_at": "2019-08-25T14:37:24.000Z"}, {"id": "1165634210301960192", "text": "@AscoDMatrimonio Eso es ser un suicida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1121868400844787712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165543223814709248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165634210301960192"], "in_reply_to_user_id": "1163877232051445760", "created_at": "2019-08-25T14:37:06.000Z"}, {"id": "1165634190064402433", "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "710767500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634190064402433"], "created_at": "2019-08-25T14:37:02.000Z"}, {"id": "1165633321625378821", "text": "saudade de quando minha turma ganhava viagens pra lagoa azul ou ir assistir esquadr\u00e3o suicida em ipatinga \ud83d\ude1e https://t.co/b7Yt5BqTmq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826487615000104960", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "ipatinga"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/b7Yt5BqTmq", "expanded_url": "https://twitter.com/votesbr3/status/1163834140543918080", "display_url": "twitter.com/votesbr3/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165633321625378821"], "created_at": "2019-08-25T14:33:34.000Z"}, {"id": "1165633298418323456", "text": "RT @Albatros_2019: me he emboscado en una misi\u00f3n suicida\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #Erke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tr", "author_id": "544492887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165580919253737473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albatros_2019", "id": "285542600"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "CanYaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165633298418323456"], "created_at": "2019-08-25T14:33:29.000Z"}, {"id": "1165633267401465857", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. \n@RolAlcantar @jlespinosap @MemoAguirre_F @serpegeo @GuanajuatoPress @ElOtroEnfoque1 \nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81422542", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "RolAlcantar", "id": "292662471"}, {"start": 183, "end": 195, "username": "jlespinosap", "id": "137449080"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "MemoAguirre_F", "id": "2752357724"}, {"start": 211, "end": 220, "username": "serpegeo", "id": "142125767"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "GuanajuatoPress", "id": "335052029"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "ElOtroEnfoque1", "id": "1115347813"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165633267401465857"], "created_at": "2019-08-25T14:33:22.000Z"}, {"id": "1165633218978222081", "text": "porcodiooo \nTrans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/JcUe7cNxo9", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3671875756", "edit_history_tweet_ids": ["1165633218978222081"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/JcUe7cNxo9", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:33:10.000Z"}, {"id": "1165633210010742784", "text": "Acordar assistindo \u201cEsquadr\u00e3o suicida\u201d, o melhor filme pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302143054", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165633210010742784"], "created_at": "2019-08-25T14:33:08.000Z"}, {"id": "1165632993223950337", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211406292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165632993223950337"], "created_at": "2019-08-25T14:32:16.000Z"}, {"id": "1165632438871220224", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2800966438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165632438871220224"], "created_at": "2019-08-25T14:30:04.000Z"}, {"id": "1165632389793689601", "text": "@marveldown Mataram o rato? Se matou isso foi rid\u00edculo mesmo, se n\u00e3o matou entt para de ko mano, tem humano que n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o mesmo nao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "952607499072532480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164950854132281348"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marveldown", "id": "1033340474017427456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165632389793689601"], "in_reply_to_user_id": "1037714920840880129", "created_at": "2019-08-25T14:29:52.000Z"}, {"id": "1165632316443680768", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320802992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165632316443680768"], "created_at": "2019-08-25T14:29:35.000Z"}, {"id": "1165632088487260161", "text": "@MagnoRengifo @poetote3 @irreverenteyq @salvajedigital El mismo rollo... Habr\u00eda que recordar que esos \"ociosos\" fueron puestos durante la era del ladr\u00f3n suicida. Fujimorismo no acab\u00f3 con esa pr\u00e1ctica, la perfeccion\u00f3, triste huev\u00f3n!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3243823576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165454784230547458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MagnoRengifo", "id": "1100577600290938885"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 172, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165632088487260161"], "in_reply_to_user_id": "1100577600290938885", "created_at": "2019-08-25T14:28:40.000Z"}, {"id": "1165631797180289024", "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1257645007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165631797180289024"], "created_at": "2019-08-25T14:27:31.000Z"}, {"id": "1165631770471096321", "text": "@jtwmberlake h\u00e3??? disseram que ele se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1506092515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165630874861412352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jtwmberlake", "id": "2831188577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165631770471096321"], "in_reply_to_user_id": "2831188577", "created_at": "2019-08-25T14:27:25.000Z"}, {"id": "1165631597334421505", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129839536685617153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165631597334421505"], "created_at": "2019-08-25T14:26:43.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Mary01809842", "name": "Mary", "id": "865627824740155397", "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 693, "tweet_count": 4065, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MPSkino", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "id": "419760997", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "martinlk93", "name": "Martin", "id": "1955631895", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 92, "tweet_count": 24518, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "ciudad_magazine", "name": "Ciudad Magazine", "id": "16550433", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 956079, "following_count": 14301, "tweet_count": 174471, "listed_count": 830}}, {"verified": false, "username": "PetrazzuoloF", "name": "Francesco Petrazzuolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1033267486500769792", "location": "Somma Vesuviana, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1519, "tweet_count": 70974, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "giovanna280656", "name": "Giovanna Alampi", "id": "838745729296449536", "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3641, "tweet_count": 26366, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "xcreepingdeath", "name": "ana", "id": "3438547755", "location": "hauntsquad", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 674, "tweet_count": 89549, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "sofiasilva_31", "name": "suki", "id": "3429964127", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 765, "tweet_count": 45426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "idkiloverock", "name": "Lydia", "id": "710817068", "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 404, "tweet_count": 63036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leoppve", "name": "leopoldo pietragnoli", "id": "839201852", "location": "venezia", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 394, "tweet_count": 16973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "streamingthings", "name": "streaming things", "id": "909850250453635077", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 6, "tweet_count": 9702, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RealRoge", "name": "Roge", "id": "2474873681", "location": "Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 122, "tweet_count": 26564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "momentoviral", "name": "\u261b Momentos Virales \u261b", "id": "960526081521541120", "location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 428606, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}}, {"verified": false, "username": "Terval7", "name": "Terval", "id": "1013383341477949440", "location": "Treviso, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 891, "tweet_count": 2716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "1Clochard", "name": "Ottavio", "id": "517978706", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 994, "tweet_count": 7906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mirith_", "name": "Mirith", "id": "1086260624655638535", "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 3424, "tweet_count": 86511, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Giura_Lucato_", "name": "Giura Lucato", "id": "888849606905384960", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LatoPositivo1", "name": "Sto sereno", "id": "1063777227660251136", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 102, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "muccagiuda", "name": "mucca giuda", "id": "1287826729", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 225, "tweet_count": 4770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MTeresaFederico", "name": "MariaTeresa Federico #facciamorete", "id": "537408202", "location": "Caserta/Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 4792, "tweet_count": 66520, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "SkinnyNin", "name": "\u2661 nina \u2661 12/34", "id": "1655342052", "location": "Written by: Sofia Coppola", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1624, "tweet_count": 9694, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "phibylydia", "name": "Lydia", "id": "808780483467313153", "location": "Cesena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 675, "tweet_count": 38922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FranOfTheJungle", "name": "Fran Stormcrow", "id": "543453372", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 451, "tweet_count": 55122, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LoopandLo", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6In loop da una vita\ud83e\uddd0#FR\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#StandUpForUkraine", "id": "1018555590447124480", "public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 3586, "tweet_count": 14740, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "carlosandrefar4", "name": "Pr\u00edncipe de Wakanda", "id": "814593323365240832", "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 595, "tweet_count": 5044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NUNZIODE", "name": "Arturo DE NUNZIO\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "436107066", "location": "UDINE ", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 476, "tweet_count": 2008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robyuankeroby", "name": "stop wait 19", "id": "235914696", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 578, "tweet_count": 20297, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Nipelle1", "name": "Alfa 23", "id": "1000872195227340800", "location": "Gargano Puglia Italia", "public_metrics": {"followers_count": 5077, "following_count": 4753, "tweet_count": 19782, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "despiertaGuey", "name": "MaxTeVale", "id": "4677168780", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1218, "tweet_count": 79550, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "hdemauleon", "name": "H\u00e9ctor de Maule\u00f3n", "id": "390356716", "public_metrics": {"followers_count": 551512, "following_count": 1960, "tweet_count": 76024, "listed_count": 1998}}, {"verified": false, "username": "RobPalmacci", "name": "Roberto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1005792047192793088", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1903, "tweet_count": 12196, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Diamante23", "name": "Diamante 23 #iosonoantifascista #facciamorete", "id": "353811477", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2404, "tweet_count": 69385, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Alessan04483079", "name": "Amatte", "id": "1133456028966760453", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 197, "tweet_count": 4260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CriSStraits", "name": "BudWhite", "id": "595306303", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 2360, "tweet_count": 52520, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MelkeNelson", "name": "Nelson Eduardo melke", "id": "866327903151280131", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 111, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TaniaPappas", "name": "T\u00e2nia Pappas", "id": "1079417075309969410", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elvi_nitotinto", "name": "spooky vino tinto \ud83c\udf83 \ud83d\udc7b", "id": "727098745834340352", "location": "vallekas antifa", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 331, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mstk_on", "name": "\u24c2\ufe0fariano \ud83c\udf3b\ud83d\udc27\ud83d\udcf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#FBPE", "id": "192153169", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 3038, "tweet_count": 18215, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Galax__y__", "name": "\ud83d\udc95\u2728", "id": "1111037805730451456", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 148, "tweet_count": 9736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "ladympl", "name": "maria paola - Italia", "id": "1246570866", "location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1238, "tweet_count": 11060, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "paolacella", "name": "paolaCB", "id": "476766822", "location": "Milano. Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 910, "tweet_count": 19856, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "biasioloely", "name": "Elisabetta Biasiolo", "id": "105285187", "location": "Voghera Italy", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 597, "tweet_count": 7001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "exotichangkyun", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\u17f9", "id": "400982789", "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 2148, "tweet_count": 168315, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AngeloTani", "name": "Angelo Tani", "id": "529331509", "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 5668, "following_count": 2084, "tweet_count": 103001, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ClemensDaniela", "name": "Daniela \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "908932184450437120", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1001, "tweet_count": 21268, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "leo_caselli", "name": "Tex #facciamorete", "id": "867738730001559553", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 704, "tweet_count": 7126, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RosaMagnetica", "name": "Rosa Magn\u00e9tica \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udc99#MuchaEspa\u00f1a\ud83d\udc99", "id": "946701333385662464", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1174, "tweet_count": 33549, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EuprepioPadula", "name": "Euprepio Padula", "id": "256508537", "location": "Madrid y el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 37407, "following_count": 7490, "tweet_count": 65856, "listed_count": 242}}, {"verified": false, "username": "Carla14783014", "name": "Tempesta ...", "id": "915592382460125184", "location": "Emilia Romagna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1016, "tweet_count": 14370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Matti8Mattina", "name": "Salvatore Mattina #facciamorete \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1961112673", "location": "Europa ", "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 4603, "tweet_count": 25019, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Petartrzz", "name": "Pietro", "id": "147343659", "location": "Modena", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 711, "tweet_count": 87538, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Philo1936", "name": "Endr\u00e9FiloFriedmann", "id": "3671875756", "location": "Rumagna Sgroza", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1968, "tweet_count": 45929, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "carlosc00268781", "name": "Carlos Casas Pastor.", "id": "735837349767225344", "public_metrics": {"followers_count": 16361, "following_count": 1276, "tweet_count": 79844, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "TubinoCarlos", "name": "Carlos Tubino", "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}}, {"verified": false, "username": "Racnrd_", "name": "Conradw", "id": "2562883619", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 912, "tweet_count": 42499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "siteptbr", "name": "POPTime", "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234215, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}}, {"verified": false, "username": "Anittandcrf_", "name": "Ally - 4X CDB \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6", "id": "782541182", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2389, "tweet_count": 203363, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "username": "AquilesU", "name": "Aquiles", "id": "328543007", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1150, "tweet_count": 229338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}}, {"verified": false, "username": "jonothansa", "name": "jonathan", "id": "727317768916324353", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 356, "tweet_count": 31383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hoes_mad4r", "name": "isa\u00edas", "id": "2747916155", "location": "Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 367, "tweet_count": 124730, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Caio72007893", "name": "Da S\u00edria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "id": "996072642242400257", "location": "Syria", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 382, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernando_AlvesN", "name": "Fernando Alves", "id": "79866788", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1426, "tweet_count": 86790, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3563487, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"verified": false, "username": "desizabel", "name": "adam smasher de sim\u00f5es filho", "id": "4842636003", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 709, "tweet_count": 8049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "toper_na_balada", "name": "allanFerreira.js", "id": "253780702", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 653, "tweet_count": 2811, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IgnacioPena123", "name": "Ignacio Pe\u00f1a", "id": "595972052", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 171, "tweet_count": 8417, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "santiagoferh", "name": "Santiago Fernandez H", "id": "3958834937", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 214, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BangtanLYTour", "name": "Mimi \u2077", "id": "2287201282", "location": "\ud835\ude4a\ud835\ude63\ud835\ude61\ud835\ude6e \ud835\ude3c\ud835\ude67\ud835\ude62\ud835\ude6e \ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 314, "tweet_count": 156975, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "btsbrasil_on", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}}, {"verified": false, "username": "RuSzuchmacher", "name": "\ud83d\udc9a Rub\u00e9n Szuchmacher", "id": "120285404", "location": "Infectada Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 9147, "following_count": 4935, "tweet_count": 12843, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "TeresaDonato", "name": "\ud83d\udc9aTeresa Donato\ud83d\udc9a", "id": "58990105", "location": "Buenos Aires city.", "public_metrics": {"followers_count": 12771, "following_count": 699, "tweet_count": 54422, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "thethundergcd", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "id": "774083943515713536", "location": "\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "PatriotAtrevida", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Sta. Luarte \ud83c\udf3b", "id": "105654627", "location": "\u2764 Araucan\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9645, "following_count": 9930, "tweet_count": 84988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mpobletej", "name": "Marcela }} \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\ud83d\udcaa", "id": "713724604", "location": "New Venezueland.!!!", "public_metrics": {"followers_count": 7248, "following_count": 7971, "tweet_count": 57899, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "torrezando", "name": "tzao", "id": "766967888888684544", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 367, "tweet_count": 71180, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oleiro", "name": "oleiro", "id": "15248663", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 687, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OtavioCabral_", "name": "Daryl", "id": "1103754941263474693", "location": "Alba, Marte", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 354, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juvenalha", "name": "Juvenal Herrera A", "id": "753311034", "location": "m\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 251, "tweet_count": 25355, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "carce55", "name": "Carlos Arce", "id": "81422542", "location": "Guanajuato/CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "_marcelalar4", "name": "Marcela \ud83d\udcd6: Verity", "id": "1056146525708042240", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 101, "tweet_count": 13523, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Renascenca", "name": "Renascen\u00e7a", "id": "20380673", "public_metrics": {"followers_count": 50118, "following_count": 84, "tweet_count": 399284, "listed_count": 467}}, {"verified": false, "username": "beyffect", "name": "suyanne. \u2b50\ufe0f", "id": "1354774831", "location": "2330", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 649, "tweet_count": 136516, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441655, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}}, {"verified": false, "username": "Evayflork1", "name": "Sam Mononoke Ragnar-mom", "id": "49512530", "public_metrics": {"followers_count": 43387, "following_count": 29567, "tweet_count": 77260, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "BhonyCalle", "name": "Bhony Calle", "id": "1977057085", "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 654, "tweet_count": 28035, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cuore_a_1000", "name": "Cuore a 1000", "id": "2711221298", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 168, "tweet_count": 1988, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "monstruua", "name": "Monstruua\ud83d\udec0\ud83d\udc9a", "id": "387306315", "location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 692, "tweet_count": 62712, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "LithianDr", "name": "Lithian", "id": "1236979428", "location": "Zuera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 629, "tweet_count": 37477, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "NewsSanmiguel", "name": "News San Miguel", "id": "2761180122", "location": "San Miguel de Allende, Gto.", "public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 2550, "tweet_count": 67102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ellacuelganubes", "name": "Ella", "id": "2960242636", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1516, "tweet_count": 11453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IWACQSIL", "name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2743119166", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2217, "tweet_count": 265469, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "andresmiranda21", "name": "andres miranda", "id": "403468794", "location": "la molina lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 0, "tweet_count": 56398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lrspcs", "name": "LRSPCS", "id": "1056474218", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 3278, "tweet_count": 18884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andreasso1951", "name": "Andrea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "763784342", "location": "Friuli V.G.", "public_metrics": {"followers_count": 38593, "following_count": 38186, "tweet_count": 177757, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Vinicio56765923", "name": "Vinicios", "id": "1163225865523777536", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jonesmanoel_PCB", "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel", "id": "889628930436730881", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 191594, "following_count": 885, "tweet_count": 54505, "listed_count": 607}}, {"verified": false, "username": "Scarlet_Severus", "name": "Myri", "id": "3298563320", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 57, "tweet_count": 6493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bbhlight__", "name": "samy tchutchuca", "id": "3416414859", "location": "exo planet", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 119, "tweet_count": 18014, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VOLOINTER", "name": "VOLOINTER", "id": "1399350756", "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4922, "tweet_count": 39950, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "avimar_junior", "name": "Avimar J\u00fanior", "id": "119763240", "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 194, "tweet_count": 41957, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "clariyi", "name": "Clara Tarazona", "id": "21252854", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 322, "tweet_count": 19747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lillygumy", "name": "Clara Unigarro", "id": "21225138", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 616, "tweet_count": 19920, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ydaleuhector", "name": "Hector", "id": "118840649", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 72, "tweet_count": 9886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MylleRays", "name": "Jamylle \u2649", "id": "876515262618619904", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1207, "tweet_count": 60086, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "YagoTrem_bala", "name": "Lob\u00e3o \ud83d\udc3a", "id": "3384815387", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 4026, "tweet_count": 56295, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MelgerTina", "name": "Tina Melger \ud83e\udd81\ud83e\udd82", "id": "899910320013152261", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1825, "tweet_count": 231593, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "MarisolCovarru9", "name": "Marisol Covarrubias", "id": "835829504195055616", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 116, "tweet_count": 75154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ghfm96", "name": "Gio \u2728", "id": "784154455650471936", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 164, "tweet_count": 7314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fulvio76709829", "name": "\u26f5", "id": "1163191656893636608", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 170, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_SiGonfiaLaRete", "name": "Si Gonfia La Rete", "id": "2489846964", "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 191, "tweet_count": 83044, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "klxbrszz", "name": "kebler\u2b50", "id": "217105676", "location": "itaja\u00ed - sc", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 486, "tweet_count": 28228, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jubsney", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "id": "807188304466735104", "location": "twitter national geographic", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "pilipili61", "name": "Pili Pili", "id": "721879256356253698", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 550, "tweet_count": 25447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viictor_mf8", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93_\ud835\udc8e\ud835\udc878", "id": "1102367411397976064", "location": "Boulevard of Broken Dreams", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 324, "tweet_count": 20140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bad_Nataly", "name": "\u6df7\u4e82\u2122", "id": "4136100328", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 640, "tweet_count": 55800, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "avellanedamm1", "name": "flecha torcida", "id": "2724084295", "location": "del mejor pa\u00eds del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 2020, "tweet_count": 77435, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SusanaPeligros", "name": "Susana de Miguel", "id": "1121868400844787712", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 163, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Goleos0508", "name": "Goleos0508", "id": "710767500", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 798, "tweet_count": 47418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "kevincasts_", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94", "id": "826487615000104960", "location": "Newark, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 2789, "tweet_count": 18524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Enorawill", "name": "Parisina", "id": "544492887", "location": "Huelva, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 175, "tweet_count": 9514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Albatros_2019", "name": "Mar\u00eda_Albatros", "id": "285542600", "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 346, "tweet_count": 60023, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_oclan", "name": "CLANDE$TINO \ud83d\udd25", "id": "3302143054", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 210, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GomezDsalle", "name": "JOS\u00c9 F. G\u00d3MEZ D'SALLE", "id": "211406292", "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 527, "tweet_count": 84207, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": "221378668", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1017900, "following_count": 88763, "tweet_count": 858936, "listed_count": 2772}}, {"verified": false, "username": "ManuelhuntersS", "name": "Manuel Hunter S", "id": "2800966438", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4915, "tweet_count": 266266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KallilNepo", "name": "Kallil \ud83c\udf0a", "id": "952607499072532480", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1492, "tweet_count": 13101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "art4ganyu", "name": "tom", "id": "1037714920840880129", "location": "he/him \uff65 multifandom acc!", "public_metrics": {"followers_count": 19250, "following_count": 6457, "tweet_count": 60281, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "BankadaFP", "name": "Bancada Fuerza Popular", "id": "320802992", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51248, "following_count": 201, "tweet_count": 60604, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "id": "3243823576", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MagnoRengifo", "name": "Carlos Magno Saavedra Rengifo", "id": "1100577600290938885", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 272, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "W_Angels_Wings", "name": "Stephanie Collins", "id": "1257645007", "location": "Kirkland, WA", "public_metrics": {"followers_count": 168892, "following_count": 139658, "tweet_count": 1258306, "listed_count": 4446}}, {"verified": false, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "id": "744192938071187457", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "percyquiatra", "name": "phelpzinha", "id": "1506092515", "location": "caah \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 18054, "following_count": 5117, "tweet_count": 233963, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "jtwmberlake", "name": "manu", "id": "2831188577", "location": "\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f \u2694\ufe0f\ud83d\uddde\ud83e\udd91\ud83e\udee6\ud83e\udd9a\ud83e\udd81\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 9757, "following_count": 1049, "tweet_count": 925874, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "ApoioBangtan", "name": "Carol (\u25cf\u2661\u2200\u2661)", "id": "1129839536685617153", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 52, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1165640011074719744", "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "lang": "it", "author_id": "419760997", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z"}, {"id": "1165634246893084674", "text": "\u00a1ENTERATE! Amalia Granata revel\u00f3 qu\u00e9 pasar\u00e1 con su carrera en los medios tras asumir como diputada provincial de Santa Fe\nhttps://t.co/5a5d9wuBHx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "16550433", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Amalia Granata"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5a5d9wuBHx", "expanded_url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/amalia-granata-revelo-que-pasara-carrera-medios-tras-asumir-diputada-provincial_122394", "display_url": "ciudad.com.ar/espectaculos/a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634246893084674"], "created_at": "2019-08-25T14:37:15.000Z"}, {"id": "1165585333402198016", "text": "Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de se sentir revoltado? At\u00e9 eu que n\u00e3o conhe\u00e7o o rapaz me sinto revoltada https://t.co/V0f8sliUK6", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710817068", "edit_history_tweet_ids": ["1165585333402198016"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/V0f8sliUK6", "expanded_url": "https://twitter.com/baby__mendes/status/1165339547020009472", "display_url": "twitter.com/baby__mendes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T11:22:53.000Z"}, {"id": "1165356495929786369", "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "888849606905384960", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z"}, {"id": "1165628295666446337", "text": "Noticias de mi ranchito.\n\ud83d\udc47 https://t.co/pQ71h4h62j", "public_metrics": {"retweet_count": 817, "reply_count": 190, "like_count": 1378, "quote_count": 87}, "lang": "es", "author_id": "390356716", "edit_history_tweet_ids": ["1165628295666446337"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/pQ71h4h62j", "expanded_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/economia/economia-ordena-cierre-de-oficinas-comerciales-en-china-japon-canada-uruguay-francia-y-belgica-por-austeridad", "display_url": "elfinanciero.com.mx/economia/econo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/economia/economia-ordena-cierre-de-oficinas-comerciales-en-china-japon-canada-uruguay-francia-y-belgica-por-austeridad/"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:13:36.000Z"}, {"id": "1165269004971388928", "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079417075309969410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"], "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z"}, {"id": "1165640712127483904", "text": "pues eso que me he pasado calada toda la ma\u00f1ana\n(iba a poner mojada pero sois todes unes salides de mierda)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "727098745834340352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165640709149528064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165640712127483904"], "in_reply_to_user_id": "727098745834340352", "created_at": "2019-08-25T15:02:56.000Z"}, {"id": "1165435581087866880", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "261624996", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z"}, {"id": "1165624973068853248", "text": "Te comes esto y te tienes que poner un a\u00f1o a dieta https://t.co/1s7Uwd8iSk", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "256508537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165527123681058816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165624973068853248"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1s7Uwd8iSk", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelBartual/status/1165527123681058816", "display_url": "twitter.com/ManuelBartual/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:00:24.000Z"}, {"id": "1165633218978222081", "text": "porcodiooo \nTrans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/JcUe7cNxo9", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3671875756", "edit_history_tweet_ids": ["1165633218978222081"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/JcUe7cNxo9", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:33:10.000Z"}, {"id": "1165617030143336449", "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "364503633", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z"}, {"id": "1165632293291122688", "text": "Luisa Mell se posiciona ap\u00f3s Anitta dizer que \u00e9 errado xingar Bolsonaro durante protestos em prol da Amaz\u00f4nia: \u201cN\u00e3o tem como ser imparcial e ficar calada diante disso\u201d. https://t.co/tkFBa1o5tV", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 129, "like_count": 2214, "quote_count": 111}, "lang": "pt", "author_id": "918197046871502849", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Luisa Mell"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7593, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/tkFBa1o5tV", "expanded_url": "https://twitter.com/euletoo/status/1165452108897955840/video/1", "display_url": "twitter.com/euletoo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165632293291122688"], "created_at": "2019-08-25T14:29:29.000Z"}, {"id": "1165276073908678657", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z"}, {"id": "1165416326871080960", "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "845571660090671104", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z"}, {"id": "1165636060363350017", "text": "H\u00e1 mil anos atr\u00e1s, mas orgulho de ter dado pequena contribui\u00e7\u00e3o. Feliz dia do soldado. https://t.co/RhgcfB5X8K", "public_metrics": {"retweet_count": 6890, "reply_count": 7596, "like_count": 76157, "quote_count": 1977}, "lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1165636060363350017"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RhgcfB5X8K", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1165636060363350017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RhgcfB5X8K", "media_key": "3_1165636044747870208"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:44:27.000Z"}, {"id": "1165633909612273665", "text": "@braziljs @leobalter Se o problema fosse realmente o crime tamb\u00e9m haveria espa\u00e7o pro motorista que foi morto junto mas como nesse caso foi s\u00f3 milit\u00e2ncia o motorista que se foda j\u00e1 que n\u00e3o representava nenhuma minoria. Parab\u00e9ns pelo slide.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "253780702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165270690674749440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "braziljs", "id": "252189668"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "leobalter", "id": "98794242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165633909612273665"], "in_reply_to_user_id": "252189668", "created_at": "2019-08-25T14:35:55.000Z"}, {"id": "1165429055438643207", "text": "@plumerman @IgnacioPena123 @LapenaJorge Por supuesto. Pero mientras tanto tenemos recursos q el mundo quiere. Aprovechemos de producirlos antes de su obsolescencia. Esperemos a que ellos asuman la curva de aprendizaje en renovables e incorporemos tecnolog\u00eda para fabricar equipos que luego puedan generar eerr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3958834937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165346923022376963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "plumerman", "id": "118210307"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LapenaJorge", "id": "2752912626"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165429055438643207"], "in_reply_to_user_id": "118210307", "created_at": "2019-08-25T01:01:54.000Z"}, {"id": "1165447486686879746", "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "859487405971210242", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z"}, {"id": "1165622836809162754", "text": "\"No voy a dejar ni un cent\u00edmetro para reservas ind\u00edgenas\" obvio no est\u00e1 solo hay muchxs como \u00e9l. O pensamos que esta gente llega sola al silloncito que los hace poderosos. La tristeza es infinita. La impotencia tambi\u00e9n. https://t.co/JY5TUTq6fF", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "58990105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165434182509703169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165622836809162754"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/JY5TUTq6fF", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueViale/status/1165434182509703169", "display_url": "twitter.com/EnriqueViale/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T13:51:55.000Z"}, {"id": "1165597656179269635", "text": "@jorgeramosnews @NicolasMaduro #Pinochet FUE UN PRESIDENTE y un LIBERTADOR.... de la grave crisis que ten\u00eda al pa\u00eds un grupo de #Izquierdistas liderado por el suicida Presidente #Allende y cia.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713724604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165290232482340865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "Pinochet"}, {"start": 128, "end": 142, "tag": "Izquierdistas"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165597656179269635"], "in_reply_to_user_id": "110213431", "created_at": "2019-08-25T12:11:51.000Z"}, {"id": "1165630404231159811", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. @AleGutierrez_mx @libiadennise @ARCEMAGLEZ @hontoria_velia @RuthLugoM @cmplascencia \n\nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81422542", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 185, "username": "AleGutierrez_mx", "id": "3042147882"}, {"start": 200, "end": 211, "username": "ARCEMAGLEZ", "id": "291408383"}, {"start": 212, "end": 227, "username": "hontoria_velia", "id": "4151322507"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "RuthLugoM", "id": "164771156"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "cmplascencia", "id": "113188192"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165630404231159811"], "created_at": "2019-08-25T14:21:59.000Z"}, {"id": "1165608735508582401", "text": "No me sorprende que @eldiariodedross ataque a @fernandeznorona, despu\u00e9s del berrinche que hizo cuando no apoyanos al terrorista usurpador de @jguaido.\n\nDross es un hombre que sabe usar la ignorancia a su favor y quien tome su palabra como cierta tiene mucho que leer. https://t.co/lWvPDjFPpM", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "49512530", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165504882394181633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 141, "end": 149, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.4233, "type": "Person", "normalized_text": "Dross"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/lWvPDjFPpM", "expanded_url": "https://twitter.com/MarthaCajigas/status/1165504882394181633", "display_url": "twitter.com/MarthaCajigas/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165608735508582401"], "created_at": "2019-08-25T12:55:53.000Z"}, {"id": "1165600453209575425", "text": "@monstruua Que le reinicien!!! Con la sart\u00e9n con la que ha hecho eso!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1236979428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165578571269718016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "monstruua", "id": "387306315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165600453209575425"], "in_reply_to_user_id": "387306315", "created_at": "2019-08-25T12:22:58.000Z"}, {"id": "1165634530822238213", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. \n@albertocifuen @NewsSanmiguel @kuali_noticias @jcobregons @arcearredondo @alexromsiek \nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "81422542", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 184, "username": "albertocifuen", "id": "2457120722"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "NewsSanmiguel", "id": "2761180122"}, {"start": 200, "end": 215, "username": "kuali_noticias", "id": "2999658770"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "jcobregons", "id": "142094036"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "arcearredondo", "id": "524692839"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "alexromsiek", "id": "89753751"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634530822238213"], "created_at": "2019-08-25T14:38:23.000Z"}, {"id": "1165635927458373632", "text": "@lrspcs @ErreraGiovanni Purtroppo se il M5S stipula contratti con i malviventi si suicida inevitabilmente, per quanto votare PD no grazie preferisco frequentare gente onesta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "763784342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165635189244092416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lrspcs", "id": "1056474218"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "ErreraGiovanni", "id": "948318834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165635927458373632"], "in_reply_to_user_id": "1056474218", "created_at": "2019-08-25T14:43:56.000Z"}, {"id": "1165634957815025664", "text": "@Scarlet_Malfoy @SrtaKimSuho Marcele no meio do filme perguntando cad\u00ea o super shock", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3416414859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165592572326268929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Scarlet_malfoy", "id": "1392092314743427076"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "Marcele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634957815025664"], "in_reply_to_user_id": "3298563320", "created_at": "2019-08-25T14:40:05.000Z"}, {"id": "1165431104855302144", "text": "\"No: si por algo merece ser admirada la japonesa -y merece serlo- es porque no se suicida\" Am\u00e9lie Nothomb.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "21225138", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9lie Nothomb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165431104855302144"], "created_at": "2019-08-25T01:10:02.000Z"}, {"id": "1164000532475854855", "text": "Esse cara \u00e9 t\u00e3o t\u00e3o feio q chega dar medo kkkkkkk https://t.co/gcWu6JX26a", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 324, "like_count": 4934, "quote_count": 1655}, "lang": "pt", "author_id": "3384815387", "edit_history_tweet_ids": ["1164000532475854855"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gcWu6JX26a", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcWu6JX26a", "media_key": "7_1164000065352097793"}]}, "created_at": "2019-08-21T02:25:27.000Z"}, {"id": "1165632422001696768", "text": "Alcuni azzurri sono lenti, fuori tempo e non in condizione. La #Fiorentina va al doppio del #Napoli.\n\nEcco la tabella dei km percorsi dagli azzurri: https://t.co/0HbOHKRLM4 https://t.co/ynzoKS2xep", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "2489846964", "edit_history_tweet_ids": ["1165632422001696768"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/0HbOHKRLM4", "expanded_url": "https://bit.ly/2KSSYvM", "display_url": "bit.ly/2KSSYvM"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ynzoKS2xep", "expanded_url": "https://twitter.com/_SiGonfiaLaRete/status/1165632422001696768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynzoKS2xep", "media_key": "3_1165621608150687744"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 74, "tag": "Fiorentina"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "Napoli"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:30:00.000Z"}, {"id": "1165634483107840001", "text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "807188304466735104", "edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z"}, {"id": "1165626761738117127", "text": "El joker de escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 un poco cambiado https://t.co/WTHkU47gXi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4136100328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164856844193533952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165626761738117127"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/WTHkU47gXi", "expanded_url": "https://twitter.com/marcsalvatore/status/1164856844193533952", "display_url": "twitter.com/marcsalvatore/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:07:30.000Z"}, {"id": "1099302835139825664", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "lang": "es", "author_id": "1043922632436011010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z"}, {"id": "1165385846184382464", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z"}, {"id": "1165580919253737473", "text": "me he emboscado en una misi\u00f3n suicida\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "tr", "author_id": "285542600", "edit_history_tweet_ids": ["1165580919253737473"], "created_at": "2019-08-25T11:05:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "CanYaman"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "CanEm"}, {"start": 152, "end": 180, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}}, {"id": "1164897583850037250", "text": "#23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta - @TVVnoticias  https://t.co/hTVF76yeAP", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "221378668", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hTVF76yeAP", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTVF76yeAP", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Protesta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897583850037250"], "created_at": "2019-08-23T13:50:01.000Z"}, {"id": "1164950854132281348", "text": "se voc\u00ea achou este v\u00eddeo engra\u00e7ado, pode me dar unfollow e at\u00e9 bloquear... n\u00e3o te quero no meu twitter :) https://t.co/h2t16cyQOs", "public_metrics": {"retweet_count": 19192, "reply_count": 578, "like_count": 32902, "quote_count": 960}, "lang": "pt", "author_id": "1037714920840880129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/h2t16cyQOs", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164950854132281348"], "created_at": "2019-08-23T17:21:42.000Z"}, {"id": "1165454784230547458", "text": "@poetote3 @irreverenteyq @salvajedigital Por tu aspecto f\u00edsico veo que eres una persona de avanzada edad, tu odio a FUJIMORI es porque seguro fuiste un comechado y  \u00e9l acab\u00f3 con todos esos OCIOSOS, o familiar de alg\u00fan MALDITO TERRORISTA. Argumenta tu odio. Saludos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1100577600290938885", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165452759493206016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "FUJIMORI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165454784230547458"], "in_reply_to_user_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-08-25T02:44:08.000Z"}, {"id": "1165249531249868800", "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "744192938071187457", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z"}, {"id": "1165630874861412352", "text": "@thollandcomics Mas amiga ele foi morto, mataram ele l\u00e1 n\u00e3o foi suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2831188577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165629962893910016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thollandcomics", "id": "773590166061613056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165630874861412352"], "in_reply_to_user_id": "1506092515", "created_at": "2019-08-25T14:23:51.000Z"}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "id": "fa49a89d18bf9c99"}]}, "errors": [{"value": "1165369446933942272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165369446933942272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165369446933942272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165635075058425856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165635075058425856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165635075058425856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165444797924032513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165444797924032513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165444797924032513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163877232051445760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163877232051445760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163877232051445760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165543223814709248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165543223814709248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165543223814709248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165642673887350784", "oldest_id": "1165631597334421505", "result_count": 108, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ox9v9grxjx6ltcayxsy56z9fh"}}